[{"id": "1448638290710630401", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448638290710630401", "published": "2021-10-14 13:14:17+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 2, "reply_count": 3, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Tirs lors d'une manifestation au Liban : la France appelle \u00e0 \"l'apaisement\" et se dit \"vivement pr\u00e9occup\u00e9e\"\n\nhttps://t.co/mnu1zOykie https://t.co/2CvbSmAuED", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/liban/explosions-a-beyrouth/tirs-lors-d-une-manifestation-au-liban-la-france-appelle-a-l-apaisement-et-se-dit-vivement-preoccupee_4807311.html"]}, {"id": "1448638015341989896", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448638015341989896", "published": "2021-10-14 13:13:11+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Contraception masculine : le Planning familial souligne \"une sensibilisation plus grande des hommes\"\n\nhttps://t.co/5DCcLSUxB5 https://t.co/7XzzK7kXj7", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sante/contraception/contraception-masculine-le-planning-familial-souligne-une-sensibilisation-plus-grande-des-hommes_4807211.html"]}, {"id": "1448635125756006401", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448635125756006401", "published": "2021-10-14 13:01:42+00:00", "like_count": 35, "quote_count": 2, "reply_count": 6, "retweet_count": 21, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Cabinets minist\u00e9riels : \"C'est la facture la plus importante de la Ve R\u00e9publique\", constate Ren\u00e9 Dosi\u00e8re\n\nhttps://t.co/tiFVyGtfXZ https://t.co/t2i4dTzKjs", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/politique/jean-castex/gouvernement-de-jean-castex/cabinets-ministeriels-c-est-la-facture-la-plus-importante-de-la-ve-republique-constate-rene-dosiere_4807293.html"]}, {"id": "1448632878494097412", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448632878494097412", "published": "2021-10-14 12:52:47+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Au coll\u00e8ge de Samuel Paty, les parents d'\u00e9l\u00e8ves se sentent exclus des c\u00e9r\u00e9monies d'hommage : \"On ne peut pas \u00eatre ensemble\"\n\nhttps://t.co/geVwAYYhHN https://t.co/Ce9Sp07nTp", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/terrorisme/enseignant-decapite-dans-les-yvelines/au-college-de-samuel-paty-les-parents-d-eleves-se-sentent-exclus-des-ceremonies-d-hommage-on-ne-peut-pas-etre-ensemble_4807221.html"]}, {"id": "1448632178150019074", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448632178150019074", "published": "2021-10-14 12:50:00+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "AUDIO \u25b6 Les salons de coiffure n'arrivent pas \u00e0 recruter\n\nC'est dans C'est mon boulot, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici \u2935\n\nhttps://t.co/OyPjak17ga https://t.co/RLgiDvPXyS", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/c-est-mon-boulot/les-salons-de-coiffure-n-arrivent-pas-a-recruter_4789535.html"]}, {"id": "1448629618592915456", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448629618592915456", "published": "2021-10-14 12:39:49+00:00", "like_count": 33, "quote_count": 10, "reply_count": 15, "retweet_count": 15, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Suppression de l'ISF et \"flat tax\" : le \"ruissellement\" n'est pas encore confirm\u00e9, selon un rapport\n\nhttps://t.co/FkpeTXQPJ2 https://t.co/3XbHdFngff", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/economie/impots/suppression-de-l-isf-et-flat-tax-le-ruissellement-n-est-pas-encore-confirme-selon-un-rapport_4807281.html"]}, {"id": "1448629218481426438", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448629218481426438", "published": "2021-10-14 12:38:14+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 2, "reply_count": 15, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Hausse des carburants : \"Il faut construire des alternatives \u00e0 la voiture individuelle partout o\u00f9 c'est possible\", sugg\u00e8re un think tank\n\nhttps://t.co/AmfLFBw4tt https://t.co/qkHy5GpwI7", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/economie/automobile/essence/hausse-des-carburants-il-faut-construire-des-alternatives-a-la-voiture-individuelle-partout-la-ou-c-est-possible-suggere-un-think-tank_4807261.html"]}, {"id": "1448628831208812546", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448628831208812546", "published": "2021-10-14 12:36:42+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "En Espagne, un rappeur provoque un scandale avec un clip lascif tourn\u00e9 dans une cath\u00e9drale\n\nhttps://t.co/xehOyRZqPw https://t.co/COvX3nOFWd", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/culture/musique/rap/en-espagne-un-rappeur-provoque-un-scandale-avec-un-clip-lascif-tourne-dans-une-cathedrale_4806169.html"]}, {"id": "1448627486091268100", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448627486091268100", "published": "2021-10-14 12:31:21+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Ta\u00efwan : un incendie dans un immeuble fait 46 morts et plus de 40 bless\u00e9s\n\nhttps://t.co/VakoJVS36q https://t.co/iYR31wU7CL", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/asie/taiwan-un-incendie-dans-un-immeuble-fait-46-morts-et-plus-de-40-blesses_4807259.html"]}, {"id": "1448624628868464647", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448624628868464647", "published": "2021-10-14 12:20:00+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "AUDIO \u25b6 \"Il y a une double tendance cette ann\u00e9e qui est de vouloir informer et divertir\", explique Thibaut de Saint-Maurice, le cr\u00e9ateur du Paris podcast festival\n\nC'est dans Info m\u00e9dias, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici \u2935\n\nhttps://t.co/81dw7JeYlc https://t.co/Uv98rnaaGR", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/info-medias/paris-podcast-festival-il-y-a-une-double-tendance-cette-annee-qui-est-de-vouloir-informer-et-divertir_4789365.html"]}, {"id": "1448621414857289733", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448621414857289733", "published": "2021-10-14 12:07:14+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "R\u00e9chauffement climatique : la Banque postale s'engage \u00e0 sortir des \u00e9nergies fossiles \u00e0 l'horizon 2030\n\nhttps://t.co/581tycz1uU https://t.co/uf4jsGonsM", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/meteo/climat/rechauffement-climatique-la-banque-postale-s-engage-a-sortir-des-energies-fossiles-a-l-horizon-2030_4807235.html"]}, {"id": "1448621161022169088", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448621161022169088", "published": "2021-10-14 12:06:13+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 3, "reply_count": 7, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "JoeyStarr raconte son enfance caboss\u00e9e \u00e0 l\u2019ombre d\u2019un p\u00e8re impitoyable dans \"Le Petit Didier\"\n\nhttps://t.co/6JlL4Pk2AS https://t.co/YGWziXGiTf", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/culture/musique/rap/joeystarr-raconte-son-enfance-cabossee-a-lombre-dun-pere-impitoyable-dans-le-petit-didier_4806157.html"]}, {"id": "1448620751226036240", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448620751226036240", "published": "2021-10-14 12:04:35+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 3, "reply_count": 10, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "INFO FRANCEINFO : Marine Le Pen en Hongrie les 25 et 26 octobre pour rencontrer Viktor Orban\n\nhttps://t.co/Q3qLmCJ2HE https://t.co/k7mfMfNOah", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/politique/marine-le-pen/info-franceinfo-marine-le-pen-en-hongrie-les-25-et-26octobre-pour-rencontrer-viktor-orban_4807231.html"]}, {"id": "1448620314649300995", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448620314649300995", "published": "2021-10-14 12:02:51+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Drame de Furiani : plus de matchs de foot professionnel les 5 mai, vote le Parlement\n\nhttps://t.co/6vNz6s1hB1 https://t.co/0mhnVcGDwN", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/foot/ligue-2/drame-de-furiani-plus-de-matchs-de-foot-professionnel-les-5-mai-vote-le-parlement_4807213.html"]}, {"id": "1448620003440398339", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448620003440398339", "published": "2021-10-14 12:01:37+00:00", "like_count": 16, "quote_count": 2, "reply_count": 11, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Fran\u00e7ois Lamy, l'ex-bras droit de Martine Aubry rallie Yannick Jadot\n\nhttps://t.co/Sa9C73OanI https://t.co/VAXyE9G4hb", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/politique/eelv/francois-lamy-l-ex-bras-droit-de-martine-aubry-rallie-yannick-jadot_4807205.html"]}, {"id": "1448619544453464066", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448619544453464066", "published": "2021-10-14 11:59:48+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Tour de France 2022 : du Danemark aux Pyr\u00e9n\u00e9es en passant par les pav\u00e9s et L'Alpe d'Huez... Le parcours de la 109e \u00e9dition masculine d\u00e9voil\u00e9\n\nhttps://t.co/8mzAXKMBSV https://t.co/vS9XdK3Mqm", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/cyclisme/christian-prudhomme/tour-de-france-hommes-2022-du-danemark-aux-pyrenees-en-passant-par-les-paves-et-l-alpe-d-huez-le-parcours-de-la-109e-edition-devoile_4806273.html"]}, {"id": "1448619060015603719", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448619060015603719", "published": "2021-10-14 11:57:52+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Liban : des tirs dans une manifestation \u00e0 Beyrouth font quatre morts et une vingtaine de bless\u00e9s\n\nhttps://t.co/gngFTFuCxN https://t.co/8tpROdVkAY", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/liban/explosions-a-beyrouth/liban-des-tirs-dans-une-manifestation-a-beyrouth-font-trois-morts-et-20-blesses_4807203.html"]}, {"id": "1448618563418349570", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448618563418349570", "published": "2021-10-14 11:55:54+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Tour de France Hommes 2022 : 36 ans apr\u00e8s, le terrible Col du Granon est de retour\n\nhttps://t.co/Cak6jMvALf https://t.co/094HEUFc76", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/cyclisme/christian-prudhomme/tour-de-france-hommes-2022-36-ans-apres-le-terrible-col-du-granon-est-de-retour_4806209.html"]}, {"id": "1448618324758204417", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448618324758204417", "published": "2021-10-14 11:54:57+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Tour de France Hommes 2022 : \"Le Tour peut se gagner sur certaines \u00e9tapes, mais peut se perdre tous les jours\", pr\u00e9vient Christian Prudhomme, le directeur de la Grande Boucle\n\nhttps://t.co/aLa5k7Y3kI https://t.co/RBKFdjHM0L", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/cyclisme/christian-prudhomme/tour-de-france-hommes-2022-le-tour-peut-se-gagner-sur-certaines-etapes-mais-peut-se-perdre-tous-les-jours-previent-christian-prudhomme-le-directeur-de-la-grande-boucle_4806355.html"]}, {"id": "1448617819428605954", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448617819428605954", "published": "2021-10-14 11:52:56+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 5, "reply_count": 5, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Guin\u00e9e : le colonel Mamady Doumbouya \u00e9carte 42 g\u00e9n\u00e9raux, mis \u00e0 la retraite d\u2019office\n\nhttps://t.co/exw5gMVTRL https://t.co/8M7ZzdJMJo", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/politique-africaine/guinee-le-colonel-mamady-doumbouya-ecarte-42-generaux-mis-a-la-retraite-doffice_4807053.html"]}, {"id": "1448609529130749956", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448609529130749956", "published": "2021-10-14 11:20:00+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "AUDIO \u25b6 32 heures, 35 heures, ou plus... Le d\u00e9bat sur le temps de travail relanc\u00e9\n\nC'est dans le D\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici \u2935\n\nhttps://t.co/jrTRs26Mh5 https://t.co/Jr92sejUm3", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/le-decryptage-eco/32heures-35-heures-ou-plus-le-debat-sur-le-temps-de-travail-relance_4789557.html"]}, {"id": "1448604501120794626", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448604501120794626", "published": "2021-10-14 11:00:01+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 0, "reply_count": 5, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "AUDIO \u25b6 Charlie, 22 ans : \"C'est important de savoir se forger son avis, on est l'avenir de cet Etat\"\n\nC'est dans G\u00e9n\u00e9ration 2022, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici \u2935\n\nhttps://t.co/tgZjXM3BRg https://t.co/gusxrgPt8p", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/generation-2022/charlie-22-ans-c-est-important-de-savoir-se-forger-son-avis-on-est-l-avenir-de-cet-etat_4789559.html"]}, {"id": "1448603424484900867", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448603424484900867", "published": "2021-10-14 10:55:44+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Tour de France 2022 : de \"l'attraction des pav\u00e9s\" au feu d'artifice pyr\u00e9n\u00e9en, Thomas Voeckler et Laurent Jalabert analysent la 109e \u00e9dition\n\nhttps://t.co/IKNsPjDF50 https://t.co/3z6Q3P36N9", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/cyclisme/thibaut-pinot/tour-de-france-2022-de-l-attraction-des-paves-au-feu-d-artifice-pyreneen-thomas-voeckler-et-laurent-jalabert-analysent-la-109e-edition_4806335.html"]}, {"id": "1448601402515853314", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448601368315506688", "published": "2021-10-14 10:47:42+00:00", "hashtags": ["TDF2022"], "like_count": 19, "quote_count": 5, "reply_count": 5, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "#TDF2022 Quatre arriv\u00e9es au sommet dans les Alpes et les Pyr\u00e9n\u00e9es sont pr\u00e9vues pour les coureurs cet \u00e9t\u00e9 \ud83d\udeb4\n\nhttps://t.co/7Bu02Sq9Z3 https://t.co/SygMq9RkgX", "media_type": "Info continue"}, {"id": "1448601368315506688", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448601368315506688", "published": "2021-10-14 10:47:34+00:00", "like_count": 13, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Wildmoka", "full_text": "DIRECT \ud83d\udd34 Du Danemark aux Pyr\u00e9n\u00e9es en passant par les pav\u00e9s et L'Alpe d'Huez... Le parcours de la 109e \u00e9dition du Tour de France hommes vient d'\u00eatre d\u00e9voil\u00e9 !\n\nSuivez le live \ud83d\udc47\nhttps://t.co/tQodxCaFOW https://t.co/bjIUcuvd28", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/cyclisme/direct-suivez-la-conference-de-presse-du-parcours-du-tour-de-france-2022-a-partir-de-11h30_4807023.html"]}, {"id": "1448599903740088321", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448599903740088321", "published": "2021-10-14 10:41:45+00:00", "like_count": 30, "quote_count": 3, "reply_count": 5, "retweet_count": 17, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\"Affaire du si\u00e8cle\" : la France condamn\u00e9e \u00e0 r\u00e9parer le pr\u00e9judice caus\u00e9 par le non-respect de ses engagements dans la lutte contre le r\u00e9chauffement climatique\n\nhttps://t.co/x0B658VnJY https://t.co/cJ3BDuRtXW", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/environnement/cop26/affaire-du-siecle-la-france-condamnee-a-reparer-le-prejudice-cause-par-le-non-respect-de-ses-engagements-dans-la-lutte-contre-le-rechauffement-climatique_4807157.html"]}, {"id": "1448597678296899596", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448597678296899596", "published": "2021-10-14 10:32:54+00:00", "like_count": 42, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Tour de France Femmes 2022 : \"L'arriv\u00e9e \u00e0 la Planche des Belles Filles sera terrible\", pr\u00e9vient Marion Rousse, la directrice de la Grande Boucle f\u00e9minine\n\nhttps://t.co/vdB13TyfdR https://t.co/4FvTkz80oM", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/cyclisme/tour-de-france-femmes-2022-l-arrivee-a-la-planche-des-belles-filles-sera-terrible-previent-marion-rousse-la-directrice-de-la-grande-boucle-feminine_4806077.html"]}, {"id": "1448596725955010560", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448596725955010560", "published": "2021-10-14 10:29:07+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "AUDIO \u25b6 Prix des carburants, campagne pr\u00e9sidentielle... \n\nC'est dans le \"8h30 franceinfo\" d'Alexis Corbi\u00e8re, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici \u2935\n\nhttps://t.co/DOzAYcpZfU https://t.co/q46SitDZJP", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/8h30-fauvelle-dely/prix-des-carburants-campagne-presidentielle-le-8h30franceinfo-d-alexis-corbiere_4789551.html"]}, {"id": "1448594171632263168", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448594171632263168", "published": "2021-10-14 10:18:58+00:00", "like_count": 41, "quote_count": 8, "reply_count": 14, "retweet_count": 23, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Tour de France 2022 : l'\u00e9preuve f\u00e9minine revient apr\u00e8s douze ans d'absence, d\u00e9couvrez le parcours de Paris \u00e0 La Planche des Belles Filles\n\nhttps://t.co/8FWhUKnFhP https://t.co/80sA265XrL", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/cyclisme/tour-de-france-femmes-2022-paris-pour-depart-des-vignes-le-ballon-d-alsace-un-final-a-la-planche-des-belles-filles-le-parcours-devoile_4806105.html"]}, {"id": "1448589323507544065", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448589323507544065", "published": "2021-10-14 09:59:42+00:00", "like_count": 656, "quote_count": 18, "reply_count": 50, "retweet_count": 98, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Le prince William critique les milliardaires engag\u00e9s dans la course au tourisme spatial, au lieu \"de r\u00e9parer cette plan\u00e8te\"\n\nhttps://t.co/e2b5NpW28d https://t.co/0ZW9uaK6bH", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/environnement/cop26/le-prince-william-critique-les-milliardaires-engages-dans-la-course-au-tourisme-spatial-au-lieu-de-reparer-cette-planete_4807067.html"]}, {"id": "1448586868661137408", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448586868661137408", "published": "2021-10-14 09:49:57+00:00", "like_count": 16, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "L'Unesco devient partenaire de Netflix pour d\u00e9couvrir de nouveaux cin\u00e9astes en Afrique subsaharienne\n\nhttps://t.co/JaVlu9F92i https://t.co/txhSYDqHjF", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/culture/series/netflix/l-unesco-devient-partenaire-de-netflix-pour-decouvrir-de-nouveaux-cineastes-en-afrique-subsaharienne_4807043.html"]}, {"id": "1448583686434263041", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448583686434263041", "published": "2021-10-14 09:37:18+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\u26a1 DIRECT. Suivez la conf\u00e9rence de presse du parcours du Tour de France 2022 \n\nhttps://t.co/tQodxCaFOW https://t.co/6eM7Ky5KUn", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/cyclisme/direct-suivez-la-conference-de-presse-du-parcours-du-tour-de-france-2022-a-partir-de-11h30_4807023.html"]}, {"id": "1448582625657040901", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448582625657040901", "published": "2021-10-14 09:33:05+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "VID\u00c9O. Pr\u00e9sidentielle 2022 : Alexis Corbi\u00e8re multiplie les \"coups de pattes\" contre des candidats mais \"l'essentiel, c'est qu'on se retrouve\"\n\nhttps://t.co/2S2ERmckho https://t.co/WuqEZxdijA", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/elections/presidentielle/video-presidentielle-2022-alexis-corbiere-multiplie-les-coups-de-pattes-contre-des-candidats-mais-l-essentiel-c-est-qu-on-se-retrouve_4807019.html"]}, {"id": "1448578486201880578", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448578486201880578", "published": "2021-10-14 09:16:39+00:00", "like_count": 52, "quote_count": 108, "reply_count": 352, "retweet_count": 23, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : une fois Anne Hidalgo investie, \"une machine de guerre va se mettre en route\", assurent ses soutiens\n\nhttps://t.co/cwcCyacItf https://t.co/qaQFX7KNAx", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/elections/presidentielle/presidentielle-2022-une-fois-anne-hidalgo-investie-une-machine-de-guerre-va-se-mettre-en-route-assurent-ses-soutiens_4807017.html"]}, {"id": "1448576376101949442", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448576376101949442", "published": "2021-10-14 09:08:15+00:00", "like_count": 19, "quote_count": 5, "reply_count": 21, "retweet_count": 13, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Wildmoka", "full_text": "\ud83d\udde3\ufe0f JO 2024 : \"Ce plan permet de d\u00e9ployer au moins 5 000 infrastructures de petite taille parce que c'est ce qui permet la pratique libre et en club\", d\u00e9clare Emmanuel Macron. L'Etat prendra en charge \"au moins 50% des frais\"\n\nSuivez le live \ud83d\udc47\nhttps://t.co/cEwi3bOqsc https://t.co/ejV4mK67h3", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/en-direct/tv.html"]}, {"id": "1448574378334113792", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448574378334113792", "published": "2021-10-14 09:00:19+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 2, "reply_count": 5, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Norv\u00e8ge : ce que l'on sait de l'attaque \u00e0 l'arc et aux fl\u00e8ches qui a fait cinq morts \u00e0 Kongsberg\n\nhttps://t.co/D9o6YNYXak https://t.co/MGw4EAF5HO", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/norvege/norvege-ce-que-l-on-sait-de-l-attaque-a-l-arc-et-aux-fleches-qui-a-fait-cinq-morts-a-kongsberg_4806953.html"]}, {"id": "1448571918769180675", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448571918769180675", "published": "2021-10-14 08:50:33+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Samuel Paty : il est \"fondamental de rappeler les messages auxquels le professeur \u00e9tait attach\u00e9\", estime Marl\u00e8ne Schiappa\n\nhttps://t.co/Ul5HbrgVcV https://t.co/JrvyyBCyT2", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/terrorisme/enseignant-decapite-dans-les-yvelines/samuel-paty-il-est-fondamental-de-rappeler-les-messages-auxquels-le-professeur-etait-attache-estime-marlene-schiappa_4807035.html"]}, {"id": "1448570522023858177", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448570522023858177", "published": "2021-10-14 08:45:00+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "AUDIO \u25b6 Pr\u00e9sidentielle 2022 : chez Les R\u00e9publicains, la bataille des adh\u00e9sions a commenc\u00e9 !\n\nC'est dans le Brief politique, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici \u2935\n\nhttps://t.co/yGsyPVxtKF https://t.co/IjYR9XK0sN", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/le-brief-politique/presidentielle-2022-chez-les-republicains-la-bataille-des-adhesions-a-commence_4789545.html"]}, {"id": "1448569601546235906", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448569601546235906", "published": "2021-10-14 08:41:20+00:00", "like_count": 15, "quote_count": 4, "reply_count": 25, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Les Rolling Stones ne jouent plus \"Brown Sugar\" sur sc\u00e8ne aux Etats-Unis, tax\u00e9e de racisme\n\nhttps://t.co/fBiyMYqqXF https://t.co/qIG5EMkV53", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/culture/musique/rolling-stones/les-rolling-stones-ne-jouent-plus-brown-sugar-sur-scene-aux-etats-unis-taxee-de-racisme_4807015.html"]}, {"id": "1448567608211607554", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448567608211607554", "published": "2021-10-14 08:33:25+00:00", "like_count": 16, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Les Etats-Unis vont construire sept grands parcs \u00e9oliens pour r\u00e9duire de 78 millions de tonnes les \u00e9missions de dioxyde de carbone\n\nhttps://t.co/tCXsF1nRvv https://t.co/nFlVzwrvjF", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/environnement/les-etats-unis-vont-construire-sept-grands-parcs-eoliens-pour-reduire-de-78-millions-de-tonnes-les-emissions-de-dioxyde-de-carbone_4807009.html"]}, {"id": "1448565317505110017", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448565317505110017", "published": "2021-10-14 08:24:19+00:00", "like_count": 17, "quote_count": 1, "reply_count": 7, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Tour de France Femmes : les gagnantes toucheront \"250 000 euros\" de prix au total, selon sa directrice Marion Rousse\n\nhttps://t.co/n6u2dfqZWk https://t.co/KdfgcHWsQL", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/cyclisme/tour-de-france-femmes-les-gagnantes-toucheront-250-000-euros-de-prix-au-total-selon-la-directrice-de-l-epreuve-marion-rousse_4806991.html"]}, {"id": "1448561683790770180", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448561683790770180", "published": "2021-10-14 08:09:53+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 19, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Hausse des carburants : Syst\u00e8me U \"plut\u00f4t favorable \u00e0 des aides cibl\u00e9es aux publics les plus d\u00e9favoris\u00e9s\"\n\nhttps://t.co/iZCbj7EWsb https://t.co/ZWGhCao2QY", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/economie/automobile/essence/hausse-des-carburants-systeme-u-plutot-favorable-a-des-aides-ciblees-aux-publics-les-plus-defavorises_4806967.html"]}, {"id": "1448558264745091073", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448558264745091073", "published": "2021-10-14 07:56:17+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Indian Wells : Monfils cale face \u00e0 Zverev, Medvedev chute, Tsitsipas en quarts de finale... Ce qu'il faut retenir de la nuit de mercredi \u00e0 jeudi\n\nhttps://t.co/CoKdz7Uabl https://t.co/WfjX7OdIWw", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/tennis/masters-1000/indian-wells-monfils-cale-face-a-zverev-medvedev-chute-tsitsipas-en-quarts-de-finale-ce-qu-il-faut-retenir-de-la-nuit-de-mercredi-a-jeudi_4806947.html"]}, {"id": "1448556680740945922", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448556680740945922", "published": "2021-10-14 07:50:00+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 6, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "AUDIO \u25b6 Hausse des prix des carburants : o\u00f9 se situe la France par rapport au reste de l'Europe ?\n\nC'est dans le Brief \u00e9co, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici \u2935\n\nhttps://t.co/1fqNBZ7OZ8 https://t.co/vtevX7YaPS", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/le-brief-eco/hausse-des-prix-des-carburants-ou-se-situe-la-france-par-rapport-au-reste-de-l-europe_4789359.html"]}, {"id": "1448553828337471489", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448553828337471489", "published": "2021-10-14 07:38:40+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 4, "reply_count": 3, "retweet_count": 15, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Libye : Pr\u00e8s de 10 000 hommes, femmes et enfants \"pi\u00e9g\u00e9s\" dans des centres de d\u00e9tention pour migrants\n\nhttps://t.co/qiPPYyARkQ https://t.co/HVIt8ASy2R", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/societe-africaine/libye-pres-de-10000hommes-femmes-et-enfants-pieges-dans-des-centres-de-detention-pour-migrants_4806049.html"]}, {"id": "1448552168806563840", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448552168806563840", "published": "2021-10-14 07:32:04+00:00", "like_count": 22, "quote_count": 5, "reply_count": 10, "retweet_count": 20, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "H\u00e9rault : une femme de 77 ans retrouv\u00e9e d\u00e9capit\u00e9e \u00e0 son domicile \u00e0 Agde\n\nhttps://t.co/nB1IE53G4E https://t.co/t3ZyNy0uvz", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/herault-une-femme-de-77-ans-retrouvee-decapitee-a-son-domicile-a-agde_4806987.html"]}, {"id": "1448550610270359554", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448550610270359554", "published": "2021-10-14 07:25:52+00:00", "like_count": 94, "quote_count": 18, "reply_count": 40, "retweet_count": 108, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "En raison d'effectifs en hausse, le gouvernement de Jean Castex est \"le plus cher de la Ve R\u00e9publique\", souligne Ren\u00e9 Dosi\u00e8re\n\nhttps://t.co/QPdYvp1NtU https://t.co/n4GyCuhakJ", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/politique/jean-castex/gouvernement-de-jean-castex/en-raison-d-effectifs-a-la-hausse-le-gouvernement-de-jean-castex-est-le-plus-cher-de-la-ve-republique-souligne-rene-dosiere_4806955.html"]}, {"id": "1448546614667354113", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448546614667354113", "published": "2021-10-14 07:10:00+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "AUDIO \u25b6 Pollution aux particules fines : la pr\u00e9fecture de police de Paris recommande de recourir au t\u00e9l\u00e9travail\n\nC'est dans le Billet sciences, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici \u2935\n\nhttps://t.co/VOjWfZ4EUb https://t.co/ATBmwOf2h7", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/le-billet-vert/pollution-aux-particules-fines-la-prefecture-de-police-de-paris-recommande-de-recourir-au-teletravail_4789543.html"]}, {"id": "1448546285347348482", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448537303299723264", "published": "2021-10-14 07:08:41+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 6, "reply_count": 12, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Wildmoka", "full_text": "\ud83d\udde3\ufe0f Pr\u00e9sidentielle 2022 : \"Arnaud Montebourg, qui fait la le\u00e7on sur l'incarnation, je ne crois pas que lui incarne quelque chose de tr\u00e8s rayonnant\", tacle Alexis Corbi\u00e8re. \"L'essentiel, c'est qu'on se retrouve.\"\n\nSuivez le live \ud83d\udc47\nhttps://t.co/cEwi3c61QM https://t.co/ExIrLuPMoi", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/en-direct/tv.html"]}, {"id": "1448545968757133313", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448545968757133313", "published": "2021-10-14 07:07:26+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Passionn\u00e9s, peu int\u00e9ress\u00e9s ou bons communicants... Les relations des pr\u00e9sidents de la Ve R\u00e9publique avec le sport\n\nhttps://t.co/NKMnt3WCQr https://t.co/kOvnqN4JPX", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/passionnes-peu-interesses-ou-bons-communicants-les-relations-des-presidents-de-la-ve-republique-avec-le-sport_4805041.html"]}, {"id": "1448545025290383360", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448537303299723264", "published": "2021-10-14 07:03:41+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Wildmoka", "full_text": "\ud83d\udde3\ufe0f Pr\u00e9sidentielle 2022 : \"Ce que nous disent d'abord les instituts de sondage c'est qu'un Fran\u00e7ais sur deux n'a pas fait de choix, il faut parler au plus grand nombre\", explique Alexis Corbi\u00e8re qui tend la main \u00e0 Arnaud Montebourg\n\nSuivez le live \ud83d\udc47\nhttps://t.co/cEwi3c61QM https://t.co/eLYRwXjJXG", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/en-direct/tv.html"]}, {"id": "1448544567775666177", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448544567775666177", "published": "2021-10-14 07:01:52+00:00", "like_count": 45, "quote_count": 8, "reply_count": 64, "retweet_count": 18, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : Philippe Poutou dispose d'environ \"120 parrainages\" de maires, un nombre qui ne le \"rassure pas\"\n\nhttps://t.co/AzyrBMB9m2 https://t.co/deCXtOU3Vy", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/politique/philippe-poutou/presidentielle-2022-philippe-poutou-dispose-de-120-parrainages-de-maires-un-nombre-qui-ne-le-rassure-pas_4806371.html"]}, {"id": "1448544121241673728", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448537303299723264", "published": "2021-10-14 07:00:05+00:00", "like_count": 27, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 15, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Wildmoka", "full_text": "\ud83d\udde3\ufe0f Hommage national \u00e0 Samuel Paty : \"C'est important qu'on se rassemble\", d\u00e9clare Alexis Corbi\u00e8re. \"Quand on est prof, on s'auto-censure. Ce qu'ils veulent, c'est qu'on leur donne les moyens de faire leur m\u00e9tier.\"\n\nSuivez le live \ud83d\udc47\nhttps://t.co/cEwi3c61QM https://t.co/Jztd7Ue8Wx", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/en-direct/tv.html"]}, {"id": "1448542177433378816", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448537303299723264", "published": "2021-10-14 06:52:22+00:00", "like_count": 17, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Wildmoka", "full_text": "\ud83d\udde3\ufe0f Les Fran\u00e7ais ne travaillent-ils pas assez ? \"C'est faux, nous travaillons plus que la moyenne europ\u00e9enne\", affirme Alexis Corbi\u00e8re qui milite pour les 32 heures en maintenant les salaires.\n\nSuivez le live \ud83d\udc47\nhttps://t.co/cEwi3c61QM https://t.co/qsbVVdOQre", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/en-direct/tv.html"]}, {"id": "1448541922214260736", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448541922214260736", "published": "2021-10-14 06:51:21+00:00", "like_count": 158, "quote_count": 7, "reply_count": 22, "retweet_count": 78, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Reporters sans fronti\u00e8res d\u00e9nonce les \"m\u00e9thodes brutales\" de Vincent Bollor\u00e9 dans les m\u00e9dias\n\nhttps://t.co/cYFcC0RzO5 https://t.co/sSG6FLTnoo", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/economie/medias/l-ong-reporters-sans-frontiere-denonce-les-methodes-brutales-de-vincent-bollore-dans-les-medias_4806937.html"]}, {"id": "1448541046531629059", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448537303299723264", "published": "2021-10-14 06:47:52+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 8, "reply_count": 6, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Wildmoka", "full_text": "\ud83d\udde3\ufe0f Energie : \"Pour le candidat Jean-Luc M\u00e9lenchon, c'est 100% d'\u00e9nergies renouvelables en 2050\", affirme Alexis Corbi\u00e8re. \"La grande intelligence de ce pays et des moyens financiers peuvent \u00eatre mobilis\u00e9s pour sortir du nucl\u00e9aire.\"\n\nSuivez le live \ud83d\udc47\nhttps://t.co/cEwi3c61QM https://t.co/Bansf3xxxm", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/en-direct/tv.html"]}, {"id": "1448539048490979329", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448537303299723264", "published": "2021-10-14 06:39:56+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 2, "reply_count": 3, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Wildmoka", "full_text": "\ud83d\udde3\ufe0f Les prix des carburants atteignent des records : \"Comment le gouvernement a-t-il fait \u00e0 l'occasion de la crise des 'gilets jaunes'\", s'interroge Alexis Corbi\u00e8re. \"Je ne crois pas qu'on soit totalement impuissants.\"\n\nSuivez le live \ud83d\udc47\nhttps://t.co/cEwi3c61QM https://t.co/pTlMFlQOl8", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/en-direct/tv.html"]}, {"id": "1448538322616336384", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448537303299723264", "published": "2021-10-14 06:37:03+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 7, "reply_count": 8, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Wildmoka", "full_text": "\ud83d\udde3\ufe0f Les prix des carburants atteignent des records : \"Cela participe \u00e0 cette pression terrible exerc\u00e9e sur beaucoup de foyers\", estime le d\u00e9put\u00e9 LFI Alexis Corbi\u00e8re. \"Ce que nous proposons, c'est qu'on bloque les prix.\"\n\nSuivez le live \ud83d\udc47\nhttps://t.co/cEwi3c61QM https://t.co/PXiMTJ7h1K", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/en-direct/tv.html"]}, {"id": "1448537303299723264", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448537303299723264", "published": "2021-10-14 06:33:00+00:00", "like_count": 19, "quote_count": 3, "reply_count": 13, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Alexis Corbi\u00e8re, d\u00e9put\u00e9 La France insoumise de Seine-Saint-Denis et porte-parole de Jean-Luc M\u00e9lenchon, est l'invit\u00e9 du 8h30 franceinfo\n\n\ud83d\udcfb Radio \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/0naQZOGI72\n\n\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9 canal 27 \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/cEwi3bOqsc https://t.co/iEHEX8rVUw", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/en-direct/radio.html", "https://www.francetvinfo.fr/en-direct/tv.html"]}, {"id": "1448534848067579908", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448533503155576834", "published": "2021-10-14 06:23:14+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\u27a1 Chaque ann\u00e9e, il est anticip\u00e9, analys\u00e9, d\u00e9cortiqu\u00e9 et finalement emprunt\u00e9 par le peloton du Tour de France. Mais comment se fabrique concr\u00e8tement le parcours d\u2019une course cycliste ? (5/5) \n\nhttps://t.co/c0JIxiQOZN https://t.co/6Lk0Syptl2", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/cyclisme/carte-michelin-reperage-trace-mobilier-urbain-dans-les-secrets-de-fabrication-du-parcours-du-tour-de-france_4806275.html"]}, {"id": "1448534657352577027", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448533503155576834", "published": "2021-10-14 06:22:29+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\u27a1 Pr\u00e9sidentielle 2022 : Bertrand, Barnier, P\u00e9cresse... On a demand\u00e9 aux pr\u00e9sidents des f\u00e9d\u00e9rations LR leur candidat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 (4/5) \n\nhttps://t.co/Os9t4i8f4B https://t.co/re59SWAGwb", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/elections/presidentielle/enquete-franceinfo-presidentielle-2022-bertrand-barnier-pecresse-on-a-demande-aux-presidents-des-federations-lr-leur-candidat-prefere_4806017.html"]}, {"id": "1448534450615226368", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448533503155576834", "published": "2021-10-14 06:21:40+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\u27a1 Un an apr\u00e8s l'assassinat de Samuel Paty, les enseignants s'interrogent sur l'enseignement de la la\u00efcit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole. Les demandes de conseils de la part des professeurs aupr\u00e8s de leur hi\u00e9rarchie sont de plus en plus nombreuses (3/5) \n\nhttps://t.co/aLIhZThTa8 https://t.co/i3maIUMcTF", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/terrorisme/enseignant-decapite-dans-les-yvelines/mort-de-samuel-paty-un-an-apres-enseigner-la-laicite-dans-les-ecoles-c-est-anxiogene_4806253.html"]}, {"id": "1448534270230863872", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448533503155576834", "published": "2021-10-14 06:20:57+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\u27a1 Contamin\u00e9s en mars 2020 ou lors de la deuxi\u00e8me vague, ils sont des milliers \u00e0 souffrir aujourd'hui d'un Covid long que la m\u00e9decine peine \u00e0 reconna\u00eetre et \u00e0 soigner. Franceinfo a recueilli leurs t\u00e9moignages (2/5) \n\nhttps://t.co/EnQIw8noOd https://t.co/kgMQbu6g73", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/temoignages-ils-se-battent-depuis-des-mois-contre-les-symptomes-d-un-covid-long-qui-dicte-leur-vie_4795953.html"]}, {"id": "1448534024746684420", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448533503155576834", "published": "2021-10-14 06:19:58+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\u27a1 Les tests de d\u00e9tection du Covid-19 ne seront plus gratuits \u00e0 partir de demain. L'ex\u00e9cutif s'accorde la possibilit\u00e9 de prolonger le pass sanitaire jusqu'au 31 juillet 2022. Mais ces anti-pass ne d\u00e9sarment pas (1/5) \n\nhttps://t.co/ejlwqpMZCT https://t.co/pcsDtkHSo4", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/pass-sanitaire/je-demanderai-une-ordonnance-a-mon-medecin-pour-me-faire-tester-opposes-au-pass-sanitaire-ils-racontent-leur-quotidien-face-a-un-dispositif-appele-a-durer_4805907.html"]}, {"id": "1448533503155576834", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448533503155576834", "published": "2021-10-14 06:17:54+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "[THREAD] Les cinq articles pour conna\u00eetre l\u2019actu de ce jeudi matin \u2935 https://t.co/lXK7KW8aSd", "media_type": "Info continue"}, {"id": "1448532106808807424", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448532106808807424", "published": "2021-10-14 06:12:21+00:00", "hashtags": ["VraiOuFake"], "like_count": 7, "quote_count": 4, "reply_count": 7, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "#VraiOuFake \u2753\n\ud83d\udd0e IVG : la France est-elle \u00e0 la tra\u00eene sur les d\u00e9lais l\u00e9gaux en Europe, comme l'affirme Olivier V\u00e9ran ?\n\nhttps://t.co/Hx1rDFmwuI https://t.co/iIfBQjOmDX", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/le-vrai-du-faux/ivg-la-france-est-elle-a-la-traine-sur-les-delais-legaux-en-europe-comme-l-affirme-olivier-veran_4789547.html"]}, {"id": "1448529102948950018", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448529102948950018", "published": "2021-10-14 06:00:25+00:00", "like_count": 17, "quote_count": 4, "reply_count": 13, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Mort de Samuel Paty : un an apr\u00e8s, enseigner la la\u00efcit\u00e9 dans les \u00e9coles \"c'est anxiog\u00e8ne\"\n\nhttps://t.co/aLIhZThTa8 https://t.co/J2cBXWfReN", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/terrorisme/enseignant-decapite-dans-les-yvelines/mort-de-samuel-paty-un-an-apres-enseigner-la-laicite-dans-les-ecoles-c-est-anxiogene_4806253.html"]}, {"id": "1448524258423017474", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448524258423017474", "published": "2021-10-14 05:41:10+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Carte Michelin, rep\u00e9rage, trac\u00e9, mobilier urbain... Dans les secrets de fabrication du parcours du Tour de France\n\nhttps://t.co/c0JIxiQOZN https://t.co/Nz3z2kLn6E", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/cyclisme/carte-michelin-reperage-trace-mobilier-urbain-dans-les-secrets-de-fabrication-du-parcours-du-tour-de-france_4806275.html"]}, {"id": "1448523006242865153", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448523006242865153", "published": "2021-10-14 05:36:11+00:00", "like_count": 127, "quote_count": 2, "reply_count": 5, "retweet_count": 32, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "VID\u00c9O. Il y a cent ans, Ren\u00e9 Maran faisait scandale et devenait le premier \u00e9crivain noir r\u00e9compens\u00e9 par un Goncourt\n\nhttps://t.co/7ZZQrGGfvq https://t.co/ETEvYcaIZK", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/culture/livres/prix-litteraires/video-il-y-a-cent-ans-rene-maran-faisait-scandale-et-devenait-le-premier-ecrivain-noir-recompense-par-un-goncourt_4797157.html"]}, {"id": "1448521709515063297", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448521709515063297", "published": "2021-10-14 05:31:02+00:00", "like_count": 22, "quote_count": 3, "reply_count": 3, "retweet_count": 15, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "T\u00c9MOIGNAGES. Ils se battent depuis des mois contre les sympt\u00f4mes d'un Covid long \"qui dicte leur vie\"\n\nhttps://t.co/EnQIw8noOd https://t.co/C5c3i5p8zM", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/temoignages-ils-se-battent-depuis-des-mois-contre-les-symptomes-d-un-covid-long-qui-dicte-leur-vie_4795953.html"]}, {"id": "1448519047147053059", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448519047147053059", "published": "2021-10-14 05:20:27+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 3, "reply_count": 13, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\"Je demanderai une ordonnance \u00e0 mon m\u00e9decin pour me faire tester\" : oppos\u00e9s au pass sanitaire, ils racontent leur quotidien face \u00e0 un dispositif appel\u00e9 \u00e0 durer\n\nhttps://t.co/ejlwqpMZCT https://t.co/8Zz5U9oRec", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/pass-sanitaire/je-demanderai-une-ordonnance-a-mon-medecin-pour-me-faire-tester-opposes-au-pass-sanitaire-ils-racontent-leur-quotidien-face-a-un-dispositif-appele-a-durer_4805907.html"]}, {"id": "1448516178675224578", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448516178675224578", "published": "2021-10-14 05:09:03+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 4, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\ud83d\udd34 ENQU\u00caTE FRANCEINFO.\nPr\u00e9sidentielle 2022 : Bertrand, Barnier, P\u00e9cresse... On a demand\u00e9 aux pr\u00e9sidents des f\u00e9d\u00e9rations LR leur candidat pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\n\nhttps://t.co/Os9t4i8f4B https://t.co/BkQMQAf3n1", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/elections/presidentielle/enquete-franceinfo-presidentielle-2022-bertrand-barnier-pecresse-on-a-demande-aux-presidents-des-federations-lr-leur-candidat-prefere_4806017.html"]}, {"id": "1448501488377024514", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448501488377024514", "published": "2021-10-14 04:10:41+00:00", "like_count": 17, "quote_count": 4, "reply_count": 3, "retweet_count": 16, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "En France, les enfants pauvres \"sont plus vuln\u00e9rables \u00e0 la pollution de l'air\", alertent l'Unicef et le R\u00e9seau Action Climat\n\nhttps://t.co/oJYvC2eRpS https://t.co/MMvPGZqca0", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sante/environnement-et-sante/en-france-les-enfants-pauvres-sont-plus-vulnerables-a-la-pollution-de-l-air-alertent-l-unicef-et-le-reseau-action-climat_4806225.html"]}, {"id": "1448408413030035458", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448408413030035458", "published": "2021-10-13 22:00:50+00:00", "like_count": 22, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 13, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Une manifestation \u00e0 Paris pour protester contre l'implantation d'usagers de crack en Seine-Saint-Denis\n\nhttps://t.co/6XhnK6sPtB https://t.co/m9o8U0tuIX", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/societe/drogue/une-manifestation-a-paris-pour-protester-contre-l-implantation-d-usagers-de-crack-en-seine-saint-denis_4806383.html"]}, {"id": "1448408246516166657", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448408246516166657", "published": "2021-10-13 22:00:10+00:00", "like_count": 38, "quote_count": 16, "reply_count": 107, "retweet_count": 15, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Emmanuel Macron promet 5 000 \u00e9quipements sportifs de proximit\u00e9 en plus d'ici 2024\n\nhttps://t.co/klGWDr1XWd https://t.co/rMRlDYqnEt", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/jo/jo-2024/emmanuel-macron-promet-5-000-equipements-sportifs-de-proximite-en-plus-d-ici-2024_4806325.html"]}, {"id": "1448408101460320261", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448408101460320261", "published": "2021-10-13 21:59:36+00:00", "like_count": 198, "quote_count": 91, "reply_count": 53, "retweet_count": 119, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Etats-Unis : un b\u00e9b\u00e9 de deux ans tue sa m\u00e8re d'une balle dans la t\u00eate en pleine r\u00e9union Zoom\n\nhttps://t.co/FcRlFO2kgL https://t.co/OtmBZWOgew", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/usa/etats-unis-un-bebe-de-deux-ans-tue-sa-mere-d-une-balle-dans-la-tete-en-pleine-reunion-zoom_4806401.html"]}, {"id": "1448405427742511111", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448405427742511111", "published": "2021-10-13 21:48:58+00:00", "like_count": 20, "quote_count": 3, "reply_count": 13, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Hausse des prix de l'\u00e9nergie : \"La solution de long terme, c'est la transition \u00e9cologique\", assure une eurod\u00e9put\u00e9e \u00e9cologiste\n\nhttps://t.co/EgKAI051ea https://t.co/qBU5FwEq9I", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/economie/hausse-des-prix-de-l-energie-la-solution-de-long-terme-c-est-la-transition-ecologique-assure-une-eurodeputee-ecologiste_4806397.html"]}, {"id": "1448396789191782400", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448396789191782400", "published": "2021-10-13 21:14:39+00:00", "hashtags": ["entreleslignes"], "mentions": ["clemovitch"], "like_count": 33, "quote_count": 4, "reply_count": 28, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "VIDEO \u25b6 Agn\u00e8s Pannier-Runacher et la \"magie\" des usines\n\nAnalyse et d\u00e9cryptage des discours politiques par @clemovitch tous les soirs dans #entreleslignes \u00e0 retrouver ici \u2935 \n\nhttps://t.co/Myl0uda1OW https://t.co/y0aHg8Hr5U", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/entre-les-lignes/agnes-pannier-runacher-et-la-magie-des-usines_4788203.html"]}, {"id": "1448392109170610178", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448392109170610178", "published": "2021-10-13 20:56:03+00:00", "like_count": 825, "quote_count": 57, "reply_count": 89, "retweet_count": 330, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Nicolas Dupont-Aignan sanctionn\u00e9 pour fraude au scrutin \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale\n\nhttps://t.co/iPQiB6VYuO https://t.co/PEOAuD2CbD", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/politique/nicolas-dupont-aignan/nicolas-dupont-aignan-sanctionne-pour-fraude-au-scrutin-a-l-assemblee-nationale_4806343.html"]}, {"id": "1448390451459993605", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448390451459993605", "published": "2021-10-13 20:49:28+00:00", "like_count": 91, "quote_count": 9, "reply_count": 9, "retweet_count": 25, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "La gendarmerie s'\u00e9quipe en Alpine : \"Il y a un avenir \u00e0 Dieppe pour le made in France\", selon le d\u00e9put\u00e9 S\u00e9bastien Jumel\n\nhttps://t.co/YlSkAl0xgQ https://t.co/nzudXIzaAn", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/economie/la-gendarmerie-s-equipe-en-alpine-la-demonstration-qu-il-y-a-un-avenir-a-dieppe-pour-le-made-in-france-selon-le-depute-sebastien-jumel_4806337.html"]}, {"id": "1448386734107074561", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448386734107074561", "published": "2021-10-13 20:34:41+00:00", "like_count": 47, "quote_count": 3, "reply_count": 4, "retweet_count": 20, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Lutte contre les violences faites aux femmes : \"L'Espagne a vraiment une longueur d'avance sur nous\", estime une avocate sp\u00e9cialiste\n\nhttps://t.co/xbO1tI5673 https://t.co/1OPMXsGrcU", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/societe/violences-faites-aux-femmes/lutte-contre-les-violences-faites-aux-femmes-l-espagne-a-vraiment-une-longueur-d-avance-sur-nous-estime-une-avocate-specialiste_4806319.html"]}, {"id": "1448386635251527680", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448386635251527680", "published": "2021-10-13 20:34:18+00:00", "like_count": 19, "quote_count": 3, "reply_count": 4, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Facebook annonce renforcer la lutte contre le harc\u00e8lement sur ses plateformes\n\nhttps://t.co/s3Fwsv58Ha https://t.co/skt4tpTn6J", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/internet/reseaux-sociaux/facebook/facebook-annonce-renforcer-la-lutte-contre-le-harcelement-sur-ses-plateformes_4806313.html"]}, {"id": "1448383026539470856", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448383026539470856", "published": "2021-10-13 20:19:57+00:00", "like_count": 33, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 24, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Arcachon : un professeur de tennis mis en examen pour viols et agressions sexuelles sur mineurs\n\nhttps://t.co/hjNvXi8sFk https://t.co/y676CW8dLI", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/arcachon-un-professeur-de-tennis-mis-en-examen-pour-viols-et-agressions-sexuelles-sur-mineurs_4806309.html"]}, {"id": "1448379965788065793", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448379965788065793", "published": "2021-10-13 20:07:48+00:00", "like_count": 23, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Norv\u00e8ge : plusieurs personnes tu\u00e9es et bless\u00e9es par un homme arm\u00e9 d'un arc, un suspect arr\u00eat\u00e9\n\nhttps://t.co/kJEW0n0Fp2 https://t.co/PI3izX0shy", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/norvege/norvege-plusieurs-personnes-tuees-et-blessees-par-un-homme-arme-d-un-arc-un-suspect-arrete_4806301.html"]}, {"id": "1448379818584776707", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448379818584776707", "published": "2021-10-13 20:07:13+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Affaire Jubillar : les analyses de l'eau du lave-linge du couple n'ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 aucune trace de sang, confirme l'avocat de C\u00e9dric Jubillar\n\nhttps://t.co/zKAeEGd6nc https://t.co/XgGV9E1TrA", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/disparition-de-delphine-jubillar/affaire-jubillar-les-analyses-de-l-eau-du-lave-linge-du-couple-n-ont-revele-aucune-trace-de-sang-confirme-l-avocat-de-cedric-jubillar_4806305.html"]}, {"id": "1448373780024369154", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448373780024369154", "published": "2021-10-13 19:43:13+00:00", "like_count": 13, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "L'Union europ\u00e9enne propose d'all\u00e9ger les contr\u00f4les douaniers pour r\u00e9duire les tensions post-Brexit en Irlande du Nord\n\nhttps://t.co/VUY0mO89yb https://t.co/Z9WrrO7t5a", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/europe/la-grande-bretagne-et-l-ue/l-union-europeenne-propose-d-alleger-les-controles-douaniers-pour-reduire-les-tensions-post-brexit-en-irlande-du-nord_4806291.html"]}, {"id": "1448371625766830089", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448371625766830089", "published": "2021-10-13 19:34:39+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques : ce que l'on sait de l'accident de TER qui a fait trois morts et un bless\u00e9 grave \u00e0 Ciboure\n\nhttps://t.co/uelsrv0eaA https://t.co/h1DZOk4I6C", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/pyrenees-atlantiques-ce-que-l-on-sait-de-l-accident-de-ter-qui-a-fait-trois-morts-et-un-blesse-grave-a-ciboure_4804823.html"]}, {"id": "1448366303631351810", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448366303631351810", "published": "2021-10-13 19:13:30+00:00", "like_count": 48, "quote_count": 15, "reply_count": 37, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Covid-19 : \"Il ne faut jamais s'habituer au recul des libert\u00e9s individuelles\", met en garde le porte-parole du RN\n\nhttps://t.co/bi8pOBsz9x https://t.co/1XdFAXuTye", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/19h20-politique/covid-19-il-ne-faut-jamais-s-habituer-au-recul-des-libertes-individuelles-met-en-garde-le-porte-parole-du-rn_4788223.html"]}, {"id": "1448362968396226563", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448362968396226563", "published": "2021-10-13 19:00:15+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Ligue des champions f\u00e9minine : les Parisiennes font le plein contre Kharkiv avant de recevoir le Real Madrid\n\nhttps://t.co/nqqZYGVKBg https://t.co/JxpR3zoOf6", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/foot/ligue-des-champions/direct-ligue-des-champions-feminine-suivez-le-match-psg-wfc-kharkiv_4803305.html"]}, {"id": "1448361367371751430", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448361367371751430", "published": "2021-10-13 18:53:53+00:00", "like_count": 23, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Espagne : arrestation de cinq personnes soup\u00e7onn\u00e9es d'appartenir \u00e0 \"une organisation terroriste\"\n\nhttps://t.co/mq0hvsMxgk https://t.co/Qj34x5PCKE", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/espagne/espagne-cinq-personnes-arretees-pour-appartenance-presumee-a-une-organisation-terroriste_4806263.html"]}, {"id": "1448358928107122702", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448358928107122702", "published": "2021-10-13 18:44:12+00:00", "like_count": 22, "quote_count": 5, "reply_count": 25, "retweet_count": 23, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Accident de TER \u00e0 Ciboure : les quatre hommes couch\u00e9s sur la voie ferr\u00e9e cherchaient \u00e0 \u00e9viter les contr\u00f4les de police, selon le rescap\u00e9\n\nhttps://t.co/XyuY77H4c9 https://t.co/hhP5jiYuvz", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/monde/europe/migrants/accident-de-ter-a-ciboure-les-quatre-hommes-couches-sur-la-voie-ferree-cherchaient-a-eviter-les-controles-de-police-selon-le-rescape_4806257.html"]}, {"id": "1448358785400066062", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448358785400066062", "published": "2021-10-13 18:43:38+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 2, "reply_count": 10, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Crise de l'\u00e9nergie : \"L'Europe est le meilleur bouclier\", notamment avec des achats group\u00e9s de gaz, estime un eurod\u00e9put\u00e9 MoDem\n\nhttps://t.co/Qz16AJRABD https://t.co/2uqTEd1Ccj", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/economie/crise-de-l-energie-l-europe-est-le-meilleur-bouclier-notamment-avec-des-achats-groupes-de-gaz-estime-un-eurodepute-modem_4806247.html"]}, {"id": "1448358374119141379", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448358374119141379", "published": "2021-10-13 18:42:00+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "VIDEO \u25b6 Flamb\u00e9e de l\u2019\u00e9nergie : \"On va arr\u00eater des usines\", annonce Nicolas de Warren, pr\u00e9sident de l\u2019Union des entreprises utilisatrices d'\u00e9nergie \n\nL'invit\u00e9 \u00e9co est \u00e0 retrouver ici \u2935\n\nhttps://t.co/bp6SkvyZjP https://t.co/LrbpRw4a6Z", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/l-interview-eco/flambee-de-lenergie-on-va-arreter-des-usines-annonce-nicolas-de-warren-president-de-lunion-des-entreprises-utilisatrices-d-energie_4788197.html"]}, {"id": "1448352041877839872", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448352041877839872", "published": "2021-10-13 18:16:50+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "DIRECT. Ligue des champions f\u00e9minine : les Parisiennes s'envolent contre Kharkiv, suivez le match\n\nhttps://t.co/nqqZYGVKBg https://t.co/SVHVDBCDVO", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/foot/ligue-des-champions/direct-ligue-des-champions-feminine-suivez-le-match-psg-wfc-kharkiv_4803305.html"]}, {"id": "1448345360842305538", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448345360842305538", "published": "2021-10-13 17:50:17+00:00", "like_count": 174, "quote_count": 32, "reply_count": 27, "retweet_count": 146, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "La K\u00e9nyane Agnes Tirop, 4e des JO de Tokyo sur 5 000m, poignard\u00e9e \u00e0 mort \u00e0 25 ans\n\nhttps://t.co/hUEIyU3RXO https://t.co/jYsvWs7i2k", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/sports/athletisme/la-kenyane-agnes-tirop-4e-des-jo-de-tokyo-sur-5-000m-poignardee-a-mort-a-25-ans_4806237.html"]}, {"id": "1448339627211993099", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448339627211993099", "published": "2021-10-13 17:27:30+00:00", "like_count": 43, "quote_count": 8, "reply_count": 14, "retweet_count": 17, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Val-de-Marne : les propos d'un \u00e9lu LFI sur la police font pol\u00e9mique, G\u00e9rald Darmanin demande des comptes \u00e0 la maire de Cachan\n\nhttps://t.co/iswQyt4q9r https://t.co/dylBxjmcB1", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/politique/val-de-marne-les-propos-d-un-elu-lfi-sur-la-police-font-polemique-gerald-darmanin-demande-des-comptes-a-la-maire-de-cachan_4806205.html"]}, {"id": "1448339583809249282", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448339583809249282", "published": "2021-10-13 17:27:20+00:00", "hashtags": ["entreleslignes"], "mentions": ["clemovitch"], "like_count": 26, "quote_count": 2, "reply_count": 4, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "full_text": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher et la magie des usines\n\nAnalyse et d\u00e9cryptage des discours politiques par @clemovitch tous les soirs dans #entreleslignes\n\nhttps://t.co/aLYnxlj4je https://t.co/RstY73WpiI", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/replay-radio/entre-les-lignes/"]}, {"id": "1448339495540215816", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448339495540215816", "published": "2021-10-13 17:26:59+00:00", "like_count": 46, "quote_count": 18, "reply_count": 42, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Vers une Coupe du Monde en Isra\u00ebl pour 2030 ?\n\nhttps://t.co/FEWb5EifoD https://t.co/O4t0O3cZ7g", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/coupe-du-monde/vers-une-coupe-du-monde-en-israel-pour-2030_4805983.html"]}, {"id": "1448334097240281091", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448334097240281091", "published": "2021-10-13 17:05:32+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 7, "reply_count": 1, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Ile-de-France : un \u00e9pisode de pollution aux particules fines attendu jeudi\n\nhttps://t.co/trBNWGP5ql https://t.co/5nlKFZ7Boz", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/meteo/particules-fines/ile-de-france-un-episode-de-pollution-aux-particules-fines-attendu-jeudi_4806207.html"]}, {"id": "1448329600069742602", "username": "franceinfo", "author_id": "38395124", "conversation_id": "1448329600069742602", "published": "2021-10-13 16:47:39+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Proc\u00e8s du 13-Novembre : le journal de bord d'un ex-otage du Bataclan, semaine 6\n\nhttps://t.co/MARA6F4q0S https://t.co/8uATZ63J9A", "media_type": "Info continue", "article_links": ["https://www.francetvinfo.fr/faits-divers/terrorisme/attaques-du-13-novembre-a-paris/proces-des-attentats-du-13-novembre-2015/proces-du-13-novembre-le-journal-de-bord-d-un-ex-otage-du-bataclan-semaine6_4806179.html"]}]