[{"id": "1448642336511041541", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448642336511041541", "published": "2021-10-14 13:30:22+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "R\u00c9CIT \ud83d\udd36 Rixes entre bandes : le jour o\u00f9 \u00ab on a fait la paix entre nos deux cit\u00e9s \u00bb \n\n\ud83d\udc49 Jusqu\u2019en 2017, les quartiers de Salah et Bamba, dans le Val-de-Marne, \u00e9taient d\u00e9chir\u00e9s par des rixes entre bandes rivales. \nhttps://t.co/PXduA5VVVN https://t.co/GDbKOBcdvH", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/France/Rixes-entre-bandes-jour-fait-paix-entre-deux-cites-2021-10-14-1201180560?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634214505"]}, {"id": "1448634785795035142", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448634785795035142", "published": "2021-10-14 13:00:21+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Dans le retable de \u00ab L\u2019Agneau mystique \u00bb, les mains des fr\u00e8res Van Eyck enfin d\u00e9m\u00eal\u00e9es \n\n\ud83d\udc49 Des restaurateurs n\u00e9erlandais ont pu identifier dans le grand retable de la cath\u00e9drale de Gand des parties peintes par l\u2019a\u00een\u00e9 des fr\u00e8res Van Eyck, Hubert. \nhttps://t.co/aTsNRFvDpN https://t.co/H1pQVVigJo", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Culture/retable-LAgneau-mystique-mains-freres-Van-Eyck-enfin-demelees-2021-10-14-1201180558?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634214216"]}, {"id": "1448626187757051906", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448626187757051906", "published": "2021-10-14 12:26:11+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Alma \u00bb, un Erasmus au chevet des d\u00e9crocheurs \n\n\ud83d\udc49 Alors que l\u2019Europe c\u00e9l\u00e8bre Erasmus du jeudi 14 au samedi 16 octobre, la Commission europ\u00e9enne doit donner forme au programme de mobilit\u00e9 \u00ab Alma \u00bb. \nhttps://t.co/C1HG3Ujgmz https://t.co/vlp2tjXlwP", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Monde/Alma-Erasmus-chevet-decrocheurs-2021-10-14-1201180542?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634213751"]}, {"id": "1448615200337416199", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448615200337416199", "published": "2021-10-14 11:42:32+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le Tour de France femmes 2022 s\u2019\u00e9lancera devant la tour Eiffel le 24 juillet \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\udc49 Il s\u2019ach\u00e8vera huit jours plus tard au sommet de la Planche des Belles-Filles, dans les Vosges.\nhttps://t.co/j9J8EAKPMk https://t.co/VfMw8kL2pZ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Sport/Le-Tour-France-femmes-2022-selancera-devant-tour-Eiffel-24-juillet-2021-10-14-1201180548?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634210745"]}, {"id": "1448611229996658691", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448611229996658691", "published": "2021-10-14 11:26:45+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab L\u2019affaire du si\u00e8cle \u00bb : la justice ordonne \u00e0 l\u2019\u00c9tat de \u00ab r\u00e9parer \u00bb ses engagements climatiques non tenus \n\n\ud83d\udc49 Le tribunal administratif de Paris donne jusqu\u2019au 31 d\u00e9cembre 2022 \u00e0 la France pour \u00ab r\u00e9parer \u00bb ses engagements non tenus en mati\u00e8re de climat.\u2009\nhttps://t.co/QsqlC1rek9 https://t.co/2PBd2KGpvV", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Laffaire-siecle-justice-ordonne-lEtat-reparer-engagements-climatiques-non-tenus-2021-10-14-1201180544?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634209681"]}, {"id": "1448605147450462211", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448605147450462211", "published": "2021-10-14 11:02:35+00:00", "mentions": ["LeTour"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Parcours du @LeTour de France 2022 : d\u00e9couvrez la carte des \u00e9tapes de la 109e \u00e9dition \n\n\ud83d\udc49 La lutte promet d\u2019\u00eatre s\u00e9v\u00e8re apr\u00e8s un d\u00e9part de Copenhague (Danemark).\nhttps://t.co/faMN5q8X9C https://t.co/UiXef1qTNc", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Sport/parcours-tour-france-2022-carte-etapes-depart-copenhague-danemark-2021-10-14-1201180543?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634208601"]}, {"id": "1448595278114795522", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448595278114795522", "published": "2021-10-14 10:23:22+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Tarek Bitar, le juge libanais qui d\u00e9range \n\n\ud83d\udc49 R\u00e9put\u00e9 int\u00e8gre, le magistrat libanais a la lourde t\u00e2che de mener \u00e0 bien l\u2019enqu\u00eate sur les explosions au port de Beyrouth, le 4 ao\u00fbt 2020, malgr\u00e9 les pressions. \nhttps://t.co/Q9hpCAyYZ5 https://t.co/BIm15Z4obV", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Monde/Tarek-Bitar-juge-libanais-derange-2021-10-14-1201180538?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634206161"]}, {"id": "1448590874112315392", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448590874112315392", "published": "2021-10-14 10:05:52+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Dante Alighieri : notre s\u00e9lection de livres et d\u2019expositions \n\n\ud83d\udc49 Les \u0153uvres de Dante, des biographies en fran\u00e7ais et trois expositions : notre s\u00e9lection dans l\u2019actualit\u00e9 culturelle, pour le 700e anniversaire de la mort de Dante Alighieri.\nhttps://t.co/jGMFOeCT5b https://t.co/7hR3MDf8Fg", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Culture/Dante-Alighieri-notre-selection-livres-dexpositions-2021-10-14-1201180527?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634203496"]}, {"id": "1448581145331896320", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448581145331896320", "published": "2021-10-14 09:27:13+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Bruxelles appelle Londres \u00e0 agir \u00ab dans l\u2019int\u00e9r\u00eat de l\u2019Irlande du Nord \u00bb \n\n\ud83d\udc49 La Commission europ\u00e9enne envisage quelques ajustements au protocole sur l\u2019Irlande et l\u2019Irlande du Nord. Et \u00e9vite soigneusement les sujets qui f\u00e2chent.\nhttps://t.co/wJnp5erlZM https://t.co/7pTCCFsvJ8", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Monde/Bruxelles-appelle-Londres-agir-linteret-lIrlande-Nord-2021-10-14-1201180506?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634192224"]}, {"id": "1448571897009123328", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448571897009123328", "published": "2021-10-14 08:50:28+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Handicap : une campagne pour \u00ab changer de regard \u00bb \n\n\ud83d\udc49 Si les associations se r\u00e9jouissent de cette m\u00e9diatisation, elles redoutent une \u00ab op\u00e9ration de communication \u00bb sans lendemain.\nhttps://t.co/fOyQgA3GUF https://t.co/lvmaFX4YQ6", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Sciences-et-ethique/Handicap-campagne-changer-regard-2021-10-14-1201180501?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191061"]}, {"id": "1448562135273984006", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448562135273984006", "published": "2021-10-14 08:11:40+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "REPORTAGE \ud83d\udd36 \u00ab On ne souhaite pas affoler la population. Maintenant, si six soignants sur dix sont en fonction, on n\u2019ouvrira que six lits sur dix. \u00bb\n\n\ud83d\udc49 Face \u00e0 l\u2019obligation vaccinale, le CHU de Guadeloupe dans l\u2019impasse https://t.co/l4NdSRny0g https://t.co/Gw1t1X7OzT", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Sciences-et-ethique/Face-lobligation-vaccinale-CHU-Guadeloupe-limpasse-2021-10-14-1201180498?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191197"]}, {"id": "1448552231540822016", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448552231540822016", "published": "2021-10-14 07:32:19+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Rapport Sauv\u00e9\u2009: apr\u00e8s le choc, la volont\u00e9 d\u2019agir https://t.co/6lnACQE5o7", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Religion/Rapport-Sauve-choc-volonte-dagir-2021-10-14-1201180514?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634196524"]}, {"id": "1448541861543661572", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448541861543661572", "published": "2021-10-14 06:51:07+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Aviation \ud83d\udeec \u00ab ciao Alitalia, buongiorno ITA \u00bb ! \n\n\ud83d\udc49 Clou\u00e9 au sol par l\u2019accumulation de difficult\u00e9s \u00e9conomiques, Alitalia, transporteur traditionnel des papes lors de leurs voyages, laisse la place \u00e0 ITA (Italia Trasporto Aereo).\nhttps://t.co/l7RS8oGD1W https://t.co/GdnjZtRJLU", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Economie/Aviation-ciao-Alitalia-buongiorno-ITA-2021-10-14-1201180496?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191123"]}, {"id": "1448533191225225225", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448533191225225225", "published": "2021-10-14 06:16:39+00:00", "mentions": ["France3tv"], "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Les raisins de la mis\u00e8re \u00bb, sur France 3\u2009: la face cach\u00e9e des grands crus de Bordeaux \ud83d\udcfa\n\n\ud83d\udc49 Diffus\u00e9 jeudi 14 octobre sur @France3TV \u00e0 22 h 55, le documentaire \u00ab Les raisons de la mis\u00e8re \u00bb porte sur l\u2019envers du d\u00e9cor dans le vignoble bordelais.\nhttps://t.co/WrGkodeV1G https://t.co/B5p3TyWK70", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Culture/raisins-misere-France-3-face-cachee-grands-crus-Bordeaux-2021-10-14-1201180499?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191257"]}, {"id": "1448530347612856326", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448530347612856326", "published": "2021-10-14 06:05:21+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Emily Loizeau, retour au rock \ud83c\udfb6\n\n\ud83d\udc49 Dans son album \u00ab Icare, l\u2019auteure compositrice interpr\u00e8te chante le chaos du monde avec une \u00e9nergie lib\u00e9r\u00e9e, pour un rock en fran\u00e7ais sous influences anglo-saxonnes.\nhttps://t.co/SRCP4juOOP https://t.co/vstN8gg4ql", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Culture/Emily-Loizeau-retour-rock-2021-10-14-1201180495?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191009"]}, {"id": "1448526433748455426", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448526433748455426", "published": "2021-10-14 05:49:48+00:00", "mentions": ["ponceanne1"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @ponceanne1: \u00e7a promet d'\u00eatre un r\u00e9gal !", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448526344485277696", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448526344485277696", "published": "2021-10-14 05:49:27+00:00", "hashtags": ["Iran"], "mentions": ["fdalancon", "LaCroix"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @fdalancon: #Iran Nucl\u00e9aire iranien\u00a0: le n\u00e9gociateur europ\u00e9en \u00e0 T\u00e9h\u00e9ran pour relancer le dialogue https://t.co/k64ONoLC2t via @LaCroix", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Monde/Nucleaire-iranien-negociateur-europeen-Teheran-relancer-dialogue-2021-10-13-1201180370"]}, {"id": "1448522343832330248", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448522343832330248", "published": "2021-10-14 05:33:33+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Abus sexuels\u2009: \u00e0 Rome, un institut universitaire pour la protection des mineurs https://t.co/h7mHPqkKl9", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Religion/Abus-sexuels-Rome-institut-universitaire-protection-mineurs-2021-10-14-1201180493?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186257"]}, {"id": "1448517488514306048", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448517488514306048", "published": "2021-10-14 05:14:16+00:00", "like_count": 28, "quote_count": 1, "reply_count": 7, "retweet_count": 18, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : Anne Hidalgo et le PS, une obligation de loyaut\u00e9 https://t.co/NMI7v7zJ4p", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/France/Presidentielle-2022-Anne-Hidalgo-PS-obligation-loyaute-2021-10-14-1201180492?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186256"]}, {"id": "1448509353431117827", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448509353431117827", "published": "2021-10-14 04:41:56+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Agriculture : la loi Egalim 2 suscite l\u2019espoir sans lever tous les doutes https://t.co/jNkojs1SsZ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Economie/Agriculture-loi-Egalim-2-suscite-lespoir-sans-lever-tous-doutes-2021-10-14-1201180494?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186258"]}, {"id": "1448421043413078019", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448421043413078019", "published": "2021-10-13 22:51:01+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c0 Saint-Denis, des parents se battent contre la pollution de l\u2019air https://t.co/YodvThPRiJ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/A-Saint-Denis-parents-battent-contre-pollution-lair-2021-10-13-1201180481?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634164218"]}, {"id": "1448413439827881985", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448413439827881985", "published": "2021-10-13 22:20:48+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pauvret\u00e9\u2009: un bilan du gouvernement en demi-teinte \n\n\ud83d\udc49 Frein\u00e9es par le Covid-19, les avanc\u00e9es de ce plan ne sont pas aussi significatives qu\u2019attendu.\nhttps://t.co/WkIpB6O1gG https://t.co/tyoPLMEKj1", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/France/Pauvrete-bilan-gouvernement-demi-teinte-2021-10-13-1201180389?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634136726"]}, {"id": "1448408440053846017", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448408440053846017", "published": "2021-10-13 22:00:56+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Gironde\u2009: la pr\u00e9fecture a propos\u00e9 \u00e0 des mineurs isol\u00e9s un h\u00e9bergement temporaire contre un retour https://t.co/d56KnFczOW", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/France/Gironde-prefecture-propose-mineurs-isoles-hebergement-temporaire-contre-retour-2021-10-13-1201180411?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634147512"]}, {"id": "1448404777059106825", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448404777059106825", "published": "2021-10-13 21:46:23+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : entre s\u00e9rieux et manipulation, des chiffres circulent sur la pr\u00e9f\u00e9rence des adh\u00e9rents LR https://t.co/20ZzwnptRM", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/France/Presidentielle-2022-entre-serieux-manipulation-chiffres-circulent-preference-adherents-LR-2021-10-13-1201180412?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634147513"]}, {"id": "1448400932870447105", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448400932870447105", "published": "2021-10-13 21:31:07+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Rapport Sauv\u00e9 : \u00e0 Chauny, gravit\u00e9 et d\u00e9sir de r\u00e9forme de l\u2019\u00c9glise https://t.co/OwGbugY9Sj", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Religion/Rapport-Sauve-Chauny-gravite-desir-reforme-lEglise-2021-10-13-1201180408?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634144081"]}, {"id": "1448399232562569222", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448399232562569222", "published": "2021-10-13 21:24:21+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Agression d\u2019une enseignante en Seine-et-Marne : le lyc\u00e9en condamn\u00e9 \u00e0 cinq mois de prison avec sursis https://t.co/h2UjEHNFyk", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/France/Agression-dune-enseignante-Seine-Marne-lyceen-condamne-cinq-mois-prison-sursis-2021-10-13-1201180407?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634144081"]}, {"id": "1448396034493886480", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448396034493886480", "published": "2021-10-13 21:11:39+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Bruxelles cherche des solutions pour contrer le \u00ab choc \u00bb des prix de l\u2019\u00e9nergie https://t.co/ihAUcx8pqs", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Economie/Bruxelles-cherche-solutions-contrer-choc-prix-lenergie-2021-10-13-1201180413?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634147511"]}, {"id": "1448392701444038665", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448392701444038665", "published": "2021-10-13 20:58:24+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Emmanuel Macron lance son plan sport et annonce 5 000 \u00e9quipements sportifs cr\u00e9\u00e9s ou r\u00e9nov\u00e9s https://t.co/9nLHr8Ax4W", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Sport/Emmanuel-Macron-lance-plan-sport-annonce-5-000-equipements-sportifs-crees-renoves-2021-10-13-1201180475?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634157640"]}, {"id": "1448389306779897872", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448389306779897872", "published": "2021-10-13 20:44:55+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Une apocalypse \u00bb : dans l\u2019est de l\u2019Ukraine, les ravages cach\u00e9s du Covid-19 \n\n\ud83d\udc49 Les r\u00e9gions s\u00e9paratistes soutenues par Moscou font face \u00e0 une violente r\u00e9surgence de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus.\nhttps://t.co/PdFCTlrAlO https://t.co/ZYNpiUdjbW", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Monde/apocalypse-lest-lUkraine-ravages-caches-Covid-19-2021-10-13-1201180388?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634136688"]}, {"id": "1448385177860857859", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448385177860857859", "published": "2021-10-13 20:28:30+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab La Communion qui vient \u00bb\u2009: \u00e9difier un monde plus juste au nom du Christ \n\n\ud83d\udc49 Trois trentenaires catholiques enseignant la philosophie livrent un imp\u00e9tueux plaidoyer pour une \u00ab lib\u00e9ration collective \u00bb.\nhttps://t.co/yVDQMS089R https://t.co/W9qOpcbkN9", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Culture/Communion-vient-edifier-monde-juste-nom-Christ-2021-10-13-1201180387?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634136660"]}, {"id": "1448381146723766280", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448381146723766280", "published": "2021-10-13 20:12:29+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Colombie : pol\u00e9mique apr\u00e8s l\u2019annulation d\u2019une euthanasie au dernier moment \n\n\ud83d\udc49 La d\u00e9cision fait d\u00e9bat dans un pays o\u00f9 la justice reconna\u00eet le droit \u00e0 l\u2019euthanasie depuis 1997\nhttps://t.co/eY730JJpzP https://t.co/Ufs3R5Rw9q", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Monde/Colombie-polemique-lannulation-dune-euthanasie-dernier-moment-2021-10-13-1201180384?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634135741"]}, {"id": "1448377328791326727", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448377328791326727", "published": "2021-10-13 19:57:19+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le S\u00e9nat critique \u00ab l\u2019arbitraire \u00bb du pr\u00e9sident Macron dans ses restitutions de biens culturels \n\n\ud83d\udc49 D\u00e9non\u00e7ant un \u00ab fait du prince \u00bb, le S\u00e9nat r\u00e9clame la cr\u00e9ation d\u2019un Conseil scientifique pour encadrer ces d\u00e9cisions.\nhttps://t.co/hvZtkt3ZbX https://t.co/RDZoezal55", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Culture/Le-Senat-critique-larbitraire-president-Macron-restitutions-biens-culturels-2021-10-13-1201180378?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634134989"]}, {"id": "1448373286224769030", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448373286224769030", "published": "2021-10-13 19:41:15+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c0 Lyon, Paolo Sorrentino parle de son cin\u00e9ma \n\n\ud83d\udc49 Le Festival Lumi\u00e8re offre chaque ann\u00e9e des Masterclass ou Conversations avec de grands professionnels du cin\u00e9ma. Dimanche 10 octobre, le cin\u00e9aste italien s\u2019est pr\u00eat\u00e9 \u00e0 l\u2019exercice.\nhttps://t.co/eLFYVK1awl https://t.co/CA2aU4U5bM", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Culture/A-Lyon-Paolo-Sorrentino-parle-cinema-2021-10-13-1201180394?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634138121"]}, {"id": "1448369426336735234", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448369426336735234", "published": "2021-10-13 19:25:55+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Bisph\u00e9nol A : une centaine d\u2019entreprises soup\u00e7onn\u00e9es d\u2019entente \n\n\ud83d\udc49 101 entreprises et 14 organisations professionnelles sont accus\u00e9es par l\u2019Autorit\u00e9 de la concurrence de s\u2019\u00eatre entendues pour cacher la pr\u00e9sence possible de ce perturbateur endocrinien\nhttps://t.co/9cMujYVed3 https://t.co/OXMc7hviZE", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Economie/Bisphenol-A-centaine-dentreprises-soupconnees-dentente-2021-10-13-1201180377?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634134911"]}, {"id": "1448365383770062854", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448365383770062854", "published": "2021-10-13 19:09:51+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "REPORTAGE \ud83d\udd36 \u00ab L\u2019antis\u00e9mitisme appara\u00eet comme un virus qui infecte le monde depuis toujours : il change seulement d\u2019aspect selon la conjoncture. \u00bb \n\n\ud83d\udc49 \u00c0 Lyon, des acteurs pastoraux se forment \u00e0 la lutte contre l\u2019antis\u00e9mitisme https://t.co/8Du1jvart1 https://t.co/XtLjLZ5i5S", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Religion/A-Lyon-acteurs-pastoraux-forment-lutte-contre-lantisemitisme-2021-10-13-1201180372?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634134013"]}, {"id": "1448361554215309318", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448361554215309318", "published": "2021-10-13 18:54:38+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Nucl\u00e9aire iranien : le n\u00e9gociateur europ\u00e9en \u00e0 T\u00e9h\u00e9ran pour relancer le dialogue \n\n\ud83d\udc49 Les pourparlers visant \u00e0 relancer l\u2019accord sur le nucl\u00e9aire iranien pourraient reprendre en novembre \u00e0 Vienne.\nhttps://t.co/84GNvdo9Nv https://t.co/gwoU0PXPKy", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Monde/Nucleaire-iranien-negociateur-europeen-Teheran-relancer-dialogue-2021-10-13-1201180370?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634133711"]}, {"id": "1448357185180868612", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448357185180868612", "published": "2021-10-13 18:37:16+00:00", "mentions": ["MediasEnSeine"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les entreprises de m\u00e9dias face aux algorithmes \n\n\ud83d\udc49 Per\u00e7us ici comme inqui\u00e9tants, l\u00e0 en voie de r\u00e9gulation, les algorithmes se sont largement invit\u00e9s \u00e0 la quatri\u00e8me \u00e9dition du festival @MediasEnSeine\nhttps://t.co/yWar8n5bxC https://t.co/wDM1oGRRih", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Economie/entreprises-medias-face-algorithmes-2021-10-13-1201180366?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634133675"]}, {"id": "1448352033497563141", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448352033497563141", "published": "2021-10-13 18:16:48+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Le Dernier Duel \u00bb, \u00ab Me Too \u00bb m\u00e9di\u00e9val \ud83c\udfac**\n\n\ud83d\udc49 Ridley Scott revient avec un film de cape et d\u2019\u00e9p\u00e9es trop d\u00e9monstratif s\u2019inspirant d\u2019un fait historique r\u00e9el : un duel judiciaire afin de trancher une affaire de viol.\nhttps://t.co/1My2USY2cC https://t.co/u4F5Nf2LMw", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Culture/Le-Dernier-Duel-Me-Too-medieval-2021-10-13-1201180363?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634132004"]}, {"id": "1448347417355689987", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448347417355689987", "published": "2021-10-13 17:58:27+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Nigeria : trois s\u00e9minaristes enlev\u00e9s dans l\u2019\u00c9tat de Kaduna \n\n\ud83d\udc49 Les faits se sont d\u00e9roul\u00e9s lundi 11 octobre, \u00e0 19 h 26, dans la chapelle du Grand-s\u00e9minaire dioc\u00e9sain Christ-Roi de Kafanchan, dans l\u2019\u00c9tat de Kaduna, dans le centre du Nigeria. \nhttps://t.co/hkggoI0264 https://t.co/gifpDKaUUf", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Religion/Nigeria-trois-seminaristes-enleves-lEtat-Kaduna-2021-10-13-1201180361?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634130644"]}, {"id": "1448343017165836292", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448343017165836292", "published": "2021-10-13 17:40:58+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "David Diop, \u00e9crivain entre deux mondes\n\n\ud83d\udc49 N\u00e9 en France, \u00e9lev\u00e9 au S\u00e9n\u00e9gal, l\u2019universitaire et romancier, sp\u00e9cialiste des repr\u00e9sentations au XVIIIe si\u00e8cle, nourrit son imaginaire de ses \u00ab deux sensibilit\u00e9s culturelles \u00bb.\n https://t.co/tBtGxi6yjM https://t.co/tfrFNqPGtG", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Culture/David-Diop-ecrivain-entre-deux-mondes-2021-10-13-1201180360?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634130956"]}, {"id": "1448338059544743938", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448338059544743938", "published": "2021-10-13 17:21:16+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Destruction des mausol\u00e9es de Tombouctou, l\u2019ancien chef d\u2019Ansar Dine Abou Tourab demande pardon \n\n\ud83d\udc49 Condamn\u00e9 \u00e0 neuf ans de prison en 2016, il esp\u00e8re obtenir une r\u00e9duction de peine.\nhttps://t.co/hsiVU2Y1Lt https://t.co/6T46LpKzkW", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Monde/Destruction-mausolees-Tombouctou-lancien-chef-dAnsar-Dine-Abou-Tourab-demande-pardon-2021-10-13-1201180399?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634140520"]}, {"id": "1448334086645461006", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448334086645461006", "published": "2021-10-13 17:05:29+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Petite S\u0153ur Magdeleine de J\u00e9sus d\u00e9clar\u00e9e v\u00e9n\u00e9rable https://t.co/kC11tfm8SB", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Religion/Petite-Soeur-Magdeleine-Jesus-declaree-venerable-2021-10-13-1201180410?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634144081"]}, {"id": "1448329262017261572", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448329262017261572", "published": "2021-10-13 16:46:19+00:00", "hashtags": ["\u00c0laUne"], "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#\u00c0laUne de La Croix :\n\n\u27a1\ufe0f Rapport Sauv\u00e9 : les fid\u00e8les se mobilisent\n\u27a1\ufe0f Trois ans apr\u00e8s, un bilan pauvret\u00e9 en demi-teinte\n\u27a1\ufe0f \"Alma\", un Erasmus au chevet des d\u00e9crocheurs https://t.co/AAlRmhM2je", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448325011991941128", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448325011991941128", "published": "2021-10-13 16:29:26+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Nous avons sacralis\u00e9 le droit de visite pour la fin de vie. En \u00eatre priv\u00e9 \u00e9tait un peu l\u2019ultime transgression \u00e9thique. \u00bb\n\n\ud83d\udc49 H\u00f4pitaux, Ehpad : vers un droit opposable aux visites ? https://t.co/yxs0GJcszd https://t.co/BN1kNteQQv", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Sciences-et-ethique/Hopitaux-Ehpad-vers-droit-opposable-visites-2021-10-13-1201180404?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141639"]}, {"id": "1448321199705055238", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448321199705055238", "published": "2021-10-13 16:14:17+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Spectacles, patrimoine, cin\u00e9ma... L\u2019avenir s\u2019\u00e9claircit pour le monde de la culture \n\n\ud83d\udc49 Dans les salles de spectacle ou de cin\u00e9ma comme dans les sites patrimoniaux, les professionnels observent \u00e0 la loupe le retour du public.\nhttps://t.co/llKQqFEGYu https://t.co/YaEEJqQ6wr", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Culture/Spectacles-patrimoine-cinema-Lavenir-seclaircit-monde-culture-2021-10-13-1201180357?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634129711"]}, {"id": "1448314777411932160", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448314777411932160", "published": "2021-10-13 15:48:45+00:00", "hashtags": ["Y\u00e9men"], "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Au #Y\u00e9men, les rebelles houthistes progressent malgr\u00e9 de lourdes pertes \n\n\ud83d\udc49 Si les pertes sont importantes, l\u2019insurrection accentue la pression pour r\u00e9cup\u00e9rer le contr\u00f4le de cette ville hautement strat\u00e9gique.\nhttps://t.co/v5jbFf6gPq https://t.co/aEbEcKwznF", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Monde/Au-Yemen-rebelles-houthistes-progressent-malgre-lourdes-pertes-2021-10-13-1201180397?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634139194"]}, {"id": "1448310574274826240", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448310574274826240", "published": "2021-10-13 15:32:03+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Comment d\u00e9velopper la culture du \u00ab risque inondation \u00bb en France ?\n\n\"La culture du risque naturel n\u2019existe pas assez en France, comparativement \u00e0 d\u2019autres pays comme le Japon o\u00f9 il y a une vraie \u00e9ducation sur ce sujet.\" \n\nhttps://t.co/OA2BOYvdFJ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Sciences-et-ethique/Comment-developper-culture-risque-inondation-France-2021-10-11-1201179983?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1633966033-1"]}, {"id": "1448305327754072078", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448305327754072078", "published": "2021-10-13 15:11:13+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le dernier num\u00e9ro d\u2019Infrarouge, \u00ab Une famille d\u2019accueil \u00bb, diffus\u00e9 ce soir \u00e0 23 h 05 sur France 2, suit le quotidien d\u2019enfants accueillis dans une famille bretonne. Malgr\u00e9 des parents d\u00e9faillants, ces enfants n\u2019ont qu\u2019un r\u00eave\u2009: recr\u00e9er un lien avec eux. \n\nhttps://t.co/6knLNWOckV", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Culture/famille-particuliere-2021-10-12-1201180168?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634051000-1"]}, {"id": "1448300010542669827", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448300010542669827", "published": "2021-10-13 14:50:05+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Jean-Paul Ier bient\u00f4t proclam\u00e9 bienheureux \n\n\ud83d\udc49 Le pape Fran\u00e7ois a autoris\u00e9 a autoris\u00e9 le d\u00e9cret reconnaissant la gu\u00e9rison miraculeuse attribu\u00e9e \u00e0 l\u2019intercession de Jean-Paul Ier. \nhttps://t.co/VtlqJjxJ7d https://t.co/KG9pXg5Xca", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Religion/Jean-Paul-Ier-bientot-proclame-bienheureux-2021-10-13-1201180355?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634128992"]}, {"id": "1448294375570780181", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448294375570780181", "published": "2021-10-13 14:27:41+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Objectif : barrer la route au premier ministre Viktor Orb\u00e1n, d\u00e9cri\u00e9 pour ses d\u00e9rives autocratiques et populistes.\n\nhttps://t.co/bVrgLgBRRa", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Monde/En-Hongrie-lingrate-arithmetique-primaires-battre-Viktor-Orban-2021-10-13-1201180352?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634127905"]}, {"id": "1448287367719264257", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448287367719264257", "published": "2021-10-13 13:59:50+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Barbe poivre et sel, lunettes rondes, Erwan Cloarec, 42 ans, devrait bient\u00f4t \u00eatre l\u2019un des nouveaux grands visages de l\u2019\u00e9vang\u00e9lisme fran\u00e7ais. \n\n https://t.co/K0Za4H1j6N", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/Religion/Erwan-Cloarec-appele-tete-evangeliques-France-2021-10-13-1201180365?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634131952"]}, {"id": "1448281577339985929", "username": "LaCroix", "author_id": "12272292", "conversation_id": "1448281577339985929", "published": "2021-10-13 13:36:50+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Apr\u00e8s les catastrophes naturelles, des comm\u00e9morations pour rappeler les gestes utiles \n\n\ud83d\udc49 Entretien avec le psychiatre Serge Tisseron, fondateur du site M\u00e9moire des catastrophes, sur le r\u00f4le des comm\u00e9morations pour pr\u00e9venir ce risque\nhttps://t.co/Z7zVWdhnly https://t.co/zmradIGfZ9", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.la-croix.com/France/catastrophes-naturelles-commemorations-rappeler-gestes-utiles-2021-10-13-1201180351?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634127954"]}]