[{"id": "1448643030752264194", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448643030752264194", "published": "2021-10-14 13:33:07+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Liban : quatre morts lors d\u2019une manifestation, Paris \u00ab pr\u00e9occup\u00e9 \u00bb appelle \u00e0 \u00ab l\u2019apaisement \u00bb https://t.co/Kiruwi6E6w https://t.co/Exh5HQSVUM", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/moyen-orient/liban-quatre-morts-lors-d-une-manifestation-paris-preoccupe-appelle-a-l-apaisement-6563450.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634218309"]}, {"id": "1448640290034642949", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448640290034642949", "published": "2021-10-14 13:22:14+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Vid\u00e9os. \u00c9ruption aux Canaries : un s\u00e9isme d\u2019intensit\u00e9 record, plus de 1 500 b\u00e2timents d\u00e9truits https://t.co/ZByGKoOix5 https://t.co/pB56MR6iMz", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/europe/espagne/videos-eruption-aux-canaries-un-seisme-d-intensite-record-plus-de-1-500-batiments-detruits-6563017.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634217680"]}, {"id": "1448637927639195655", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448637927639195655", "published": "2021-10-14 13:12:50+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Nucl\u00e9aire : les pourparlers entre l\u2019Iran et l\u2019UE se tiennent dans un climat tendu https://t.co/CCcKr5Yw7I https://t.co/JxWfhMapSi", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/nucleaire-les-pourparlers-entre-l-iran-et-l-ue-se-tiennent-dans-un-climat-tendu-6563090.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634217119"]}, {"id": "1448636485591306246", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448636485591306246", "published": "2021-10-14 13:07:07+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Vid\u00e9o. Prime de No\u00ebl : quand sera-t-elle vers\u00e9e et qui peut en b\u00e9n\u00e9ficier ? https://t.co/6l4755o5A9 https://t.co/BPEh2q7fOQ", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/france/prime-de-noel-quand-sera-t-elle-versee-et-qui-peut-en-beneficier-6560585.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634216797"]}, {"id": "1448628924938866694", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448628924938866694", "published": "2021-10-14 12:37:04+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Vid\u00e9o TV7 : onCOGITE : la plateforme qui aide \u00e0 lutter contre les troubles cognitifs apr\u00e8s un cancer https://t.co/Tq00EHsQK0 https://t.co/ncfr0AiwC9", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sante/video-tv7-oncogite-la-plateforme-qui-aide-a-lutter-contre-les-troubles-cognitifs-apres-un-cancer-6562564.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634215000"]}, {"id": "1448628914537041921", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448628914537041921", "published": "2021-10-14 12:37:02+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Charente-Maritime : le grand prix 2021 de l\u2019Acad\u00e9mie de Saintonge pour Marie N\u2019Diaye et son livre \u00ab Royan \u00bb https://t.co/V1VdchKcHD https://t.co/kZzDfWvqyX", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/charente-maritime/charente-maritime-le-grand-prix-2021-de-l-academie-de-saintonge-pour-marie-n-diaye-et-son-livre-royan-6561571.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634214999"]}, {"id": "1448626176998744065", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448626176998744065", "published": "2021-10-14 12:26:09+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Somme : des demandes de cartes d\u2019identit\u00e9 retard\u00e9es \u00e0 cause du nom trop long de la commune https://t.co/JqzZejGfPg https://t.co/qpDiNzPwYB", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/redaction/insolite/somme-des-demandes-de-cartes-d-identite-retardees-a-cause-du-nom-trop-long-de-la-commune-6562860.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634214324"]}, {"id": "1448621599989579780", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448621599989579780", "published": "2021-10-14 12:07:58+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Crise sanitaire : plus de 200 \u00e9crivains aid\u00e9s par l\u2019\u00c9tat pendant l\u2019\u00e9t\u00e9 https://t.co/1ByZD7wCkB https://t.co/4vXZYuIIg3", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/culture/crise-sanitaire-plus-de-200-ecrivains-aides-par-l-etat-pendant-l-ete-6562713.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634213242"]}, {"id": "1448616285353426949", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448616285353426949", "published": "2021-10-14 11:46:51+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Biodiversit\u00e9 : la Ligue de protection des oiseaux tire un sombre bilan du quinquennat Macron https://t.co/LIR8G1AApQ https://t.co/eqoFzxl732", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/politique/emmanuel-macron/biodiversite-la-ligue-de-protection-des-oiseaux-tire-un-sombre-bilan-du-quinquennat-macron-6562598.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634211966"]}, {"id": "1448615195295821827", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448615195295821827", "published": "2021-10-14 11:42:31+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Suppression de l\u2019ISF et \u00ab flat tax \u00bb : le \u00ab ruissellement \u00bb pas encore confirm\u00e9 https://t.co/kuUWbpQx3Y https://t.co/3RwCmonW71", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/france/suppression-de-l-isf-et-flat-tax-le-ruissellement-pas-encore-confirme-6562468.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634211709"]}, {"id": "1448605429358006272", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448605429358006272", "published": "2021-10-14 11:03:42+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Une famille afghane rapatri\u00e9e en France gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019avion du club de handball de Montpellier https://t.co/VahlqRtLwz https://t.co/S1cYIrjBBM", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/asie/afghanistan/une-famille-afghane-rapatriee-en-france-grace-a-l-avion-du-club-de-handball-de-montpellier-6560841.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634209398"]}, {"id": "1448603509352452097", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448603509352452097", "published": "2021-10-14 10:56:05+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L\u2019Affaire du si\u00e8cle : la justice ordonne \u00e0 l\u2019\u00c9tat de \u00ab r\u00e9parer \u00bb ses engagements non tenus sur le climat https://t.co/BG4GCdkEtE https://t.co/NYjKBnHM6t", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/environnement/l-affaire-du-siecle-la-justice-ordonne-a-l-etat-de-reparer-ses-engagements-non-tenus-sur-le-climat-6562216.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634208889"]}, {"id": "1448601065935544327", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448601065935544327", "published": "2021-10-14 10:46:22+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "P\u00e9nuries : o\u00f9 sont bloqu\u00e9s les produits manquants et pourquoi ? https://t.co/4sqgPwcUYH https://t.co/rYr6l2yy2u", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/penuries-ou-sont-bloques-les-produits-manquants-et-pourquoi-6561913.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634208285"]}, {"id": "1448599135020531713", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448599135020531713", "published": "2021-10-14 10:38:42+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 4, "reply_count": 10, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Plainte de Darmanin contre Poutou, qui affirme que \u00ab la police tue \u00bb https://t.co/hOuwrNRkUo https://t.co/3XofQJbqsc", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/politique/philippe-poutou/plainte-de-darmanin-contre-poutou-qui-affirme-que-la-police-tue-6562011.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634207672"]}, {"id": "1448599127579938825", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448599127579938825", "published": "2021-10-14 10:38:40+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Quatre millions de Fran\u00e7ais fragilis\u00e9s par la crise, un tiers en situation de \u00ab vuln\u00e9rabilit\u00e9 \u00bb https://t.co/YXS1PeiXkj https://t.co/h6gY1XdWmr", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/social/quatre-millions-de-francais-fragilises-par-la-crise-un-tiers-en-situation-de-vulnerabilite-6561283.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634207672"]}, {"id": "1448598075510071298", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448598075510071298", "published": "2021-10-14 10:34:29+00:00", "hashtags": ["TDF2022"], "mentions": ["julien_duby"], "like_count": 9, "quote_count": 4, "reply_count": 10, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\ud83d\udd34 \ud83d\udeb2 Tour de France 2022 : voici le parcours ! Tous les d\u00e9tails avec @julien_duby #TDF2022 https://t.co/mEhuSXZyOU https://t.co/XIKayoJ4VG", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sport/cyclisme/tour-de-france-2022-decouvrez-le-parcours-officiel-6560225.php"]}, {"id": "1448596707495776256", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448596707495776256", "published": "2021-10-14 10:29:03+00:00", "mentions": ["SudOuest_Sport"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SudOuest_Sport: Cyclisme : le Tour de France Femmes 2022 s\u2019\u00e9lancera devant la Tour Eiffel le 24 juillet https://t.co/ffoZFFlcTc https:/\u2026", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sport/cyclisme/cyclisme-le-tour-de-france-femmes-2022-s-elancera-devant-la-tour-eiffel-le-24-juillet-6560659.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-Sport&utm_source=Twitter#Echobox=1634207217"]}, {"id": "1448596151305969668", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448596151305969668", "published": "2021-10-14 10:26:50+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Bordeaux : qui \u00e9tait Aristide de Sousa Mendes, \u00ab Juste parmi les Nations \u00bb ? https://t.co/phAgF6GoFu https://t.co/6x9VS176wE", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/gironde/bordeaux/bordeaux-qui-etait-aristide-de-sousa-mendes-juste-parmi-les-nations-6560870.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634207170"]}, {"id": "1448592374519771137", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448592374519771137", "published": "2021-10-14 10:11:50+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Rencontres de l\u2019alimentation en Nouvelle-Aquitaine : un d\u00e9bat \u00e0 suivre en vid\u00e9o jeudi 21 octobre https://t.co/wFEiU36Oaa https://t.co/HJZsgUeTyL", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/rencontres-de-l-alimentation-en-nouvelle-aquitaine-un-debat-a-suivre-en-video-jeudi-21-octobre-6557569.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634206250"]}, {"id": "1448592370770055169", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448592370770055169", "published": "2021-10-14 10:11:49+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 3, "reply_count": 12, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Fromage pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais : la mozzarella d\u00e9tr\u00f4ne le camembert https://t.co/lesh8lgsx5 https://t.co/UJmKKvu6C9", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/conso-distribution/fromage-prefere-des-francais-la-mozzarella-detrone-le-camembert-6561168.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634206250"]}, {"id": "1448592366680649736", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448592366680649736", "published": "2021-10-14 10:11:48+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Ta\u00efwan : 46 personnes tu\u00e9es dans l\u2019incendie d\u2019un immeuble https://t.co/mNWIYwjHHf https://t.co/9eWkxX6PYZ", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/taiwan-46-personnes-tuees-dans-l-incendie-d-un-immeuble-6561708.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634206249"]}, {"id": "1448588591119097858", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448588591119097858", "published": "2021-10-14 09:56:48+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Cancer du sein : consultez pour une reconstruction mammaire ! https://t.co/vh74QA0CUY https://t.co/GIUUSN8cFH", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sante/cancer-du-sein-consultez-pour-une-reconstruction-mammaire-6561630.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634205366"]}, {"id": "1448588583967862784", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448588583967862784", "published": "2021-10-14 09:56:46+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pannes sexuelles : d\u2019o\u00f9 viennent ces troubles de l\u2019\u00e9rection ? https://t.co/zWPrAYHcbT https://t.co/X6CHnxnvhX", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sante/pannes-sexuelles-d-ou-viennent-ces-troubles-de-l-erection-6561628.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social-sudouest.fr&utm_source=Twitter#Echobox=1634205365"]}, {"id": "1448586677199454213", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448586677199454213", "published": "2021-10-14 09:49:11+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Norv\u00e8ge : que sait-on de l\u2019attaque \u00e0 l\u2019arc qui a fait cinq morts mercredi soir ? https://t.co/8tO9jxNXVm https://t.co/Fr4zaiBRRv", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/norvege-que-sait-on-de-l-attaque-a-l-arc-qui-a-fait-cinq-morts-mercredi-soir-6561145.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634204936"]}, {"id": "1448586673009397784", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448586673009397784", "published": "2021-10-14 09:49:10+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Covid-19 : la Russie enregistre des records quotidiens d\u2019infections et de d\u00e9c\u00e8s https://t.co/mYy72c04GL https://t.co/zHsPdXM7aM", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/russie/covid-19-la-russie-enregistre-des-records-quotidiens-d-infections-et-de-deces-6561325.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634204935"]}, {"id": "1448586413402898434", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448586413402898434", "published": "2021-10-14 09:48:09+00:00", "mentions": ["SO_Dordogne"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SO_Dordogne: Vid\u00e9os. Le ch\u00e2teau le plus instagramm\u00e9 de Nouvelle-Aquitaine se trouve en Dordogne https://t.co/DqrV2gz2B1 https://t.co/oo\u2026", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/tourisme/dordogne/videos-le-chateau-le-plus-instagramme-de-nouvelle-aquitaine-se-trouve-en-dordogne-6554239.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634204784"]}, {"id": "1448584036163719172", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448584036163719172", "published": "2021-10-14 09:38:42+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Massignac (16) : au Domaine des \u00e9tangs, l\u2019art contemporain entre ciel et terre https://t.co/wCNKxUQ7m8", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/premium/culture/massignac-16-au-domaine-des-etangs-l-art-contemporain-entre-ciel-et-terre-6560676.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634204276"]}, {"id": "1448582300917239813", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448582300917239813", "published": "2021-10-14 09:31:48+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Allemagne : les p\u00e9nuries plombent nettement les pr\u00e9visions de croissance https://t.co/ks03FFJgLg https://t.co/spDtjdGYRr", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/europe/allemagne/allemagne-les-penuries-plombent-nettement-les-previsions-de-croissance-6560938.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634203813"]}, {"id": "1448581522144079880", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448581522144079880", "published": "2021-10-14 09:28:42+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Tour de France 2022 : suivez en direct vid\u00e9o la pr\u00e9sentation du parcours https://t.co/29zgmyRckK https://t.co/X7TIweIMik", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sport/cyclisme/tour-de-france/tour-de-france-2022-suivez-en-direct-video-la-presentation-du-parcours-6560720.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634203634"]}, {"id": "1448581266354409474", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448581266354409474", "published": "2021-10-14 09:27:41+00:00", "mentions": ["SO_Dordogne"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SO_Dordogne: Dordogne : les adolescents volaient l\u2019argent du coffre-fort de la truffi\u00e8re https://t.co/6eA0KCFGIN https://t.co/K6P215OiYX", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/faits-divers/dordogne-les-adolescents-volaient-l-argent-du-coffre-fort-de-la-truffiere-6504554.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634203362"]}, {"id": "1448575383260049410", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448575383260049410", "published": "2021-10-14 09:04:19+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les salari\u00e9s fran\u00e7ais sont \u00ab plut\u00f4t r\u00e9ticents \u00bb \u00e0 l\u2019expression religieuse au travail https://t.co/XHeByhbX9K https://t.co/RX7ObAn3hZ", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/emploi/les-salaries-francais-sont-plutot-reticents-a-l-expression-religieuse-au-travail-6560237.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634202224"]}, {"id": "1448572496924532737", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448572496924532737", "published": "2021-10-14 08:52:51+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "H\u00e9rault : une septuag\u00e9naire retrouv\u00e9e d\u00e9capit\u00e9e \u00e0 son domicile https://t.co/GxAjoefdsD https://t.co/dnmnzQ7GvJ", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/faits-divers/herault-une-septuagenaire-retrouvee-decapitee-a-son-domicile-6560688.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634201548"]}, {"id": "1448572493065867265", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448572493065867265", "published": "2021-10-14 08:52:50+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Disparition de Delphine Jubillar : pas de sang sur la couette, l\u2019accusation mise \u00e0 mal ? https://t.co/upyYSeGOLV https://t.co/MqAo9Xot1t", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/france/disparition-de-delphine-jubillar-pas-de-sang-sur-la-couette-l-accusation-mise-a-mal-6560328.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634201548"]}, {"id": "1448572488246497285", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448572488246497285", "published": "2021-10-14 08:52:49+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Marine Le Pen \u00ab continuera \u00e0 faire de la politique \u00bb m\u00eame en cas d\u2019\u00e9chec en 2022 https://t.co/dmOJ0Kovkq https://t.co/kvjY83dZxb", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/france/marine-le-pen-continuera-a-faire-de-la-politique-meme-en-cas-d-echec-en-2022-6560667.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634201547"]}, {"id": "1448570027658125313", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448570027658125313", "published": "2021-10-14 08:43:02+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "R\u00e9\u00e9dition de \u00ab Let it be \u00bb : les secrets de l\u2019album des Beatles https://t.co/fERlC6mfa0 https://t.co/UqinDrzmHn", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/culture/musique/reedition-de-let-it-be-les-secrets-de-l-album-des-beatles-6557963.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634200937"]}, {"id": "1448567612171034625", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448567612171034625", "published": "2021-10-14 08:33:26+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 5, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Covid-19 : Jean-Fran\u00e7ois Delfraissy plaide pour le respect des gestes barri\u00e8res jusqu\u2019au printemps https://t.co/e5t6fAjDhz https://t.co/DSIM2qrI9Q", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sante/coronavirus/vaccin/covid-19-jean-francois-delfraissy-plaide-pour-le-respect-des-gestes-barrieres-jusqu-au-printemps-6560332.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634200392"]}, {"id": "1448567608391909376", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448567608391909376", "published": "2021-10-14 08:33:25+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "60 ans apr\u00e8s le massacre oubli\u00e9 d\u2019Alg\u00e9riens \u00e0 Paris, l\u2019ultime combat pour la m\u00e9moire https://t.co/05l41LOnvx https://t.co/1SvD4sThKc", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/france/60-ans-apres-le-massacre-oublie-d-algeriens-a-paris-l-ultime-combat-pour-la-memoire-6560527.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634200391"]}, {"id": "1448563515573166081", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448563515573166081", "published": "2021-10-14 08:17:09+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c9lectricit\u00e9 : rupture de courant pour les abonn\u00e9s de Leclerc \u00c9nergies ce 15 octobre https://t.co/iEzrHEYniN https://t.co/6skP36NG5k", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/energie/electricite-rupture-de-courant-pour-les-abonnes-de-leclerc-energies-ce-15-octobre-6557038.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634199405"]}, {"id": "1448561583471403010", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448561583471403010", "published": "2021-10-14 08:09:29+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Sur sc\u00e8ne, les Rolling Stones ne jouent plus la chanson \u00ab Brown Sugar \u00bb, tax\u00e9e de racisme https://t.co/pp7j9V6lA7 https://t.co/JPH6LnbCpR", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/culture/musique/sur-scene-les-rolling-stones-ne-jouent-plus-la-chanson-brown-sugar-taxee-de-racisme-6560459.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634198903"]}, {"id": "1448559498176647168", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448559498176647168", "published": "2021-10-14 08:01:11+00:00", "hashtags": ["TDLP"], "mentions": ["IjbaTDLP"], "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Tribunes de la presse 2021 \u00e0 Bordeaux, c'est parti : suivez les temps forts des d\u00e9bats en direct avec @IjbaTDLP #TDLP https://t.co/V8BkV5o8xY https://t.co/OodV3MZENe", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/culture/medias/les-tribunes-de-la-presse/tribunes-de-la-presse-2021-a-bordeaux-suivez-les-temps-forts-des-debats-en-direct-6557000.php?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1634145398"]}, {"id": "1448558852480376835", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448558852480376835", "published": "2021-10-14 07:58:38+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab La fille au Ballon \u00bb, le tableau de Banksy qui s\u2019\u00e9tait autod\u00e9truit, revient aux ench\u00e8res https://t.co/HSX2EEKWpQ https://t.co/DqTuueSMpO", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/europe/royaume-uni/la-fille-au-ballon-le-tableau-de-banksy-qui-s-etait-autodetruit-revient-aux-encheres-6560257.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634198251"]}, {"id": "1448554953157525504", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448554953157525504", "published": "2021-10-14 07:43:08+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Chine : les prix \u00e0 la production au plus haut depuis 25 ans https://t.co/9XRXbAsRQc https://t.co/OAUSjdC8uk", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/chine/chine-les-prix-a-la-production-au-plus-haut-depuis-25-ans-6560096.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634197354"]}, {"id": "1448554946916409344", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448554946916409344", "published": "2021-10-14 07:43:06+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Licences de p\u00eache : Paris lance un ultimatum et menace Londres d\u2019une riposte d\u2019ici huit jours https://t.co/19J28E1aFS https://t.co/UoWRUOVU1q", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/europe/royaume-uni/licences-de-peche-paris-lance-un-ultimatum-et-menace-londres-d-une-riposte-d-ici-huit-jours-6560248.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634197330"]}, {"id": "1448541000679444480", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448541000679444480", "published": "2021-10-14 06:47:41+00:00", "like_count": 13, "quote_count": 3, "reply_count": 13, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Effectifs des cabinets minist\u00e9riels : le gouvernement Castex est \u00ab le plus cher de la Ve R\u00e9publique \u00bb https://t.co/mLfxqC3sQk https://t.co/rU40EoiI3L", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/france/effectifs-des-cabinets-ministeriels-le-gouvernement-castex-est-le-plus-cher-de-la-ve-republique-6560133.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634194023"]}, {"id": "1448534283858202625", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448534283858202625", "published": "2021-10-14 06:21:00+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Fin du masque \u00e0 l\u2019\u00e9cole : douze nouveaux d\u00e9partements concern\u00e9s d\u00e8s lundi, dont la Charente https://t.co/dnp6Pr6EyF https://t.co/M0hQ5r2TNt", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/france/fin-du-masque-a-l-ecole-douze-nouveaux-departements-concernes-des-lundi-dont-la-charente-6560059.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634192436"]}, {"id": "1448533188880605185", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448533188880605185", "published": "2021-10-14 06:16:39+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Facebook renforce la lutte contre le harc\u00e8lement sur ses plateformes https://t.co/Z3sVKuiKtp https://t.co/jNT39jcoUz", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/etats-unis/facebook-renforce-la-lutte-contre-le-harcelement-sur-ses-plateformes-6560058.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634192156"]}, {"id": "1448527878136676353", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448527878136676353", "published": "2021-10-14 05:55:33+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Un rappel de Moderna ou Pfizer marche mieux chez ceux vaccin\u00e9s avec Johnson &amp; Johnson, selon une \u00e9tude https://t.co/RCMjEY3Tmi https://t.co/NZPkDYTHeh", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/etats-unis/un-rappel-de-moderna-ou-pfizer-marche-mieux-chez-ceux-vaccines-avec-johnson-johnson-selon-une-etude-6559997.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634190881"]}, {"id": "1448526226788962304", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448526226788962304", "published": "2021-10-14 05:48:59+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Nicolas Dupont-Aignan, sanctionn\u00e9 pour fraude au scrutin \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e, pointe un \u00ab quiproquo \u00bb https://t.co/OkBi9808Ea https://t.co/3fbIwZ8i81", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/justice/nicolas-dupont-aignan-sanctionne-pour-fraude-au-scrutin-a-l-assemblee-pointe-un-quiproquo-6560031.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634190508"]}, {"id": "1448524164839714817", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448524164839714817", "published": "2021-10-14 05:40:47+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Emmanuel Macron promet 5 000 \u00e9quipements sportifs de proximit\u00e9 en plus d\u2019ici 2024 https://t.co/PXvy2FYjYi https://t.co/1cOEhfborq", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/politique/emmanuel-macron-promet-5-000-equipements-sportifs-de-proximite-en-plus-d-ici-2024-6559998.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634190014"]}, {"id": "1448519055233753090", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448519055233753090", "published": "2021-10-14 05:20:29+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 3, "reply_count": 4, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c9tats-Unis : un b\u00e9b\u00e9 de 2 ans tue sa m\u00e8re d\u2019une balle dans la t\u00eate en pleine r\u00e9union Zoom https://t.co/a5PwAVHEm3 https://t.co/iuzqM1utqZ", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/etats-unis/etats-unis-un-bebe-de-2-ans-tue-sa-mere-d-une-balle-dans-la-tete-en-pleine-reunion-zoom-6559916.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634188816"]}, {"id": "1448519051135881219", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448519051135881219", "published": "2021-10-14 05:20:28+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Is\u00e8re : cinq personnes \u00e9crou\u00e9es apr\u00e8s le lynchage mortel d\u2019un jeune homme https://t.co/MweSulZvKI https://t.co/1LXAFeacOS", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/france/isere-cinq-personnes-ecrouees-apres-le-lynchage-mortel-d-un-jeune-homme-6559920.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634188815"]}, {"id": "1448514069598720004", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448514069598720004", "published": "2021-10-14 05:00:40+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Assurance ch\u00f4mage : nouveau round devant le Conseil d\u2019\u00c9tat ce jeudi entre l\u2019ex\u00e9cutif et les syndicats https://t.co/FQnnxMGGhi https://t.co/dM5kKQrI9S", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/emploi/assurance-chomage-nouveau-round-devant-le-conseil-d-etat-ce-jeudi-entre-l-executif-et-les-syndicats-6559864.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634187569"]}, {"id": "1448510979369754625", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448510979369754625", "published": "2021-10-14 04:48:24+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les laits infantiles ne sont pas bien test\u00e9s, des doutes sur l\u2019aspect nutritif de certains produits https://t.co/knNytZlaYQ https://t.co/w0ylUbHtLh", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/france/les-laits-infantiles-ne-sont-pas-bien-testes-des-doutes-sur-l-aspect-nutritif-de-certains-produits-6559833.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186876"]}, {"id": "1448509031836946434", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448509031836946434", "published": "2021-10-14 04:40:39+00:00", "like_count": 16, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Reporters sans fronti\u00e8res d\u00e9nonce les \u00ab m\u00e9thodes brutales \u00bb de Vincent Bollor\u00e9 dans les m\u00e9dias https://t.co/Smnzkr4KIt https://t.co/xgmubAgUX5", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/culture/medias/reporters-sans-frontieres-denonce-les-methodes-brutales-de-vincent-bollore-dans-les-medias-6559826.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186386"]}, {"id": "1448499751914196993", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448499751914196993", "published": "2021-10-14 04:03:47+00:00", "like_count": 15, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Bonjour. Temps frais et ensoleill\u00e9 ce jeudi en Nouvelle-Aquitaine. Maximale de 18\u00b0 dans l'apr\u00e8s-midi. Excellent r\u00e9veil \u00e0 tous https://t.co/HFbh7rF2uM", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448387991848820736", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448387991848820736", "published": "2021-10-13 20:39:41+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Macron pr\u00e9sidera un hommage national \u00e0 Hubert Germain aux Invalides vendredi https://t.co/s5Ss0ijjjT https://t.co/n5LZ8D8hRV", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/macron-presidera-un-hommage-national-a-hubert-germain-aux-invalides-vendredi-6559026.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634157558"]}, {"id": "1448387825469173764", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448387825469173764", "published": "2021-10-13 20:39:01+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Norv\u00e8ge : arm\u00e9 d\u2019un arc, un homme tue au moins quatre personnes et fait de nombreux bless\u00e9s\nhttps://t.co/PiZJ63oPCF https://t.co/xmYFuKDkXP", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/norvege-un-homme-arme-d-un-arc-tue-et-blesse-plusieurs-personnes-6558766.php"]}, {"id": "1448383071267459077", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448383071267459077", "published": "2021-10-13 20:20:08+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pays basque espagnol : un homme arr\u00eat\u00e9 apr\u00e8s avoir ouvert le feu sur un campus, pas de bless\u00e9s https://t.co/zIYTA1Muba https://t.co/tkfS3sottu", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/europe/espagne/espagne-un-homme-arrete-apres-avoir-ouvert-le-feu-sur-un-campus-au-pays-basque-pas-de-blesses-6558905.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634156363"]}, {"id": "1448380829353324546", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448380829353324546", "published": "2021-10-13 20:11:13+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Migrants d\u00e9c\u00e9d\u00e9s au Pays basque : le rescap\u00e9 a parl\u00e9 \u00e0 la police judiciaire https://t.co/aNXA2lwfKs https://t.co/OwgKfMK0wH", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/migrants-decedes-au-pays-basque-le-rescape-a-parle-a-la-police-judiciaire-6558908.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634155821"]}, {"id": "1448374792269320199", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448374792269320199", "published": "2021-10-13 19:47:14+00:00", "mentions": ["SudOuest_Sport"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SudOuest_Sport: Staff, recrutement et exorciste : le pr\u00e9sident du SU Agen dit tout devant les partenaires du club https://t.co/wrEUyXXO\u2026", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448373282009501704", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448373282009501704", "published": "2021-10-13 19:41:14+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Norv\u00e8ge : un homme arm\u00e9 d\u2019un arc tue et blesse plusieurs personnes https://t.co/WFMPXyWg1z https://t.co/QEkq4SB1dH", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/norvege-un-homme-arme-d-un-arc-tue-et-blesse-plusieurs-personnes-6558766.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634154062"]}, {"id": "1448371142046240769", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448371142046240769", "published": "2021-10-13 19:32:44+00:00", "mentions": ["SudOuest_Sport"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SudOuest_Sport: Euroligue : Basket Landes fait sensation en battant Fenerbah\u00e7e \u00e0 Istanbul https://t.co/bJYvtnXpos https://t.co/obtv6G5k\u2026", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sport/basket/basket-landes/euroligue-basket-landes-fait-sensation-en-battant-fenerbahce-a-istanbul-6557033.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634153469"]}, {"id": "1448365991000432642", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448365991000432642", "published": "2021-10-13 19:12:16+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c9ditorial : un passe qui ne passe pas https://t.co/sf4U3KfGJA https://t.co/uHIPstjRoF", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sante/editorial-un-passe-qui-ne-passe-pas-6558064.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634152292"]}, {"id": "1448361820134248448", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448361820134248448", "published": "2021-10-13 18:55:41+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : comme pr\u00e9vu, six candidats \u00e0 l\u2019investiture de la droite https://t.co/wgR23biMlg https://t.co/I9UsfLFMM0", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/elections/presidentielle/presidentielle-2022-comme-prevu-six-candidats-a-l-investiture-de-la-droite-6558522.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634151325"]}, {"id": "1448357076976218112", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448357076976218112", "published": "2021-10-13 18:36:50+00:00", "mentions": ["SO_Paysbasque"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SO_Paysbasque: Hendaye : un motard gravement bless\u00e9 dans une collision avec une voiture https://t.co/ayBfFQVw8z https://t.co/iEA09jLpKb", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/pyrenees-atlantiques/hendaye/hendaye-un-motard-gravement-blesse-dans-une-collision-avec-une-voiture-6557351.php"]}, {"id": "1448356952115974144", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448356952115974144", "published": "2021-10-13 18:36:21+00:00", "mentions": ["SO_Landes"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SO_Landes: Influenza aviaire : un cas suspect d\u00e9tect\u00e9 dans le Gers, surveillance renforc\u00e9e dans trois communes des Landes https://t.co/\u2026", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448356900647710723", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448356900647710723", "published": "2021-10-13 18:36:08+00:00", "mentions": ["SO_LaRochelle"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SO_LaRochelle: Pons (17) : deux personnes gri\u00e8vement bless\u00e9es \u00e0 la suite d\u2019une collision https://t.co/fOqc2X8lVZ https://t.co/mfXVFGRoJJ", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/charente-maritime/pons/pons-17-deux-personnes-grievement-blessees-a-la-suite-d-une-collision-6557599.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634145592"]}, {"id": "1448356834306367492", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448356834306367492", "published": "2021-10-13 18:35:53+00:00", "hashtags": ["Charente"], "mentions": ["SO_Charente"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SO_Charente: #Charente : \u00ab Notre premier chez nous a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 ici \u00bb, disent ces nouveaux fran\u00e7ais.\nhttps://t.co/3NrWQQNMhm https://t.c\u2026", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["http://sudouest.fr/charente/cognac/charente-notre-premier-chez-nous-a-ete-fonde-ici-disent-ces-nouveaux-francais-6546858.php"]}, {"id": "1448355653693607944", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448355653693607944", "published": "2021-10-13 18:31:11+00:00", "hashtags": ["brasserie"], "mentions": ["tv7_sudouest"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @tv7_sudouest: \ud83c\udf7a Fond\u00e9e en 2017, la #brasserie Mira emploie d\u00e9sormais une quarantaine de salari\u00e9s, pour un chiffre d'affaires avoisinant\u2026", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448355363414228997", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448355363414228997", "published": "2021-10-13 18:30:02+00:00", "mentions": ["SO_Bordeaux"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SO_Bordeaux: Salon de vins \u00e0 Bordeaux : comment bien r\u00e9ussir ses achats ? https://t.co/Q5e9ONd0JH https://t.co/XHwB5TDHA0", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/vin/salon-de-vins-a-bordeaux-comment-bien-reussir-ses-achats-6555668.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634147759"]}, {"id": "1448354243056918531", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448354243056918531", "published": "2021-10-13 18:25:35+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Covid-19 : le S\u00e9nat dit non \u00e0 la vaccination obligatoire https://t.co/6mmYizwNBR https://t.co/SlT3O97shr", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/covid-19-le-senat-dit-non-a-la-vaccination-obligatoire-6558319.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634149482"]}, {"id": "1448354238690627592", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448354238690627592", "published": "2021-10-13 18:25:34+00:00", "like_count": 23, "quote_count": 3, "reply_count": 8, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Des gendarmes vont de nouveau rouler en Alpine https://t.co/FTwjAdnzmp https://t.co/pj6egpV30r", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/transports/des-gendarmes-vont-de-nouveau-rouler-en-alpine-6558336.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634149482"]}, {"id": "1448349718845743111", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448349718845743111", "published": "2021-10-13 18:07:36+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Bordeaux : Electric-Road, le salon d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la voiture \u00e9lectrique, sans questions taboues https://t.co/zCYXxdtA0c https://t.co/9PVNjnPaTL", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/gironde/bordeaux/bordeaux-electric-road-le-salon-dedie-a-la-voiture-electrique-sans-questions-taboues-6556282.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634148406"]}, {"id": "1448346100633591816", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448346100633591816", "published": "2021-10-13 17:53:14+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Irlande du Nord : l\u2019Union europ\u00e9enne propose d\u2019all\u00e9ger les contr\u00f4les pour r\u00e9duire les tensions https://t.co/fq2drQfufj https://t.co/5EfGghJ90w", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/europe/brexit/irlande-du-nord-l-union-europeenne-propose-d-alleger-les-controles-pour-reduire-les-tensions-6558100.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634147576"]}, {"id": "1448345280898809860", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448345280898809860", "published": "2021-10-13 17:49:58+00:00", "like_count": 17, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Pays basque : environ 300 personnes se sont rassembl\u00e9es devant la gare de Saint-Jean-de-Luz, ce mercredi 13 octobre pour se recueillir en m\u00e9moire des victimes tu\u00e9es ou bless\u00e9 lors du passage du TER Hendaye-Bordeaux (\ud83d\udcf7 : Nicolas Mollo) https://t.co/tNxBxsWvWP", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448343777760907267", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448343777760907267", "published": "2021-10-13 17:44:00+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Lev\u00e9e des restrictions am\u00e9ricaines : les compagnies europ\u00e9ennes demandent une \u00ab date pr\u00e9cise \u00bb https://t.co/ZTR5XNGjwS https://t.co/RZWPYqiqjq", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/transports/levee-des-restrictions-americaines-les-compagnies-europeennes-demandent-une-date-precise-6557961.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634146967"]}, {"id": "1448341946829840391", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448341946829840391", "published": "2021-10-13 17:36:43+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Brexit : le Royaume-Uni et l\u2019Italie ouvrent des discussions sur un partenariat commercial https://t.co/Fg5GPq7jla https://t.co/XoJHDu3KBR", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/europe/brexit/brexit-le-royaume-uni-et-l-italie-ouvrent-des-discussions-sur-un-partenariat-commercial-6557862.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634146532"]}, {"id": "1448337835954692099", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448337835954692099", "published": "2021-10-13 17:20:23+00:00", "mentions": ["SO_Bordeaux"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SO_Bordeaux: Gironde : 27 coll\u00e9giens l\u00e9g\u00e8rement intoxiqu\u00e9s \u00e0 Martignas-sur-Jalles https://t.co/N5PAaYOsrw https://t.co/xa4uxpU4nj", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/gironde/martignas-sur-jalle/gironde-27-collegiens-legerement-intoxiques-a-martignas-sur-jalles-6557839.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634145540"]}, {"id": "1448333337131630600", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448333337131630600", "published": "2021-10-13 17:02:30+00:00", "mentions": ["SudOuest_Sport"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SudOuest_Sport: Tour de France : pour revoir les coureurs en Nouvelle-Aquitaine, rendez-vous en 2023 https://t.co/Vx7o0E1LOy https://t.\u2026", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sport/cyclisme/tour-de-france-pour-revoir-les-coureurs-en-nouvelle-aquitaine-rendez-vous-en-2023-6557419.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634144335"]}, {"id": "1448333322455851015", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448333322455851015", "published": "2021-10-13 17:02:27+00:00", "mentions": ["SudOuest_Sport"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SudOuest_Sport: Tour de France : l\u2019\u00e9dition 2022 retrouvera les pav\u00e9s, l\u2019Alpe d\u2019Huez et Peyragudes https://t.co/RVjHJ1kEOH https://t.co/\u2026", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sport/cyclisme/tour-de-france-l-edition-2022-retrouvera-les-paves-l-alpe-d-huez-et-peyragudes-6555115.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634144336"]}, {"id": "1448327992145551367", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448327992145551367", "published": "2021-10-13 16:41:16+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Adele redonne de la voix avec un album th\u00e9rapie qui sort le 19 novembre https://t.co/p16AveRm2d https://t.co/OuRAFctDVM", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/culture/musique/adele-redonne-de-la-voix-avec-un-album-therapie-qui-sort-le-19-novembre-6557294.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634143199"]}, {"id": "1448327987506655240", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448327987506655240", "published": "2021-10-13 16:41:15+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Fonderie de Bretagne : Renault annonce discuter avec \u00ab six acqu\u00e9reurs potentiels \u00bb https://t.co/nslPK28bnP https://t.co/gT4CWsL8wA", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/social/fonderie-de-bretagne-renault-annonce-discuter-avec-six-acquereurs-potentiels-6557240.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634143199"]}, {"id": "1448325782015823876", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448325782015823876", "published": "2021-10-13 16:32:29+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Salon des produits de Nouvelle-Aquitaine : producteurs, transformateurs et enseignes jouent \u00ab group\u00e9s \u00bb https://t.co/zIs5OGwT0x https://t.co/zgqfgWbxMt", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/agriculture/salon-des-produits-de-nouvelle-aquitaine-producteurs-transformateurs-et-enseignes-jouent-groupes-6553740.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634142674"]}, {"id": "1448323492282306560", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448323492282306560", "published": "2021-10-13 16:23:23+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Tribunes de la presse 2021 \u00e0 Bordeaux : suivez les temps forts des d\u00e9bats en direct https://t.co/qdxDh2HtZS https://t.co/siop7S3NiT", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/culture/medias/les-tribunes-de-la-presse/tribunes-de-la-presse-2021-a-bordeaux-suivez-les-temps-forts-des-debats-en-direct-6557000.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634142134"]}, {"id": "1448320871689605123", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448320871689605123", "published": "2021-10-13 16:12:58+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le si\u00e8ge de Randstad France bri\u00e8vement occup\u00e9 par des ouvriers sans-papiers https://t.co/5ooMTwVaFd https://t.co/H0K0bHVXZb", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/social/le-siege-de-randstad-france-brievement-occupe-par-des-ouvriers-sans-papiers-6556970.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141517"]}, {"id": "1448320864240427011", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448320864240427011", "published": "2021-10-13 16:12:57+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Agression d\u2019une enseignante en Seine-et-Marne : le lyc\u00e9en condamn\u00e9 \u00e0 5 mois de sursis https://t.co/Mqx1QIyORa https://t.co/Bzntv8QPrP", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/france/agression-d-une-enseignante-en-seine-et-marne-le-lyceen-condamne-a-5-mois-de-sursis-6556820.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141517"]}, {"id": "1448318722125541377", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448318722125541377", "published": "2021-10-13 16:04:26+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "S\u00e9questr\u00e9e en Charente-Maritime : \u00ab Ma m\u00e8re me disait que je ne sortirai pas d\u2019ici vivante \u00bb https://t.co/MNcBIlyBXq https://t.co/V3YMXMwE0s", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/charente-maritime/bignay/sequestree-en-charente-maritime-ma-mere-me-disait-que-je-ne-sortirai-pas-d-ici-vivante-6553535.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141037"]}, {"id": "1448316174081699845", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448316174081699845", "published": "2021-10-13 15:54:18+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Bovetti fait le pari du chocolat 100 % bio https://t.co/VOydVB2tJg https://t.co/4joBntdZv3", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/agriculture/bovetti-fait-le-pari-du-chocolat-100-bio-6544826.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634140440"]}, {"id": "1448313803909836806", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448313803909836806", "published": "2021-10-13 15:44:53+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Grande-Synthe : d\u00e9mant\u00e8lement d\u2019un campement de plusieurs centaines de migrants https://t.co/IpROXLC2nc https://t.co/0CfBw8Npuy", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/faits-divers/grande-synthe-demantelement-d-un-campement-de-plusieurs-centaines-de-migrants-6556464.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634139870"]}, {"id": "1448310581463764996", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448310581463764996", "published": "2021-10-13 15:32:05+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Nouvelle-Aquitaine : quels sont les nouveaux centres de pr\u00e9paration retenus pour les JO 2024 ? https://t.co/7GtQl3Apt0 https://t.co/C67jH56n6o", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/france/nouvelle-aquitaine-quels-sont-les-nouveaux-centres-de-preparation-retenus-pour-les-jo-2024-6556366.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634139100"]}, {"id": "1448310564472696836", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448310564472696836", "published": "2021-10-13 15:32:01+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "D\u00e9pakine : ses demandes rejet\u00e9es, Sanofi reste mis en examen pour \u00ab homicides involontaires \u00bb https://t.co/N6JutsWhIa https://t.co/ODkN3yi6lk", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/justice/depakine-ses-demandes-rejetees-sanofi-reste-mis-en-examen-pour-homicides-involontaires-6556491.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634139100"]}, {"id": "1448308891515764745", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448308891515764745", "published": "2021-10-13 15:25:22+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Rencontres Sciences Po/Sud Ouest : une nouvelle saison sous le signe de la reprise https://t.co/OQvebk2Llm https://t.co/Q3xagE7cAg", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/politique/education/rencontres-sciences-po-sud-ouest-une-nouvelle-saison-sous-le-signe-de-la-reprise-6552895.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634138651"]}, {"id": "1448306619536842754", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448306619536842754", "published": "2021-10-13 15:16:20+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "39 migrants morts dans un camion en Angleterre en 2019 : 24 suspects jug\u00e9s en Belgique https://t.co/pW08a8hOGJ https://t.co/VcehI9dRvD", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/europe/royaume-uni/39-migrants-morts-dans-un-camion-en-angleterre-en-2019-24-suspects-juges-en-belgique-6556116.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634138105"]}, {"id": "1448306614709243910", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448306614709243910", "published": "2021-10-13 15:16:19+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L\u2019Organisation mondiale de la Sant\u00e9 pr\u00e9sente son \u00e9quipe de limiers pour traquer les nouveaux pathog\u00e8nes https://t.co/PSctXBiUoq https://t.co/4fdWN0CNvw", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/l-organisation-mondiale-de-la-sante-presente-son-equipe-de-limiers-pour-traquer-les-nouveaux-pathogenes-6556171.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634138104"]}, {"id": "1448305046735708161", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448305046735708161", "published": "2021-10-13 15:10:06+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Sid\u00e9rurgie : les sites d\u2019Ascoval et de Hayange passent sous le contr\u00f4le de l\u2019allemand Saarstahl https://t.co/8HNCSH2Nya https://t.co/58U8lye8WR", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/economie/industrie/siderurgie-les-sites-d-ascoval-et-de-hayange-passent-sous-le-controle-de-l-allemand-saarstahl-6556126.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137746"]}, {"id": "1448304216116801544", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448304216116801544", "published": "2021-10-13 15:06:47+00:00", "mentions": ["tv7_sudouest", "NvelleAquitaine"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @tv7_sudouest: \ud83c\udfd5 BivouAq', c'est votre \u00e9mission de d\u00e9couverte en r\u00e9gion @NvelleAquitaine.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Pour ce nouveau num\u00e9ro, Ambre nous emm\u00e8ne\u2026", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448302349294899205", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448302349294899205", "published": "2021-10-13 14:59:22+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 3, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 B\u00e9arn : un \u00e9l\u00e8ve est mort apr\u00e8s un arr\u00eat cardiaque au coll\u00e8ge de Nay https://t.co/mjp4Fa5R8D https://t.co/2apcZOWVv6", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/pyrenees-atlantiques/pau/bearn-un-eleve-decede-d-un-arret-cardiaque-au-college-de-nay-6554795.php?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1634137162"]}, {"id": "1448302264083525637", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448302264083525637", "published": "2021-10-13 14:59:02+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Traverser l\u2019oc\u00e9an Pacifique pour les enfants malades https://t.co/PKXrP37hCf https://t.co/1CkKhjwiuK", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sante/traverser-l-ocean-pacifique-pour-les-enfants-malades-6545421.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137094"]}, {"id": "1448302257779445774", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448302257779445774", "published": "2021-10-13 14:59:01+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Cancer du sein : des d\u00e9odorants point\u00e9s du doigt dans une nouvelle \u00e9tude https://t.co/r7dYPIBDTI https://t.co/0TV3ELMpnP", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/sante/cancer-du-sein-des-deodorants-pointes-du-doigt-dans-une-nouvelle-etude-6554943.php?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137093"]}, {"id": "1448301351398694915", "username": "sudouest", "author_id": "27412519", "conversation_id": "1448301351398694915", "published": "2021-10-13 14:55:24+00:00", "like_count": 21, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Vid\u00e9o. William Shatner, le capitaine Kirk de \u00ab Star Trek \u00bb, a d\u00e9coll\u00e9 pour l\u2019espace\nhttps://t.co/BpESsTQoe0 https://t.co/GBoaRcQSfy", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.sudouest.fr/international/video-william-shatner-le-capitaine-kirk-de-star-trek-va-decoller-pour-l-espace-6555586.php"]}]