[{"id": "1448642661053878273", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448642661053878273", "published": "2021-10-14 13:31:39+00:00", "mentions": ["ZemmourEric", "JLMelenchon", "mbompard"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Apr\u00e8s le d\u00e9bat avec @ZemmourEric, la plateforme de soutien \u00e0 @JLMelenchon a engrang\u00e9 15 000 nouveaux soutiens. \"Dans une campagne pr\u00e9sidentielle, il n'y a pas cinquante moments o\u00f9 on peut parler \u00e0 des millions de personnes\", commente @mbompard.\nhttps://t.co/nCLRUcAw9k", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49816/on-sent-qu-il-a-la-patate-comment-le-lutteur-melenchon-prepare-son-ultime-combat.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634199929"]}, {"id": "1448641259724328960", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448641259724328960", "published": "2021-10-14 13:26:05+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La France a une nouvelle passion. Remettre sur la table la question de la souverainet\u00e9 fran\u00e7aise vis-\u00e0-vis de l'Union europ\u00e9enne et agiter le spectre d'un \"Frexit\". Alors que le Royaume-Uni est sorti de l'UE, et que la Pologne semble suivre la m\u00eame voie.\nhttps://t.co/kMFAnng0vW", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211014.OBS49848/cette-nouvelle-europhobie-francaise-qui-inquiete-bruxelles.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634206588"]}, {"id": "1448639277424955396", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448639277424955396", "published": "2021-10-14 13:18:12+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Total au pays de l\u2019or noir : le laisser-faire de Macron en question https://t.co/S2cJrjp00w https://t.co/qCnr01jldy", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/economie/20211014.OBS49858/total-au-pays-de-l-or-noir-le-laisser-faire-de-macron-en-question.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634217440"]}, {"id": "1448635486738784256", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448635486738784256", "published": "2021-10-14 13:03:09+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udcac APPEL \u00c0 T\u00c9MOIGNAGES \ud83d\udcac\n\nParlons d'ambition. \u00cates-vous ambitieux ? Avez-vous arr\u00eat\u00e9 de l'\u00eatre ? Nous avons envie de comprendre quel rapport vous entretenez avec ce d\u00e9sir, parfois ambivalent, qui nous pousse \u00e0 vouloir toujours plus. Racontez-nous \ud83d\udc49 https://t.co/pTezYF3Fbv https://t.co/AbUc45ldfl", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448633126448738311", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448633126448738311", "published": "2021-10-14 12:53:46+00:00", "mentions": ["JLMelenchon"], "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Affront ultime : dans certains sondages, @JLMelenchon est parfois plus d\u00e9test\u00e9 que Marine Le Pen, un comble pour un antifasciste de sa trempe. C'est dire aussi combien la t\u00e2che sera rude pour s'extirper de la nasse et rassembler les Fran\u00e7ais en 2022.\nhttps://t.co/Z4Vj22kknS", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49816/on-sent-qu-il-a-la-patate-comment-le-lutteur-melenchon-prepare-son-ultime-combat.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634198246"]}, {"id": "1448629845605367811", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448629845605367811", "published": "2021-10-14 12:40:44+00:00", "hashtags": ["NuitNoire"], "mentions": ["lobs"], "like_count": 17, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le 17 octobre 1961, une manifestation pacifique d'immigr\u00e9s alg\u00e9riens est sauvagement r\u00e9prim\u00e9e par la police parisienne. Lors de cette #NuitNoire, des dizaines d'Alg\u00e9riens ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s par des policiers fran\u00e7ais. @lobs revient sur ce massacre.\nhttps://t.co/TucBgn0MNV https://t.co/DsT7YdNh27", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/histoire/20211014.OBS49835/17-octobre-1961-la-memoire-d-un-crime-francais-longtemps-occulte.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634205476"]}, {"id": "1448627195765792771", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448627195765792771", "published": "2021-10-14 12:30:12+00:00", "mentions": ["GDarmanin", "PhilippePoutou"], "like_count": 29, "quote_count": 1, "reply_count": 13, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": ".@GDarmanin porte plainte contre @PhilippePoutou apr\u00e8s ses propos sur la police.\nLe candidat du NPA a d\u00e9clar\u00e9 : \"La police tue, \u00e9videmment la police tue. Steve \u00e0 Nantes, \u00e0 Marseille une dame qui fermait ses volets, R\u00e9mi Fraisse il y a quelques ann\u00e9es\u2026\"\nhttps://t.co/q7pipBB3Zd https://t.co/cOka9mDe5S", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/politique/20211014.OBS49855/darmanin-porte-plainte-contre-poutou-apres-ses-propos-sur-la-police-qui-tue.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634213389"]}, {"id": "1448627188295770124", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448627188295770124", "published": "2021-10-14 12:30:10+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Victoire de \u00ab L\u2019Affaire du si\u00e8cle \u00bb, l\u2019Etat fran\u00e7ais condamn\u00e9 \u00e0 \u00ab r\u00e9parer \u00bb ses engagements CO2 https://t.co/xq0QpYNNRF https://t.co/dMXw9coaSV", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/ecologie-politique/20211014.OBS49857/victoire-de-l-affaire-du-siecle-l-etat-francais-condamne-a-reparer-ses-engagements-co2.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634214541"]}, {"id": "1448624410634735619", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448624410634735619", "published": "2021-10-14 12:19:08+00:00", "hashtags": ["Ou\u00efgours"], "mentions": ["JLMelenchon", "lobs"], "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": ".@JLMelenchon dans @lobs : \ud83d\udde3\ufe0f \"Les droits des #Ou\u00efgours doivent \u00eatre respect\u00e9s et ceux des Rohingyas \u00e9galement. Ce qui ne veut pas dire que je m'aligne sur ceux qui parlent de g\u00e9nocide, ce que ne fait aucune grande ONG.\"\nhttps://t.co/MAcWBaogfn", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49814/jean-luc-melenchon-je-ne-plaisante-pas-je-vais-etre-elu.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137490"]}, {"id": "1448622126584537099", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448622126584537099", "published": "2021-10-14 12:10:03+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Un gyn\u00e9cologue du Val-d\u2019Oise vis\u00e9 par 118 plaintes pour violences sexuelles https://t.co/81evydidWH https://t.co/NCfkxtTRbd", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/societe/20211014.OBS49856/un-gynecologue-du-val-d-oise-vise-par-118-plaintes-pour-violences-sexuelles.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634213342"]}, {"id": "1448620042820726784", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448620042820726784", "published": "2021-10-14 12:01:46+00:00", "mentions": ["SLeFoll", "lobs", "Anne_Hidalgo", "MartineAubry"], "like_count": 23, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": ".@SLeFoll \u00e0 @lobs : \u00ab J'ai re\u00e7u des invitations pour l'investiture d'@Anne_Hidalgo le 23 octobre \u00e0 Lille, comme si elle \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 d\u00e9sign\u00e9e. C'est un gag : on nous propose un meeting avec @MartineAubry, Jospin, et Hidalgo. C'est \"Retour vers le futur\" ? \u00bb\nhttps://t.co/L2qpeoRbnx", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/politique/20211014.OBS49837/stephane-le-foll-le-parti-socialiste-fonce-dans-le-mur-en-klaxonnant.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634202264"]}, {"id": "1448613763763118088", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448613763763118088", "published": "2021-10-14 11:36:49+00:00", "mentions": ["RSF_fr", "canalplus", "CNEWS", "C8TV", "Europe1", "ParisMatch", "leJDD"], "like_count": 20, "quote_count": 1, "reply_count": 9, "retweet_count": 16, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"Emprise\", \"intimidation\" et \"contr\u00f4le de l'information\": @RSF_fr alerte sur les m\u00e9thodes \"brutales\" de l'homme d'affaire Vincent Bollor\u00e9, dont l'empire m\u00e9diatique ne cesse de s'\u00e9tendre (@canalplus, @CNews, @C8TV, @Europe1, @ParisMatch, @leJDD, notamment).\nhttps://t.co/O9850nyCCj https://t.co/AMsRhXjzR3", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/teleobs/20211014.OBS49849/rsf-attaque-les-methodes-de-vincent-bollore-sont-un-danger-pour-la-liberte-de-la-presse.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634208689"]}, {"id": "1448612103540051978", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448612103540051978", "published": "2021-10-14 11:30:14+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 2, "reply_count": 8, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Darmanin porte plainte contre Poutou apr\u00e8s ses propos sur la police qui \u00ab tue \u00bb https://t.co/ivyWazHyyf https://t.co/WNssUZ66oO", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/politique/20211014.OBS49855/darmanin-porte-plainte-contre-poutou-apres-ses-propos-sur-la-police-qui-tue.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634210907"]}, {"id": "1448610243320205312", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448610243320205312", "published": "2021-10-14 11:22:50+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Cet incroyable moment o\u00f9 le capitaine Kirk de \u00ab Star Trek \u00bb a vraiment exp\u00e9riment\u00e9 le vol spatial https://t.co/xp8jRY4f5K https://t.co/boqRJOTPb7", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/societe/20211014.OBS49854/cet-incroyable-moment-ou-le-capitaine-kirk-de-star-trek-a-vraiment-experimente-le-vol-spatial.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634210532"]}, {"id": "1448609509094608896", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448609509094608896", "published": "2021-10-14 11:19:55+00:00", "hashtags": ["pr\u00e9sidentielle2022"], "mentions": ["JLMelenchon"], "like_count": 11, "quote_count": 4, "reply_count": 23, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Parti le premier en novembre 2020 pour la #pr\u00e9sidentielle2022, @jlmelenchon fait la course en t\u00eate \u00e0 gauche. Sur le papier, il a d\u00e9j\u00e0 quinze longueurs d'avance sur ses rivaux. Seulement voil\u00e0 : cinq ans ont pass\u00e9 et son image s'est s\u00e9rieusement d\u00e9grad\u00e9e.\nhttps://t.co/p2JvR0nOc1", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49816/on-sent-qu-il-a-la-patate-comment-le-lutteur-melenchon-prepare-son-ultime-combat.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634197930"]}, {"id": "1448607026586734596", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448607026586734596", "published": "2021-10-14 11:10:03+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "En Allemagne, Cologne va tester l\u2019appel \u00e0 la pri\u00e8re dans les mosqu\u00e9es https://t.co/OqGAcxR39t https://t.co/F1rSH7ez5p", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/europe/20211014.OBS49853/en-allemagne-cologne-va-tester-l-appel-a-la-priere-dans-les-mosquees.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634209705"]}, {"id": "1448607019334840323", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448607019334840323", "published": "2021-10-14 11:10:01+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Montand est \u00e0 nous \u00bb : Que reste-t-il d\u2019Ivo ? https://t.co/OKoSglFL5L https://t.co/jcxiWLkKdM", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/ce-soir-a-la-tv/20211014.OBS49852/montand-est-a-nous-que-reste-t-il-d-ivo.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634209705"]}, {"id": "1448604788560736256", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448604788560736256", "published": "2021-10-14 11:01:10+00:00", "like_count": 33, "quote_count": 2, "reply_count": 12, "retweet_count": 20, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les m\u00e9thodes de Vincent Bollor\u00e9 sont \u00ab un danger pour la libert\u00e9 de la presse \u00bb, estime RSF https://t.co/nEnJyaQtEw https://t.co/Nafn5oDHEx", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/teleobs/20211014.OBS49849/rsf-attaque-les-methodes-de-vincent-bollore-sont-un-danger-pour-la-liberte-de-la-presse.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634208335"]}, {"id": "1448602948943192069", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448602948943192069", "published": "2021-10-14 10:53:51+00:00", "hashtags": ["Ta\u00efwan"], "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc Un incendie a ravag\u00e9 pendant la nuit un immeuble dans la ville de Kaohsiung, dans le sud de #Ta\u00efwan. Le bilan, qui fait \u00e9tat d'au moins 46 morts et 41 bless\u00e9s, est encore provisoire.\nhttps://t.co/OjmJDF42kq https://t.co/0T1Yymhnzk", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/asie/20211014.OBS49847/au-moins-46-morts-dans-l-incendie-d-un-immeuble-a-taiwan.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634205747"]}, {"id": "1448600714448707593", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448600714448707593", "published": "2021-10-14 10:44:58+00:00", "like_count": 147, "quote_count": 39, "reply_count": 33, "retweet_count": 99, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Non, la suppression de l\u2019ISF n\u2019a pas stimul\u00e9 l\u2019investissement https://t.co/feASrgsiqJ https://t.co/HAHyP8kHsV", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/economie/20211014.OBS49850/non-la-suppression-l-isf-n-a-pas-stimule-l-investissement.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634208209"]}, {"id": "1448600704503984130", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448600704503984130", "published": "2021-10-14 10:44:56+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le design fait sa r\u00e9volution verte https://t.co/0E48S6gNRB https://t.co/s9eM1WTiVt", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/design/20211014.OBS49851/le-design-fait-sa-revolution-verte.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634208208"]}, {"id": "1448598947870691329", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448598947870691329", "published": "2021-10-14 10:37:57+00:00", "hashtags": ["R\u00e9veilPolitique"], "mentions": ["LCI", "J_Bardella"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "C'est un petit lapsus pass\u00e9 quasi inaper\u00e7u. Interrog\u00e9 sur @LCI, @J_Bardella a d\u00e9clar\u00e9 : \"Les policiers font un travail d\u00e9plorable.\" Il voulait dire \"admirable\". Mais sans doute \u00e9tait-il un peu fatigu\u00e9.\n\n\u23f0 #R\u00e9veilPolitique \nhttps://t.co/3PG4BrqG1w", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/le-reveil-politique/20211014.OBS49842/jadot-raille-macron-bertrand-invente-une-marque-le-foll-brocarde-le-ps.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634202148"]}, {"id": "1448596903881580548", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448596903881580548", "published": "2021-10-14 10:29:50+00:00", "mentions": ["Rue89"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Rue89: [Appel \u00e0 t\u00e9moignages] Parlons d'ambition. \u00cates-vous ambitieux ? Avez-vous arr\u00eat\u00e9 de l'\u00eatre ? Nous avons envie de comprendre quel\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448596090358489091", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448596090358489091", "published": "2021-10-14 10:26:36+00:00", "hashtags": ["gauche"], "mentions": ["JLMelenchon", "benoithamon", "fhollande"], "like_count": 15, "quote_count": 4, "reply_count": 8, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": ".@JLMelenchon sur l'\u00e9tat de la #gauche : \ud83d\udde3\ufe0f \"Les socialistes n'ont pas compris les raisons de leur effondrement. Ils ont mis leur \u00e9chec sur le dos de ce pauvre @benoithamon quand c'\u00e9tait le bilan des ann\u00e9es @fhollande qui \u00e9tait en cause.\"\nhttps://t.co/1ZTiqhF2IH https://t.co/5q0LdnnrPP", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49814/jean-luc-melenchon-je-ne-plaisante-pas-je-vais-etre-elu.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634207197"]}, {"id": "1448593128097779712", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448593128097779712", "published": "2021-10-14 10:14:49+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Cette nouvelle europhobie fran\u00e7aise qui inqui\u00e8te Bruxelles https://t.co/UOSHAiIR1I https://t.co/xlqSDcB7iM", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211014.OBS49848/cette-nouvelle-europhobie-francaise-qui-inquiete-bruxelles.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634206420"]}, {"id": "1448591438489563136", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448591438489563136", "published": "2021-10-14 10:08:07+00:00", "mentions": ["Elysee", "JLMelenchon", "lobs"], "like_count": 96, "quote_count": 0, "reply_count": 7, "retweet_count": 31, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L'@Elysee ? Il s'y voit en 2022. @JLMelenchon d\u00e9fend son programme dans @lobs : \ud83d\udde3\ufe0f \"Aujourd'hui, on produit du ma\u00efs pour des poules \u00e0 l'autre bout du monde mais pas des carottes pour la cantine du coin. Il faut sortir de la logique productiviste.\"\nhttps://t.co/AAU7yeX2bi", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49814/jean-luc-melenchon-je-ne-plaisante-pas-je-vais-etre-elu.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137126"]}, {"id": "1448587690585231367", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448587690585231367", "published": "2021-10-14 09:53:13+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Au moins 46 morts dans l\u2019incendie d\u2019un immeuble \u00e0 Ta\u00efwan https://t.co/Yy76fvVUxw https://t.co/ZcZRBDTOFL", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/asie/20211014.OBS49847/au-moins-46-morts-dans-l-incendie-d-un-immeuble-a-taiwan.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634205156"]}, {"id": "1448585914830278656", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448585914830278656", "published": "2021-10-14 09:46:10+00:00", "mentions": ["JLMelenchon"], "like_count": 21, "quote_count": 1, "reply_count": 11, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"La troisi\u00e8me fois, c'est la bonne\", dit l'adage. Pour sa troisi\u00e8me candidature \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, @jlmelenchon en est convaincu : il va \u00eatre \u00e9lu. \"Il est peut-\u00eatre le seul mais il y croit\", glisse un \u00e9lu insoumis.\nhttps://t.co/ncyQ0XSazK", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49816/on-sent-qu-il-a-la-patate-comment-le-lutteur-melenchon-prepare-son-ultime-combat.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634197844"]}, {"id": "1448584275981393928", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448584275981393928", "published": "2021-10-14 09:39:39+00:00", "mentions": ["SLeFoll", "Anne_Hidalgo", "partisocialiste", "Paris", "lobs"], "like_count": 13, "quote_count": 1, "reply_count": 6, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Depuis des mois, @SLeFoll revendique une alternative \u00e0 la candidature d'@Anne_Hidalgo pour repr\u00e9senter le @partisocialiste en 2022. Et il n'est pas tendre avec la maire de @Paris : \"Le PS fonce dans le mur en klaxonnant.\", l\u00e2che-t-il \u00e0 @lobs.\nhttps://t.co/9RkBS6QaI6 https://t.co/ZrTGY6rUTB", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/politique/20211014.OBS49837/stephane-le-foll-le-parti-socialiste-fonce-dans-le-mur-en-klaxonnant.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634202107"]}, {"id": "1448582345821458432", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448582345821458432", "published": "2021-10-14 09:31:59+00:00", "mentions": ["SylvainCourage"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @SylvainCourage: La l\u00e9gende de l'Ouest revue par le sh\u00e9rif Reynaert ! \u00ab\u00a0Un cow-boy sur quatre \u00e9tait noir\u00a0\u00bb\u00a0: un podcast de notre s\u00e9rie \u00ab\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448579570844807171", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448579570844807171", "published": "2021-10-14 09:20:57+00:00", "hashtags": ["masque"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Dans 12 nouveaux d\u00e9partements, le port du #masque n'est plus obligatoire en primaire. Les \u00e9l\u00e8ves de Loz\u00e8re, qui pouvaient l'enlever depuis d\u00e9but octobre, sont en revanche contraints de remettre le masque. Le d\u00e9partement fait face \u00e0 une flamb\u00e9e \u00e9pid\u00e9mique.\nhttps://t.co/kAShEzAOcm https://t.co/j9GdK6CVFw", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/coronavirus-de-wuhan/20211014.OBS49845/fin-du-masque-a-l-ecole-primaire-dans-12-nouveaux-departements-l-obligation-persiste-dans-22-autres.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634198786"]}, {"id": "1448579500573397014", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448579500573397014", "published": "2021-10-14 09:20:40+00:00", "mentions": ["EliPhilippe"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 21, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @EliPhilippe: \"A 18 heures, les Alg\u00e9riens qui sortent du m\u00e9tro Op\u00e9ra sont les premiers \u00e0 \u00eatre frapp\u00e9s. A 21 heures, des coups de feu son\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448576733674975239", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448576733674975239", "published": "2021-10-14 09:09:41+00:00", "mentions": ["amabanckou"], "like_count": 38, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 19, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"\u00c9loge de la traduction\", par @amabanckou.\n\n\"Il y a de l'amour dans l'acte de traduction. Il faut aimer un texte pour le traduire. Mieux, le vrai traducteur est celui qui oublie l'auteur, s'imagine que le livre qu'il est en train de traduire est le sien.\"\nhttps://t.co/LerV7MnQRV https://t.co/HGsjSYzDeu", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/chroniques/20211014.OBS49839/eloge-de-la-traduction.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634197807"]}, {"id": "1448573354189991937", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448573354189991937", "published": "2021-10-14 08:56:15+00:00", "mentions": ["maelthierry"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 16, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @maelthierry: \u00ab\u00a0C\u2019est un gag\u00a0: on nous propose un meeting avec Martine Aubry, Lionel Jospin, et Anne Hidalgo. C\u2019est \u00ab\u00a0Retour vers le fut\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448571547418087424", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448571547418087424", "published": "2021-10-14 08:49:04+00:00", "hashtags": ["R\u00e9veilPolitique", "Elys\u00e9e2022"], "mentions": ["lobs", "partisocialiste", "SLeFoll", "yjadot", "EmmanuelMacron"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": ".@lobs lance le #R\u00e9veilPolitique \u23f0 Votre rendez-vous quotidien pour ne rien rater de la course \u00e0 l'#Elys\u00e9e2022.\n\nDans l'actu aujourd'hui :\n\ud83d\udc49 O\u00f9 va le @partisocialiste ? \"Dans le mur\", selon @SLeFoll\n\ud83d\udc49 @yjadot compare @EmmanuelMacron \u00e0 Giscard\nhttps://t.co/vvRYB7oesF https://t.co/S7UVvz5hv9", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/le-reveil-politique/20211014.OBS49842/jadot-raille-macron-bertrand-invente-une-marque-le-foll-brocarde-le-ps.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634199149"]}, {"id": "1448568426650296322", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448568426650296322", "published": "2021-10-14 08:36:40+00:00", "mentions": ["JLMelenchon", "lobs"], "like_count": 66, "quote_count": 0, "reply_count": 7, "retweet_count": 23, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "2022, l'\u00e9tat de la gauche, son d\u00e9bat avec Zemmour : @JLMelenchon se confie longuement dans @lobs.\n\ud83d\udde3\ufe0f \"Je suis n\u00e9 dans un monde o\u00f9 on n'\u00e9tait que 2,5 milliards d'individus. On sera 10 milliards en 2050. Il faut tout changer pour survivre et vivre mieux.\"\nhttps://t.co/13YySVRhxf https://t.co/ZXdkGu3JUk", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49814/jean-luc-melenchon-je-ne-plaisante-pas-je-vais-etre-elu.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634136782"]}, {"id": "1448565154266890245", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448565154266890245", "published": "2021-10-14 08:23:40+00:00", "hashtags": ["Konsberg", "Norv\u00e8ge"], "like_count": 2, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 5 personnes sont mortes et deux autres ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9es dans une attaque \u00e0 l'arc et aux fl\u00e8ches \u00e0 #Konsberg, dans le sud-est de la #Norv\u00e8ge. Les enqu\u00eateurs n\u2019excluent pas \u00e0 ce stade une motivation terroriste. Un Danois de 37 ans a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9.\nhttps://t.co/kLKBwwTmAK https://t.co/m7SiIhe6HG", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/monde/20211014.OBS49843/5-morts-dans-l-attaque-a-l-arc-en-norvege-la-piste-terroriste-pas-exclue.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634198929"]}, {"id": "1448563847724478466", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448563847724478466", "published": "2021-10-14 08:18:28+00:00", "mentions": ["AQuatennens"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 91, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @AQuatennens: \ud83d\udcdd \u00ab\u00a0Je veux que le m\u00eame savoir soit enseign\u00e9 partout dans les m\u00eames conditions aux enfants de France.\u00a0\u00bb \n\n\ud83d\udc49 Longue intervi\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448563270361702401", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448563270361702401", "published": "2021-10-14 08:16:11+00:00", "mentions": ["remydodet", "lobs", "JLMelenchon"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @remydodet: Dans @lobs, \u2066\u2066@JLMelenchon\u2069 revient sur la proposition Hidalgo de doubler les salaires des profs : \u00ab\u00c7a co\u00fbterait 60 mds la p\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448561583169343493", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448561583169343493", "published": "2021-10-14 08:09:29+00:00", "mentions": ["RollingStones"], "like_count": 6, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les @RollingStones ont d\u00e9cid\u00e9 de ne plus jouer la chanson \"Brown Sugar\". Le groupe britannique a supprim\u00e9 le tube de sa tourn\u00e9e am\u00e9ricaine. Les paroles du morceau \u00e9voquent l'esclavage, et sont depuis longtemps tax\u00e9es de racisme.\nhttps://t.co/kbGVNenefr https://t.co/1wCJ2c2ZN7", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/musique/20211014.OBS49844/les-rolling-stones-decident-de-ne-plus-jouer-la-chanson-brown-sugar-accusee-de-racisme.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634196319"]}, {"id": "1448558363240017920", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448558363240017920", "published": "2021-10-14 07:56:41+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Fin du masque \u00e0 l\u2019\u00e9cole primaire dans 12 nouveaux d\u00e9partements, l\u2019obligation persiste dans 22 autres https://t.co/9PC59SgZRm https://t.co/YJbC5NUtO3", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/coronavirus-de-wuhan/20211014.OBS49845/fin-du-masque-a-l-ecole-primaire-dans-12-nouveaux-departements-l-obligation-persiste-dans-22-autres.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634198162"]}, {"id": "1448558204338716673", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448558204338716673", "published": "2021-10-14 07:56:03+00:00", "mentions": ["GregLemenager"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @GregLemenager: \u201cOn peut avancer que certaines traductions sont plus belles que leur version originale. Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez \u00e9tait m\u00eam\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448557072971358211", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448557072971358211", "published": "2021-10-14 07:51:33+00:00", "hashtags": ["pr\u00e9sidentielle2022"], "mentions": ["partisocialiste", "Anne_Hidalgo", "SLeFoll", "Paris"], "like_count": 13, "quote_count": 3, "reply_count": 12, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Ce jeudi 14 octobre, le @partisocialiste s'appr\u00eate \u00e0 ent\u00e9riner la candidature d'@Anne_Hidalgo \u00e0 la #pr\u00e9sidentielle2022, au grand dam de @SLeFoll, qui se pr\u00e9sente contre la maire de @Paris (mais qui a peu de chances de l'emporter).\nhttps://t.co/F2VbzF2uRM https://t.co/zCCg4G05ZA", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211014.OBS49841/le-ps-enterinera-la-candidature-de-hidalgo-a-la-presidentielle-ce-jeudi-au-grand-dam-de-le-foll.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634196656"]}, {"id": "1448553530877485056", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448553530877485056", "published": "2021-10-14 07:37:29+00:00", "mentions": ["JLMelenchon", "lobs"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 337, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @JLMelenchon: \u00ab Je ne plaisante pas, je vais \u00eatre \u00e9lu \u00bb - Retrouvez aujourd\u2019hui mon interview dans @lobs dans les kiosques et en ligne.\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448547959382192137", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448547959382192137", "published": "2021-10-14 07:15:20+00:00", "mentions": ["matthieuaron"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 28, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @matthieuaron: \u00ab\u00a0Un cow-boy sur quatre \u00e9tait noir\u00a0\u00bb\u00a0: un podcast de notre s\u00e9rie \u00ab\u00a0Histoires inattendues\u00a0\u00bb https://t.co/DekLDAgLIk via @L\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/nos-podcasts/20211013.OBS49823/un-cow-boy-sur-quatre-etait-noir-un-podcast-de-notre-serie-histoires-inattendues.html"]}, {"id": "1448547900510937091", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448547900510937091", "published": "2021-10-14 07:15:06+00:00", "mentions": ["JLMelenchon", "lobs"], "like_count": 116, "quote_count": 8, "reply_count": 20, "retweet_count": 53, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": ".@JLMelenchon se confie longuement dans @lobs : \ud83d\udde3\ufe0f \"Le pays qui glisse dans le racisme et la haine tombe dans un vieux pi\u00e8ge : dans toutes les situations de crise, l'oligarchie veut un moyen de diviser le peuple.\"\nhttps://t.co/TXHfyb5z2y https://t.co/aufs4pCgaq", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49814/jean-luc-melenchon-je-ne-plaisante-pas-je-vais-etre-elu.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634136415"]}, {"id": "1448544115747172355", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448544115747172355", "published": "2021-10-14 07:00:04+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 3, "reply_count": 7, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les Rolling Stones d\u00e9cident de ne plus jouer la chanson \u00ab Brown Sugar \u00bb, accus\u00e9e de racisme https://t.co/jo3IPYeGaU https://t.co/rzVarhW7Sr", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/musique/20211014.OBS49844/les-rolling-stones-decident-de-ne-plus-jouer-la-chanson-brown-sugar-accusee-de-racisme.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634194763"]}, {"id": "1448541870607507457", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448541870607507457", "published": "2021-10-14 06:51:09+00:00", "mentions": ["E_Dorsay"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @E_Dorsay: Dans cette nouvelle chronique de la photocopieuse sur le d\u00e9veloppement personnel, vous pourrez croiser Paul-Loup Sulitzer, Je\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448532159522873346", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448532159522873346", "published": "2021-10-14 06:12:33+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "5 morts dans l\u2019attaque \u00e0 l\u2019arc en Norv\u00e8ge, la piste terroriste pas exclue https://t.co/I4gFW73WqU https://t.co/rXlvqJGmpr", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/monde/20211014.OBS49843/5-morts-dans-l-attaque-a-l-arc-en-norvege-la-piste-terroriste-pas-exclue.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191878"]}, {"id": "1448529542067408896", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448529542067408896", "published": "2021-10-14 06:02:09+00:00", "mentions": ["JLMelenchon", "lobs", "EmmanuelMacron"], "like_count": 486, "quote_count": 10, "reply_count": 42, "retweet_count": 188, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": ".@JLMelenchon dans @lobs : \ud83d\udde3\ufe0f \"@EmmanuelMacron a fait tomber des digues en parlant de P\u00e9tain comme d'un grand militaire et de Maurras comme d'un grand intellectuel. Non, ce sont deux criminels, antis\u00e9mites et tra\u00eetres \u00e0 la patrie.\"\nhttps://t.co/lVoB5rqDNE", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49814/jean-luc-melenchon-je-ne-plaisante-pas-je-vais-etre-elu.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634136282"]}, {"id": "1448525415790768132", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448525415790768132", "published": "2021-10-14 05:45:46+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "nouvelObs.com", "full_text": "Le R\u00e9veil politique - Jadot raille Macron, Bertrand invente une marque, Le Foll brocarde le PS https://t.co/5G4QGut63q", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/le-reveil-politique/20211014.OBS49842/jadot-raille-macron-bertrand-invente-une-marque-le-foll-brocarde-le-ps.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448522943378726912", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448522943378726912", "published": "2021-10-14 05:35:56+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Jadot raille Macron, Bertrand invente une marque, Le Foll brocarde le PS https://t.co/YvkLpHPMbU https://t.co/xP9EUo8AHZ", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/le-reveil-politique/20211014.OBS49842/jadot-raille-macron-bertrand-invente-une-marque-le-foll-brocarde-le-ps.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634189697"]}, {"id": "1448521450428715008", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448521450428715008", "published": "2021-10-14 05:30:00+00:00", "hashtags": ["Podcast", "HistoiresInattendues"], "mentions": ["lobs"], "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "full_text": "#Podcast \ud83c\udfa7 Saviez-vous qu'il y eut des Allemands dans la R\u00e9sistance fran\u00e7aise, qui combattirent les nazis ? Qu'en fran\u00e7ais, il y a plus de mots d'origine arabe que de mots d'origine gauloise ?\n\nD\u00e9couvrez l'histoire autrement avec le podcast de @lobs #HistoiresInattendues \ud83c\udfa7 https://t.co/TVBdTIIo2j", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448519056231911424", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448519056231911424", "published": "2021-10-14 05:20:29+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 2, "reply_count": 4, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le PS ent\u00e9rinera la candidature de Hidalgo \u00e0 la pr\u00e9sidentielle ce jeudi, au grand dam de Le Foll https://t.co/pQjvw6xSWB https://t.co/YLh7PjiunS", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211014.OBS49841/le-ps-enterinera-la-candidature-de-hidalgo-a-la-presidentielle-ce-jeudi-au-grand-dam-de-le-foll.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634188770"]}, {"id": "1448516210593763335", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448516210593763335", "published": "2021-10-14 05:09:11+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le boom de la finance responsable https://t.co/PdPhRuziwP https://t.co/nmmT8EAaFB", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/economie/20211014.OBS49838/le-boom-de-la-finance-responsable.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634188075"]}, {"id": "1448516206177267719", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448516206177267719", "published": "2021-10-14 05:09:10+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "P\u00e9dophilie dans l\u2019\u00e9glise : \u00ab On savait et on sait \u00bb https://t.co/Y2HzmlIx7H https://t.co/iMTqo5Exkn", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/societe/20211014.OBS49836/pedophilie-dans-l-eglise-on-savait-et-on-sait.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634188074"]}, {"id": "1448516201026568193", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448516201026568193", "published": "2021-10-14 05:09:09+00:00", "like_count": 28, "quote_count": 11, "reply_count": 13, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "St\u00e9phane Le Foll : \u00ab Le Parti socialiste fonce dans le mur en klaxonnant \u00bb https://t.co/MBIJMkipk7 https://t.co/QekeWzBfV8", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/politique/20211014.OBS49837/stephane-le-foll-le-parti-socialiste-fonce-dans-le-mur-en-klaxonnant.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634188074"]}, {"id": "1448516197201420288", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448516197201420288", "published": "2021-10-14 05:09:08+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "17 octobre 1961, la m\u00e9moire d\u2019un crime fran\u00e7ais longtemps occult\u00e9 https://t.co/TRJZfy2qhx https://t.co/nuWnVHugfS", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/histoire/20211014.OBS49835/17-octobre-1961-la-memoire-d-un-crime-francais-longtemps-occulte.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634188073"]}, {"id": "1448516193665626113", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448516193665626113", "published": "2021-10-14 05:09:07+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Prix, conseils, tendances : tout savoir sur l\u2019immobilier \u00e0 Grenoble et dans sa r\u00e9gion https://t.co/DBvm2x797z https://t.co/0xyBiAxCtZ", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/immobilier/20211014.OBS49840/prix-conseils-tendances-tout-savoir-sur-l-immobilier-a-grenoble-et-dans-sa-region.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634188073"]}, {"id": "1448516187822989314", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448516187822989314", "published": "2021-10-14 05:09:05+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c9loge de la traduction https://t.co/ap4mhzFIP3 https://t.co/DomMChINm3", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/chroniques/20211014.OBS49839/eloge-de-la-traduction.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634188072"]}, {"id": "1448511478269624325", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448511478269624325", "published": "2021-10-14 04:50:23+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "En Is\u00e8re, les petites villes font le bonheur des t\u00e9l\u00e9travailleurs https://t.co/SdN9vtJEaf https://t.co/j12Q4ZWLgx", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/immobilier/20211014.OBS49834/en-isere-les-petites-villes-font-le-bonheur-des-teletravailleurs.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186987"]}, {"id": "1448508492814356481", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448508492814356481", "published": "2021-10-14 04:38:31+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "En Savoie, l\u2019immobilier en plein boom https://t.co/qRxVENSOzu https://t.co/NdFoCENyhQ", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/immobilier/20211014.OBS49833/en-savoie-l-immobilier-en-plein-boom.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186239"]}, {"id": "1448503728336691206", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448503728336691206", "published": "2021-10-14 04:19:35+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "A Annecy, des prix de l\u2019immobilier toujours au plus haut https://t.co/GrN2MAZyYo https://t.co/XrmILGo2h6", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/immobilier/20211014.OBS49832/a-annecy-des-prix-de-l-immobilier-toujours-au-plus-haut.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634185142"]}, {"id": "1448500000984608769", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448500000984608769", "published": "2021-10-14 04:04:46+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "A Grenoble, l\u2019immobilier se met au vert https://t.co/9iEjBBwIqi https://t.co/FSPg2otHGt", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/immobilier/20211014.OBS49831/a-grenoble-l-immobilier-se-met-au-vert.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634184234"]}, {"id": "1448377323741458436", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448377323741458436", "published": "2021-10-13 19:57:18+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 2, "reply_count": 5, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Norv\u00e8ge : plusieurs personnes tu\u00e9es et bless\u00e9es par un homme arm\u00e9 d\u2019un arc, le suspect arr\u00eat\u00e9 https://t.co/576sGasneS https://t.co/AWMrxLFoyK", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/faits-divers/20211013.OBS49830/norvege-plusieurs-personnes-tuees-et-blessees-par-un-homme-arme-d-un-arc-le-suspect-arrete.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634154956"]}, {"id": "1448368597596872707", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448368597596872707", "published": "2021-10-13 19:22:37+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Anne Hidalgo attaqu\u00e9e par ses alli\u00e9s \u00e9cologistes au Conseil de Paris https://t.co/5kS7d6zrPX https://t.co/uTJlZvGtYs", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/politique/20211013.OBS49829/anne-hidalgo-attaquee-par-ses-allies-ecologistes-au-conseil-de-paris.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634152897"]}, {"id": "1448363043730206727", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448363043730206727", "published": "2021-10-13 19:00:33+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Comme pr\u00e9vu, il y a six candidats \u00e0 l\u2019investiture de la droite pour la course \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e https://t.co/DKqHqH6qB2 https://t.co/4Bb5tbcy8K", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49828/comme-prevu-il-y-a-six-candidats-a-l-investiture-de-la-droite-pour-la-course-a-l-elysee.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634151526"]}, {"id": "1448359498276560896", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448359498276560896", "published": "2021-10-13 18:46:28+00:00", "mentions": ["Elysee", "JLMelenchon", "lobs", "fhollande", "jmblanquer"], "like_count": 471, "quote_count": 13, "reply_count": 43, "retweet_count": 184, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L'@Elysee ? Il s'y voit en 2022. @JLMelenchon d\u00e9fend son programme dans @lobs : \ud83d\udde3\ufe0f \"Si je suis \u00e9lu, j'abrogerai les r\u00e9formes de @fhollande et de @jmblanquer sur les coll\u00e8ges et lyc\u00e9es. Le m\u00eame savoir doit \u00eatre enseign\u00e9 partout dans les m\u00eames conditions.\"\nhttps://t.co/kRKPryVeUQ", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49814/jean-luc-melenchon-je-ne-plaisante-pas-je-vais-etre-elu.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137302"]}, {"id": "1448357945461325827", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448357945461325827", "published": "2021-10-13 18:40:18+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Au proc\u00e8s du 13-Novembre : \u00ab Venir \u00e0 la barre, c\u2019est aussi faire face \u00e0 l\u2019Histoire \u00bb https://t.co/kvCwmc523D https://t.co/HJyLKL7D30", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/attentats-du-13-novembre-le-proces/20211013.OBS49827/au-proces-du-13-novembre-venir-a-la-barre-c-est-aussi-faire-face-a-l-histoire.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634150332"]}, {"id": "1448352543701094404", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448352543701094404", "published": "2021-10-13 18:18:50+00:00", "hashtags": ["Freda", "Ha\u00efti"], "like_count": 12, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Premier film de la documentariste Gessica Geneus, #Freda nous fait vivre le dilemme des Ha\u00eftiens : partir ou rester ? Une odyss\u00e9e personnelle empreinte de m\u00e9lancolie, \u00e0 la fois touchante et dure : \"\u00catre en #Ha\u00efti, c'est se tenir sur des charbons ardents.\"\nhttps://t.co/BONE5Z5asQ https://t.co/zAHEJScSM3", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/cinema/20211013.OBS49822/etre-en-haiti-c-est-se-tenir-debout-sur-des-charbons-ardents.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141315"]}, {"id": "1448348059218464773", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448348059218464773", "published": "2021-10-13 18:01:00+00:00", "mentions": ["lobs", "JLMelenchon"], "like_count": 16, "quote_count": 0, "reply_count": 8, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\uddde\ufe0f Cette semaine dans @lobs \ud83d\uddde\ufe0f\u2060\n\u2060\n\u00c9LYS\u00c9E 2022\n\ud83d\udc49 @jlmelenchon s'explique &gt; https://t.co/C1CYpATouC\n\u2060\nASSASSINAT DE SAMUEL PATY\u2060\n\ud83d\udc49 R\u00e9v\u00e9lations sur l'enqu\u00eate en cours &gt; https://t.co/tUtTdUGRbs\n\u2060\nMARSEILLE\u2060\n\ud83d\udc49 Vivre et mourir dans les quartiers Nord\n\u2060\n\n\ud83d\uddde\ufe0f jeudi en kiosque https://t.co/Pg6Lafq20N", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448344698318434305", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448344698318434305", "published": "2021-10-13 17:47:39+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Un nouveau camp de migrants d\u00e9mantel\u00e9 dans le nord de la France https://t.co/h0GL30jnmg https://t.co/UfotsECHti", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/migrants/20211013.OBS49826/un-nouveau-camp-de-migrants-demantele-dans-le-nord-de-la-france.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634147158"]}, {"id": "1448342710314848259", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448342710314848259", "published": "2021-10-13 17:39:45+00:00", "hashtags": ["contraception"], "mentions": ["GuillaumeDaudin"], "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"On se dit que parce que les femmes peuvent tomber enceintes, c'est sur elles que reposera la responsabilit\u00e9 d'une grossesse. Sauf que l'homme est fertile 365 jours par an\", dit @GuillaumeDaudin, co-auteur d'une enqu\u00eate sur la #contraception masculine.\nhttps://t.co/cGK5wCzVhJ", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/nos-vies-intimes/20211013.OBS49804/peu-d-hommes-veulent-partager-la-charge-contraceptive-ca-les-arrange-que-les-femmes-s-en-occupent.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634126899"]}, {"id": "1448338921901920263", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448338921901920263", "published": "2021-10-13 17:24:42+00:00", "mentions": ["JLMelenchon", "lobs"], "like_count": 12, "quote_count": 1, "reply_count": 14, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": ".@JLMelenchon dans @lobs : \ud83d\udde3\ufe0f \"Pourquoi assigner les milieux populaires aux sentiments les plus vils ? Ils vivent dans les lieux les plus m\u00e9lang\u00e9s. Les gens qui parlent des quartiers islamis\u00e9s n'y mettent pas les pieds. Ils projettent leurs angoisses.\"\nhttps://t.co/KTRRQXNgEW https://t.co/Gjg7T83GrZ", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49814/jean-luc-melenchon-je-ne-plaisante-pas-je-vais-etre-elu.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137331"]}, {"id": "1448332959736635395", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448332959736635395", "published": "2021-10-13 17:01:00+00:00", "mentions": ["JLMelenchon", "lobs"], "like_count": 8, "quote_count": 3, "reply_count": 13, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": ".@JLMelenchon, l'irr\u00e9conciliable. Candidat pour la troisi\u00e8me fois \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, il livre cette ann\u00e9e son ultime combat. Et si c'\u00e9tait lui ? Pour en avoir le c\u0153ur net, @lobs l'a rencontr\u00e9 et lui a pos\u00e9 les questions qui f\u00e2chent.\nhttps://t.co/HhsL0Fcj2c https://t.co/Z9E8rmCS64", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/edito/20211013.OBS49815/jean-luc-melenchon-l-irreconciliable.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137713"]}, {"id": "1448329576044765187", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448329576044765187", "published": "2021-10-13 16:47:34+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les fronti\u00e8res terrestres des Etats-Unis rouvriront aux personnes vaccin\u00e9es \u00ab d\u00e9but novembre \u00bb https://t.co/eMt9qig2PK https://t.co/7SrB5CBP6z", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/coronavirus-de-wuhan/20211013.OBS49825/les-frontieres-terrestres-des-etats-unis-rouvriront-aux-personnes-vaccinees-debut-novembre.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634143576"]}, {"id": "1448327034015453191", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448327034015453191", "published": "2021-10-13 16:37:28+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 2, "reply_count": 3, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Grippe, bronchite, gastro\u2026 apr\u00e8s le Covid, le grand retour des \u00e9pid\u00e9mies saisonni\u00e8res https://t.co/UaEDLQNFeU https://t.co/QpTk2Z33Jz", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/sante/20211013.OBS49824/grippe-bronchite-gastro-apres-le-covid-le-grand-retour-des-epidemies-saisonnieres.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634143011"]}, {"id": "1448325477563830272", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448325477563830272", "published": "2021-10-13 16:31:17+00:00", "mentions": ["E_Dorsay"], "like_count": 54, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": ".@E_Dorsay a d\u00e9couvert le concept de d\u00e9veloppement personnel au d\u00e9tour d'un rayon Fnac, et il ne s'en est pas remis : \u00ab La d\u00e9forestation amazonienne est donc d\u00e9volue \u00e0 l'impression d'ouvrages intitul\u00e9s \"D\u00e9verrouiller le cadenas de l'espoir en 7 cl\u00e9s\" ? \u00bb\nhttps://t.co/Ajk9bSrplk https://t.co/K0n8LIjfy9", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/societe/20211013.OBS49821/j-adore-cette-epoque-ou-une-semaine-de-jeune-coute-le-meme-prix-qu-un-sejour-a-courchevel.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141703"]}, {"id": "1448325226257915905", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448325226257915905", "published": "2021-10-13 16:30:17+00:00", "hashtags": ["M\u00e9lenchon"], "mentions": ["maelthierry"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @maelthierry: Pour #M\u00e9lenchon, il y a une classe moyenne sup\u00e9rieure qui \u00ab flotte \u00bb : \u00ab Il y a des jours o\u00f9 cette classe se l\u00e8ve zemmouri\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448322266517884934", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448322266517884934", "published": "2021-10-13 16:18:31+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Un cow-boy sur quatre \u00e9tait noir \u00bb : un podcast de notre s\u00e9rie \u00ab Histoires inattendues \u00bb https://t.co/WsN7AUTCoj https://t.co/lJfa0EM12T", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/nos-podcasts/20211013.OBS49823/un-cow-boy-sur-quatre-etait-noir-un-podcast-de-notre-serie-histoires-inattendues.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141801"]}, {"id": "1448321199134629888", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448321199134629888", "published": "2021-10-13 16:14:17+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Jean-Luc M\u00e9lenchon, l\u2019irr\u00e9conciliable https://t.co/NeKjxip0FN https://t.co/8jezQFNC0g", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/edito/20211013.OBS49815/jean-luc-melenchon-l-irreconciliable.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137985"]}, {"id": "1448319246463868931", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448319246463868931", "published": "2021-10-13 16:06:31+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab \u00catre en Ha\u00efti, c\u2019est se tenir debout sur des charbons ardents \u00bb https://t.co/TbWqaboSRJ https://t.co/I553RBWvOc", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/cinema/20211013.OBS49822/etre-en-haiti-c-est-se-tenir-debout-sur-des-charbons-ardents.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141111"]}, {"id": "1448317677848641538", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448317677848641538", "published": "2021-10-13 16:00:17+00:00", "mentions": ["lobs"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"Duba\u00ef Papers\" : une sexag\u00e9naire vient d'\u00eatre condamn\u00e9e \u00e0 2 ans de prison et 1,75 million d'euros d'amende. C'est la troisi\u00e8me condamnation pour blanchiment de fraude fiscale dans le cadre de ce vaste syst\u00e8me d'\u00e9vasion fiscale r\u00e9v\u00e9l\u00e9 par @lobs en 2018.\nhttps://t.co/Vnn3XEDjh9 https://t.co/G8aqMLJ7ng", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/moyen-orient/20211013.OBS49818/dubai-papers-une-femme-condamnee-a-deux-ans-de-prison-et-1-75-million-d-euros-d-amende.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137916"]}, {"id": "1448316173322436613", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448316173322436613", "published": "2021-10-13 15:54:18+00:00", "like_count": 54, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 13, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab J\u2019adore cette \u00e9poque o\u00f9 une semaine de je\u00fbne co\u00fbte le m\u00eame prix qu\u2019un s\u00e9jour \u00e0 Courchevel \u00bb https://t.co/PR8jG8BMOq https://t.co/mNGZOPORCS", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/societe/20211013.OBS49821/j-adore-cette-epoque-ou-une-semaine-de-jeune-coute-le-meme-prix-qu-un-sejour-a-courchevel.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634140407"]}, {"id": "1448314109691314178", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448314109691314178", "published": "2021-10-13 15:46:06+00:00", "mentions": ["JLMelenchon", "lobs"], "like_count": 19, "quote_count": 1, "reply_count": 14, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": ".@JLMelenchon dans @lobs : \ud83d\udde3\ufe0f \"Le glissement vers l'extr\u00eame droite de toute la droite est une r\u00e9alit\u00e9. Il siphonne Le Pen et Bertrand. On a assez connu, dans l'histoire, la haine entre Fran\u00e7ais pour des questions religieuses. On ne joue pas avec \u00e7a !\"\nhttps://t.co/aZ2ENuq8tm https://t.co/4lXTN0RIA0", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49814/jean-luc-melenchon-je-ne-plaisante-pas-je-vais-etre-elu.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634136086"]}, {"id": "1448310557518573571", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448310557518573571", "published": "2021-10-13 15:31:59+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c0 partir de f\u00e9vrier 2022, des bo\u00eetes destin\u00e9es aux parents seront distribu\u00e9es en maternit\u00e9. La \"b\u00e9b\u00e9 box\" contiendra notamment une turbulette, qui permettra d'expliquer comment coucher le b\u00e9b\u00e9 pour \u00e9viter les accidents, comme la mort subite du nourrisson.\nhttps://t.co/fyaoF5yVRG https://t.co/ZhjePtRMzm", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/societe/20211013.OBS49813/ce-que-contient-la-bebe-box-que-le-gouvernement-va-distribuer-aux-jeunes-parents.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634135553"]}, {"id": "1448310464237211650", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448310464237211650", "published": "2021-10-13 15:31:37+00:00", "mentions": ["maelthierry"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @maelthierry: Les chances de la gauche en 2022, son d\u00e9bat face \u00e0 Zemmour, sa position sur le vaccin, ses propositions sur l'\u00e9ducation ou\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448308889024405509", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448308889024405509", "published": "2021-10-13 15:25:22+00:00", "hashtags": ["contraception"], "mentions": ["GuillaumeDaudin"], "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Une majorit\u00e9 de femmes nous remercient. La semaine derni\u00e8re, j'ai encore un ami qui est venu me voir en disant : \"Tu m'emmerdes, ma copine me fait chier maintenant\" \u00bb, explique @GuillaumeDaudin, co-auteur d'une enqu\u00eate sur la #contraception masculine.\nhttps://t.co/LX2giRFpi3", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/nos-vies-intimes/20211013.OBS49804/peu-d-hommes-veulent-partager-la-charge-contraceptive-ca-les-arrange-que-les-femmes-s-en-occupent.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634126669"]}, {"id": "1448308884985323526", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448308884985323526", "published": "2021-10-13 15:25:21+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Prix Femina 2021 : voici les finalistes https://t.co/6vHL4encmp https://t.co/tki0Pn2tiE", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/prix-litteraires/20211013.OBS49820/prix-femina-2021-voici-les-finalistes.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634138636"]}, {"id": "1448306558971097090", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448306558971097090", "published": "2021-10-13 15:16:06+00:00", "mentions": ["nleblevennec"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @nleblevennec: \"Alors que la contraception est enti\u00e8rement assur\u00e9e par les femmes en France, quelques hommes font figure d\u2019exception.\" h\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448303889808302091", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448303889808302091", "published": "2021-10-13 15:05:30+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 2, "reply_count": 8, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab On sent qu\u2019il a la patate \u00bb : comment le lutteur M\u00e9lenchon pr\u00e9pare son ultime combat https://t.co/chkkGEMHHw https://t.co/7w80BLLYPa", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49816/on-sent-qu-il-a-la-patate-comment-le-lutteur-melenchon-prepare-son-ultime-combat.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634136804"]}, {"id": "1448303565571825665", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448303565571825665", "published": "2021-10-13 15:04:12+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Duba\u00ef Papers \u00bb : une femme condamn\u00e9e \u00e0 deux ans de prison et 1,75 million d\u2019euros d\u2019amende https://t.co/LCbfcfYNxB https://t.co/wMliY5TMTK", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/moyen-orient/20211013.OBS49818/dubai-papers-une-femme-condamnee-a-deux-ans-de-prison-et-1-75-million-d-euros-d-amende.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137377"]}, {"id": "1448302593114005504", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448302593114005504", "published": "2021-10-13 15:00:21+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La fus\u00e9e Blue Origin a d\u00e9coll\u00e9, avec \u00e0 son bord l\u2019acteur de Star Trek William Shatner https://t.co/R9PTZwYPgW https://t.co/W7aAa20HJl", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/sciences/20211013.OBS49817/la-fusee-blue-origin-a-decolle-avec-a-son-bord-l-acteur-de-star-trek-william-shatner.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137130"]}, {"id": "1448302446523076615", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448302446523076615", "published": "2021-10-13 14:59:46+00:00", "mentions": ["nleblevennec", "lobs"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @nleblevennec: Jean-Luc M\u00e9lenchon : \u00ab\u00a0Je ne plaisante pas, je vais \u00eatre \u00e9lu\u00a0\u00bb https://t.co/f33W7wg7WO via @LObs", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49814/jean-luc-melenchon-je-ne-plaisante-pas-je-vais-etre-elu.html"]}, {"id": "1448300795133407237", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448300795133407237", "published": "2021-10-13 14:53:12+00:00", "mentions": ["lobs", "JLMelenchon"], "like_count": 344, "quote_count": 9, "reply_count": 34, "retweet_count": 109, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Dans une longue interview accord\u00e9e \u00e0 @lobs, @JLMelenchon l'affirme : il va \u00eatre \u00e9lu en 2022. Et il compte bien profiter du morcellement de la gauche et de la multitude de candidatures \u00e0 droite pour tirer son \u00e9pingle du jeu.\nhttps://t.co/eRgUYCzr2V", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49814/jean-luc-melenchon-je-ne-plaisante-pas-je-vais-etre-elu.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634136792"]}, {"id": "1448299111426502666", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448299111426502666", "published": "2021-10-13 14:46:30+00:00", "hashtags": ["PassSanitaire"], "mentions": ["GabrielAttal"], "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"Si n\u00e9cessaire\", le gouvernement veut pouvoir prolonger le #PassSanitaire jusqu'au 31 juillet 2022. Quoi qu'il en soit, \"un retour \u00e0 la normale n'est absolument pas \u00e0 l'ordre du jour\", a pr\u00e9venu le porte-parole du gouvernement @GabrielAttal.\nhttps://t.co/dygeMXJkhi https://t.co/YDuu6Mh66v", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/coronavirus-de-wuhan/20211013.OBS49809/si-necessaire-le-gouvernement-veut-pouvoir-prolonger-le-pass-sanitaire-jusqu-au-31-juillet-2022.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634132298"]}, {"id": "1448295214012063746", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448295214012063746", "published": "2021-10-13 14:31:01+00:00", "like_count": 1898, "quote_count": 392, "reply_count": 884, "retweet_count": 428, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Jean-Luc M\u00e9lenchon : \u00ab Je ne plaisante pas, je vais \u00eatre \u00e9lu \u00bb https://t.co/ZB0snNtoGU https://t.co/ihoGZ2CTlY", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/election-presidentielle-2022/20211013.OBS49814/jean-luc-melenchon-je-ne-plaisante-pas-je-vais-etre-elu.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634135391"]}, {"id": "1448294390343118848", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448294390343118848", "published": "2021-10-13 14:27:45+00:00", "hashtags": ["Nice", "Anglet"], "like_count": 12, "quote_count": 2, "reply_count": 4, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "M\u00eame si l'humanit\u00e9 parvient \u00e0 limiter le r\u00e9chauffement \u00e0 +1,5\u00b0C, le niveau des mers va monter pendant des si\u00e8cles, inondant des villes actuellement habit\u00e9es par 500 millions de personnes. Les villes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 de #Nice et #Anglet se retrouveront sous les eaux.\nhttps://t.co/h52VJR604i https://t.co/MSrATCHxU3", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/ecologie/20211013.OBS49808/rechauffement-climatique-la-modelisation-de-la-montee-du-niveau-des-mers-qui-inquiete.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634133354"]}, {"id": "1448293679194648580", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448293679194648580", "published": "2021-10-13 14:24:55+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 5, "reply_count": 4, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Ce que contient la \u00ab b\u00e9b\u00e9 box \u00bb que le gouvernement va distribuer aux jeunes parents https://t.co/kiXGcaojNB https://t.co/yu9vGE1pyg", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/societe/20211013.OBS49813/ce-que-contient-la-bebe-box-que-le-gouvernement-va-distribuer-aux-jeunes-parents.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634135029"]}, {"id": "1448290762110681098", "username": "lobs", "author_id": "21313364", "conversation_id": "1448290762110681098", "published": "2021-10-13 14:13:20+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 2, "reply_count": 7, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le lyc\u00e9en ayant agress\u00e9 l\u2019enseignante de Combs-la-Ville condamn\u00e9 \u00e0 5 mois de prison avec sursis https://t.co/UD15XqWQqT https://t.co/Sce5uKRKQn", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.nouvelobs.com/faits-divers/20211013.OBS49812/le-lyceen-ayant-agresse-l-enseignante-de-combs-la-ville-condamne-a-5-mois-de-prison-avec-sursis.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634134285"]}]