[{"id": "1448643848142405641", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448643848142405641", "published": "2021-10-14 13:36:22+00:00", "mentions": ["JFArnaud", "All", "LidoParis", "SodexoGroup", "Challenges"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @JFArnaud: Le groupe @All  rach\u00e8te le @LidoParis  \u00e0 @SodexoGroup  \nhttps://t.co/7IioUqnWrT via @Challenges", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/entreprise/accor-rachete-le-lido-a-sodexo_784907"]}, {"id": "1448641170460995592", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448641170460995592", "published": "2021-10-14 13:25:44+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 EXCLUSIF - Le groupe h\u00f4telier Accor a conclu avec le g\u00e9ant de la restauration collective Sodexo qui lui c\u00e8de le c\u00e9l\u00e8bre cabaret situ\u00e9 sur les Champs-Elys\u00e9es https://t.co/S8Sth5dX60", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/entreprise/accor-rachete-le-lido-a-sodexo_784907?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634217942-1"]}, {"id": "1448639944222781440", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448639944222781440", "published": "2021-10-14 13:20:51+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Comment choisir une maison de retraite?\n https://t.co/J4iKeoXoeD", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/patrimoine/retraite/les-criteres-pour-bien-choisir-une-maison-de-retraite_782314?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634216720-1"]}, {"id": "1448636886818361351", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448636886818361351", "published": "2021-10-14 13:08:42+00:00", "mentions": ["idefoucaud", "SSyfussArnaud"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @idefoucaud: Longtemps en retard, le Quai d'Orsay compte de plus en plus d'ambassadrices @SSyfussArnaud  https://t.co/ifuNE6y9mf via @Ch\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/monde/longtemps-en-retard-le-quai-d-orsay-compte-de-plus-en-plus-d-ambassadrices_784409"]}, {"id": "1448636140320350212", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448636140320350212", "published": "2021-10-14 13:05:44+00:00", "hashtags": ["Casino"], "mentions": ["david_bensouss", "Challenges"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @david_bensouss: Info @Challenges L'AMF enqu\u00eate sur des rachats d'actions de #Casino r\u00e9alis\u00e9s par le groupe juste avant la mise sous sau\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448635494670249986", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448635494670249986", "published": "2021-10-14 13:03:10+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 INFO CHALLENGES - L\u2019AMF enqu\u00eate sur des rachats d\u2019actions de Casino\n https://t.co/3nUc4C6bjF", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/entreprise/l-amf-enquete-sur-des-rachats-d-actions-de-casino_784777?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634216589-1"]}, {"id": "1448620105701765124", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448620105701765124", "published": "2021-10-14 12:02:01+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L'eau, s\u00e9same de la strat\u00e9gie de \"bon voisinage\" d'Isra\u00ebl avec la Jordanie\n https://t.co/SR6mojfV3r", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/monde/moyen-orient/l-eau-sesame-de-la-strategie-de-bon-voisinage-d-israel-avec-la-jordanie_784797?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634206559-1"]}, {"id": "1448612509661995022", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448612509661995022", "published": "2021-10-14 11:31:50+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\udf99 INTERVIEW - Pour Patrick Pouyann\u00e9, PDG de TotalEnergies: \"On ne peut pas d\u00e9velopper les renouvelables contre les gens\" \nhttps://t.co/oVL7XJHkAT", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/energie-et-environnement/patrick-pouyanne-on-ne-peut-pas-developper-les-renouvelables-contre-les-gens_784804?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634206632-1"]}, {"id": "1448606756364558340", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448606756364558340", "published": "2021-10-14 11:08:59+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Comment le podcast a (enfin) trouv\u00e9 son mod\u00e8le \u00e9conomique https://t.co/1HIVrTjfW8", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/media/comment-le-podcast-a-enfin-trouve-son-modele-economique_784682?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634206656-1"]}, {"id": "1448601733047980039", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448601733047980039", "published": "2021-10-14 10:49:01+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udcb0 https://t.co/3mb2H72u6l", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448595337543815168", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448595337543815168", "published": "2021-10-14 10:23:36+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "R\u00e9forme de l'assurance ch\u00f4mage: le Conseil d'\u00c9tat devrait se prononcer en urgence dans les prochains jours \nhttps://t.co/JSeX0nTQ2E", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/france/le-conseil-d-etat-se-penche-a-nouveau-sur-la-reforme-du-chomage_784722?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634207015-1"]}, {"id": "1448593210381684742", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448593210381684742", "published": "2021-10-14 10:15:09+00:00", "hashtags": ["Zemmour"], "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Eric #Zemmour, donn\u00e9 entre 17 et 18% des intentions de vote par notre enqu\u00eate, va cr\u00e9er son parti politique.\n https://t.co/zvaoRbO0IB", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/politique/zemmour-toujours-pas-candidat-accelere-le-tempo_784800?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634206508-1"]}, {"id": "1448586409007329281", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448586409007329281", "published": "2021-10-14 09:48:07+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Des marges \u00e9normes  \nhttps://t.co/iaLkJRp5EL", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/economie/l-etat-ce-grand-gagnant-de-la-hausse-du-prix-de-l-essence_784595?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634201138-1"]}, {"id": "1448580735632384000", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448580735632384000", "published": "2021-10-14 09:25:35+00:00", "mentions": ["idefoucaud"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "CES LABORATOIRES DES RENOUVELABLES (3/4) \u2013 Ancien restaurateur, St\u00e9phan Martinez a cr\u00e9\u00e9 Moulinot, une entreprise de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire pionni\u00e8re dans la valorisation des d\u00e9chets alimentaires en \u00e9nergie verte @idefoucaud\nhttps://t.co/XuSfzuqBNM", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/green-economie/moulinot-les-dechets-alimentaires-transformes-en-gaz-vert_783928?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634200756-1"]}, {"id": "1448575384883277827", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448575384883277827", "published": "2021-10-14 09:04:19+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Des bulles immobili\u00e8res pourraient se former dans plusieurs pays https://t.co/jfSuhHvivC", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/economie/la-bce-evoque-une-bulle-de-l-immobilier_784726?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634199695-1"]}, {"id": "1448571042801258497", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448571042801258497", "published": "2021-10-14 08:47:04+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pr\u00e8s de 30% des entreprises ont l'intention d'embaucher\n https://t.co/SuueoncjrA", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/entreprise/les-entreprises-confrontees-a-la-crise-du-recrutement_784634?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634200702-1"]}, {"id": "1448569044148293636", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448569044148293636", "published": "2021-10-14 08:39:07+00:00", "mentions": ["idefoucaud"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @idefoucaud: Moulinot: les d\u00e9chets alimentaires transform\u00e9s en gaz vert - le 3e \u00e9pisode de notre s\u00e9rie sur \u00ab\u00a0les laboratoires des renouv\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448567367492120576", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448567367492120576", "published": "2021-10-14 08:32:28+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "2 jours de pr\u00e9sentiel par mois  \nhttps://t.co/sFz4pLiFKM", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/entreprise/vie-de-bureau/comment-boursorama-capitalise-sur-le-teletravail-total-pour-recruter_784666?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634199407-1"]}, {"id": "1448564240130977793", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448564240130977793", "published": "2021-10-14 08:20:02+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Squid Game: la s\u00e9rie a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 vue par 111 millions de personnes, soit le meilleur d\u00e9marrage de l'histoire de Netflix https://t.co/yc5uchaoQy", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448563115306725378", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448563115306725378", "published": "2021-10-14 08:15:34+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "D\u00e9couvrez la liste des entreprises les plus transparentes (et celles qui ne le sont pas du tout)\n https://t.co/mM3rWAofDh", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/entreprise/voici-la-liste-des-entreprises-les-plus-transparentes-et-celles-qui-le-sont-moins_784640?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634199332-1"]}, {"id": "1448561339019014144", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448561339019014144", "published": "2021-10-14 08:08:30+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Recrutement:Boursorama capitalise sur le t\u00e9l\u00e9travail \"total\" - Challenges https://t.co/N4rwau9Rev", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/entreprise/vie-de-bureau/comment-boursorama-capitalise-sur-le-teletravail-total-pour-recruter_784666?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634196589"]}, {"id": "1448556225160007680", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448556225160007680", "published": "2021-10-14 07:48:11+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Macron de retour \u00e0 Marseille vendredi - Challenges https://t.co/PFDHqNOmYq", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/france/macron-de-retour-a-marseille-vendredi-pour-de-nouvelles-annonces_784716?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634196590"]}, {"id": "1448551624574750720", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448551624574750720", "published": "2021-10-14 07:29:54+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Emploi: les PME et ETI peinent \u00e0 recruter - Challenges https://t.co/yuvREjdQXX", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/entreprise/les-entreprises-confrontees-a-la-crise-du-recrutement_784634?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634193725"]}, {"id": "1448546944163459074", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448546944163459074", "published": "2021-10-14 07:11:18+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le classement des entreprises transparentes - Challenges https://t.co/aIKYGlOLLe", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/entreprise/voici-la-liste-des-entreprises-les-plus-transparentes-et-celles-qui-le-sont-moins_784640?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634193726"]}, {"id": "1448540748610162689", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448540748610162689", "published": "2021-10-14 06:46:41+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "R\u00e9seaux sociaux: cette start-up analyse vos conversations - Challenges https://t.co/sTDBxzx6Md", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/club-entrepreneurs/reseaux-sociaux-cette-start-up-analyse-vos-conversations_784650?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191227"]}, {"id": "1448536036452225025", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448536036452225025", "published": "2021-10-14 06:27:58+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Vrac, consigne, approvisionnement: Biocoop s'engage - Challenges https://t.co/4rnd6VgqP4", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/green-economie/vrac-consigne-agriculture-francaise-les-magasins-biocoop-vont-encore-plus-loin_784610?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191226"]}, {"id": "1448529537395003394", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448529537395003394", "published": "2021-10-14 06:02:08+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le co\u00fbt des gouvernements Macron d\u00e9rape - Challenges https://t.co/ORtQ2X4j48", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/france/le-cout-des-gouvernements-macron-derape_784646?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191227"]}, {"id": "1448358940039864337", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448358940039864337", "published": "2021-10-13 18:44:15+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La \"b\u00e9b\u00e9 box\" arrive d\u00e8s f\u00e9vrier 2022 en France - Challenges https://t.co/UBOxI4WoJ5", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/france/la-bebe-box-a-la-finlandaise-arrive-des-fevrier-2022-en-france-kesako_784604?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634150485"]}, {"id": "1448338061641797633", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448338061641797633", "published": "2021-10-13 17:21:17+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "INFOGRAPHIE - La flamb\u00e9e des prix des \u00e9nergies ces derniers mois engendre une situation \u201cpr\u00e9occupante\u201d, notamment chez les jeunes \n https://t.co/AazK9TQlWN", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/entreprise/grande-conso/energie-les-francais-davantage-touches-par-la-precarite-energetique_784652?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634142173-1"]}, {"id": "1448333213735215105", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448333213735215105", "published": "2021-10-13 17:02:01+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Objectif, ne plus d\u00e9pendre du gaz russe\n https://t.co/VPjazepzEl", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/energie-et-environnement/nucleaire-edf-espere-vendre-ses-epr-a-la-pologne_784648?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634142099-1"]}, {"id": "1448327987670261773", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448327987670261773", "published": "2021-10-13 16:41:15+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"Nous nous battrons jusqu'au bout!\" https://t.co/QerMSDKElU", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/entreprise/le-patron-de-planet-sushi-refuse-d-abdiquer_784460?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634139559-1"]}, {"id": "1448323809870761987", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448323809870761987", "published": "2021-10-13 16:24:39+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Si des entreprises sont int\u00e9ress\u00e9es par les voitures \u00e0 batterie, les clients n\u2019en veulent pas. https://t.co/W9cdMyOGNq", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/automobile/dossiers/location-de-voiture-les-clients-ne-veulent-pas-d-electriques_784528?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634139546-2"]}, {"id": "1448319724945911808", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448319724945911808", "published": "2021-10-13 16:08:25+00:00", "hashtags": ["Newcastle", "Twitch"], "mentions": ["LukasAubin"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udea8 EN LIVE -  Rachat de #Newcastle par l'Arabie Saoudite: le football peut-il laver une r\u00e9putation? \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\u26bd\ufe0f\n \ud83d\udd3d Venez poser vos questions \u00e0 @LukasAubin sur notre live #Twitch \ud83d\udd3d \nhttps://t.co/psFHCxXVAK https://t.co/408sw2iKnT", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448316173850923010", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448316173850923010", "published": "2021-10-13 15:54:18+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "De l\u2019alliance entre VW et Ford annonc\u00e9e en 2019, le public n\u2019a retenu que les projets de voitures \u00e9lectriques et autonomes. Moins sexy est ce rival du Kangoo : il n\u2019en est pas moins le premier fruit de cette collaboration industrielle.\n https://t.co/SUfR6cHe8M", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/automobile/nouveautes/ford-et-volkswagen-s-allient-pour-defaire-le-kangoo-de-renault_784655?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137808-2"]}, {"id": "1448312037382238211", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448312037382238211", "published": "2021-10-13 15:37:52+00:00", "mentions": ["FabreFaber"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @FabreFaber: R\u00e9mun\u00e9ration, retraite, lobbies... Les \u00e9tranges privil\u00e8ges du pr\u00e9sident perdurent malgr\u00e9 les progr\u00e8s r\u00e9cents dans la gestio\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448311910508765187", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448311910508765187", "published": "2021-10-13 15:37:22+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le FMI voit les prix de l'\u00e9nergie reculer d\u00e9but 2022 \ud83d\udcc9 https://t.co/BuMg6UsJKX", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448311308462563329", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448311308462563329", "published": "2021-10-13 15:34:58+00:00", "mentions": ["LukasAubin"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @LukasAubin: Je serai ce soir \u00e0 18h sur Twitch pour un live sur la g\u00e9opolitique du sport dans le contexte du rachat de Newcastle par l'A\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448311184592183304", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448311184592183304", "published": "2021-10-13 15:34:29+00:00", "mentions": ["rclmt", "Challenges"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @rclmt: Sondage/pr\u00e9sidentielle @Challenges : Zemmour, Le Pen et Bertrand, trois candidats pour un fauteuil \n- \ud83d\udfe1 Macron 24% (=)\n- \u26ab Zemmo\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448306280699936769", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448306280699936769", "published": "2021-10-13 15:15:00+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "R\u00e9mun\u00e9ration, retraite... Les \u00e9tranges privil\u00e8ges du pr\u00e9sident\n https://t.co/h1LqUue1km", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/politique/remuneration-retraite-lobbies-les-etranges-privileges-du-president-de-la-republique-epingles_784649?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137582-1"]}, {"id": "1448300825735008264", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448300825735008264", "published": "2021-10-13 14:53:19+00:00", "mentions": ["FabreFaber"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @FabreFaber: La guerre \u00e0 droite et \u00e0 l'extr\u00eame droite pour acc\u00e9der au second tour. Zemmour, Le Pen et Bertrand dans un mouchoir de poche\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448299485428436993", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448299485428436993", "published": "2021-10-13 14:48:00+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Tout savoir sur les clauses d'objectifs https://t.co/Ek6AMEqp8q", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/emploi/contrat-de-travail-tout-savoir-sur-les-clauses-d-objectifs_781347?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634132852-1"]}, {"id": "1448293407928078337", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448293407928078337", "published": "2021-10-13 14:23:51+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "CES LABORATOIRES DES RENOUVELABLES (2/4) - Au large du Cotentin, une \u00e9quipe d'ing\u00e9nieurs cherche \u00e0 exploiter l'\u00e9nergie issue des mar\u00e9es pour produire de l'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir de 2025 https://t.co/wDBkIiBbnw", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/green-economie/avec-hydroquest-lhydrolien-prend-le-large_784479?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634132892-1"]}, {"id": "1448291034920800267", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448291034920800267", "published": "2021-10-13 14:14:25+00:00", "mentions": ["Challenges"], "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "full_text": "\ud83d\udca1A LA UNE : \u00c9nergies renouvelables, le pari impossible sans le nucl\u00e9aire \u26a1\ufe0f\nAbonnez-vous \u00e0 @Challenges \u00e0 partir d'1\u20ac \ud83d\uddde\ud83d\udcf2\ud83d\udcbb\n \ud83d\udccc https://t.co/LBjczuqoRe https://t.co/aHm24KP95z", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448288757573107713", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448288757573107713", "published": "2021-10-13 14:05:22+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Comment limiter les risques li\u00e9s \u00e0 un placement financier?\n https://t.co/A6ONSaymF6", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.challenges.fr/patrimoine/placements/comment-limiter-les-risques-lies-a-un-placement-financier_780577?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634132919-1"]}, {"id": "1448286894748545029", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448286894748545029", "published": "2021-10-13 13:57:58+00:00", "mentions": ["rclmt"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @rclmt: Zemmour, Le Pen et Bertrand se disputent les d\u00e9combres du fillonisme, un \u00e9lectorat meuble qui s'\u00e9tait d\u00e9j\u00e0 retrouv\u00e9 tiraill\u00e9 aux\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448284573662593029", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448284573662593029", "published": "2021-10-13 13:48:44+00:00", "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022"], "mentions": ["harrisint_fr", "Challenges"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 21, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @harrisint_fr: Barom\u00e8tre #Pr\u00e9sidentielle2022 Harris Interactive @Challenges \u2013 6 Fran\u00e7ais sur 10 estiment que les m\u00e9dias parlent trop @Ze\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448281799344508933", "username": "Challenges", "author_id": "27889439", "conversation_id": "1448281799344508933", "published": "2021-10-13 13:37:43+00:00", "mentions": ["Adschwyter"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @Adschwyter: Newcastle nouveau riche du foot europ\u00e9en. L'Arabie Saoudite peut-elle faire oublier ses agissements en arrosant de \ud83d\udcb7\ud83d\udcb7\ud83d\udcb7\ud83d\udcb7 le\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}]