[{"id": "1448617587533828100", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448617587533828100", "published": "2021-10-14 11:52:01+00:00", "hashtags": ["Climat", "climat"], "like_count": 32, "quote_count": 0, "reply_count": 7, "retweet_count": 14, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "#Climat | \u00abL\u2019affaire du si\u00e8cle\u00bb: la justice somme le gouvernement d\u2019agir pour le #climat https://t.co/9K2g1C7ZBA", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448612806505467908", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448612806505467908", "published": "2021-10-14 11:33:01+00:00", "hashtags": ["JO"], "mentions": ["lefollclement", "Clembezard"], "like_count": 4, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "#JO 2024: la tentation s\u00e9curitaire \u2013 par @lefollclement &amp; @Clembezard https://t.co/zMpxTOYY8s", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448608021354098695", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448608021354098695", "published": "2021-10-14 11:14:00+00:00", "mentions": ["JeromeHourdeaux"], "like_count": 6, "quote_count": 2, "reply_count": 3, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Fuite de donn\u00e9es de tests: Francetest \u00e9cope d\u2019une simple \u00abmise en demeure\u00bb \u2013 par @JeromeHourdeaux https://t.co/usgAIcKcKT", "media_type": "Presse en ligne", "article_links": ["https://www.mediapart.fr/journal/france/141021/fuite-de-donnees-de-tests-francetest-ecope-d-une-simple-mise-en-demeure#at_medium=custom7&at_campaign=1047"]}, {"id": "1448593679845842945", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448593679845842945", "published": "2021-10-14 10:17:01+00:00", "hashtags": ["PartiPris"], "mentions": ["Lindgaard"], "like_count": 26, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 17, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "[#PartiPris] JO\u00a02024: l\u2019argent profitera bien peu aux habitants \u2013 par @Lindgaard https://t.co/NRikIpvKTp", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448588897798217732", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448588897798217732", "published": "2021-10-14 09:58:01+00:00", "mentions": ["SDJMediapart"], "like_count": 36, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 20, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Il nous appara\u00eet inconcevable et grave qu\u2019une radio du service public laisse une personnalit\u00e9 propager tant de fausses informations et accusations infond\u00e9es, sans v\u00e9ritable contradiction apport\u00e9e par le journaliste.\nPar @SDJMediapart (En acc\u00e8s libre)  https://t.co/TTuaJbJ9km", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448588092735213569", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448588092735213569", "published": "2021-10-14 09:54:49+00:00", "mentions": ["celiamebroukine"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @celiamebroukine: De Rugy, Darmanin, Franz-Olivier Giesbert, Claude Perdriel...\"Toutes ces personnalit\u00e9s ont en commun d\u2019\u00eatre bouscul\u00e9es\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448579709256798209", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448579709256798209", "published": "2021-10-14 09:21:30+00:00", "mentions": ["CecHautefeuille"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 12, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @CecHautefeuille: Que l\u2019ancien \u00e9lu \u00e9cologiste n\u2019ait toujours pas dig\u00e9r\u00e9 les r\u00e9v\u00e9lations qui l\u2019ont conduit \u00e0 la d\u00e9mission du gouvernement\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448576283261145093", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448576283261145093", "published": "2021-10-14 09:07:53+00:00", "mentions": ["Mediapart"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 393, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @Mediapart: Derri\u00e8re l'ONG suisse qui emploie Benalla, Mediapart a d\u00e9couvert un myst\u00e9rieux r\u00e9seau, dans lequel on retrouve un ex-policie\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448575995620044805", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448575995620044805", "published": "2021-10-14 09:06:45+00:00", "mentions": ["SDJMediapart", "FdeRugy", "franceinfo", "Mediapart"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 21, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @SDJMediapart: Interview de @FdeRugy sur @franceinfo : la SDJ de @Mediapart r\u00e9agit aux accusations ineptes et ridicules prof\u00e9r\u00e9es par l\u2019\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448575851944108034", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448575851944108034", "published": "2021-10-14 09:06:10+00:00", "mentions": ["CarineFouteau"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @CarineFouteau: Dans une interview sur France Info, l\u2019ancien ministre Fran\u00e7ois de Rugy a, encore une fois, violemment attaqu\u00e9 notre jour\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448570766275002368", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448570766275002368", "published": "2021-10-14 08:45:58+00:00", "mentions": ["AnttonRouget", "Mediapart", "anticor_org"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 37, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @AnttonRouget: Suite aux r\u00e9v\u00e9lations de @Mediapart sur le \u00absyst\u00e8me mafieux\u00bb qui r\u00e8gne dans la ville d\u2019\u00c9tampes (Essonne), @anticor_org sa\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448569771272908800", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448569771272908800", "published": "2021-10-14 08:42:01+00:00", "hashtags": ["Proc\u00e8s13Novembre", "Bataclan"], "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "#Proc\u00e8s13Novembre Emmanuel Domenach, un rescap\u00e9 du #Bataclan, s\u2019interroge sur l\u2019int\u00e9r\u00eat de son t\u00e9moignage. https://t.co/DeJpxikxJw", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448569771180572672", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448569771180572672", "published": "2021-10-14 08:42:01+00:00", "mentions": ["MediapartBlogs", "franceinfo"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @MediapartBlogs: Dans une interview diffus\u00e9e mercredi sur @franceinfo, Fran\u00e7ois de Rugy a, encore une fois, violemment attaqu\u00e9 notre jou\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448568053562810368", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448568053562810368", "published": "2021-10-14 08:35:11+00:00", "mentions": ["yphilippin", "Mediapart"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 18, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @yphilippin: Fran\u00e7ois de Rugy n'a toujours pas dig\u00e9r\u00e9 ses homards: la SDJ de @Mediapart r\u00e9agit aux accusations ineptes et ridicules prof\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448566417876525064", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448566417876525064", "published": "2021-10-14 08:28:41+00:00", "mentions": ["edwyplenel", "Elysee"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 52, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @edwyplenel: Au dernier moment, @Elysee a d\u00e9cid\u00e9 de ne pas renouveler Isabelle de Silva \u00e0 la pr\u00e9sidence de l\u2019Autorit\u00e9 de la concurrence\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448564991599198208", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448564991599198208", "published": "2021-10-14 08:23:01+00:00", "mentions": ["SDJMediapart"], "like_count": 20, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Nouvelles attaques de Fran\u00e7ois de Rugy : la @SDJMediapart r\u00e9agit (En acc\u00e8s libre) https://t.co/TTuaJbJ9km", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448558784905945093", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448558784905945093", "published": "2021-10-14 07:58:21+00:00", "mentions": ["AnttonRouget"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 46, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @AnttonRouget: Face \u00e0 l\u2019accaparement de la presse par les milliardaires et \u00e0 son corollaire, le pourrissement du d\u00e9bat public, il est pl\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448558760910368769", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448558760910368769", "published": "2021-10-14 07:58:16+00:00", "hashtags": ["13Novembre"], "mentions": ["MatthieuSuc"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @MatthieuSuc: Pendant toute la dur\u00e9e du proc\u00e8s des attentats du #13Novembre, sept victimes \u00e9crivent et d\u00e9crivent leurs sentiments dans @\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448545864562135041", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448545864562135041", "published": "2021-10-14 07:07:01+00:00", "hashtags": ["Terrorisme", "EmmanuelDomenach"], "mentions": ["EDomenach"], "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "#Terrorisme \u2013 #EmmanuelDomenach: \u00abJe ne suis d\u00e9j\u00e0 pas bon pour les discours de mariage alors l\u00e0\u2026\u00bb \u2013 par @EDomenach https://t.co/DeJpxikxJw", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448545276369805314", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448545276369805314", "published": "2021-10-14 07:04:41+00:00", "mentions": ["Roz_N_Roll", "SophieBoutboul", "LeonorLLM"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Roz_N_Roll: Tr\u00e8s beau sujet de @SophieBoutboul et @LeonorLLM qui donne furieusement envie d'aller marcher avec les \u00ab Greenham Women \u00bb\rh\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448545213786509314", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448545213786509314", "published": "2021-10-14 07:04:26+00:00", "mentions": ["Mediapart"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 63, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Mediapart: Le \u00ab #93 \u00bb est le d\u00e9partement o\u00f9 l\u2019on d\u00e9nombre le plus de naissances en France, c\u2019est aussi l\u2019un des moins pourvus en sages-\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448539564793028615", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448539564793028615", "published": "2021-10-14 06:41:59+00:00", "mentions": ["fab_escalona"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 47, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @fab_escalona: On ne peut se satisfaire d\u2019un champ m\u00e9diatique d\u00e9pendant de grandes fortunes priv\u00e9es et satur\u00e9 par des id\u00e9es d\u2019extr\u00eame-dr\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448539524196405249", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448539524196405249", "published": "2021-10-14 06:41:49+00:00", "mentions": ["AmeliePoinssot"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @AmeliePoinssot: \u00abTt \u00e7a au nom d\u20191 application sans discernement de la loi, sans prendre en compte les sp\u00e9cificit\u00e9s du milieu rural\u00bb\nLe\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448539512448110592", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448539512448110592", "published": "2021-10-14 06:41:46+00:00", "mentions": ["LenaBred"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 18, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @LenaBred: J\u2019ai \u00e9t\u00e9 suivie pendant des mois, avant d\u2019accoucher \u00e0 Delafontaine. Contrairement \u00e0 d\u2019autres t\u00e9moignages, la prise en charge\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448538912440438791", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448538912440438791", "published": "2021-10-14 06:39:23+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": true, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "C\u2019est aujourd\u2019hui ! \ud83c\udf89 https://t.co/bi97eoP9sW", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448393863610224642", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448393863610224642", "published": "2021-10-13 21:03:01+00:00", "mentions": ["EmmanuelMacron"], "like_count": 81, "quote_count": 2, "reply_count": 10, "retweet_count": 58, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Du CSA \u00e0 l\u2019Autorit\u00e9 de la concurrence, l\u2019\u00c9lys\u00e9e multiplie les chausse-trappes contre les autorit\u00e9s administratives ind\u00e9pendantes. Ce qui en dit long sur l\u2019autoritarisme d\u2019@EmmanuelMacron et l\u2019an\u00e9mie de notre d\u00e9mocratie. https://t.co/vd73MbyNfE", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448384300618063876", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448384300618063876", "published": "2021-10-13 20:25:01+00:00", "like_count": 100, "quote_count": 11, "reply_count": 27, "retweet_count": 63, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Le \u00ab #93 \u00bb est le d\u00e9partement o\u00f9 l\u2019on d\u00e9nombre le plus de naissances en France, c\u2019est aussi l\u2019un des moins pourvus en sages-femmes. https://t.co/1rCb1Tg1nt", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448374738515025922", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448374738515025922", "published": "2021-10-13 19:47:01+00:00", "like_count": 26, "quote_count": 5, "reply_count": 9, "retweet_count": 14, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Gaston Flosse, l\u2019ancien homme fort de Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, pourra effectuer sa peine \u00e0 son domicile, sous surveillance \u00e9lectronique. Il a \u00e9t\u00e9 reconnu coupable de dissimulation de patrimoine et d\u00e9claration mensong\u00e8re \u00e0 la HATVP. https://t.co/5xV3ZSU1ov", "media_type": "Presse en ligne", "article_links": ["https://www.mediapart.fr/journal/france/131021/gaston-flosse-condamne-six-mois-de-prison-ferme#at_medium=custom7&at_campaign=1047"]}, {"id": "1448365172414984193", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448365172414984193", "published": "2021-10-13 19:09:01+00:00", "hashtags": ["\u00c9lys\u00e9e"], "mentions": ["IsabelleDeSilva"], "like_count": 63, "quote_count": 6, "reply_count": 6, "retweet_count": 47, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Au dernier moment, l\u2019#\u00c9lys\u00e9e a d\u00e9cid\u00e9 de ne pas renouveler @IsabelleDeSilva \u00e0 la pr\u00e9sidence de l\u2019Autorit\u00e9 de la concurrence. Son opposition au projet de rapprochement TF1-M6 est donn\u00e9e comme le principal motif de son \u00e9viction. https://t.co/tkuJY05izD", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448362490996445187", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448362490996445187", "published": "2021-10-13 18:58:21+00:00", "mentions": ["celiamebroukine"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @celiamebroukine: Quartiers populaires : les promesses du gouvernement ont \u00e9t\u00e9 fortes, les paroles aussi. Ont-elles \u00e9t\u00e9 tenues ?\n\nNadia\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448362422599827462", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448362422599827462", "published": "2021-10-13 18:58:05+00:00", "mentions": ["LaurentMauduit", "Adlc_"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 29, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @LaurentMauduit: Le coup de force organis\u00e9 par l'Elys\u00e9e contre l'Autorit\u00e9 de la concurrence @Adlc_ se combine avec une mise au pas de la\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448360393563332615", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448360393563332615", "published": "2021-10-13 18:50:01+00:00", "hashtags": ["Reportage"], "mentions": ["LeBondyBlog"], "like_count": 39, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 20, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "[#Reportage] \u00ab Qui va accoucher les femmes ? \u00bb : le cri d\u2019alerte des sages-femmes de Saint-Denis\n\n\u2013 Un article de M\u00e9line Escrihuela, journaliste chez notre partenaire @LeBondyBlog https://t.co/1rCb1Tg1nt", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448358638654042114", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448358638654042114", "published": "2021-10-13 18:43:03+00:00", "mentions": ["_alairlibre"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 Contr\u00f4les au faci\u00e8s, pour les \u00e9viter faut-il supprimer les contr\u00f4les d\u2019identit\u00e9 ?\n\n- \u00ab Non, notamment en raison de la me\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448355610521702409", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448355610521702409", "published": "2021-10-13 18:31:01+00:00", "mentions": ["LaurentMauduit"], "like_count": 29, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 23, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Les autorit\u00e9s administratives ind\u00e9pendantes \u00e0 la botte de l\u2019\u00c9lys\u00e9e \u2013 par @LaurentMauduit https://t.co/vd73MbyNfE", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448350829619171331", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448350829619171331", "published": "2021-10-13 18:12:01+00:00", "hashtags": ["Macron"], "mentions": ["MartineOrange"], "like_count": 17, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 22, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Le coup de force de #Macron contre l\u2019Autorit\u00e9 de la concurrence \u2013 par @MartineOrange https://t.co/tkuJY05izD", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448349308240244741", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448349308240244741", "published": "2021-10-13 18:05:58+00:00", "mentions": ["_alairlibre", "JulienTalpin"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 \u00ab Depuis 4 ans le gouvernement n\u2019a pas fait grand chose en terme d\u2019action publique anti-discriminatoire \u00bb\n\n@JulienTalpin\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448348057075134465", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448348057075134465", "published": "2021-10-13 18:01:00+00:00", "mentions": ["_alairlibre"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 Le \u00ab Name and shame \u00bb, dire publiquement le nom des entreprises qui pratiquent la discriminations, \u00e9tait une promesse d\u2019\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448346890286903303", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448346890286903303", "published": "2021-10-13 17:56:22+00:00", "mentions": ["_alairlibre", "diangou_traore"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 \u00ab On change le visage d\u2019un quartier mais est-ce qu\u2019on change la vie de ses habitants ? \u00bb\n\nD\u00e9bat entre @diangou_traore du\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448346050146848770", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448346050146848770", "published": "2021-10-13 17:53:01+00:00", "hashtags": ["Zemmour"], "mentions": ["MediapartBlogs"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @MediapartBlogs: \u275d Il faut  prendre au s\u00e9rieux la menace sp\u00e9cifique que #Zemmour repr\u00e9sente et chercher \u00e0 comprendre ce qu'exprime son s\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448344364695134217", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448344364695134217", "published": "2021-10-13 17:46:20+00:00", "mentions": ["_alairlibre"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 \u00ab Vous avez rencontr\u00e9 des membres de conseils citoyens heureux, vous avez bien de la chance, ce dispositif participatif\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448342961583017989", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448342961583017989", "published": "2021-10-13 17:40:45+00:00", "mentions": ["_alairlibre", "diangou_traore", "DuHabitants"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 \u00ab Le visage des quartiers populaires aujourd\u2019hui n\u2019a pas chang\u00e9 \u00bb\n\n @diangou_traore du collectif @DuHabitants \u00e0 la minis\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448341833193492487", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448341833193492487", "published": "2021-10-13 17:36:16+00:00", "mentions": ["_alairlibre"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 \u00c9quit\u00e9 territoriale : comment s\u2019expliquent les in\u00e9galit\u00e9s entre des collectivit\u00e9s en France, faut-il cr\u00e9er une Cour d\u2019\u00e9q\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448341264198406152", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448341264198406152", "published": "2021-10-13 17:34:00+00:00", "hashtags": ["m\u00e9diath\u00e8ques", "PasseSanitaire"], "like_count": 19, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Alors que se tient ce mercredi une journ\u00e9e de mobilisation nationale des #m\u00e9diath\u00e8ques contre le #PasseSanitaire, Mediapart publie une s\u00e9rie de reportages sur l'acceptation de ce dispositif loin des centres urbains. https://t.co/gS082tuqSr", "media_type": "Presse en ligne", "article_links": ["https://www.mediapart.fr/journal/france/131021/en-milieu-rural-la-lecture-l-epreuve-du-passe-sanitaire#at_medium=custom7&at_campaign=1047"]}, {"id": "1448339255667920902", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448339255667920902", "published": "2021-10-13 17:26:02+00:00", "mentions": ["_alairlibre", "NadiaHAI78"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 \u00ab \u00c9ric Zemmour est quelqu\u2019un de dangereux, un ennemi de la politique qu\u2019il faut combattre \u00bb\n\nNadia Hai (@NadiaHAI78) #Fa\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448338095405944833", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448338095405944833", "published": "2021-10-13 17:21:25+00:00", "mentions": ["_alairlibre", "NadiaHAI78"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 \u00ab Non les allocations de rentr\u00e9e scolaire ne servent pas \u00e0 acheter des \u00e9crans plats \u00bb\n\nNadia Hai (@NadiaHAI78) #Face\u00e0Med\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448338090729295875", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448338090729295875", "published": "2021-10-13 17:21:24+00:00", "hashtags": ["Islamogauchisme", "Voile", "\u00c9cransPlats"], "mentions": ["_alairlibre"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 10, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 \u00ab #Islamogauchisme \u00bb, #Voile, #\u00c9cransPlats\u2026 Une petite musique se joue au gouvernement depuis des semaines.\n\nQu\u2019en pense\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448336664141701126", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448336664141701126", "published": "2021-10-13 17:15:44+00:00", "mentions": ["_alairlibre"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 Quartiers populaires : les promesses du gouvernements ont \u00e9t\u00e9 fortes, les paroles aussi. Ont-elles \u00e9t\u00e9 tenues ?\n\nLa mini\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448336483153219586", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448336483153219586", "published": "2021-10-13 17:15:01+00:00", "mentions": ["MediapartBlogs"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @MediapartBlogs: \ud83c\udfad Que sommes-nous pr\u00eats \u00e0 accepter pour conserver \u00e0 tout prix un travail ? Voil\u00e0 la question que pose Ma\u00eblle Po\u00e9sy dans\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448335974019309571", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448335974019309571", "published": "2021-10-13 17:12:59+00:00", "mentions": ["LaRevueDessinee"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 20, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @LaRevueDessinee: Mobilisons-nous pour une presse ind\u00e9pendante, innovante et soucieuse de ses lectrices et lecteurs.\nSoutenons le @Fonds\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448335894537179140", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448335894537179140", "published": "2021-10-13 17:12:40+00:00", "mentions": ["michel_delean", "Mediapart"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @michel_delean: Gaston Flosse condamn\u00e9 \u00e0 six mois de prison ferme via @Mediapart https://t.co/1YG90onYSE", "media_type": "Presse en ligne", "article_links": ["https://www.mediapart.fr/journal/france/131021/gaston-flosse-condamne-six-mois-de-prison-ferme?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67"]}, {"id": "1448335419314212872", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448335419314212872", "published": "2021-10-13 17:10:47+00:00", "hashtags": ["Face\u00e0Mediapart"], "mentions": ["_alairlibre"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 10, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 #Face\u00e0Mediapart D\u00e9but d\u2019interview : \n\n- \u00ab Le visage des quartiers populaires est en train de changer \u00bb\n\nNadia Hai (@Nadi\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448335244722069508", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448335244722069508", "published": "2021-10-13 17:10:05+00:00", "mentions": ["edwyplenel", "NadiaHAI78", "Mediapart", "_alairlibre"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @edwyplenel: [EN DIRECT et En ACC\u00c8S LIBRE] La ministre de la ville @NadiaHAI78 est face \u00e0 la r\u00e9daction de @Mediapart sur @_alairlibre \nh\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448334399804739592", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448334399804739592", "published": "2021-10-13 17:06:44+00:00", "mentions": ["LaRevueDessinee"], "like_count": 190, "quote_count": 3, "reply_count": 9, "retweet_count": 60, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "La communication de Fran\u00e7ois de Rugy, c\u2019est quelque chose. Elle a m\u00eame inspir\u00e9 un \u00e9pisode de notre future BD avec @LaRevueDessinee, dont voici un extrait. C\u2019est cadeau ! \ud83c\udf7e\n\nEt vous pouvez pr\u00e9commander toute la BD ici \ud83d\udc49https://t.co/rqPOXwa0Br. Bonne d\u00e9gustation ! https://t.co/NE13E7Rl8o", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448334138176643075", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448334138176643075", "published": "2021-10-13 17:05:41+00:00", "hashtags": ["Face\u00e0Mediapart"], "mentions": ["_alairlibre", "NadiaHAI78"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 #Face\u00e0Mediapart : nous sommes en direct avec notre invit\u00e9e, la ministre Nadia Hai (@NadiaHAI78).\n\nhttps://t.co/LFVa6y3xe\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448332739195899906", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448332739195899906", "published": "2021-10-13 17:00:08+00:00", "hashtags": ["Face\u00e0Mediapart"], "mentions": ["_alairlibre", "NadiaHAI78"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 Nous sommes en direct ! #Face\u00e0Mediapart\n\nLa ministre Nadia Hai (@NadiaHAI78) est notre invit\u00e9e.\nElle \u00e9changera avec @Ily\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448331702988910592", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448331702988910592", "published": "2021-10-13 16:56:01+00:00", "hashtags": ["OutreMer", "GastonFlosse"], "mentions": ["JuSartre"], "like_count": 6, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "#OutreMer \u2014 #GastonFlosse condamn\u00e9 \u00e0 six mois de prison ferme \u2013 par @JuSartre https://t.co/5xV3ZSU1ov", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448328814778531851", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448328814778531851", "published": "2021-10-13 16:44:32+00:00", "mentions": ["mhajdenberg"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 28, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @mhajdenberg: Cr\u00e9er des journaux ind\u00e9pendants des pouvoirs financiers et politiques, c'est indispensable \u00e0 l'\u00e9chelon national et local.\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448326920005898248", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448326920005898248", "published": "2021-10-13 16:37:00+00:00", "hashtags": ["Blog"], "mentions": ["MediapartBlogs", "Francois_Ruffin", "Gilles_Perret"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @MediapartBlogs: #Blog \ud83c\udfa5 Le film \u00ab Debout les femmes ! \u00bb, de @Francois_Ruffin et @Gilles_Perret, sort ce 13 octobre. Un outil utile selo\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448323912715194373", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448323912715194373", "published": "2021-10-13 16:25:04+00:00", "mentions": ["Armelbaudet", "Fondspresslibre"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Armelbaudet: L\u2019information a un co\u00fbt. Le @Fondspresslibre accompagne les m\u00e9dias ind\u00e9pendants, locaux ou nationaux. Si vous le pouvez, s\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448323745056186368", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448323745056186368", "published": "2021-10-13 16:24:24+00:00", "mentions": ["michel_delean"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 45, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @michel_delean: Lors de son proc\u00e8s, Alexandre Benalla a dit travailler pour une ONG  bas\u00e9e en Suisse, l\u2019OMRGC. Derri\u00e8re cette structure,\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448317358012084229", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448317358012084229", "published": "2021-10-13 15:59:01+00:00", "mentions": ["MediapartBlogs"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 26, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @MediapartBlogs: La CAF a laiss\u00e9 fuiter les donn\u00e9es personnelles de 7000 personnes. \u00ab \u00c9ni\u00e8me dysfonctionnent d\u2019un organisme qui n\u2019en fin\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448310536517652481", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448310536517652481", "published": "2021-10-13 15:31:54+00:00", "mentions": ["faizaz"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @faizaz: La nuance manque dans le d\u00e9bat public et ici. Mais parfois des personnes essaient de sortir du manich\u00e9isme comme dans cet entre\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448310308133654532", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448310308133654532", "published": "2021-10-13 15:31:00+00:00", "hashtags": ["Face\u00e0Mediapart"], "mentions": ["NadiaHAI78", "Ilyesramdani1", "JulienTalpin", "CNRS", "diangou_traore", "DuHabitants"], "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "La ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e de la ville Nadia Hai (@NadiaHAI78)  sera notre invit\u00e9e \u00e0 19h pour une \u00e9mission sp\u00e9ciale #Face\u00e0Mediapart.\nElle \u00e9changera avec le journaliste @Ilyesramdani1, le sociologue @JulienTalpin (@CNRS) et @diangou_traore du collectif @DuHabitants. https://t.co/lcppl5Y55V", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448309822840098818", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448309822840098818", "published": "2021-10-13 15:29:04+00:00", "mentions": ["RenaudCreus", "Fondspresslibre"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @RenaudCreus: \u00ab\u00a0Parce que nous sommes plus nombreux que les patrons de presse, nous pouvons gagner\u00a0\u00bb. Soutenons le @Fondspresslibre http\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448309317501964295", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448309317501964295", "published": "2021-10-13 15:27:04+00:00", "hashtags": ["Enqu\u00eate"], "like_count": 494, "quote_count": 20, "reply_count": 26, "retweet_count": 393, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Derri\u00e8re l'ONG suisse qui emploie Benalla, Mediapart a d\u00e9couvert un myst\u00e9rieux r\u00e9seau, dans lequel on retrouve un ex-policier lourdement condamn\u00e9 ainsi que la nouvelle ambassadrice des \u00c9mirats arabes unis \u00e0 Paris. Un attelage surprenant. #Enqu\u00eate \ud83d\udc49 https://t.co/b2Vfnfy0kf https://t.co/5xP3kt828p", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448303013974716418", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448303013974716418", "published": "2021-10-13 15:02:01+00:00", "mentions": ["MediapartBlogs", "DelcourtBD"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @MediapartBlogs: La BD \u00ab Lanceurs d\u2019alerte \u00bb (@DelcourtBD) raconte les parcours de 10 personnes qui ont eu le courage de r\u00e9v\u00e9ler des abu\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448300104268533760", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448300104268533760", "published": "2021-10-13 14:50:27+00:00", "mentions": ["MatthieuSuc", "Mediapart", "NaudinChristoph"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 28, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @MatthieuSuc: Pendant toute la dur\u00e9e du proc\u00e8s, sept victimes des attentats \u00e9crivent dans \u2066@Mediapart\u2069 . \u2066@NaudinChristoph\u2069, rescap\u00e9 du\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448300056285749250", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448300056285749250", "published": "2021-10-13 14:50:16+00:00", "mentions": ["marineturchi", "Mediapart"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 110, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @marineturchi: Le myst\u00e9rieux r\u00e9seau derri\u00e8re l\u2019ONG qui emploie Alexandre Benalla\n\nEnqu\u00eate \u00e0 lire sur @Mediapart \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/DnLfuMDL\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448299996122656768", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448299996122656768", "published": "2021-10-13 14:50:01+00:00", "mentions": ["AmeliePoinssot"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 16, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @AmeliePoinssot: \"Il est difficile de ne pas \u00ea frapp\u00e9 par la similitude des situations entre l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire et l\u2019\u00e9tat d\u2019urge\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448298229569884165", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448298229569884165", "published": "2021-10-13 14:43:00+00:00", "hashtags": ["ChristopheNaudin", "Bataclan"], "like_count": 20, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Pendant toute la dur\u00e9e du proc\u00e8s, sept victimes des attentats \u00e9crivent et d\u00e9crivent leurs sentiments. #ChristopheNaudin, rescap\u00e9 du #Bataclan, s\u2019interroge sur la r\u00e9ception par le public de la succession \u00abde deuils impossibles et de vies d\u00e9truites\u00bb. https://t.co/9BBzX8fbZn", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448298151211896838", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448298151211896838", "published": "2021-10-13 14:42:41+00:00", "mentions": ["_alairlibre", "NadiaHAI78"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "RT @_alairlibre: \ud83d\udd34 La ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e de la ville Nadia Hai (@NadiaHAI78)  sera notre invit\u00e9e \u00e0 19h pour une \u00e9mission sp\u00e9ciale #F\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448293451775291393", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448293451775291393", "published": "2021-10-13 14:24:01+00:00", "hashtags": ["Reportage", "PasseSanitaire"], "mentions": ["nicolascheviron"], "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "[#Reportage] En milieu rural, la lecture \u00e0 l\u2019\u00e9preuve du #PasseSanitaire \u2013 par @nicolascheviron https://t.co/gS082tuqSr", "media_type": "Presse en ligne", "article_links": ["https://www.mediapart.fr/journal/france/131021/en-milieu-rural-la-lecture-l-epreuve-du-passe-sanitaire#at_medium=custom7&at_campaign=1047"]}, {"id": "1448288667605377035", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448288667605377035", "published": "2021-10-13 14:05:00+00:00", "hashtags": ["Europe"], "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "#Europe Apr\u00e8s le d\u00e9part forc\u00e9 de Viktor Orb\u00e1n en mars, le retrait d\u2019Angela Merkel laisse la droite europ\u00e9enne sans leader naturel, ni strat\u00e9gie \u00e9vidente. Des eurod\u00e9put\u00e9s exhortent le PPE, le parti de la D\u00e9mocratie chr\u00e9tienne en Europe, \u00e0 \u00ab se ressaisir \u00bb. https://t.co/2dPEcDNVgx", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448284275544051712", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448284275544051712", "published": "2021-10-13 13:47:33+00:00", "mentions": ["edwyplenel"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 207, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @edwyplenel: Nouvel \u00e9pisode de la saga Benalla. Lors de son proc\u00e8s, il a dit travailler pour une ONG internationale bas\u00e9e en Suisse. Un\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}, {"id": "1448284229121552391", "username": "Mediapart", "author_id": "19976004", "conversation_id": "1448284229121552391", "published": "2021-10-13 13:47:22+00:00", "mentions": ["justinebrabant"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 25, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @justinebrabant: Vous connaissez le Fonds pour une presse libre ? Cr\u00e9\u00e9 par l'\u00e9quipe de Mediapart (dont il est aujourd'hui ind\u00e9pendant),\u2026", "media_type": "Presse en ligne"}]