[{"id": "1448643631858937856", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448643631858937856", "published": "2021-10-14 13:35:30+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Drame de Furiani : plus aucun match de football professionnel ne sera jou\u00e9 les 5 mai https://t.co/IUFzxoB1Ug", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/10/14/drame-de-furiani-plus-aucun-match-de-football-professionnel-ne-sera-joue-les-5-mai_6098372_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634217540"]}, {"id": "1448642624051572743", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448642624051572743", "published": "2021-10-14 13:31:30+00:00", "mentions": ["canalbernard"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @canalbernard: L'\u00e9ditorial du Monde. Tout se passe comme si Boris Johnson avait besoin d\u2019entretenir un conflit permanent avec l\u2019Union eu\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448637930969387021", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448637930969387021", "published": "2021-10-14 13:12:51+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Une \u00e9tude neuroscientifique vise \u00e0 identifier les changements comportementaux et c\u00e9r\u00e9braux intervenant lors de la pratique intensive de la m\u00e9ditation, plus pr\u00e9cis\u00e9ment dans une phase maximale d\u2019exp\u00e9rience m\u00e9ditative. https://t.co/8sS7Bmu0wq", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/sciences/article/2021/10/11/des-neuroscientifiques-lyonnais-auscultent-la-meditation_6097860_1650684.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634214397"]}, {"id": "1448628922040598533", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448628922040598533", "published": "2021-10-14 12:37:03+00:00", "mentions": ["coumba_kane"], "like_count": 27, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 16, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Dans les mines d\u2019or de RDC, enfants et femmes s\u2019\u00e9puisent \u00e0 trouver \u00ab le bon filon \u00bb | par @coumba_kane https://t.co/d7jWhZqbf3", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/10/13/dans-les-mines-d-or-de-rdc-enfants-et-femmes-s-epuisent-a-trouver-le-bon-filon_6098251_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634214545"]}, {"id": "1448625590119108609", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448625590119108609", "published": "2021-10-14 12:23:49+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Nous ignorons si nous vivons le d\u00e9but d\u2019une nouvelle \u00e8re d\u2019inflation, r\u00e9sume Adam Tooze, professeur d\u2019histoire \u00e9conomique \u00e0 l\u2019universit\u00e9 Columbia, dans un r\u00e9cent article. Ce qui est s\u00fbr, c\u2019est que nous assistons \u00e0 un grand d\u00e9bat sur l\u2019inflation. \u00bb  https://t.co/2hM00yaAQq", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/10/14/la-pandemie-a-brouille-un-peu-plus-encore-la-mesure-de-l-inflation_6098292_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634212860"]}, {"id": "1448620743370096641", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448620743370096641", "published": "2021-10-14 12:04:33+00:00", "like_count": 22, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 14, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La CNIL met en demeure Francetest apr\u00e8s la fuite de donn\u00e9es de sant\u00e9 sur les tests de d\u00e9pistage du Covid-19 https://t.co/86keWOG39t", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/pixels/article/2021/10/14/la-cnil-met-en-demeure-francetest-apres-la-fuite-de-donnees-de-sante-sur-les-tests-de-depistage-du-covid-19_6098345_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634212927"]}, {"id": "1448614570717765632", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448614570717765632", "published": "2021-10-14 11:40:02+00:00", "like_count": 31, "quote_count": 4, "reply_count": 3, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab B\u00e9b\u00e9 box \u00bb pour jeunes parents : \u00ab Inciter les m\u00e8res \u00e0 sortir de chez elles, prendre soin d\u2019elles et ne pas s\u2019oublier ne sera pas solutionn\u00e9 par une trousse de beaut\u00e9 post-partum \u00bb, a sur Twitter Illana Weizman https://t.co/IqU4IN9Ywu", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/14/le-gouvernement-annonce-une-bebe-box-pour-les-jeunes-parents-reactions-ironiques-sur-les-reseaux-sociaux_6098359_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634211377"]}, {"id": "1448611226305576962", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448611226305576962", "published": "2021-10-14 11:26:44+00:00", "like_count": 31, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 14, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Aux Etats-Unis, l\u2019inflation atteint 5,4 % sur un an https://t.co/IXrfAt6vLj", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/10/14/aux-etats-unis-l-inflation-atteint-5-4-sur-un-an_6098317_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634210015"]}, {"id": "1448609437753692163", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448609437753692163", "published": "2021-10-14 11:19:38+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Alerte_Huit_lemonde", "full_text": "Des puces \u00e9lectroniques, une p\u00e9nurie mondiale et un joyau ta\u00efwanais : la saga de TSMC, l\u2019entreprise dont l\u2019\u00e9conomie mondiale ne peut plus se passer https://t.co/fltK9OICtr", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/10/14/tsmc-une-breve-histoire-de-la-mondialisation-et-de-ses-limites_6098282_3234.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448608575559974912", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448608575559974912", "published": "2021-10-14 11:16:12+00:00", "like_count": 27, "quote_count": 3, "reply_count": 18, "retweet_count": 23, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Tribune | St\u00e9phane Lhomme : \u00ab S\u2019ils voient le jour, les petits r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires modulaires produiront une \u00e9lectricit\u00e9 ruineuse \u00bb https://t.co/s5s2fwNx2c", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/idees/article/2021/10/14/energie-s-ils-voient-le-jour-les-petits-reacteurs-nucleaires-modulaires-produiront-une-electricite-ruineuse_6098306_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634209994-1"]}, {"id": "1448607139572944898", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448607139572944898", "published": "2021-10-14 11:10:30+00:00", "mentions": ["piosmo"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @piosmo: \u00ab\u00a0En politique, la cyclothymie est mauvaise conseill\u00e8re. Elle emp\u00eache de voir les nuances et les ambigu\u00eft\u00e9s du moment. Les d\u00e9mo\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448603203503902720", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448603203503902720", "published": "2021-10-14 10:54:52+00:00", "like_count": 13, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Ta\u00efwan : au moins 46 morts dans l\u2019incendie d\u2019un immeuble https://t.co/DobUT8lP7M", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/14/plusieurs-morts-dans-l-incendie-d-un-immeuble-a-taiwan_6098353_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634207666"]}, {"id": "1448599722613264386", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448599722613264386", "published": "2021-10-14 10:41:02+00:00", "like_count": 22, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab L\u2019offensive d\u2019Abiy Ahmed pour envahir de nouveau le Tigr\u00e9 a officiellement commenc\u00e9 \u00bb : nouvelle offensive de l\u2019arm\u00e9e f\u00e9d\u00e9rale dans le nord de l\u2019Ethiopie https://t.co/3U3rEZOWWD", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/10/14/nouvelle-offensive-de-l-armee-federale-dans-le-nord-de-l-ethiopie_6098342_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634205828"]}, {"id": "1448595859831246855", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448595859831246855", "published": "2021-10-14 10:25:41+00:00", "mentions": ["LaurentTelo"], "like_count": 26, "quote_count": 3, "reply_count": 9, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Depuis plusieurs mois, j\u2019\u00e9coute Yannick Jadot et je me suis aper\u00e7u que je n\u2019avais aucun d\u00e9saccord avec lui \u00bb : apr\u00e8s plus de 40 ans de fid\u00e9lit\u00e9, Fran\u00e7ois Lamy quitte le PS pour rejoindre l\u2019\u00e9quipe de campagne de Yannick Jadot | par @LaurentTelo https://t.co/abvaJS265j", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/article/2021/10/14/l-ex-conseiller-de-martine-aubry-francois-lamy-rallie-yannick-jadot_6098338_6059010.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634205521"]}, {"id": "1448593877733199876", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448593877733199876", "published": "2021-10-14 10:17:48+00:00", "mentions": ["pmtokyo"], "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le nouveau premier ministre du Japon annonce des l\u00e9gislatives le 31 octobre | par @pmtokyo https://t.co/oJo8qFfVYI", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/14/le-nouveau-premier-ministre-du-japon-annonce-des-legislatives-le-31-octobre_6098336_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634204121"]}, {"id": "1448592281917923333", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448592281917923333", "published": "2021-10-14 10:11:28+00:00", "like_count": 164, "quote_count": 17, "reply_count": 8, "retweet_count": 98, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Alerte_Huit_lemonde", "full_text": "\u00ab\u00a0L\u2019affaire du si\u00e8cle\u00a0\u00bb : la justice demande au gouvernement de \u00ab\u00a0r\u00e9parer le pr\u00e9judice \u00e9cologique\u00a0\u00bb dont il est responsable https://t.co/51PSqhF58q", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/climat/article/2021/10/14/l-affaire-du-siecle-la-justice-demande-au-gouvernement-de-reparer-le-prejudice-ecologique-dont-il-est-responsable_6098357_1652612.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448590590808055810", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448590590808055810", "published": "2021-10-14 10:04:45+00:00", "mentions": ["OClairouin"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @OClairouin: La CNIL met en demeure Francetest apr\u00e8s la fuite de donn\u00e9es de sant\u00e9 sur les tests de d\u00e9pistage du Covid-19\n\nhttps://t.co/Q\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448589244314931202", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448589244314931202", "published": "2021-10-14 09:59:23+00:00", "mentions": ["benvtk"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La vedette du \u00ab printemps russe \u00bb en exil dor\u00e9 au Cap-Vert | par @benvtk https://t.co/bLTPXevx5W", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/14/la-vedette-du-printemps-russe-en-exil-dore-au-cap-vert_6098334_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634205007"]}, {"id": "1448587261700943878", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448587261700943878", "published": "2021-10-14 09:51:31+00:00", "like_count": 27, "quote_count": 6, "reply_count": 1, "retweet_count": 16, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Au Liban, une manifestation contre le juge qui enqu\u00eate sur l\u2019explosion au port de Beyrouth d\u00e9g\u00e9n\u00e8re https://t.co/Bj8Moo3xuN", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/14/liban-au-moins-un-mort-dans-une-manifestation-contre-le-juge-qui-enquete-sur-l-explosion-au-port-de-beyrouth_6098347_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634205091"]}, {"id": "1448586174616965120", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448586174616965120", "published": "2021-10-14 09:47:12+00:00", "like_count": 62, "quote_count": 3, "reply_count": 3, "retweet_count": 15, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Tribune | Le neurochirurgien et sp\u00e9cialiste de la douleur, Marc L\u00e9v\u00eaque, estime que \u00ab nous devons \u00eatre en mesure d\u2019offrir une autre culture que celle du m\u00e9dicament. \u00bb https://t.co/PSdKqyWCfy", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/sciences/article/2021/10/13/douleur-il-faut-sortir-du-tout-medicament_6098234_1650684.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634203672-1"]}, {"id": "1448583395949305859", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448583395949305859", "published": "2021-10-14 09:36:09+00:00", "like_count": 23, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "De quelle mani\u00e8re doit-on habiter la France demain en tenant compte de l\u2019urgence climatique et de la crise du logement ? Les dix pistes du gouvernement \u2198 https://t.co/e8ujxcq8je", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/10/14/qualite-des-logements-relance-de-la-construction-adaptation-au-vieillissement-les-dix-pistes-d-emmanuelle-wargon-pour-habiter-la-france-de-demain_6098326_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634203204-1"]}, {"id": "1448580365795352586", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448580365795352586", "published": "2021-10-14 09:24:07+00:00", "mentions": ["SBelouezzane"], "like_count": 17, "quote_count": 0, "reply_count": 5, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Xavier Bertrand a beau \u00eatre, en effet, syst\u00e9matiquement devant ses concurrents dans les \u00e9tudes d\u2019opinion, il est peu appr\u00e9ci\u00e9 des militants qui \u00ab estiment qu'il les a l\u00e2ch\u00e9s au pire moment...\u00bb | par @SBelouezzane https://t.co/wfICmjlz8L", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/10/14/xavier-bertrand-favori-dans-les-sondages-mais-challenger-dans-sa-propre-famille-politique_6098327_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634203446-1"]}, {"id": "1448577867928031237", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448577867928031237", "published": "2021-10-14 09:14:11+00:00", "mentions": ["AudreyTonnelier"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 18, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @AudreyTonnelier: \u00ab\u00a0Il ne sera pas possible d\u2019estimer (...) si la suppression de l\u2019ISF a permis une r\u00e9orientation de l\u2019\u00e9pargne des contr\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448573600529895426", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448573600529895426", "published": "2021-10-14 08:57:14+00:00", "hashtags": ["ALaUne"], "like_count": 17, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "#ALaUne du Monde boucl\u00e9e \u00e0 l'instant et en kiosque d\u00e8s cet apr\u00e8s-midi \ud83d\udc47 https://t.co/jju7WEmPhc", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448571293243162625", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448571293243162625", "published": "2021-10-14 08:48:04+00:00", "like_count": 423, "quote_count": 11, "reply_count": 36, "retweet_count": 229, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Ces atteintes r\u00e9p\u00e9t\u00e9es \u00e0 la libert\u00e9 de la presse et \u00e0 l\u2019ind\u00e9pendance des r\u00e9dactions constituent une menace sans pr\u00e9c\u00e9dent pour la d\u00e9mocratie \u00bb : Reporters sans fronti\u00e8res d\u00e9nonce les m\u00e9thodes de Vincent Bollor\u00e9 contre l\u2019information https://t.co/ACyR9lgmut", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/10/14/reporters-sans-frontieres-denonce-les-methodes-de-vincent-bollore-contre-l-information_6098314_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634200782"]}, {"id": "1448568078141374465", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448568078141374465", "published": "2021-10-14 08:35:17+00:00", "hashtags": ["JO2024"], "mentions": ["NLepeltier"], "like_count": 14, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#JO2024 Outre le rappel des troupes, l\u2019ex\u00e9cutif serait bien avis\u00e9 de donner au sport fran\u00e7ais les moyens des ambitions pr\u00e9sidentielles. Car l\u2019objectif du top 5 du nombre de m\u00e9dailles semble de plus en plus inaccessible. | par @NLepeltier https://t.co/wUeREY0ujT", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/10/14/jo-2024-de-grandes-ambitions-mais-des-petites-foulees-pour-le-sport-francais_6098291_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634200516"]}, {"id": "1448565514389819395", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448565514389819395", "published": "2021-10-14 08:25:06+00:00", "like_count": 52, "quote_count": 8, "reply_count": 10, "retweet_count": 29, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Si, en se s\u00e9parant, les femmes et les hommes y laissent tous les deux des plumes, la perte de niveau de vie directement imputable \u00e0 la rupture est plus importante pour les femmes. https://t.co/vDqVRZYZQH", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/argent/article/2021/10/13/quand-la-separation-aggrave-les-inegalites-entre-les-hommes-et-les-femmes_6098117_1657007.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634199759-1"]}, {"id": "1448563839923015680", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448563839923015680", "published": "2021-10-14 08:18:27+00:00", "mentions": ["JeanBirnbaum"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 10, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @JeanBirnbaum: Jeanette Winterson relit et relie Frankenstein, Jacques Bouveresse bouscule notre Nietzsche, Goldorak  revient transform\u00e9\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448560240497201152", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448534784599334912", "published": "2021-10-14 08:04:08+00:00", "like_count": 18, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\u00ab Quand l\u2019alarme sonne, mon c\u0153ur se met \u00e0 battre rapidement. Je sais qu\u2019il faut que je courre le plus vite possible, car une vie est en jeu \u00bb : des milliers de volontaires se sont engag\u00e9s dans un programme de secourisme apr\u00e8s l\u2019incident qui a failli co\u00fbter la vie au footballeur.", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448558359213445121", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448558359213445121", "published": "2021-10-14 07:56:40+00:00", "hashtags": ["Ozone"], "mentions": ["Airparif", "StephaneMandard"], "like_count": 28, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Ozone \u00ab Nos coll\u00e8gues chinois nous disent qu\u2019ils n\u2019arrivent pas \u00e0 agir sur l\u2019ozone malgr\u00e9 les mesures drastiques prises ces derni\u00e8res ann\u00e9es par les autorit\u00e9s \u00bb, t\u00e9moigne la directrice d'@Airparif | par @StephaneMandard https://t.co/sxRa0KTqG8", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/10/14/qualite-de-l-air-l-ozone-angle-mort-des-politiques-antipollution_6098316_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634197796-1"]}, {"id": "1448555606676328450", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448555606676328450", "published": "2021-10-14 07:45:44+00:00", "like_count": 24, "quote_count": 0, "reply_count": 7, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Election pr\u00e9sidentielle 2022 : Marine Le Pen s\u2019oppose \u00e0 la prolongation du passe sanitaire https://t.co/XPKpI71Zvm", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/article/2021/10/14/election-presidentielle-2022-marine-le-pen-s-oppose-a-la-prolongation-du-passe-sanitaire_6098311_6059010.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634196549"]}, {"id": "1448552515511926785", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448552515511926785", "published": "2021-10-14 07:33:27+00:00", "mentions": ["AudeDassonville"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 240, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @AudeDassonville: \u00ab Ces atteintes r\u00e9p\u00e9t\u00e9es \u00e0 la libert\u00e9 de la presse et \u00e0 l\u2019ind\u00e9pendance des r\u00e9dactions constituent une menace sans pr\u00e9c\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448548706077315075", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448548706077315075", "published": "2021-10-14 07:18:18+00:00", "like_count": 24, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Port du masque \u00e0 l\u2019\u00e9cole : l\u2019obligation va \u00eatre lev\u00e9e dans 12 d\u00e9partements suppl\u00e9mentaires \u2198 https://t.co/egIZWG4Yd0", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/10/14/port-du-masque-a-l-ecole-l-obligation-va-etre-levee-dans-12-departements-supplementaires_6098310_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634195898-1"]}, {"id": "1448546398358675459", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448546398358675459", "published": "2021-10-14 07:09:08+00:00", "mentions": ["marylinebaumard"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 23, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @marylinebaumard: \u00ab\u00a0S\u2019ils voient le jour, les petits r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires modulaires produiront une \u00e9lectricit\u00e9 ruineuse\u00a0\u00bb https://t.co/\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448546175527837698", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448543559888560134", "published": "2021-10-14 07:08:15+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Dans les faits, le premier versement des allocations post-r\u00e9forme n\u2019aura pas lieu avant le d\u00e9but de novembre, ce qui laisse au Conseil d\u2019Etat le temps de se prononcer.", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448543559888560134", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448543559888560134", "published": "2021-10-14 06:57:51+00:00", "like_count": 43, "quote_count": 2, "reply_count": 7, "retweet_count": 24, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le nouveau calcul de l\u2019allocation-ch\u00f4mage repasse devant le Conseil d\u2019Etat https://t.co/4QrXxF3Qz0", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/10/14/le-nouveau-calcul-de-l-allocation-chomage-repasse-devant-le-conseil-d-etat_6098307_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634193811"]}, {"id": "1448540397437870083", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448540397437870083", "published": "2021-10-14 06:45:17+00:00", "like_count": 19, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Cr\u00e9ature de Frankenstein, robot de l\u2019espace, Bernanos\u2026 Nos choix de lectures https://t.co/3Hs6CF2NAJ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/culture/article/2021/10/14/creature-de-frankenstein-robot-de-l-espace-bernanos-nos-choix-de-lectures_6098284_3246.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634193810"]}, {"id": "1448535586415972354", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448535586415972354", "published": "2021-10-14 06:26:10+00:00", "like_count": 64, "quote_count": 6, "reply_count": 13, "retweet_count": 30, "retweet": false, "reply": false, "quote": true, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Mais cette \u00ab libert\u00e9 \u00bb a un prix : mercredi, 42 776 nouveaux cas ont \u00e9t\u00e9 comptabilis\u00e9s en vingt-quatre heures, au plus haut depuis trois mois. https://t.co/6I28dRvebg", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448534997871337475", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448534997871337475", "published": "2021-10-14 06:23:50+00:00", "mentions": ["laffargue"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 13, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @laffargue: \u00ab\u00a0On demande \u00e0 Shay ou \u00e0 Chilla d\u2019en faire quatorze fois plus qu\u2019\u00e0 un rappeur, notamment sur la performance artistique.\u00a0\u00bb ht\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448534784599334912", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448534784599334912", "published": "2021-10-14 06:22:59+00:00", "like_count": 44, "quote_count": 2, "reply_count": 3, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le footballeur Christian Eriksen, les malaises cardiaques et les \u00ab coureurs du c\u0153ur \u00bb au Danemark https://t.co/6q7TD3UqcF", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/14/au-danemark-le-footballeur-christian-eriksen-inspire-les-coureurs-du-c-ur_6098285_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191334"]}, {"id": "1448532940187635718", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448532940187635718", "published": "2021-10-14 06:15:40+00:00", "like_count": 105, "quote_count": 2, "reply_count": 3, "retweet_count": 22, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab L\u2019Attaque des Titans \u00bb, un dernier tome qui voit les choses en grand https://t.co/S9cuyzcLNl", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/les-enfants-akira/article/2021/10/13/manga-l-attaque-des-titans-un-dernier-tome-qui-voit-les-choses-en-grand_6098254_5191101.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191335"]}, {"id": "1448530616371273728", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448530268030177285", "published": "2021-10-14 06:06:25+00:00", "mentions": ["sonsperdus"], "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "@sonsperdus Un podcast \u00e0 \u00e9couter sur https://t.co/1gDHuDWxqx ou sur Spotify : https://t.co/hqtBe13D7e", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["http://LeMonde.fr"]}, {"id": "1448530268030177285", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448530268030177285", "published": "2021-10-14 06:05:02+00:00", "mentions": ["sonsperdus"], "like_count": 9, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\udfa7 L'Heure du Monde | Crack \u00e0 Paris : Quelles sont les solutions pour \u00e9viter la formation d'espaces de consommation en plein air ? Comment aider les usagers \u00e0 s\u2019en sortir ? Luc Vinogradoff @sonsperdus revient sur l'origine de ce ph\u00e9nom\u00e8ne. https://t.co/Jpe3ENbTJ9", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/podcasts/article/2021/10/14/comment-regler-la-question-du-crack_6098294_5463015.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191501"]}, {"id": "1448529828043501568", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448529828043501568", "published": "2021-10-14 06:03:18+00:00", "like_count": 44, "quote_count": 4, "reply_count": 10, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le supporteur ni\u00e7ois auteur d\u2019un salut nazi a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 un an de prison avec sursis, et trois ans d\u2019interdiction de stade, pour \u00ab apologie de crime contre l\u2019humanit\u00e9 \u00bb et \u00ab incitation \u00e0 la haine raciale \u00bb. https://t.co/IKsoYyfPJ9", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/police-justice/article/2021/10/14/un-an-de-prison-avec-sursis-pour-un-supporteur-nicois-auteur-d-un-salut-nazi_6098290_1653578.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634189193"]}, {"id": "1448527968649859072", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448527968649859072", "published": "2021-10-14 05:55:54+00:00", "hashtags": ["Norv\u00e8ge"], "like_count": 50, "quote_count": 6, "reply_count": 9, "retweet_count": 26, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Norv\u00e8ge Un homme arm\u00e9 d\u2019un arc et de fl\u00e8ches a tu\u00e9 cinq personnes et en a bless\u00e9 deux autres \u00e0 Kongsberg, petite ville d\u2019environ 25 000 habitants \u00e0 environ 80 kilom\u00e8tres \u00e0 l\u2019ouest d\u2019Oslo, avant d\u2019\u00eatre arr\u00eat\u00e9 par la police. https://t.co/Ka22trQQyt", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/13/norvege-plusieurs-personnes-tuees-dans-la-ville-de-kongsberg-un-homme-arme-d-un-arc-arrete-par-la-police_6098269_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634190953"]}, {"id": "1448527557993828352", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448527557993828352", "published": "2021-10-14 05:54:16+00:00", "like_count": 158, "quote_count": 145, "reply_count": 99, "retweet_count": 34, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Entretien | Jean-Michel Blanquer : \u00ab C\u2019est vrai que la R\u00e9publique est aux antipodes du \u00ab wokisme \u00bb. Aux Etats-Unis, cette id\u00e9ologie a pu amener, par r\u00e9action, Donald Trump au pouvoir, et la France et sa jeunesse doivent \u00e9chapper \u00e0 \u00e7a. \u00bb https://t.co/6O7NXcN4ir", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/13/jean-michel-blanquer-la-france-et-sa-jeunesse-doivent-echapper-a-l-ideologie-woke_6098250_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634190856"]}, {"id": "1448525429057458180", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448525429057458180", "published": "2021-10-14 05:45:49+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les ailes coup\u00e9es, Alitalia s\u2019efface au profit d\u2019ITA https://t.co/5pBMi9EGf4", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/10/14/les-ailes-coupees-alitalia-s-efface-au-profit-d-ita_6098281_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634188703"]}, {"id": "1448522997166452736", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448522997166452736", "published": "2021-10-14 05:36:09+00:00", "like_count": 39, "quote_count": 2, "reply_count": 8, "retweet_count": 17, "retweet": false, "reply": false, "quote": true, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\u00ab C\u2019est un grand classique. Emmanuel Macron fait le pari qu\u2019il a int\u00e9r\u00eat \u00e0 mener campagne sans le dire, en continuant \u00e0 tirer profit de la fonction pr\u00e9sidentielle, qui le prot\u00e8ge des critiques. Pendant que ses rivaux s\u2019entretuent \u00e0 gauche, comme \u00e0 droite [...]. \u00bb https://t.co/fWC5AP1dsu", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448519304534704128", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448519304534704128", "published": "2021-10-14 05:21:29+00:00", "like_count": 56, "quote_count": 5, "reply_count": 15, "retweet_count": 43, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les trois personnes tu\u00e9es par un train, pr\u00e8s de Saint-Jean-de-Luz, \u00e9taient des migrants qui voulaient \u00e9chapper aux contr\u00f4les https://t.co/YLpmIAP9ek", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/14/les-trois-personnes-tuees-par-un-train-pres-de-saint-jean-de-luz-etaient-des-migrants-qui-voulaient-echapper-aux-controles_6098283_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634188705"]}, {"id": "1448506679511994368", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448506679511994368", "published": "2021-10-14 04:31:19+00:00", "like_count": 107, "quote_count": 10, "reply_count": 32, "retweet_count": 47, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Alerte_Huit_lemonde", "full_text": "Jean-Fran\u00e7ois Delfraissy\u00a0: \u00ab\u00a0Il faut conserver au maximum les gestes barri\u00e8res contre le Covid au moins jusqu\u2019au printemps 2022 \u00bb https://t.co/eGduYi3aUs", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/10/14/jean-francois-delfraissy-nous-n-avions-pas-prevu-que-la-quatrieme-vague-se-ralentirait-aussi-vite_6098302_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448477990564864003", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448477990564864003", "published": "2021-10-14 02:37:19+00:00", "like_count": 40, "quote_count": 2, "reply_count": 31, "retweet_count": 19, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Covid-19 : le rappel avec Moderna ou Pfizer pourrait \u00eatre plus efficace pour les vaccin\u00e9s Johnson &amp; Johnson https://t.co/veza2OvVlX", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/planete/article/2021/10/14/covid-19-le-rappel-avec-moderna-ou-pfizer-pourrait-etre-plus-efficace-pour-les-vaccines-johnson-amp-johnson_6098289_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634176762"]}, {"id": "1448469209093218306", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448469209093218306", "published": "2021-10-14 02:02:25+00:00", "like_count": 63, "quote_count": 2, "reply_count": 9, "retweet_count": 22, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "P\u00eache dans la Manche : la France fixe un ultimatum au Royaume-Uni https://t.co/rkcrCqRJzz", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/10/14/peche-dans-la-manche-la-france-fixe-un-ultimatum-au-royaume-uni_6098286_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634176761"]}, {"id": "1448391977716928512", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448391977716928512", "published": "2021-10-13 20:55:31+00:00", "like_count": 24, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Cannes\u00e9ries d\u00e9voile un palmar\u00e8s venu du froid https://t.co/d1IJsQMqNz", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/culture/article/2021/10/13/canneseries-devoile-un-palmares-venu-du-froid_6098253_3246.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634157810"]}, {"id": "1448389296864509962", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448389296864509962", "published": "2021-10-13 20:44:52+00:00", "like_count": 75, "quote_count": 7, "reply_count": 23, "retweet_count": 26, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Paris 2024 : Emmanuel Macron veut construire 5 000 terrains de sport de proximit\u00e9 avant les JO https://t.co/e1bQj49ZFR", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/10/13/paris-2024-emmanuel-macron-veut-construire-5-000-terrains-de-sport-de-proximite-avant-les-jo_6098261_3242.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634157809"]}, {"id": "1448375946252333058", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448375946252333058", "published": "2021-10-13 19:51:49+00:00", "like_count": 223, "quote_count": 21, "reply_count": 24, "retweet_count": 137, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Agnes Tirop, \u00e9toile montante de l\u2019athl\u00e9tisme k\u00e9nyan, a \u00e9t\u00e9 poignard\u00e9e \u00e0 mort https://t.co/SYsq0RJ43H", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/10/13/agnes-tirop-etoile-montante-de-l-athletisme-kenyan-a-ete-poignardee-a-mort_6098256_3242.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634154529"]}, {"id": "1448368570610638854", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448368570610638854", "published": "2021-10-13 19:22:31+00:00", "like_count": 49, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 24, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Alerte_Huit_lemonde", "full_text": "Dans la for\u00eat amazonienne, au plus pr\u00e8s des derniers peuples \u00ab\u00a0isol\u00e9s\u00a0\u00bb, menac\u00e9s par l\u2019avanc\u00e9e des fermiers et des braconniers. https://t.co/EKYtaMd57c", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/13/au-bresil-au-plus-pres-des-derniers-peuples-isoles_6098104_3210.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448366504899141646", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448366504899141646", "published": "2021-10-13 19:14:18+00:00", "like_count": 13, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Brexit : la Commission europ\u00e9enne propose \u00e0 Londres d\u2019all\u00e9ger les contr\u00f4les en Irlande du Nord https://t.co/liJc7ZYAP7", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/13/brexit-la-commission-europeenne-propose-a-londres-d-alleger-les-controles-en-irlande-du-nord_6098252_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634151282"]}, {"id": "1448363393405046787", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448363393405046787", "published": "2021-10-13 19:01:56+00:00", "like_count": 25, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Op\u00e9ration antidrogue en Seine-Maritime et en Seine-Saint-Denis : onze personnes mises en examen https://t.co/tR79LzbDdh", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/13/operation-antidrogue-en-seine-maritime-et-en-seine-saint-denis-onze-personnes-mises-en-examen_6098249_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634151282"]}, {"id": "1448359204264230914", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448359204264230914", "published": "2021-10-13 18:45:18+00:00", "hashtags": ["Pr\u00e9sidentielle2022"], "like_count": 26, "quote_count": 1, "reply_count": 10, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Pr\u00e9sidentielle2022 \ud83d\uddf3\ufe0f | Cl\u00e9ment Beaune veut \u00ab mettre l\u2019id\u00e9e dans le d\u00e9bat \u00bb sur le vote d\u00e8s 16 ans, l\u2019opposition moque \u00ab l\u2019hypocrisie \u00bb https://t.co/WqlK6r8gvd", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/article/2021/10/13/election-presidentielle-2022-clement-beaune-veut-mettre-l-idee-dans-le-debat-sur-le-vote-des-16-ans-l-opposition-moque-l-hypocrisie_6098247_6059010.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634147837"]}, {"id": "1448356389483683846", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448356389483683846", "published": "2021-10-13 18:34:07+00:00", "like_count": 28, "quote_count": 2, "reply_count": 5, "retweet_count": 17, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L\u2019\u00e9pid\u00e9mie de bronchiolite en France commence plus vite et plus t\u00f4t, pr\u00e9vient Sant\u00e9 publique France https://t.co/8mzTIS8bIn", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/13/l-epidemie-de-bronchiolite-en-france-commence-plus-vite-et-plus-tot-que-d-habitude-previent-sante-publique-france_6098246_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634148651"]}, {"id": "1448353427428364294", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448353427428364294", "published": "2021-10-13 18:22:20+00:00", "like_count": 21, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 19, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Sur Tinder, Grindr ou Bumble, un nouveau genre d\u2019escroquerie aux cryptomonnaies https://t.co/0EOUMKMQF1", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/pixels/article/2021/10/13/sur-les-applications-de-rencontres-un-nouveau-genre-d-escroquerie-aux-cryptomonnaies_6098243_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634148647"]}, {"id": "1448350483475742729", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448350483475742729", "published": "2021-10-13 18:10:38+00:00", "like_count": 555, "quote_count": 351, "reply_count": 247, "retweet_count": 104, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Entretien | Jean-Michel Blanquer : \u00ab La France et sa jeunesse doivent \u00e9chapper \u00e0 l\u2019id\u00e9ologie woke \u00bb https://t.co/C3Qrw9n8Bm", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/13/jean-michel-blanquer-la-france-et-sa-jeunesse-doivent-echapper-a-l-ideologie-woke_6098250_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634148116"]}, {"id": "1448348107369062406", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448348107369062406", "published": "2021-10-13 18:01:12+00:00", "like_count": 47, "quote_count": 5, "reply_count": 15, "retweet_count": 18, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Combs-la-Ville : le lyc\u00e9en qui avait bouscul\u00e9 son enseignante condamn\u00e9 \u00e0 cinq mois avec sursis https://t.co/CAHZzDoL2s", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/13/combs-la-ville-le-lyceen-qui-avait-bouscule-son-enseignante-condamne-a-cinq-mois-avec-sursis_6098248_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634147843"]}, {"id": "1448341945462427652", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448341945462427652", "published": "2021-10-13 17:36:43+00:00", "like_count": 33, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "William Shatner dans l\u2019espace : de la fiction \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9, le tourisme spatial dans \u00ab Le Monde \u00bb https://t.co/tK9kDYIK3y", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/m-le-mag/article/2021/10/13/william-shatner-en-route-pour-l-espace-de-la-fiction-a-la-realite-le-tourisme-spatial-dans-le-monde_6098221_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141161"]}, {"id": "1448340532300861445", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448340532300861445", "published": "2021-10-13 17:31:06+00:00", "like_count": 75, "quote_count": 5, "reply_count": 13, "retweet_count": 38, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Alerte_Huit_lemonde", "full_text": "Une Russie toujours plus riche, des Russes toujours plus pauvres. Enqu\u00eate https://t.co/TZC8NiUxjB", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/10/13/russie-riche-russes-pauvres_6098099_3234.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448338919536349191", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448338919536349191", "published": "2021-10-13 17:24:41+00:00", "like_count": 32, "quote_count": 2, "reply_count": 8, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le footballeur Lucas Hernandez vis\u00e9 par un ordre d\u2019incarc\u00e9ration par la justice espagnole https://t.co/64Gu6FVBSh", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/sport/article/2021/10/13/le-footballeur-lucas-hernandez-vise-par-un-ordre-d-incarceration-par-la-justice-espagnole_6098225_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634138765"]}, {"id": "1448336001592614912", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448336001592614912", "published": "2021-10-13 17:13:06+00:00", "like_count": 82, "quote_count": 17, "reply_count": 25, "retweet_count": 35, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Des demandes de carte d\u2019identit\u00e9 bloqu\u00e9es dans la Somme en raison d\u2019un nom de commune trop long https://t.co/Pdj1DMLfbu", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/13/des-demandes-de-carte-d-identite-bloquees-dans-la-somme-en-raison-d-un-nom-de-commune-trop-long_6098213_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137398"]}, {"id": "1448333580611031044", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448333580611031044", "published": "2021-10-13 17:03:29+00:00", "mentions": ["FranckNouchi"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 38, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @FranckNouchi: Sur le bulletin de salaire des profs\u00a0: \u00ab\u00a0Je travaille depuis vingt et un\u00a0ans, je gagne 2\u00a0300\u00a0euros net\u00a0par mois\u00a0\u00bb. Une di\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448333212799930374", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448333212799930374", "published": "2021-10-13 17:02:01+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Un campement de plusieurs centaines de migrants d\u00e9mantel\u00e9 \u00e0 Grande-Synthe https://t.co/uQ2xmL5a8M", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/13/un-campement-de-plusieurs-centaines-de-migrants-demantele-a-grande-synthe_6098236_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634143553"]}, {"id": "1448331727429046278", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448331727429046278", "published": "2021-10-13 16:56:07+00:00", "like_count": 20, "quote_count": 1, "reply_count": 10, "retweet_count": 14, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La France p\u00e8se-t-elle vraiment 10 % \u00e0 15 % des d\u00e9penses sociales mondiales ? https://t.co/J1lPh3dpcX", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2021/10/13/la-france-pese-t-elle-vraiment-10-a-15-des-depenses-sociales-mondiales_6098237_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634143292-1"]}, {"id": "1448329574908104707", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448329574908104707", "published": "2021-10-13 16:47:33+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Frankissstein \u00bb : Jeanette Winterson cr\u00e9e le \u00ab Frankenstein \u00bb augment\u00e9 https://t.co/OczQlWg8lx", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/livres/article/2021/10/13/frankissstein-jeanette-winterson-cree-le-frankenstein-augmente_6098205_3260.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141671"]}, {"id": "1448326695560400900", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448326695560400900", "published": "2021-10-13 16:36:07+00:00", "like_count": 22, "quote_count": 2, "reply_count": 5, "retweet_count": 15, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Justice : l\u2019experte judiciaire Sophie Gromb mise en examen https://t.co/YHrhc5yU4x", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/13/justice-l-experte-judiciaire-sophie-gromb-mise-en-examen_6098164_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141166"]}, {"id": "1448323222601191428", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448323222601191428", "published": "2021-10-13 16:22:19+00:00", "like_count": 25, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Second vol dans l\u2019espace r\u00e9ussi pour la fus\u00e9e de Blue Origin, le premier pour William Shatner, capitaine Kirk dans \u00ab Star Trek \u00bb https://t.co/Kue02ku81M", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/13/second-vol-dans-l-espace-reussi-pour-la-fusee-de-blue-origin-le-premier-pour-william-shatner-capitaine-kirk-dans-star-trek_6098230_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141671"]}, {"id": "1448320156602707972", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448320156602707972", "published": "2021-10-13 16:10:08+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Alg\u00e9rie : une ONG-phare du mouvement prod\u00e9mocratie dissoute par la justice https://t.co/QSjMG2Zy0z", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/afrique/article/2021/10/13/algerie-une-ong-phare-du-mouvement-prodemocratie-dissoute-par-la-justice_6098203_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634134820"]}, {"id": "1448317976755720192", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448305709309902851", "published": "2021-10-13 16:01:28+00:00", "like_count": 22, "quote_count": 3, "reply_count": 1, "retweet_count": 15, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Salaires, primes, indemnit\u00e9s\u2026 Combien gagnent vraiment les enseignants fran\u00e7ais ?\n\nhttps://t.co/tVtVImfMYs", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/13/salaires-primes-indemnites-combien-gagnent-vraiment-les-enseignants-francais_6098228_3224.html"]}, {"id": "1448316513765756928", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448316513765756928", "published": "2021-10-13 15:55:39+00:00", "like_count": 77, "quote_count": 6, "reply_count": 24, "retweet_count": 36, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "A Paris, Anne Hidalgo et ses alli\u00e9s \u00e9cologistes au bord de la crise de nerfs https://t.co/VoUIvbHex0", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/10/13/a-paris-anne-hidalgo-et-ses-allies-ecologistes-au-bord-de-la-crise-de-nerfs_6098194_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634133374"]}, {"id": "1448312845653917697", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448312845653917697", "published": "2021-10-13 15:41:05+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Javier Milei, l\u2019ultralib\u00e9ral qui joue les trublions de la politique argentine https://t.co/uOMQdLNhmY", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/13/javier-milei-l-ultraliberal-qui-joue-les-trublions-de-la-politique-argentine_6098156_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634138440"]}, {"id": "1448309206709383183", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448309206709383183", "published": "2021-10-13 15:26:37+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Face \u00e0 la hausse des prix de l\u2019essence et du gazole, la mont\u00e9e du super\u00e9thanol https://t.co/OkOHUf6nxb", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/economie/article/2021/10/13/face-a-la-hausse-des-prix-de-l-essence-et-du-gazole-la-montee-du-superethanol_6098138_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634137810-1"]}, {"id": "1448305709309902851", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448305709309902851", "published": "2021-10-13 15:12:43+00:00", "like_count": 296, "quote_count": 39, "reply_count": 140, "retweet_count": 129, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Alerte_Huit_lemonde", "full_text": "\u00ab\u00a0J\u2019enseigne depuis vingt et un\u00a0ans et je gagne 2\u00a0300\u00a0euros net\u00a0par mois\u00a0\u00bb\u00a0: dix enseignants d\u00e9taillent leur bulletin de salaire https://t.co/SPQBR81mkT", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/13/sur-le-bulletin-de-salaire-des-profs-je-travaille-depuis-vingt-et-un-ans-je-gagne-2-300-euros-net-par-mois_6098222_3224.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448302947239084034", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448302947239084034", "published": "2021-10-13 15:01:45+00:00", "like_count": 23, "quote_count": 27, "reply_count": 29, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pr\u00e9sidentielle2022 \ud83d\uddf3\ufe0f | Val\u00e9rie P\u00e9cresse conteste \u00e9galement la primaut\u00e9 du droit europ\u00e9en, apr\u00e8s la d\u00e9cision prise par la Pologne https://t.co/5rAJhZXkKG", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/election-presidentielle-2022/article/2021/10/13/election-presidentielle-2022-valerie-pecresse-conteste-egalement-la-primaute-du-droit-europeen-apres-la-decision-prise-par-la-pologne_6098192_6059010.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634129754"]}, {"id": "1448299638814134272", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448299638814134272", "published": "2021-10-13 14:48:36+00:00", "mentions": ["DenisCosnard"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @DenisCosnard: A Paris, Anne Hidalgo et ses alli\u00e9s \u00e9cologistes au bord de la crise de nerfs\u2026 https://t.co/CJTmA6jWst", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/politique/article/2021/10/13/a-paris-anne-hidalgo-et-ses-allies-ecologistes-au-bord-de-la-crise-de-nerfs_6098194_823448.html#xtor=AL-32280270-%5Btwitter%5D-%5Bios%5D"]}, {"id": "1448296705410097158", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448296705410097158", "published": "2021-10-13 14:36:57+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L\u2019enqu\u00eate sur l\u2019explosion meurtri\u00e8re au port de Beyrouth, le 4 ao\u00fbt 2020, est au c\u0153ur d\u2019une nouvelle temp\u00eate politico-judiciaire.  https://t.co/GPYwnEHLZI", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/13/explosion-a-beyrouth-le-juge-bitar-sous-pression_6098188_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634130009"]}, {"id": "1448293408255184903", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448293408255184903", "published": "2021-10-13 14:23:51+00:00", "like_count": 109, "quote_count": 5, "reply_count": 19, "retweet_count": 57, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La justice d\u00e9boute l\u2019employ\u00e9e d\u2019un h\u00f4pital qui contestait l\u2019obligation vaccinale \n\nLe juge argumente dans son ordonnance de rejet que la salari\u00e9e \u00ab s\u2019est plac\u00e9e elle-m\u00eame dans la situation d\u2019urgence qu\u2019elle invoque \u00bb https://t.co/wkn4R4Vgth", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/societe/article/2021/10/13/la-justice-deboute-l-employee-d-un-hopital-qui-contestait-l-obligation-vaccinale_6098187_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634125255"]}, {"id": "1448290387479646211", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448290387479646211", "published": "2021-10-13 14:11:50+00:00", "like_count": 37, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 20, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le drame oubli\u00e9 des m\u00e9tisses des colonies belges https://t.co/aSKMfrA2KQ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/13/le-drame-oublie-des-metisses-des-colonies-belges_6098163_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634133379"]}, {"id": "1448286368447279110", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448286368447279110", "published": "2021-10-13 13:55:52+00:00", "like_count": 21, "quote_count": 3, "reply_count": 5, "retweet_count": 13, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Facebook : une liste des \u00ab organisations dangereuses \u00bb utilis\u00e9e par ses mod\u00e9rateurs rendue publique. On en discerne trois principale \u2198 https://t.co/IZD6phKp0D", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/pixels/article/2021/10/13/facebook-une-liste-des-organisations-dangereuses-utilisee-par-ses-moderateurs-rendue-publique_6098186_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634125607-1"]}, {"id": "1448282231068364801", "username": "lemondefr", "author_id": "24744541", "conversation_id": "1448282231068364801", "published": "2021-10-13 13:39:26+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Berlin et Bruxelles suspendus au choix du ministre des finances allemand https://t.co/zZHkI6v9FR", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/13/berlin-et-bruxelles-suspendus-au-choix-du-ministre-des-finances-allemand_6098152_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634131232"]}]