[{"id": "1448642719887233031", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448642719887233031", "published": "2021-10-14 13:31:53+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Le collectif des victimes du drame de Furiani le r\u00e9clamait. Le Parlement a exauc\u00e9 son v\u0153u: il n\u2019y aura plus de matchs professionnel le 5 mai, en hommage aux 18 morts et milliers de bless\u00e9s de la catastrophe. Reste \u00e0 convaincre les instances du foot\nhttps://t.co/RQc5byxK6p", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448640635561340929", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448640635561340929", "published": "2021-10-14 13:23:36+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Le trafic des TER \u00e9tait tr\u00e8s perturb\u00e9 jeudi en Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur (Paca) en raison d\u2019une gr\u00e8ve de cheminots contre la d\u00e9cision de confier l\u2019exploitation de la liaison TER Marseille-Nice au groupe Transdev, aux d\u00e9pens de la SNCF\nhttps://t.co/3dkhIcAEDE", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448639479296692226", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448639479296692226", "published": "2021-10-14 13:19:00+00:00", "mentions": ["leparisienvideo"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @leparisienvideo: VID\u00c9O. Lucie Bertaud, de vice-championne du monde de MMA \u00e0 finaliste de Koh-Lanta\n\u27a1\ufe0f https://t.co/HWon0lCs38 https://t\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448638137828315138", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448638137828315138", "published": "2021-10-14 13:13:41+00:00", "like_count": 17, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Voulant fuir son pays en proie aux talibans, la famille de l\u2019ancien maire de Ghazni, en Afghanistan, a pu d\u00e9barquer en France, dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi, apr\u00e8s une bataille men\u00e9e par la ville de Montpellier et... le club du Montpellier handball\nhttps://t.co/DJ5VCpNk1b", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448635219402240005", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448635219402240005", "published": "2021-10-14 13:02:05+00:00", "like_count": 67, "quote_count": 48, "reply_count": 27, "retweet_count": 40, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "La nouvelle carte d\u2019identit\u00e9 au format \u00abcarte bancaire\u00bb ne semble pas pouvoir accueillir le nom \u00e0 rallonge de dizaines de communes. Les habitants de Saint-Quentin-Lamotte-la-Croix-au-Bailly par exemple ne peuvent plus obtenir de carte jusqu\u2019\u00e0 nouvel ordre\nhttps://t.co/Bp0chhHODy", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448631146779193346", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448631146779193346", "published": "2021-10-14 12:45:54+00:00", "hashtags": ["Presidentielle2022"], "like_count": 16, "quote_count": 2, "reply_count": 6, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "La candidate du Rassemblement national, Marine Le Pen, veut \u00abarr\u00eater toute nouvelle construction de parc \u00e9olien\u00bb et \u00ablancer un grand chantier pour les d\u00e9monter\u00bb. Une op\u00e9ration au co\u00fbt faramineux #Presidentielle2022 \nhttps://t.co/3XA3UbBlA0", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448628154042626050", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448628154042626050", "published": "2021-10-14 12:34:00+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 5, "reply_count": 15, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\ud83e\uddc0 Pour la premi\u00e8re fois en septembre, les ventes de mozzarella ont d\u00e9pass\u00e9 celles du bon vieux camembert, jusque-l\u00e0 le fromage \u00e0 p\u00e2te molle le plus consomm\u00e9 en France\nhttps://t.co/rLywg9QFMc", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448624630302924806", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448624630302924806", "published": "2021-10-14 12:20:00+00:00", "hashtags": ["IlsSAiment"], "mentions": ["kevboucher", "le_Parisien", "MurielRobinCOM"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @kevboucher: Info @le_Parisien - Gros casting pour l'adaptation de #IlsSAiment pour TF1 : @MurielRobinCOM, Pierre Arditi, Carole Bouquet\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448624351776059399", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448624351776059399", "published": "2021-10-14 12:18:54+00:00", "mentions": ["nicolasberrod"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @nicolasberrod: Le taux d'incidence augmente parfois fortement dans 1 d\u00e9partement sur 3...mais il est toujours inf\u00e9rieur au seuil d'aler\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448623268727042048", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448623268727042048", "published": "2021-10-14 12:14:36+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Au moins 46 personnes sont mortes et des dizaines d\u2019autres ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9es dans un incendie qui s\u2019est d\u00e9clar\u00e9 ce jeudi dans un immeuble dans le sud de Ta\u00efwan. L\u2019incendie s'annonce comme le plus meurtrier de l'Etat depuis plusieurs d\u00e9cennies\nhttps://t.co/dGAoQbNXDe", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448609503705014276", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448521863961976837", "published": "2021-10-14 11:19:54+00:00", "hashtags": ["COVID19"], "like_count": 4, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "DIRECT | La Russie enregistre des records de d\u00e9c\u00e8s avec pr\u00e8s de 1000 morts quotidiens\n\nAu total, 220315 personnes sont mortes du #COVID19 en Russie pour 7,8 millions de contaminations, selon le bilan officiel des autorit\u00e9s\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/1sSMXSDjBR https://t.co/kOEd1tdO3p", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448606444077604866", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448606444077604866", "published": "2021-10-14 11:07:44+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 7, "reply_count": 14, "retweet_count": 20, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Un instituteur interpell\u00e9 dans l'H\u00e9rault a \u00e9t\u00e9 mis en examen pour d\u00e9tention d\u2019images p\u00e9dopornographiques. Il a fini par \u00abreconna\u00eetre avoir une attirance sexuelle \u00e0 l\u2019\u00e9gard des gar\u00e7ons \u00e2g\u00e9s de 16 \u00e0 18 ans\u00bb\nhttps://t.co/Stl3ycX1N5", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448600060971913220", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448600060971913220", "published": "2021-10-14 10:42:22+00:00", "hashtags": ["TDF2022"], "like_count": 12, "quote_count": 4, "reply_count": 4, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "De Copenhague \u00e0 Paris, avec les pav\u00e9s du nord, les Vosges, les Alpes puis les Pyr\u00e9n\u00e9es au programme. D\u00e9couvrez le parcours du Tour de France 2022 #TDF2022 \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/GJxpzI5Egl https://t.co/DcGkcDhEHV", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448596966443716611", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448596966443716611", "published": "2021-10-14 10:30:05+00:00", "hashtags": ["TDFF", "TDF2022"], "like_count": 18, "quote_count": 2, "reply_count": 13, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Voici le parcours du Tour de France f\u00e9minin, qui se d\u00e9roulera du 24 au 31 juillet 2022 #TDFF #TDF2022\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dUGjibGJvA https://t.co/2hI5M9Fy4O", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448595369080799233", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448595369080799233", "published": "2021-10-14 10:23:44+00:00", "mentions": ["BenoistFechner", "le_Parisien"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @BenoistFechner: \u23ef CRIME STORY | \u00c9pisode 1 \n\n\u2022 Apr\u00e8s Biclou, Food Checking, @le_Parisien lance sa s\u00e9rie vid\u00e9o faits divers\n \n\u2022 Pour cett\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448593296805203970", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448593296805203970", "published": "2021-10-14 10:15:30+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Les syndicats qui contestent l\u2019obligation vaccinale sont pri\u00e9s de lib\u00e9rer les sites du CHU du Guadeloupe dans \u00abun d\u00e9lai de 24 heures\u00bb, sous peine d\u2019 \u00abexpulsion avec, au besoin, le concours de la force publique\u00bb, apr\u00e8s une plainte de la direction\nhttps://t.co/DuJ7HsLtHa", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448591426183385089", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448591426183385089", "published": "2021-10-14 10:08:04+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 4, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\ud83d\udd35INFO LE PARISIEN | Les avocats de Christophe Ruggia, accus\u00e9 par Ad\u00e8le Haenel d\u2019agressions sexuelles lorsqu\u2019elle \u00e9tait mineure, ont obtenu l'annulation de son interpellation et de sa garde \u00e0 vue. Le r\u00e9alisateur reste toutefois mis en examen\nhttps://t.co/oYqLRCSZsG", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448589808528465922", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448589808528465922", "published": "2021-10-14 10:01:38+00:00", "like_count": 77, "quote_count": 3, "reply_count": 1, "retweet_count": 21, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Alexandre Allain, 26 ans, greff\u00e9 des poumons et atteint de la mucoviscidose, sera dimanche au d\u00e9part du marathon de Paris, aux c\u00f4t\u00e9s du chirurgien qui l\u2019a op\u00e9r\u00e9 il y a quatre ans et qui lui a redonn\u00e9 un nouveau souffle\nhttps://t.co/zuP9S5sOE6", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448588052130062339", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448588052130062339", "published": "2021-10-14 09:54:39+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 2, "reply_count": 6, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Cinq personnes sont mortes et deux ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9es au cours d'une attaque \u00e0 l'arc en Norv\u00e8ge mercredi soir. La police a indiqu\u00e9 conna\u00eetre l\u2019auteur pr\u00e9sum\u00e9, converti \u00e0 l'islam, pour des craintes de radicalisation\nhttps://t.co/h32piWReXz", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448586844548079621", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448586844548079621", "published": "2021-10-14 09:49:51+00:00", "mentions": ["RBaheux"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @RBaheux: Si vous habitez \u00e0 Beaujeu-Saint-Vallier-Pierrejux-et-Quitteur, sachez que c'est la gal\u00e8re pour renouveler votre carte d'identi\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448585048555499522", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448585048555499522", "published": "2021-10-14 09:42:43+00:00", "like_count": 74, "quote_count": 3, "reply_count": 15, "retweet_count": 19, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "La Gendarmerie nationale a command\u00e9 26 Alpine A110, des voitures de sport fabriqu\u00e9es en France par le groupe Renault, pour assurer des interventions rapides, a annonc\u00e9 le minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur\nhttps://t.co/gxtZ9QL0Ek", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448575791307104259", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448575791307104259", "published": "2021-10-14 09:05:56+00:00", "like_count": 30, "quote_count": 4, "reply_count": 5, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\u00abLa Fille au Ballon\u00bb, l\u2019\u0153uvre auto-d\u00e9truite de Banksy, est de nouveau mise en vente. Rebaptis\u00e9e \u00abL\u2019amour est dans la poubelle\u00bb et d\u00e9sormais en lambeaux, la toile est estim\u00e9e entre 4,6 et 7 millions d\u2019euros\nhttps://t.co/r1gDiRoYdU", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448570460418027521", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448570454684360707", "published": "2021-10-14 08:44:45+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Isabelle Guillemot, psychologue clinicienne en canc\u00e9rologie, met en garde les personnes atteintes de cancer face aux promesses de certains sp\u00e9cialistes des m\u00e9decines parall\u00e8les, comme la naturopathie\nhttps://t.co/uUdlVpllMX", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448570458044084227", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448570454684360707", "published": "2021-10-14 08:44:44+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Le naturopathe risque notamment un an de prison ferme lors de l\u2019annonce du d\u00e9lib\u00e9r\u00e9 ce vendredi. Apr\u00e8s la mort de deux patients, nos investigations ont mis au jour d\u2019autres victimes potentielles de celui qui continue d\u2019encha\u00eener stages et consultations\nhttps://t.co/Pez5VeKoxB", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448570454684360707", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448570454684360707", "published": "2021-10-14 08:44:44+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Les documents fournis par Miguel B., naturopathe suspect\u00e9 d\u2019exercice ill\u00e9gal de la m\u00e9decine, n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 authentifi\u00e9s par la police. Et aucun patient de celui qui dit soigner le cancer \u00e0 base de je\u00fbnes et d\u2019alimentation crue, n\u2019a \u00e9t\u00e9 contact\u00e9 \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/66NZCqq66z", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448567639958114307", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448567639958114307", "published": "2021-10-14 08:33:33+00:00", "like_count": 33, "quote_count": 9, "reply_count": 16, "retweet_count": 32, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "A Agde, une femme de 77 ans a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9e d\u00e9capit\u00e9e \u00e0 son domicile. Des gants en latex macul\u00e9s de sang et des rouleaux de ruban adh\u00e9sif ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts dans le jardin de la victime. Pour l\u2019heure, aucune piste n\u2019est privil\u00e9gi\u00e9e \u00e0 ce stade de l\u2019enqu\u00eate\nhttps://t.co/YJZYZGiPaV", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448564472747069442", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448564472747069442", "published": "2021-10-14 08:20:57+00:00", "hashtags": ["proces13novembre"], "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "La maman de Valeria Solesin, une V\u00e9nitienne de 28 ans tu\u00e9e au Bataclan le 13 novembre 2015, a t\u00e9moign\u00e9 devant la cour d'assises sp\u00e9ciale, \u00e9voquant la vitalit\u00e9 de sa fille \u00abune personne heureuse, source in\u00e9puisable de bonheur et de joie\u00bb.\n#proces13novembre \nhttps://t.co/fg6OFdbDsL", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448564298897309700", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448564298897309700", "published": "2021-10-14 08:20:16+00:00", "hashtags": ["COVID19"], "like_count": 9, "quote_count": 1, "reply_count": 10, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Les personnes ayant re\u00e7u le vaccin contre le #COVID19 de Johnson &amp; Johnson pourraient avoir int\u00e9r\u00eat \u00e0 recevoir une dose de rappel d\u2019un vaccin diff\u00e9rent, \u00e0 ARN messager comme Pfizer ou Moderna, selon une \u00e9tude am\u00e9ricaine\nhttps://t.co/BixvhA482p", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448563480290906116", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448563480290906116", "published": "2021-10-14 08:17:01+00:00", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["leparisieninfog"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 17, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @leparisieninfog: #COVID19  Masque \u00e0 l\u2019\u00e9cole : la liste des 12 nouveaux d\u00e9partements o\u00f9 il ne sera plus obligatoire lundi &gt;&gt; https://t.c\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448559747725238278", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448559747725238278", "published": "2021-10-14 08:02:11+00:00", "like_count": 44, "quote_count": 2, "reply_count": 12, "retweet_count": 17, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Un an apr\u00e8s l\u2019assassinat de Samuel Paty, une minute de silence se tiendra vendredi en fin d\u2019apr\u00e8s-midi dans tous les \u00e9tablissements scolaires. Toute perturbation de l'hommage sera \u00absanctionn\u00e9e\u00bb a indiqu\u00e9 le ministre Jean-Michel Blanquer\nhttps://t.co/xEB5KayEZf", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448559312570404875", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448559312570404875", "published": "2021-10-14 08:00:27+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\u00abChoco-boys\u00bb, l'album-hommage \u00e0 Lucky Luke, qui sort le 15 octobre, est peupl\u00e9 de \u00abcow boys gays\u00bb. Nous avons lu l'oeuvre de Ralf K\u00f6nig, auteur allemand, d\u00e9fenseur de la cause homosexuelle \u00e0 travers ses BD humoristiques. Un pari r\u00e9ussi. \u2935 https://t.co/83w9nUCHQb https://t.co/ai5UglhbQH", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448557033641455618", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448557033641455618", "published": "2021-10-14 07:51:24+00:00", "hashtags": ["pollution", "sant\u00e9"], "like_count": 13, "quote_count": 2, "reply_count": 6, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Pr\u00e8s de trois enfants sur quatre respirent un air pollu\u00e9 en France, selon les ONG. Les plus pauvres sont les \u00abplus vuln\u00e9rables\u00bb car ils cumulent plusieurs expositions n\u00e9fastes selon le R\u00e9seau Action Climat et l\u2019Unicef. \n#pollution #sant\u00e9\nhttps://t.co/4KyX45ZPrD", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448553863657795584", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448553863657795584", "published": "2021-10-14 07:38:48+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 3, "reply_count": 6, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Face \u00e0 la hausse des prix de l'essence, une col\u00e8re froide parcourt les campagnes. Mais elle semble, pour l\u2019instant, teint\u00e9e d\u2019une certaine r\u00e9signation. Reportage aupr\u00e8s des automobilistes de Limoges \u2935\ufe0f \nhttps://t.co/MkGQvQS7gs", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448551955605987330", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448551955605987330", "published": "2021-10-14 07:31:13+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Les syndicats ont saisi le Conseil d\u2019Etat en esp\u00e9rant obtenir, comme en juin, la suspension des nouvelles r\u00e8gles du calcul du salaire journalier de r\u00e9f\u00e9rence servant \u00e0 d\u00e9terminer le montant des allocations de l'Assurance ch\u00f4mage \nhttps://t.co/KBBmaaVgAK", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448549175747129346", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448549175747129346", "published": "2021-10-14 07:20:10+00:00", "like_count": 16, "quote_count": 0, "reply_count": 7, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "L\u2019enqu\u00eate se poursuit apr\u00e8s la mort de trois migrants, fauch\u00e9s par un train pr\u00e8s de Saint-Jean-de-Luz. Se basant sur le t\u00e9moignage d\u2019un rescap\u00e9 de l\u2019accident, le procureur de Bayonne a pr\u00e9cis\u00e9 que les victimes tentaient \u00abd'\u00e9chapper \u00e0 d\u2019\u00e9ventuels contr\u00f4les\u00bb\nhttps://t.co/ozNf06DqlR", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448546225972776960", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448521863961976837", "published": "2021-10-14 07:08:27+00:00", "hashtags": ["COVID19"], "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "DIRECT | \u00abOn est \u00e0 pr\u00e8s de 1000 classes ferm\u00e9es pour cause de #COVID19, \u00e7a ne cesse de baisser\u00bb, \u00e0 indiqu\u00e9 ce jeudi matin le ministre de l'\u00e9ducation Jean-Michel Blanquer\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/xLCnhHmdOV https://t.co/2lxXQ38gkW", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448544746897616904", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448544746897616904", "published": "2021-10-14 07:02:34+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Pr\u00e8s de deux mois apr\u00e8s les incidents ayant \u00e9maill\u00e9 la rencontre Nice-OM, un supporter de l\u2019OGCN ayant effectu\u00e9 un salut nazi dans les tribunes a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 un an emprisonnement avec sursis et \u00e0 3 ans d\u2019interdiction d\u2019enceinte sportive \nhttps://t.co/9EYO5t8xXn", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448538584672313345", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448538584672313345", "published": "2021-10-14 06:38:05+00:00", "hashtags": ["COVID19"], "like_count": 14, "quote_count": 2, "reply_count": 18, "retweet_count": 18, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "En Loz\u00e8re, les \u00e9l\u00e8ves devront \u00e0 nouveau porter le masque \u00e0 l\u2019\u00e9cole d\u00e8s lundi. Une d\u00e9cision justifi\u00e9e par le taux d\u2019incidence qui a nettement progress\u00e9 ces derniers jours sur ce territoire: le nombre de cas de #COVID19 a progress\u00e9 de 268% en une semaine\nhttps://t.co/cF9ehysazj", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448536182162395138", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448536182162395138", "published": "2021-10-14 06:28:32+00:00", "mentions": ["leparisien_eco"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @leparisien_eco: 140000 abonn\u00e9s \u00e0 Leclerc Energie se sont vus signifier la fin de leur contrat. La filiale du g\u00e9ant de la grande distrib\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448533601381924866", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448533601381924866", "published": "2021-10-14 06:18:17+00:00", "hashtags": ["COVID19"], "like_count": 15, "quote_count": 2, "reply_count": 15, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Alors que le #COVID19 a rebattu les cartes des virus et des maladies hivernales, ils se font \u00e0 nouveau mena\u00e7ants \u00e0 l\u2019heure o\u00f9 les gestes barri\u00e8re se rel\u00e2chent. Notre immunit\u00e9 moins entra\u00een\u00e9e pourrait poser probl\u00e8me, notamment face \u00e0 la grippe\nhttps://t.co/PxXNTRQrLf", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448529231642873856", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448529231642873856", "published": "2021-10-14 06:00:55+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 2, "reply_count": 32, "retweet_count": 14, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Entendus par le juge d\u2019instruction ces derniers mois, le p\u00e8re de famille, sa fille et un militant islamiste ont d\u00e9taill\u00e9 l\u2019engrenage qui les a conduits \u00e0 livrer Samuel Paty \u00e0 la vindicte sur les r\u00e9seaux sociaux\nhttps://t.co/4HUkxgUmzU", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448525808591589377", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448521863961976837", "published": "2021-10-14 05:47:19+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 1, "reply_count": 8, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "DIRECT | \u00abVers un arr\u00eat du passe sanitaire dans certains lieux, \u00e0 partir du 15 novembre\u00bb, selon Jean-Fran\u00e7ois Delfraissy\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \u00abLe gouvernement a choisi un all\u00e8gement progressif des mesures de restriction. C\u2019est le sc\u00e9nario que nous recommandions\u00bb\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/wlahoKneT8 https://t.co/CP0EFnbsys", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.leparisien.fr/societe/sante/covid-19-labandon-du-masque-a-lecole-setend-en-france-un-rappel-de-vaccins-differents-possible-suivez-notre-direct-14-10-2021-SRNSSCM53BGAFK6DFAOX7N6N6Y.php#xtor=AD-1481423553"]}, {"id": "1448524830136049669", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448524830136049669", "published": "2021-10-14 05:43:26+00:00", "like_count": 19, "quote_count": 2, "reply_count": 17, "retweet_count": 14, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Anne Hidalgo comme Yannick Jadot veulent rouvrir le d\u00e9bat sur la r\u00e9duction du temps de travail, un th\u00e8me d\u00e9j\u00e0 port\u00e9 par Fabien Roussel et Jean-Luc M\u00e9lenchon. A gauche, seul Arnaud Montebourg y est oppos\u00e9, jugeant l\u2019augmentation des salaires prioritaire\nhttps://t.co/VHNXDboCrN", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448521863961976837", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448521863961976837", "published": "2021-10-14 05:31:39+00:00", "hashtags": ["COVID19"], "like_count": 28, "quote_count": 0, "reply_count": 9, "retweet_count": 14, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Bonjour! Aujourd'hui:\n\n\u2022 L\u2019abandon du masque \u00e0 l\u2019\u00e9cole s\u2019\u00e9tend \u00e0 12 d\u00e9partements\n\u2022 Le gouvernement se laisse la possibilit\u00e9 de prolonger le passe sanitaire jusqu\u2019au 31 juillet 2022\n\u2022 27 nouveaux d\u00e9c\u00e8s du #COVID19 en 24 heures\n\nSuivez notre direct \u2935\ufe0f \nhttps://t.co/TWy3HfAyKq", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448520741998235648", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448520741998235648", "published": "2021-10-14 05:27:11+00:00", "like_count": 92, "quote_count": 27, "reply_count": 26, "retweet_count": 38, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Un enfant de 2 ans a tu\u00e9 sa m\u00e8re qui assistait \u00e0 une r\u00e9union sur Zoom d\u2019une balle dans la t\u00eate, menant \u00e0 l\u2019arrestation du p\u00e8re, accus\u00e9 de n\u2019avoir pas mis son arme hors d\u2019atteinte du bambin\nhttps://t.co/icDVBP275p", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448517804563513344", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448517804563513344", "published": "2021-10-14 05:15:31+00:00", "like_count": 40, "quote_count": 8, "reply_count": 15, "retweet_count": 19, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Apr\u00e8s 121 ans d\u2019existence, le ticket de m\u00e9tro parisien s\u2019appr\u00eate \u00e0 tirer sa r\u00e9v\u00e9rence. D\u00e8s ce jeudi, les carnets de 10 tickets ne sont plus disponibles \u00e0 la vente dans les automates d\u2019une centaines de stations\nhttps://t.co/DkmgLxTm4I", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448515876332912640", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448515876332912640", "published": "2021-10-14 05:07:51+00:00", "like_count": 25, "quote_count": 4, "reply_count": 3, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Victime d\u2019un accident de la route dans le secteur des Champs-Elys\u00e9es \u00e0 Paris, Emmanuel de La Taille est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l'\u00e2ge de 89 ans. Il a \u00e9t\u00e9 l\u2019un des premiers \u00e0 vulgariser l\u2019\u00e9conomie \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision\nhttps://t.co/tESLRTYhpR", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448512021494960130", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448512021494960130", "published": "2021-10-14 04:52:32+00:00", "like_count": 153, "quote_count": 27, "reply_count": 28, "retweet_count": 43, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "C\u2019est le stylo Bic version or et diamant est le plus cher au monde\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/uEI3zqIQjU https://t.co/ZvhMUSGvcy", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448510141775626240", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448510141775626240", "published": "2021-10-14 04:45:04+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 3, "reply_count": 5, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "A partir de lundi, dans 12 nouveaux d\u00e9partements, le masque ne sera plus obligatoire \u00e0 l\u2019\u00e9cole. En Loz\u00e8re, les \u00e9coliers vont devoir au contraire le remettre, \u00e0 cause du taux d\u2019incidence dans le d\u00e9partement d\u00e9passant 100 depuis 4 jours. La liste compl\u00e8te \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/LZgt4tBCnG", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448508881487994880", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448508881487994880", "published": "2021-10-14 04:40:03+00:00", "like_count": 15, "quote_count": 2, "reply_count": 3, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Priscilla M., alias \u00abCicatrice sucr\u00e9e\u00bb, le dernier rouage de l\u2019engrenage dans la cha\u00eene criminelle qui a conduit le terroriste Anzorov \u00e0 assassiner Samuel Paty\n\nCette jeune radicalis\u00e9e soup\u00e7onn\u00e9e d\u2019avoir inform\u00e9 le tueur et de l\u2019avoir galvanis\u00e9\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Ix0cUohSyM https://t.co/iM1MkAycqF", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448504126598430722", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448504126598430722", "published": "2021-10-14 04:21:10+00:00", "mentions": ["leparisien_une"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @leparisien_une: La une du journal du jeudi 14 octobre https://t.co/0b7FCe2C1c https://t.co/iZnTwZKE05", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448502582046076929", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448502582046076929", "published": "2021-10-14 04:15:02+00:00", "hashtags": ["LaFranceNaPasDitSonDernierMot"], "like_count": 27, "quote_count": 6, "reply_count": 19, "retweet_count": 15, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Eric Zemmour en a vendu 187 000 exemplaires \u00e0 ce jour : son dernier livre, #LaFranceNaPasDitSonDernierMot, consid\u00e9r\u00e9 comme son ouvrage de pr\u00e9campagne, a d\u00e9j\u00e0 rapport\u00e9 pr\u00e8s d\u20191,5 million d\u2019euros \u00e0 l'essayiste\n\u27a1\ufe0f https://t.co/UyyyNcO8aK https://t.co/WEzbAP3hGN", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448474615840481288", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448474615840481288", "published": "2021-10-14 02:23:54+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Le chantier de consolidation du viaduc de Calix, sur le p\u00e9riph\u00e9rique de Caen (Calvados), coupl\u00e9 \u00e0 d\u2019autres travaux, rend les conditions de circulation infernales dans l\u2019agglom\u00e9ration\nhttps://t.co/XKu3wVeNNm", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448446658744836100", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448446658744836100", "published": "2021-10-14 00:32:48+00:00", "like_count": 29, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Sur Channel 4, une \u00e9mission anglaise de t\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9 filme des Anglais r\u00e9habilitant des ch\u00e2teaux en France. Matt et Helen Ford, bas\u00e9s en Haute-Vienne, sont les protagonistes de la saison 6, diffus\u00e9e en ce moment\nhttps://t.co/peIzV757AS", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448429849530470401", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448429849530470401", "published": "2021-10-13 23:26:01+00:00", "like_count": 23, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "La premi\u00e8re \u00abRuche qui dit oui!\u00bb, sp\u00e9cialis\u00e9e dans la vente de produits alimentaires en circuit court et local a vu le jour pr\u00e8s de Toulouse en septembre 2011. Depuis, 770 \u00e9tablissements ont vu le jour en France, rassemblant pr\u00e8s de 5000 producteurs\nhttps://t.co/KmdjS99q4I", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448413031940214787", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448413031940214787", "published": "2021-10-13 22:19:11+00:00", "like_count": 27, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Des phrases, des cris ou des chuchotements, la sexualit\u00e9 est aussi une question de verbalisation. Neuf personnes sur dix parlent en faisant l\u2019amour, mais pas toujours avec les m\u00eames mots ni dans le m\u00eame but \nhttps://t.co/U0JtRKFXt3", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448396239008063490", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448396239008063490", "published": "2021-10-13 21:12:27+00:00", "mentions": ["leparisien_fdiv"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 16, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @leparisien_fdiv: Gironde : un professeur de tennis d\u2019Arcachon mis en examen pour viols sur mineurs\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dGgbrWSF3F https://t\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448396232246837252", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448369401078616067", "published": "2021-10-13 21:12:26+00:00", "hashtags": ["Kongsberg"], "like_count": 16, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 20, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\ud83d\udd34 #Kongsberg L'attaque \u00e0 l'arc en Norv\u00e8ge a fait au moins cinq morts et plusieurs bless\u00e9s\n\u27a1\ufe0f https://t.co/rpMKh1MIbu https://t.co/L9fooRo9Y4", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448394115079675916", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448394115079675916", "published": "2021-10-13 21:04:01+00:00", "like_count": 19, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "L\u2019\u00e9tablissement de l\u2019association Le Grand Lieu, \u00e0 Beuzeville (Eure), fait travailler une salari\u00e9e en situation de handicap. Cette derni\u00e8re doit bient\u00f4t reprendre les r\u00eanes du pressing associatif \nhttps://t.co/XFleu4DGLq", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448392384639799305", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448392384639799305", "published": "2021-10-13 20:57:08+00:00", "like_count": 24, "quote_count": 1, "reply_count": 6, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\ud83d\udd34 Lucas Hernandez passible de prison en Espagne pour une rixe conjugale vieille de plusieurs ann\u00e9es\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/TdjZz4aFke https://t.co/ny22fDj3Du", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448391493606158344", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448391493606158344", "published": "2021-10-13 20:53:36+00:00", "like_count": 16, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\u2022 Les r\u00e9sultats de l'autopsie du corps de Gabby Petito confirment qu'elle a bien \u00e9t\u00e9 \u00e9trangl\u00e9e\n\n\u2022 Elle a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e trois \u00e0 quatre semaines avant la d\u00e9couverte de son corps\n\n\u2022 Son petit-ami Brian Laundrie est toujours introuvable \nhttps://t.co/rWnpoRuKch", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448389643960037380", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448389643960037380", "published": "2021-10-13 20:46:15+00:00", "mentions": ["leparisiensport"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 12, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @leparisiensport: Emmanuel Macron promet 5000 nouveaux \u00e9quipements sportifs d\u2019ici 2024\n\u27a1\ufe0f https://t.co/EzInR1cy7H https://t.co/wZPxy6dY9k", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448388603030216706", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448369401078616067", "published": "2021-10-13 20:42:07+00:00", "hashtags": ["Kongsberg"], "like_count": 25, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "#Kongsberg Le mobile de l'attaque \u00e0 l'arc qui a fait plusieurs morts et bless\u00e9s en Norv\u00e8ge, est encore inconnu. \u00abL\u2019homme qui a commis cet acte a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 par la police et il n\u2019y a qu\u2019une personne impliqu\u00e9e\u00bb, d\u00e9clare la police\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ctLeRcU3IK https://t.co/TPXe00YQnz", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448388517801959426", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448388517801959426", "published": "2021-10-13 20:41:47+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 0, "reply_count": 5, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Les entreprises Baudelet Environnement et Snadec ont inaugur\u00e9 pr\u00e8s d\u2019Yvetot (Seine-Maritime) le plus grand centre de d\u00e9mant\u00e8lement ferroviaire de France pour d\u00e9construire pr\u00e8s de 300 voitures SNCF par an\nhttps://t.co/XFvVBNZroS", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448385817089650689", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448385817089650689", "published": "2021-10-13 20:31:03+00:00", "hashtags": ["SamuelPaty"], "mentions": ["jpham_le"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 12, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @jpham_le: Assassinat de #SamuelPaty : Priscilla, alias \u00abCicatrice sucr\u00e9e\u00bb, dernier rouage de l\u2019engrenage mis au jour par l\u2019enqu\u00eate  htt\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448385779596673025", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448385779596673025", "published": "2021-10-13 20:30:54+00:00", "mentions": ["timboutry"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 13, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @timboutry: \"J\u2019ai conscience de la chance que j\u2019aie d\u2019avoir surv\u00e9cu et de pouvoir profiter de ce que la vie peut apporter.\" L'ode \u00e0 la v\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448385324724457476", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448385324724457476", "published": "2021-10-13 20:29:05+00:00", "mentions": ["codesource"], "like_count": 42, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 17, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\ud83c\udfa7 PODCAST | Op\u00e9r\u00e9e aux \u00c9tats-Unis d'une greffe des mains et des avant-bras apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 radi\u00e9e de la liste d'attente en France, Laura vient de gagner une premi\u00e8re bataille judiciaire contre l'Assurance maladie\n\n\u00c9coutez le @codesource du jour \u2935\nhttps://t.co/kuvxGcZ0RT", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448380794695729163", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448380794695729163", "published": "2021-10-13 20:11:05+00:00", "hashtags": ["SquidGame"], "like_count": 28, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Comment Laguiole, la marque de couteau fran\u00e7aise, s'est retrouv\u00e9e mise en valeur dans plusieurs sc\u00e8nes de la s\u00e9rie succ\u00e8s du moment #SquidGame \u2935\nhttps://t.co/1u4gg4VQks", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448378760961699843", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448378760961699843", "published": "2021-10-13 20:03:00+00:00", "like_count": 16, "quote_count": 0, "reply_count": 5, "retweet_count": 21, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Pas assez de donneurs... et pas assez de professionnels pour effectuer les collectes. Le d\u00e9partement de la Marne ne fait pas exception\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \u00abOn n\u2019a jamais vu un stock de poches de sang aussi bas, m\u00eame en plein confinement\u00bb\nhttps://t.co/nMPy2rimRf", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448375614700937221", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448375614700937221", "published": "2021-10-13 19:50:30+00:00", "mentions": ["leparisien_fdiv"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @leparisien_fdiv: Proc\u00e8s des attentats du 13 Novembre : \u00abMoi je suis en un seul morceau, j\u2019ai une chance absolue\u00bb\n\u27a1\ufe0f https://t.co/kqetbq\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448374896376131590", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448374896376131590", "published": "2021-10-13 19:47:39+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Priscilla M., alias \u00abCicatrice sucr\u00e9e\u00bb, le dernier rouage de l\u2019engrenage dans la cha\u00eene criminelle qui a conduit le terroriste Anzorov \u00e0 assassiner Samuel Paty\n\nCette jeune radicalis\u00e9e soup\u00e7onn\u00e9e d\u2019avoir inform\u00e9 le tueur et de l\u2019avoir galvanis\u00e9\n\u27a1\ufe0f https://t.co/UfxGI7vdJh https://t.co/qiCdBXmCxF", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448374251988324354", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448374251988324354", "published": "2021-10-13 19:45:05+00:00", "mentions": ["antoninchilot", "le_Parisien"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @antoninchilot: Qui sont les candidats \u00e0 la pr\u00e9sidentielle ? R\u00e9ponse avec notre tableau de bord made in \u2066@le_Parisien\u2069, pr\u00e9par\u00e9 par les\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448374199958003716", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448374199958003716", "published": "2021-10-13 19:44:53+00:00", "mentions": ["nicolasberrod"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @nicolasberrod: Quel avenir pour Eric Zemmour \u00e0 CNews ? \"Vu la place qu\u2019il prend dans le d\u00e9bat public, son retour para\u00eet de plus en plus\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448372825107144705", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448372825107144705", "published": "2021-10-13 19:39:25+00:00", "hashtags": ["LaFranceNaPasDitSonDernierMot"], "like_count": 179, "quote_count": 7, "reply_count": 62, "retweet_count": 59, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Eric Zemmour en a vendu 187 000 exemplaires \u00e0 ce jour : son dernier livre, #LaFranceNaPasDitSonDernierMot, consid\u00e9r\u00e9 comme son ouvrage de pr\u00e9campagne, a d\u00e9j\u00e0 rapport\u00e9 pr\u00e8s d\u20191,5 million d\u2019euros \u00e0 l'essayiste\n\u27a1\ufe0f https://t.co/N8GNYeLDeV https://t.co/MidsnK4RoL", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448369401078616067", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448369401078616067", "published": "2021-10-13 19:25:49+00:00", "hashtags": ["Kongsberg"], "like_count": 88, "quote_count": 13, "reply_count": 20, "retweet_count": 59, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\ud83d\udd34 Un homme arm\u00e9 d'un arc fait plusieurs morts et bless\u00e9s \u00e0 #Kongsberg, en Norv\u00e8ge, avant d'\u00eatre interpell\u00e9\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6W02rodjy4 https://t.co/gylk6qwFDz", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448365103229833220", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448365103229833220", "published": "2021-10-13 19:08:44+00:00", "like_count": 57, "quote_count": 2, "reply_count": 7, "retweet_count": 22, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Le gouvernement n\u00e9erlandais consid\u00e8re que l\u2019h\u00e9ritier du tr\u00f4ne des Pays-Bas peut \u00e9pouser une personne du m\u00eame sexe sans perdre ses droits \u00e0 la succession, a d\u00e9clar\u00e9 le Premier ministre Mark Rutte\nhttps://t.co/XxJt0g62Az", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448361660209577990", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448361660209577990", "published": "2021-10-13 18:55:03+00:00", "like_count": 81, "quote_count": 1, "reply_count": 32, "retweet_count": 31, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Non vaccin\u00e9e et non pay\u00e9e, la secr\u00e9taire du service p\u00e9diatrie \u00e0 l'h\u00f4pital d'Orsay a perdu son combat en justice\n\n\u2022 Pour le juge, son recours souffre d'une \u00ababsence d'urgence\u00bb\n\u2022 L'avocat de cette m\u00e8re de famille crie au \u00abd\u00e9ni de justice\u00bb\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qjN1xnJ2Jt https://t.co/U5irdphmc5", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448354763737796613", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448354763737796613", "published": "2021-10-13 18:27:39+00:00", "like_count": 27, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 16, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\ud83d\udd34 L\u2019ancien pr\u00e9sident de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Gaston Flosse, condamn\u00e9 \u00e0 6 mois de prison ferme\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/opWb6Qpjph https://t.co/7pQvzoXEUo", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448352586067812356", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448352586067812356", "published": "2021-10-13 18:19:00+00:00", "mentions": ["daviddoukhan"], "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Nicolas Sarkozy reste la figure tut\u00e9laire de la droite fran\u00e7aise. La semaine derni\u00e8re, Xavier Bertrand l\u2019a crois\u00e9 lors d\u2019une remise de d\u00e9coration, l\u2019occasion de prendre une photo avec l\u2019ancien pr\u00e9sident...  \n\nC'est la chronique de @daviddoukhan \u2935\nhttps://t.co/ioRBXWvV0X", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448349718279503875", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448150649548513282", "published": "2021-10-13 18:07:36+00:00", "hashtags": ["COVID"], "like_count": 23, "quote_count": 5, "reply_count": 13, "retweet_count": 20, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "DIRECT | Jair Bolsonaro renonce \u00e0 se faire vacciner  #COVID \n\n\u00abJ\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de ne plus me faire vacciner. J\u2019ai vu de nouvelles \u00e9tudes et mon immunit\u00e9 est au plus haut, pourquoi j\u2019aurais besoin du vaccin?\u00bb, a demand\u00e9 le pr\u00e9sident d\u2019extr\u00eame droite\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/xIdMAeKcMH https://t.co/nYBySfg3GN", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448349356000751618", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448349356000751618", "published": "2021-10-13 18:06:10+00:00", "hashtags": ["Freda"], "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "En abordant \u00e0 la fois la corruption politique, les \u00e9meutes, le patriarcat et le poids de la colonisation en Ha\u00efti, #Freda brosse un tableau passionnant de la condition f\u00e9minine dans ce pays carib\u00e9en \nhttps://t.co/Q3JrIUjCEJ", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448341521489661956", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448341521489661956", "published": "2021-10-13 17:35:02+00:00", "like_count": 25, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Deux jours avant les comm\u00e9morations de l\u2019assassinat de l\u2019enseignant Samuel Paty, G\u00e9rald Darmanin appelle les pr\u00e9fets \u00ab\u00e0 une vigilance totale\u00bb aux abords des \u00e9coles\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5v2aphG3eP https://t.co/aQHUkwW1gD", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448340575191715840", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448340575191715840", "published": "2021-10-13 17:31:16+00:00", "hashtags": ["vaccination", "COVID19"], "like_count": 12, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Clap de fin pour le candidat vaccin de CureVac #vaccination \n\nAvec un taux d\u2019efficacit\u00e9 globale inf\u00e9rieur \u00e0 50%, le laboratoire pharmaceutique allemand renonce \u00e0 produire son vaccin contre le #COVID19 \nhttps://t.co/oGRLvPG72H", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448336248590979072", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448336248590979072", "published": "2021-10-13 17:14:05+00:00", "mentions": ["leparisien_fdiv"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "RT @leparisien_fdiv: Territoire de Belfort : apr\u00e8s une course-poursuite, un homme arm\u00e9 est abattu par des gendarmes\n\u27a1\ufe0f https://t.co/2CBDd7x\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448336104915185670", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448336104915185670", "published": "2021-10-13 17:13:30+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Manque de courtoisie, bruit, d\u00e9sordre d\u2019un coll\u00e8gue qui empi\u00e8te sur son espace de travail... \n\n \u00abC\u2019est dans l\u2019accumulation que le conflit na\u00eet\u00bb, explique Marie Colas de la Noue, psychologue du travail et consultante\nhttps://t.co/FfptGzAmde", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448335404000743427", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448335404000743427", "published": "2021-10-13 17:10:43+00:00", "mentions": ["DamienLicata", "ParisSociety"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @DamienLicata: Connus pour ses restaurants haut de gamme, le groupe \u2066@ParisSociety\u2069 subit une tentative d\u2019extorsion avec chantage aux do\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448335364184227842", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448335364184227842", "published": "2021-10-13 17:10:34+00:00", "mentions": ["flohelaine", "Bruitparif"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @flohelaine: Les mesures effectu\u00e9es par @Bruitparif montrent que les terrasses peuvent provoquer davantage de nuisances que les voitures\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448332491547455492", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448332491547455492", "published": "2021-10-13 16:59:09+00:00", "mentions": ["sentinelles"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "RT @sentinelles: Montpellier : une enqu\u00eate interne ouverte apr\u00e8s la pol\u00e9mique sur les conditions d\u2019accueil d\u2019une victime de viol au commiss\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448329840311119875", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448329836649459715", "published": "2021-10-13 16:48:37+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Descendant de Gustave Eiffel, Savin Yeatman-Eiffel a appr\u00e9ci\u00e9 le long-m\u00e9trage de Martin Bourboulon, qui sort ce mercredi et l\u2019image qu\u2019il donne de son c\u00e9l\u00e8bre a\u00efeul\nhttps://t.co/RCRhGnCiTK", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448329836649459715", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448329836649459715", "published": "2021-10-13 16:48:36+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Des bases historiques et des extrapolations romanesques: le sc\u00e9nario d\u2019\u00abEiffel\u00bb de Martin Bourboulon, repose sur l\u2019hypoth\u00e8se selon laquelle Gustave Eiffel aurait construit sa tour par amour pour une femme. D\u00e9cryptage avec des sp\u00e9cialistes \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/homdhtLAnN", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448328964230029312", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448328964230029312", "published": "2021-10-13 16:45:08+00:00", "mentions": ["BertrandMetayer"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @BertrandMetayer: \u00ab Je l\u2019encourage par la parole, je vois bien que cela le stimule \u00bb : pourquoi le sexe et la voix font bon m\u00e9nage \n htt\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448328821258788870", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448328821258788870", "published": "2021-10-13 16:44:34+00:00", "hashtags": ["Aveyron", "SquidGame"], "mentions": ["mavielnicolas"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @mavielnicolas: Quand l\u2019 #Aveyron se distingue dans le dernier \u00e9pisode de #SquidGame ! Les couteaux Laguiole au sommet de la reconnaissa\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448326466765266947", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448326466765266947", "published": "2021-10-13 16:35:12+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 1, "reply_count": 6, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Les forces de l\u2019ordre ont d\u00e9mantel\u00e9 mercredi un campement de migrants situ\u00e9 dans un champ \u00e0 Grande-Synthe dans le Nord\n\n\u00abPlus de 1 000 personnes ont \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9es\u00bb, selon l\u2019association Utopia 56\nhttps://t.co/2pn6i34zLG", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448325347574009862", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448325347574009862", "published": "2021-10-13 16:30:46+00:00", "hashtags": ["Covid_19"], "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 6, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Les chiffres du #Covid_19 en France ce mercredi 13 octobre :\n\n\u2022 27 d\u00e9c\u00e8s \n\u2022 6 601 malades hospitalis\u00e9s\n\u2022 1 091 patients en soins critiques\nhttps://t.co/Nzit5TDqZ1", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448323600738566150", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448323600738566150", "published": "2021-10-13 16:23:49+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\u00c0 l\u2019occasion du colloque national de l\u2019\u00e9olien qui a d\u00e9but\u00e9 ce mercredi \u00e0 Paris, on passe en revue les six principales mesures pr\u00e9sent\u00e9es par Barbara Pompili pour la production d\u2019\u00e9nergie \u00e9olienne \u2935\nhttps://t.co/5EagVobi9L", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448323164853915653", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448323164853915653", "published": "2021-10-13 16:22:05+00:00", "mentions": ["lp_ecrans"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @lp_ecrans: \u00abReservation Dogs\u00bb sur Disney+ : une s\u00e9rie profonde et hilarante, r\u00e9alis\u00e9e et interpr\u00e9t\u00e9e par des Am\u00e9rindiens\n\u27a1\ufe0f https://t.c\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448318926870482946", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448318926870482946", "published": "2021-10-13 16:05:15+00:00", "hashtags": ["Covid_19"], "like_count": 10, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Ronapreve, Molnupiravir, AZD7442... \n\nCes m\u00e9dicaments pourraient permettre de traiter le #Covid_19 \n\nVont-ils arriver sur le march\u00e9 ? On fait le point \u2935\nhttps://t.co/hKKPJ8qYii", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448315749056098306", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448315749056098306", "published": "2021-10-13 15:52:37+00:00", "like_count": 39, "quote_count": 7, "reply_count": 14, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Pas encore candidat, \u00c9ric Zemmour multiplie pourtant les appels aux dons\n\nObjectif : atteindre 10 millions d\u2019euros\nhttps://t.co/lmlN1AoWg7", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448314070084595714", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448314070084595714", "published": "2021-10-13 15:45:57+00:00", "mentions": ["leparisien_91"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 13, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @leparisien_91: Non vaccin\u00e9e et non pay\u00e9e, la secr\u00e9taire du service p\u00e9diatrie \u00e0 l'h\u00f4pital d'Orsay perd son combat en justice\n\n\u2022 Pour le\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448313239075500033", "username": "le_Parisien", "author_id": "38142665", "conversation_id": "1448313239075500033", "published": "2021-10-13 15:42:39+00:00", "hashtags": ["presidentielles2022"], "like_count": 17, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Le patron des d\u00e9put\u00e9s LR, Damien Abad, explique pourquoi il a d\u00e9cid\u00e9 de soutenir Xavier Bertrand pour porter les couleurs de la droite \u00e0 la #presidentielles2022 \u2935\nhttps://t.co/IDfPsQEiqf", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}]