[{"id": "1448641489068720130", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448641489068720130", "published": "2021-10-14 13:27:00+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "La dame \u00e0 la pancarte avait provoqu\u00e9 une chute massive lors du Tour de France en Bretagne l'\u00e9t\u00e9 dernier.\nhttps://t.co/WBz2Jdunrq", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448640863647584257", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448640863647584257", "published": "2021-10-14 13:24:30+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Allez Opi Omi \u00bb : le jugement du tribunal judiciaire de Brest mis en d\u00e9lib\u00e9r\u00e9 au 9 d\u00e9cembre https://t.co/Gh49vXrYNr https://t.co/k7IpQ9AfNE", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/finistere/brest/allez-opi-omi-le-jugement-du-tribunal-judiciaire-de-brest-mis-en-delibere-au-9-decembre-14-10-2021-12847068.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634217574"]}, {"id": "1448637318718492679", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448637318718492679", "published": "2021-10-14 13:10:25+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\u00ab Allez Opi Omi \u00bb : le jugement du tribunal judiciaire de Brest mis en d\u00e9lib\u00e9r\u00e9 au 9 d\u00e9cembre\n\u27a1\ufe0f https://t.co/m8GDn7MZ8Q https://t.co/RrNbj3IR76", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448630483391336449", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448630483391336449", "published": "2021-10-14 12:43:16+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le buggy \u00e0 hydrog\u00e8ne vert du Faou prend sa place au soleil https://t.co/dVabiN6Uuw https://t.co/RcdODFNRnG", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/soir/le-buggy-a-hydrogene-vert-du-faou-prend-sa-place-au-soleil-14-10-2021-12847004.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634215060"]}, {"id": "1448625317334208515", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448625317334208515", "published": "2021-10-14 12:22:44+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c0 Paimpol, le pronostic vital d\u2019un homme tomb\u00e9 dans le port avec sa voiturette est engag\u00e9 https://t.co/6c6FXxtllo https://t.co/WJuUGmM4oA", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/cotes-darmor/paimpol/un-homme-tombe-dans-le-port-avec-sa-voiturette-a-paimpol-14-10-2021-12847002.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634212393"]}, {"id": "1448623119569145858", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448623119569145858", "published": "2021-10-14 12:14:00+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\u00c0 Paimpol, le pronostic vital d\u2019un homme tomb\u00e9 dans le port avec sa voiturette est engag\u00e9\n\u27a1\ufe0f https://t.co/7CxMUhBTvR https://t.co/fJTMyfvNYF", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448621605488406531", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448621605488406531", "published": "2021-10-14 12:07:59+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Tour de France. D\u00e9couvrez le parcours complet de l\u2019\u00e9dition 2022 https://t.co/jSQnUmc54J https://t.co/kRh9s4YQE5", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/cyclisme/tour-de-France/decouvrez-le-parcours-complet-de-l-edition-2022-14-10-2021-12846995.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634212392"]}, {"id": "1448618974992863236", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448618974992863236", "published": "2021-10-14 11:57:32+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Tour de France. D\u00e9couvrez le parcours complet de l\u2019\u00e9dition 2022\n\u27a1\ufe0f https://t.co/DMBT8TeWQo https://t.co/dGapA3f7lR", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448618013331230720", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448618013331230720", "published": "2021-10-14 11:53:43+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Cyclisme. Le Tour de France femmes 2022, de la Tour Eiffel \u00e0 la Planche des Belles Filles https://t.co/9KLIW4BlIw https://t.co/uXgY3piaY9", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/cyclisme/le-tour-de-france-femmes-2022-de-la-tour-eiffel-a-la-planche-des-belles-filles-14-10-2021-12846949.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634209536"]}, {"id": "1448612884276252673", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448612884276252673", "published": "2021-10-14 11:33:20+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Parc \u00e9olien de Saint-Brieuc : l\u2019Aeolus peut continuer \u00e0 naviguer en baie https://t.co/YxfgMX1VDG https://t.co/vBS5sL8sK2", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/dossiers/parc-eolien-en-baie-de-saint-brieuc-des-annees-de-tensions/parc-eolien-de-saint-brieuc-l-aeolus-peut-continuer-a-naviguer-en-baie-14-10-2021-12846823.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634209534"]}, {"id": "1448607316186705924", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448607316186705924", "published": "2021-10-14 11:11:12+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Masque \u00e0 l\u2019\u00e9cole, drame en Norv\u00e8ge, Tour de France : le point \u00e0 la mi-journ\u00e9e https://t.co/pHKktWR0TH https://t.co/hWg0xLbN7z", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/bretagne/masque-a-l-ecole-drame-en-norvege-tour-de-france-le-point-a-la-mi-journee-14-10-2021-12846998.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634209832"]}, {"id": "1448606470472409089", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448606470472409089", "published": "2021-10-14 11:07:51+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 3, "reply_count": 5, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les poulpes, plus dangereux que les \u00e9oliennes en baie de Saint-Brieuc ? https://t.co/usSqhLGH5O https://t.co/ayzKQfCbsr", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/bretagne/les-poulpes-plus-dangereux-que-les-eoliennes-en-baie-de-saint-brieuc-14-10-2021-12846902.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634209537"]}, {"id": "1448574624644599810", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448574624644599810", "published": "2021-10-14 09:01:18+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La Bourse de Paris poursuit sur sa dynamique (+0,42 % \u00e0 l\u2019ouverture) https://t.co/SQCeO7fi4w https://t.co/WXUj0z9VCj", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/economie/la-bourse-de-paris-poursuit-sur-sa-dynamique-0-42-a-l-ouverture-14-10-2021-12846757.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634199860"]}, {"id": "1448570519671001088", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448570519671001088", "published": "2021-10-14 08:44:59+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab La fille au Ballon \u00bb, c\u00e9l\u00e9brissime Banksy en lambeaux de retour aux ench\u00e8res https://t.co/XuB2uNZ61t https://t.co/lsOCzpQXKZ", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/monde/la-fille-au-ballon-celebrissime-banksy-en-lambeaux-de-retour-aux-encheres-14-10-2021-12846764.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634199859"]}, {"id": "1448566023452602368", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448566023452602368", "published": "2021-10-14 08:27:07+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Cauchemar en cuisine \u00bb : avec Philippe Etchebest, des restaurateurs de Plougonver ont v\u00e9cu un \u00ab ascenseur \u00e9motionnel \u00bb https://t.co/g4RrvKVlpg https://t.co/Nm70nfjqck", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/cotes-darmor/guingamp/cauchemar-en-cuisine-est-passe-au-restaurant-le-kerado-a-plougonver-28-07-2021-12798837.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634199862"]}, {"id": "1448559868072300548", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448559868072300548", "published": "2021-10-14 08:02:40+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Qu\u2019observent les scientifiques autour du chantier du parc \u00e9olien de la baie de Saint-Brieuc ? [Vid\u00e9o] https://t.co/PayJo9tAtN https://t.co/oWUOnqshSi", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/dossiers/parc-eolien-en-baie-de-saint-brieuc-des-annees-de-tensions/qu-observent-les-scientifiques-autour-du-chantier-du-parc-eolien-de-la-baie-de-saint-brieuc-video-13-10-2021-12846655.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186874"]}, {"id": "1448555923740430340", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448555923740430340", "published": "2021-10-14 07:46:59+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Attaque \u00e0 l\u2019arc en Norv\u00e8ge : le profil du suspect se dessine, ses motivations encore inconnues https://t.co/FJ67Phos68 https://t.co/LUknONjE2C", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/monde/attaque-a-l-arc-en-norvege-le-profil-du-suspect-se-dessine-ses-motivations-encore-inconnues-14-10-2021-12846734.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634197092"]}, {"id": "1448549022290124801", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448549022290124801", "published": "2021-10-14 07:19:34+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "R\u00e9mun\u00e9ration des agriculteurs : vote final ce jeudi au S\u00e9nat d\u2019\u00ab Egalim 2 \u00bb https://t.co/bTWNECEJhH https://t.co/gSvZGx4Rnr", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/economie/remuneration-des-agriculteurs-vote-final-ce-jeudi-au-senat-d-egalim-2-14-10-2021-12846729.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634189595"]}, {"id": "1448543342522994688", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448543342522994688", "published": "2021-10-14 06:57:00+00:00", "mentions": ["arnaudwery"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @arnaudwery: \u00ab  D\u00e8s le 1er week-end, on a eu 150 vid\u00e9os r\u00e9alis\u00e9es par les supporters et 200 le 2e ! \u00bb\nInt\u00e9ressant 1er retour d'exp\u00e9rienc\u2026", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448543315725594624", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448543315725594624", "published": "2021-10-14 06:56:53+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les essais cliniques sur les laits infantiles manquent de s\u00e9rieux, selon une \u00e9tude https://t.co/pzN0B9PQEi https://t.co/YuVOnI2ooy", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/sante/les-essais-cliniques-sur-les-laits-infantiles-manquent-de-serieux-selon-une-etude-14-10-2021-12846731.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634189602"]}, {"id": "1448539313638158341", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448539313638158341", "published": "2021-10-14 06:40:59+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 13, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le Ploemeurois invente une housse de protection pour planches de surf https://t.co/7LL5ME3uim https://t.co/zJPfnxpFvH", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/morbihan/ploemeur/le-ploemeurois-invente-une-housse-de-protection-pour-planches-de-surf-14-10-2021-12846470.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634189598"]}, {"id": "1448535049230561283", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448535049230561283", "published": "2021-10-14 06:24:02+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "P\u00eache : Paris pr\u00eat \u00e0 riposter contre Londres d\u2019ici huit jours https://t.co/ETgfzq9raX https://t.co/hM4gW4M3e2", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/bretagne/mer/peche-paris-pret-a-riposter-contre-londres-d-ici-huit-jours-14-10-2021-12846728.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634189601"]}, {"id": "1448529150743089153", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448529150743089153", "published": "2021-10-14 06:00:36+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 3, "reply_count": 6, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Comment \u00c9ric Zemmour tisse sa toile en Bretagne https://t.co/ofuisXZP1v https://t.co/WYWcjj6PuY", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/elections/presidentielle/comment-eric-zemmour-tisse-sa-toile-en-bretagne-14-10-2021-12846661.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186879"]}, {"id": "1448525714505019394", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448525714505019394", "published": "2021-10-14 05:46:57+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : \u00ab Zemmour turbule \u00e0 droite comme Macron l\u2019a fait \u00e0 gauche \u00bb https://t.co/LYL16KqjFb https://t.co/J1oeocSF30", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/elections/presidentielle/presidentielle-2022-zemmour-turbule-a-droite-comme-macron-l-a-fait-a-gauche-14-10-2021-12846662.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186872"]}, {"id": "1448521298183852034", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448521298183852034", "published": "2021-10-14 05:29:24+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pr\u00e9sidentielle : au PS, le match Hidalgo-Le Foll est-il jou\u00e9 d\u2019avance ? https://t.co/XTlvMR46Ot https://t.co/CFJmpRt4be", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/elections/presidentielle/presidentielle-au-ps-le-match-hidalgo-le-foll-est-il-joue-d-avance-14-10-2021-12846199.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186877"]}, {"id": "1448517486828195841", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448517486828195841", "published": "2021-10-14 05:14:15+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "M\u00e9t\u00e9o en Bretagne : du soleil ce jeudi en Bretagne https://t.co/JDwdEJxLTf https://t.co/9XG8UMz0JX", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/meteo/meteo-en-bretagne-du-soleil-ce-jeudi-en-bretagne-14-10-2021-12846730.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634188449"]}, {"id": "1448512639777316865", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448512639777316865", "published": "2021-10-14 04:55:00+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La\u00efcit\u00e9 : un arsenal de mesures mis en place \u00e0 l\u2019\u00e9cole apr\u00e8s l\u2019assassinat de Samuel Paty https://t.co/JsV5QQSvEC https://t.co/Lmw7zFaWpK", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/dossiers/il-y-a-un-an-samuel-paty-etait-assassine/laicite-un-arsenal-de-mesures-mises-en-place-a-l-ecole-apres-l-assassinat-de-samuel-paty-14-10-2021-12846479.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186867"]}, {"id": "1448501610427072512", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448501610427072512", "published": "2021-10-14 04:11:10+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "[D\u00e9bat] Passe sanitaire : les risques d\u2019une banalisation de l\u2019exception https://t.co/Jtut4XTSEi https://t.co/tvQVxnEDeQ", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/debats/debat-passe-sanitaire-les-risques-d-une-banalisation-de-l-exception-14-10-2021-12846705.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634184607"]}, {"id": "1448501606668963840", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448501606668963840", "published": "2021-10-14 04:11:09+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "[Les carnets] Gourmande et perfide Albion https://t.co/CAKIA4jj0o https://t.co/rEmpLD72fS", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/debats/les-carnets-gourmande-et-perfide-albion-14-10-2021-12846722.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634184606"]}, {"id": "1448395796144078855", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448395796144078855", "published": "2021-10-13 21:10:42+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Neuf des 14 classes d\u2019une \u00e9cole priv\u00e9e du Relecq-Kerhuon ferm\u00e9es suite \u00e0 un cas de covid https://t.co/sV8Sx6MtFq https://t.co/38SiOgUPnq", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/bretagne/neuf-des-14-classes-d-une-ecole-privee-du-relecq-kerhuon-fermees-suite-a-un-cas-de-covid-13-10-2021-12846721.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634158204"]}, {"id": "1448393877895909378", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448393877895909378", "published": "2021-10-13 21:03:05+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "La une du jeudi https://t.co/dPhGj9CjaM", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448391985858072581", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448391985858072581", "published": "2021-10-13 20:55:33+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Omnisports. Emmanuel Macron promet 5 000 \u00e9quipements sportifs de proximit\u00e9 en plus d\u2019ici 2024 https://t.co/N3vUgABYbq https://t.co/5d7ovNO19y", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/omnisports/emmanuel-macron-promet-5-000-equipements-sportifs-de-proximite-en-plus-d-ici-2024-13-10-2021-12846720.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634158202"]}, {"id": "1448389535092576257", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448389535092576257", "published": "2021-10-13 20:45:49+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Sous-marins : la France tente sa chance aupr\u00e8s du Canada\n\u27a1\ufe0f https://t.co/353DA4wf3F https://t.co/v9AgXHsiv9", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448386863853621251", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448386863853621251", "published": "2021-10-13 20:35:12+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Mort de Dorian Gu\u00e9m\u00e9n\u00e9 : la cour d\u2019assises dans la m\u00eal\u00e9e sanguinaire https://t.co/Wux4rG17P6 https://t.co/Kko6h1m5Ak", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/dossiers/mort-de-dorian-guemene-le-proces-aux-assises/mort-de-dorian-guemene-la-cour-d-assises-dans-la-melee-sanguinaire-13-10-2021-12846713.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634155034"]}, {"id": "1448383075860221954", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448383075860221954", "published": "2021-10-13 20:20:09+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Sous-marins : la France tente sa chance aupr\u00e8s du Canada https://t.co/3jjaDW2p5H https://t.co/SC77ZzjbEK", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/monde/sous-marins-la-france-tente-sa-chance-aupres-du-canada-13-10-2021-12846710.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634151729"]}, {"id": "1448379523003736064", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448379523003736064", "published": "2021-10-13 20:06:02+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "14 postes de volontaires en service civique non pourvus en Centre Finist\u00e8re https://t.co/cORuOwMyWr https://t.co/DjDCU2QoXr", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/bretagne/14-postes-de-volontaires-en-service-civique-non-pourvus-en-centre-finistere-13-10-2021-12846670.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634145193"]}, {"id": "1448376185155694596", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448376185155694596", "published": "2021-10-13 19:52:46+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Mort de Dorian Gu\u00e9m\u00e9n\u00e9 : la cour d\u2019assises dans la m\u00eal\u00e9e sanguinaire\n\u27a1\ufe0f https://t.co/kZUCpcr75d https://t.co/CioZttRLjD", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448376013067534338", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448376013067534338", "published": "2021-10-13 19:52:05+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 1, "reply_count": 6, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Hausse des carburants : un sujet br\u00fblant mais des marges de man\u0153uvre limit\u00e9es https://t.co/Ofb76nckuy https://t.co/81chCRBoJX", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/france/hausse-des-carburants-un-sujet-brulant-mais-des-marges-de-manoeuvre-limitees-13-10-2021-12846659.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634148373"]}, {"id": "1448374263858307083", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448374263858307083", "published": "2021-10-13 19:45:08+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Norv\u00e8ge : plusieurs personnes tu\u00e9es et bless\u00e9es par un homme arm\u00e9 d\u2019un arc, le suspect arr\u00eat\u00e9\n\u27a1\ufe0f https://t.co/4c8onIzt1o https://t.co/CnD5YNl6H3", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448372231852249091", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448372231852249091", "published": "2021-10-13 19:37:04+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Natation. L\u2019Australienne Chloe McCardel bat le record de travers\u00e9e de la Manche \u00e0 la nage https://t.co/dtTFaEJv9Y https://t.co/0M22GDbNEc", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/natation/l-australienne-chloe-mccardel-bat-le-record-de-traversee-de-la-manche-a-la-nage-13-10-2021-12846653.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634145182"]}, {"id": "1448370556626210823", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448370556626210823", "published": "2021-10-13 19:30:24+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 3, "reply_count": 1, "retweet_count": 13, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "\u00c0 Lorient, une jeune femme meurt \u00e9lectrocut\u00e9e par son portable en charge\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WMIgJYkEZ5 https://t.co/HCviSq7v40", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448368719726587911", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448368719726587911", "published": "2021-10-13 19:23:06+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Football. \u00ab Pas d\u2019amertume \u00bb mais \u00ab un sentiment d\u2019inachev\u00e9 \u00bb pour Corentin Martins, apr\u00e8s sept ans en Mauritanie\n\u27a1\ufe0f https://t.co/NIZt4giVTT https://t.co/Z5vg5VMCQn", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448366258982998018", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448366258982998018", "published": "2021-10-13 19:13:20+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Quelles cons\u00e9quences g\u00e9opolitiques de la rupture du contrat des sous-marins australiens ? https://t.co/MWULclUJGO https://t.co/gTUR4LPONK", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/france/quelles-consequences-geopolitiques-de-la-rupture-du-contrat-des-sous-marins-australiens-13-10-2021-12846701.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634151731"]}, {"id": "1448362735499194376", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448362735499194376", "published": "2021-10-13 18:59:20+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "5G souveraine : 44 recrutements en moins d\u2019un an \u00e0 Lannion https://t.co/oJchrsTGPF https://t.co/Im3zHt6dJj", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/economie/5g-souveraine-44-recrutements-en-moins-d-un-an-a-lannion-13-10-2021-12846635.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634145188"]}, {"id": "1448358935640121347", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448358935640121347", "published": "2021-10-13 18:44:14+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c0 Pordic, un collectif citoyen se mobilise pour sauver un bois de pins https://t.co/tZMljVDayi https://t.co/FORIl7JRAS", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/cotes-darmor/pordic/a-pordic-un-collectif-citoyen-se-mobilise-pour-sauver-un-bois-de-pins-13-10-2021-12846633.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634145191"]}, {"id": "1448354993413689344", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448354993413689344", "published": "2021-10-13 18:28:34+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les \u00c9tats-Unis font planer la menace militaire contre l\u2019Iran si la diplomatie \u00e9choue https://t.co/93bOCM7S7O https://t.co/bFaZJ0nJFp", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/monde/les-etats-unis-font-planer-la-menace-militaire-contre-l-iran-si-la-diplomatie-echoue-13-10-2021-12846675.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634148371"]}, {"id": "1448353127913111562", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448353127913111562", "published": "2021-10-13 18:21:09+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Les \u00c9tats-Unis font planer la menace militaire contre l\u2019Iran si la diplomatie \u00e9choue\n\u27a1\ufe0f https://t.co/npSJxf02e7 https://t.co/2XVUtBeYSR", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448350784014495744", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448350784014495744", "published": "2021-10-13 18:11:50+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les neuf laur\u00e9ats des Troph\u00e9es bretons du d\u00e9veloppement durable https://t.co/Cpxk92WB6L https://t.co/zJriQ6ldey", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/bretagne/les-neuf-laureats-des-trophees-bretons-du-developpement-durable-13-10-2021-12846580.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634148375"]}, {"id": "1448346604306583554", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448346604306583554", "published": "2021-10-13 17:55:14+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Allocation handicap\u00e9s : \u00ab \u00c7a va \u00eatre un vrai d\u00e9bat de la pr\u00e9sidentielle \u00bb, estime le rapporteur au S\u00e9nat https://t.co/d7hyocBUjN https://t.co/kza73UgbcE", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/france/allocation-handicapes-ca-va-etre-un-vrai-debat-de-la-presidentielle-estime-le-rapporteur-au-senat-13-10-2021-12846553.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141922"]}, {"id": "1448343924314185735", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448343924314185735", "published": "2021-10-13 17:44:35+00:00", "like_count": 344, "quote_count": 12, "reply_count": 30, "retweet_count": 117, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Prix des carburants : les gilets jaunes bient\u00f4t de retour ?\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qdIl0SnujP https://t.co/pXYDsK64GH", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448343052033183747", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448343052033183747", "published": "2021-10-13 17:41:07+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La famille de Samuel Paty rencontrera Castex et Macron samedi https://t.co/9euCxiLVD7 https://t.co/4hhi96OBho", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/dossiers/il-y-a-un-an-samuel-paty-etait-assassine/la-famille-de-samuel-paty-rencontrera-castex-et-macron-samedi-13-10-2021-12846529.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634145180"]}, {"id": "1448339321736531975", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448339321736531975", "published": "2021-10-13 17:26:17+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Aux Almadies, \u00e0 Rennes, la police descend \u00e0 v\u00e9lo et interpelle quatre dealers https://t.co/LoXeeCImCP https://t.co/qD3YUWd8z2", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/ille-et-vilaine/rennes/aux-almadies-la-police-descend-a-velo-et-interpelle-quatre-dealers-13-10-2021-12846532.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634138484"]}, {"id": "1448337499907149825", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448337499907149825", "published": "2021-10-13 17:19:03+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Drogue \u00e0 Brest : l\u2019interview stup\u00e9fiante de l\u2019ex-chef de la brigade des stups\n\u27a1\ufe0f https://t.co/xTeg4Gy9Yl https://t.co/GmF9Q4AAOw", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/finistere/brest/drogue-a-brest-l-interview-stupefiante-13-10-2021-12846313.php"]}, {"id": "1448335161851056136", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448335161851056136", "published": "2021-10-13 17:09:46+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c0 Sp\u00e9zet, Coop Breizh renoue avec ses portes ouvertes ce week-end https://t.co/pP3SAjynsW https://t.co/JGtPfa1UGR", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/finistere/spezet/a-spezet-coop-breizh-renoue-avec-ses-portes-ouvertes-ce-week-end-13-10-2021-12846528.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141919"]}, {"id": "1448331171226652677", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448331171226652677", "published": "2021-10-13 16:53:54+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Blue Origin : le capitaine Kirk de Star Trek s\u2019est vraiment rendu dans l\u2019espace https://t.co/jy2OyQ5JM3 https://t.co/VhbFcukyyy", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/monde/blue-origin-le-capitaine-kirk-de-star-trek-s-est-vraiment-rendu-dans-l-espace-13-10-2021-12846607.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141924"]}, {"id": "1448327600947011585", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448327600947011585", "published": "2021-10-13 16:39:43+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Parc \u00e9olien de Saint-Brieuc : l\u2019alliance LR-RN brasse de l\u2019air\n\u27a1\ufe0f https://t.co/3XLX8qR9go https://t.co/or4s9tuARK", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448323976007241728", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448323976007241728", "published": "2021-10-13 16:25:19+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "L\u2019anglais au quotidien \u00e0 l\u2019\u00e9cole, \u00e9l\u00e9mentaire mon cher Emile !\nhttps://t.co/7zgLSATrv2", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/soir/l-anglais-au-quotidien-a-l-ecole-elementaire-mon-cher-emile-13-10-2021-12846632.php"]}, {"id": "1448322546726748161", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448322546726748161", "published": "2021-10-13 16:19:38+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Blue Origin : le capitaine Kirk de Star Trek s\u2019est vraiment rendu dans l\u2019espace\n\u27a1\ufe0f https://t.co/TTUMnREG7S https://t.co/D0ynjD0CEq", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448320039300567042", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448320039300567042", "published": "2021-10-13 16:09:40+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Six acqu\u00e9reurs potentiels et trois offres indicatives pour la Fonderie de Bretagne\n\u27a1\ufe0f https://t.co/P2Ps8CclQ8 https://t.co/36Yvoi54ei", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448316789885181961", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448316789885181961", "published": "2021-10-13 15:56:45+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "V\u0153u sur la Bretagne r\u00e9unifi\u00e9e : Verts et autonomistes en veulent plus https://t.co/GzTB6GEnYf https://t.co/q2mqhScITd", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/dossiers/reunification-de-la-bretagne/voeu-sur-la-bretagne-reunifiee-verts-et-autonomistes-en-veulent-plus-13-10-2021-12846506.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634138481"]}, {"id": "1448312858379497475", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448312858379497475", "published": "2021-10-13 15:41:08+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Six acqu\u00e9reurs potentiels et trois offres indicatives pour la Fonderie de Bretagne https://t.co/hhMN12O62y https://t.co/Ub9cu3eNzg", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/morbihan/caudan/six-acquereurs-potentiels-et-trois-offres-indicatives-pour-la-fonderie-de-bretagne-13-10-2021-12846561.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634138478"]}, {"id": "1448311047006396425", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448311047006396425", "published": "2021-10-13 15:33:56+00:00", "like_count": 17, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 14, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Un \u00ab conflit commercial \u00bb \u00e0 l\u2019origine de la fourgonnette sur un abri de bus\n\u27a1\ufe0f https://t.co/roLJ2Q09wv https://t.co/kqj19GdVEx", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448309230117826570", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448309230117826570", "published": "2021-10-13 15:26:43+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Bronchiolite : l\u2019Ile-de-France et le Grand-Est d\u00e9j\u00e0 en \u00e9tat d\u2019alerte https://t.co/S0VuVEP2eU https://t.co/us1sUvpYYT", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/sante/bronchiolite-l-ile-de-france-et-le-grand-est-deja-en-etat-d-alerte-13-10-2021-12846390.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634138477"]}, {"id": "1448306452578373633", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448306452578373633", "published": "2021-10-13 15:15:41+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "\"Je suis une amoureuse de la Bretagne. Je trouve que la culture de la mer est vraiment tr\u00e8s d\u00e9velopp\u00e9e chez vous\", constate Aurore Asso, la championne d'apn\u00e9e attendue ce week-end \u00e0 Tr\u00e9beurden\nhttps://t.co/I62BaDM0q9", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/soir/aurore-asso-championne-d-apnee-observer-l-ocean-avec-le-coeur-et-l-envie-de-le-proteger-13-10-2021-12846422.php"]}, {"id": "1448304468555145218", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448304468555145218", "published": "2021-10-13 15:07:48+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Attentat de Magnanville en 2016 : les juges annoncent la fin des investigations https://t.co/T8QkSIe076 https://t.co/KMuktEfu5O", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/france/attentat-de-magnanville-en-2016-les-juges-annoncent-la-fin-des-investigations-13-10-2021-12846491.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634135071"]}, {"id": "1448302879341678599", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448302879341678599", "published": "2021-10-13 15:01:29+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Squid Game : l\u2019\u00c9ducation nationale alerte sur les jeux dangereux \u00e0 l\u2019\u00e9cole\n\u27a1\ufe0f https://t.co/UaVQ6Hh6Sq https://t.co/IwwN8lSrGe", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448300703445831681", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448300703445831681", "published": "2021-10-13 14:52:50+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Hommage \u00e0 Samuel Paty : Darmanin demande aux pr\u00e9fets une \u00ab vigilance totale \u00bb https://t.co/lkLIAdBDRh https://t.co/LCnsX85R6R", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/dossiers/il-y-a-un-an-samuel-paty-etait-assassine/hommage-a-samuel-paty-darmanin-demande-aux-prefets-une-vigilance-totale-13-10-2021-12846415.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634135068"]}, {"id": "1448296892467646469", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448296892467646469", "published": "2021-10-13 14:37:41+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "\"Le conseil \u00e0 donner aux parents est que, lorsque les listes de cadeaux sont faites, il ne faut pas tra\u00eener pour proc\u00e9der aux achats\"\nhttps://t.co/t6yDlYCEbm", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/soir/faut-il-craindre-une-penurie-de-jouets-pour-noel-13-10-2021-12846181.php"]}, {"id": "1448293977875271687", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448293977875271687", "published": "2021-10-13 14:26:06+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Football. Lucas Hernandez bient\u00f4t incarc\u00e9r\u00e9 ? La justice espagnole le demande\u2026 https://t.co/Wiar2tDqJj https://t.co/ogxg6PbXbQ", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/football/lucas-hernandez-bientot-incarcere-la-justice-espagnole-le-demande-13-10-2021-12846486.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634135072"]}, {"id": "1448289453131321344", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448289453131321344", "published": "2021-10-13 14:08:08+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Game of Thrones, The Walking Dead\u2026 Les Rennais de Golaem remportent un Emmy Award pour leurs effets sp\u00e9ciaux\nhttps://t.co/SUomQDSbXn", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/soir/game-of-thrones-the-walking-dead-les-rennais-de-golaem-remportent-un-emmy-award-pour-leurs-effets-speciaux-13-10-2021-12846492.php"]}, {"id": "1448289174772240396", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448289174772240396", "published": "2021-10-13 14:07:01+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Football. Lucas Hernandez bient\u00f4t incarc\u00e9r\u00e9 ? La justice espagnole le demande\u2026\n\u27a1\ufe0f https://t.co/iT7giZRJ13 https://t.co/SJkzSz9CPj", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448285585685327878", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448285585685327878", "published": "2021-10-13 13:52:46+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Passe sanitaire : le Conseil des ministres valide sa prolongation jusqu\u2019au 31 juillet 2022\n\u27a1\ufe0f https://t.co/4XES1MDwU2 https://t.co/r08luXO6lf", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.letelegramme.fr/coronavirus/passe-sanitaire-le-conseil-des-ministres-valide-sa-prolongation-jusqu-au-31-juillet-2022-13-10-2021-12846445.php"]}, {"id": "1448285517913763844", "username": "LeTelegramme", "author_id": "37910288", "conversation_id": "1448285517913763844", "published": "2021-10-13 13:52:29+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Nonli", "full_text": "Hommage \u00e0 Samuel Paty : Darmanin demande aux pr\u00e9fets une \u00ab vigilance totale \u00bb\n\u27a1\ufe0f https://t.co/wXkscJgGyu https://t.co/XohQ86r7kG", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}]