[{"id": "1448634697924419598", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448634697924419598", "published": "2021-10-14 13:00:00+00:00", "hashtags": ["espagne"], "like_count": 9, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "#espagne Le gouvernement de coalition vient de faire un pas de plus sur la r\u00e9duction du temps de travail. \u00c0 partir de l\u2019ann\u00e9e prochaine, des entreprises volontaires vont pouvoir exp\u00e9rimenter la semaine de 4 jours, sans r\u00e9duction des salaires.\nhttps://t.co/C33nUmt0NO", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.humanite.fr/en-espagne-la-mesure-entre-en-phase-de-test-723970"]}, {"id": "1448619597779783690", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448619597779783690", "published": "2021-10-14 12:00:00+00:00", "hashtags": ["Israel", "Palestine", "droitsdelhomme"], "mentions": ["PFPalestine", "AFPSOfficiel"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Dans un rapport publi\u00e9 par @PFPalestine, les associations d\u00e9noncent les strat\u00e9gies des autorit\u00e9s isra\u00e9liennes visant \u00e0 d\u00e9l\u00e9gitimer la d\u00e9fense des droits des Palestiniens. #Israel @AFPSOfficiel\n#Palestine #droitsdelhomme\nhttps://t.co/HulRqxEYTD", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.humanite.fr/proche-orient-le-combat-disrael-pour-etouffer-toute-critique-723955"]}, {"id": "1448589398279327745", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448589398279327745", "published": "2021-10-14 10:00:00+00:00", "hashtags": ["PoleEmploi", "CGT"], "mentions": ["CNTPEP_CGT"], "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\u00c0 travers l\u2019\u00e9tude des annonces disponibles sur le site de #PoleEmploi pour la ville de Noisy-le-Grand, en Seine-Saint-Denis, la #CGT ch\u00f4meurs d\u00e9nonce une nouvelle fois sur la forte proportion, 54%, de celles non conformes \u00e0 la loi. @CNTPEP_CGT \nhttps://t.co/jQB4zGVUnu", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.humanite.fr/marche-du-travail-plus-de-la-moitie-des-offres-de-pole-emploi-seraient-illegales-724031"]}, {"id": "1448574304698789889", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448574304698789889", "published": "2021-10-14 09:00:02+00:00", "hashtags": ["COVID19", "tests"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Vendredi 15 octobre, les tests de d\u00e9pistage du #COVID19 seront rendus payants. Une mesure qui touche en premier lieu les non-vaccin\u00e9s. #tests\nhttps://t.co/1wOTH1qmbZ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.humanite.fr/la-gratuite-des-tests-cest-fini-723961"]}, {"id": "1448559197147344901", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448559197147344901", "published": "2021-10-14 08:00:00+00:00", "hashtags": ["PasseSanitaire"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "#PasseSanitaire Le gouvernement a pr\u00e9sent\u00e9, mercredi, son \u00ab\u2009projet de loi de vigilance sanitaire\u2009\u00bb impliquant les prolongations du r\u00e9gime d\u2019exception jusqu\u2019au 31 juillet et du passe, sans que la situation sanitaire ne les justifie.\nhttps://t.co/oFuoaQ9MAK", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.humanite.fr/covid-etat-durgence-et-passe-prolonges-la-democratie-confisquee-723958"]}, {"id": "1448544100077166595", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448544100077166595", "published": "2021-10-14 07:00:00+00:00", "hashtags": ["LREM"], "like_count": 10, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "\u00ab Le Tra\u00eetre et le n\u00e9ant \u00bb Dans leur ouvrage, les journalistes au Monde G\u00e9rard Davet et Fabrice Lhomme exposent la faiblesse politique du mouvement du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, achevant de le discr\u00e9diter. #LREM \nhttps://t.co/bEZTaXIOAw", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.humanite.fr/le-traitre-et-le-neant-le-livre-enquete-qui-embarrasse-la-macronie-723658"]}, {"id": "1448528998456348674", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448528998456348674", "published": "2021-10-14 06:00:00+00:00", "like_count": 22, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Le nouveau num\u00e9ro de l\u2019Humanit\u00e9 Dimanche est \u00e0 retrouver chez les marchands de journaux ou sur notre kiosque num\u00e9rique : https://t.co/gDg6AhYAgA\nVous pouvez \u00e9galement y acc\u00e9der via notre application ( Iphone https://t.co/Nwm028Ng9C et Android https://t.co/AzRCWAjIRD ) https://t.co/94y15OWNK5", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448397041667911683", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448397041667911683", "published": "2021-10-13 21:15:39+00:00", "hashtags": ["LittleAmal", "exil"], "mentions": ["walkwithamal", "GoodChanceCal"], "like_count": 12, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "La marionnette #LittleAmal, repr\u00e9sentant une jeune syrienne de neuf ans -symbole de l\u2019#exil dans le monde- est arriv\u00e9e en \u00cele-de-France. L\u2019Humanit\u00e9 l\u2019a rencontr\u00e9e.\n@walkwithamal @GoodChanceCal \nEn int\u00e9gralit\u00e9 \ud83d\udc49https://t.co/SMGiSMajfE https://t.co/AVbg2VQtPq", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448362903829041155", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448362903829041155", "published": "2021-10-13 19:00:00+00:00", "hashtags": ["transport", "RATP", "Pecresse", "Metro", "bus"], "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "#transport #RATP Faute de financements, #Pecresse la pr\u00e9sidente d\u2019\u00cele-de-France restreint le nombre #Metro et #bus pour 2021 et 2022.\nhttps://t.co/czHGAFUQ0M", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.humanite.fr/mobilites-pecresse-reduit-les-transports-723661"]}, {"id": "1448357153270648834", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448357153270648834", "published": "2021-10-13 18:37:09+00:00", "like_count": 20, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 19, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Michel \u00c9ti\u00e9vent, biographe d\u2019Ambroise Croizat, historien de la S\u00e9curit\u00e9 sociale et du mouvement ouvrier, \u00e9crivain, po\u00e8te et journaliste \u00e0 l\u2019Humanit\u00e9, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mardi.\nhttps://t.co/WzFWIj8Dql", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.humanite.fr/disparition-salut-michel-et-embrasse-croizat-724049"]}, {"id": "1448352279711600645", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448352279711600645", "published": "2021-10-13 18:17:47+00:00", "hashtags": ["PasseSanitaire", "emploi", "Palestine", "CGT"], "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "L'Humanit\u00e9 du jeudi 14 octobre 2021 chez les marchands de journaux et d\u00e8s ce soir 22h00 sur ordinateur https://t.co/1i3AHFNbTs\u2026 tablettes et smartphones avec nos applis IOS https://t.co/23hO2YlJSl et Android https://t.co/AzRCWAjIRD\n#PasseSanitaire #emploi #Palestine #CGT https://t.co/XwfnfsOmPE", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448332708954869767", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448332708954869767", "published": "2021-10-13 17:00:01+00:00", "hashtags": ["Autriche", "sebastiankurz"], "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "#Autriche Accus\u00e9 de corruption, le jeune homme press\u00e9 de la droite nationale-lib\u00e9rale en Europe #sebastiankurz se retire en installant \u00e0 la chancellerie son alli\u00e9 Alexander Schallenberg.\nhttps://t.co/yOZKQQYtny", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.humanite.fr/autriche-la-vraie-fausse-sortie-de-sebastian-kurz-723594"]}, {"id": "1448317605484314626", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448317605484314626", "published": "2021-10-13 16:00:00+00:00", "hashtags": ["Irak"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "#Irak Le clerc chiite, Moqtada Al Sadr, grand gagnant des l\u00e9gislatives, pourrait briguer le poste de premier ministre, au grand dam des groupes pro-iraniens.\nhttps://t.co/f3LnMktZP7", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.humanite.fr/irak-bras-de-fer-de-moqtada-al-sadr-avec-les-milices-723646"]}, {"id": "1448302511647981577", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448302511647981577", "published": "2021-10-13 15:00:01+00:00", "hashtags": ["RoyaumeUni", "BorisJohnson", "COVID19"], "like_count": 4, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "#RoyaumeUni R\u00e9alis\u00e9 par 2 comit\u00e9s parlementaires au terme de plusieurs mois d\u2019auditions, un rapport fustige la gestion calamiteuse du gouvernement #BorisJohnson au d\u00e9but de la pand\u00e9mie de #COVID19 \nhttps://t.co/P8SxHbOZbw", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.humanite.fr/royaume-uni-boris-johnson-mis-en-cause-pour-son-fatalisme-face-au-covid-723667"]}, {"id": "1448287416326897668", "username": "humanite_fr", "author_id": "53029114", "conversation_id": "1448287416326897668", "published": "2021-10-13 14:00:02+00:00", "hashtags": ["Biodiversit\u00e9", "COP15", "ONU"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "#Biodiversit\u00e9 #COP15 Sous l\u2019\u00e9gide de #ONU les repr\u00e9sentants de 196 \u00c9tats sont r\u00e9unis \u00e0 Kunming pour tenter de stopper l\u2019effondrement des esp\u00e8ces et \u00ab\u2009vivre en harmonie avec la nature\u2009\u00bb en 2050.\nhttps://t.co/SgqmfbryU8", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.humanite.fr/biodiversite-en-chine-une-cop15-pour-enrayer-la-6e-extinction-723643"]}]