[{"id": "1448639940057878529", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448639940057878529", "published": "2021-10-14 13:20:50+00:00", "mentions": ["jlefilliatre"], "like_count": 7, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "R\u00e9forme Macron \ud83d\udcb8 - D'apr\u00e8s le dernier rapport sur la fiscalit\u00e9 du capital, le pr\u00e9l\u00e8vement forfaitaire unique de 30% et le remplacement de l\u2019ISF par un imp\u00f4t sur la fortune immobili\u00e8re ont surtout profit\u00e9 aux actionnaires-propri\u00e9taires. \nPar @jlefilliatre \nhttps://t.co/23aBXEWUxe", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/economie/fiscalite-du-capital-surprise-la-reforme-macron-a-profite-aux-actionnaires-20211014_O4JP4ROS3NBQHCDKIWB5JBKG5U/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634216206-1"]}, {"id": "1448637645312208900", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448637645312208900", "published": "2021-10-14 13:11:43+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udcda A la mani\u00e8re de Georges Perec, \u00abZ ou souvenirs d\u2019historienne\u00bb de Claire Zalc fait alterner, un chapitre sur deux, rapports de recherches et fragments biographiques. Deux r\u00e9cits disjoints mais qui r\u00e9sonnent l\u2019un avec l\u2019autre. https://t.co/zN0oqxIMO5", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448635186615304196", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448635186615304196", "published": "2021-10-14 13:01:57+00:00", "hashtags": ["bronchiolite"], "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Quasi disparue pendant la pand\u00e9mie, la #bronchiolite revient et plus t\u00f4t que d\u2019habitude. Les services p\u00e9diatriques, notamment en r\u00e9gion parisienne et dans le Grand Est, sont d\u00e9bord\u00e9s. https://t.co/mkbON2j7tZ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/societe/sante/epidemie-de-bronchiolite-linquietude-est-vraiment-palpable-sur-toute-lile-de-france-20211013_F2PVZUABYNAVPL5TDYNEVAROLY/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634209510"]}, {"id": "1448629847375351812", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448629847375351812", "published": "2021-10-14 12:40:44+00:00", "hashtags": ["Staps"], "like_count": 12, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les \u00e9tudiants de #Staps sont descendus dans la rue ce mercredi pour r\u00e9clamer un plan d\u2019investissement dans leurs \u00e9tablissements sous-dot\u00e9s \u2b07\nhttps://t.co/G9bqYHZwpS", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448625030343053312", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448625030343053312", "published": "2021-10-14 12:21:36+00:00", "hashtags": ["MatchDesH\u00e9ros"], "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u26bd Drogba, Riner, Parker\u2026 \u00c0 Marseille, des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s venues d\u2019autres sports ou de la chanson r\u00e9coltent plus de 400.000 euros pour l\u2019Unicef. #MatchDesH\u00e9ros\nhttps://t.co/X34Ia6RiW3", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448622149372157958", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448622149372157958", "published": "2021-10-14 12:10:09+00:00", "mentions": ["solsolidaires"], "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Rendez-vous ce jeudi \u00e0 19h30 sur Facebook, YouTube et https://t.co/QyDaNbQESn pour le Forum Live consacr\u00e9 aux aidants et \u00e0 la solidarit\u00e9, avec @solsolidaires \n \nhttps://t.co/ErbDUckBWL https://t.co/VKcGsYXyWw", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["http://Liberation.fr"]}, {"id": "1448619606357258243", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448361464885022730", "published": "2021-10-14 12:00:02+00:00", "hashtags": ["Paris2024", "sport"], "mentions": ["dovalfon"], "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "\ud83e\udd47 Le Pr\u00e9sident trouvera-t-il la formule secr\u00e8te pour que des athl\u00e8tes qu\u2019il juge trop peu rentables atteignent ses objectifs (80 m\u00e9dailles) ? Irr\u00e9alisme total, nous disent les professionnels. \n#Paris2024  #sport\n\nL'\u00e9dito de @dovalfon \n\nhttps://t.co/9lgGPysS7a", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/idees-et-debats/editorial/paris-2024-moisson-impossible-pour-macron-20211013_KJY3QXYVG5DSZEQLTRIPP5SSVY/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634197382"]}, {"id": "1448616702837764099", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448616702837764099", "published": "2021-10-14 11:48:30+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 7, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Condamnation du lyc\u00e9en de Combs-la-Ville : \u00abQuand je revois la vid\u00e9o, je vois quelqu\u2019un de violent\u00bb https://t.co/lAsPOjjQku", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/societe/police-justice/condamnation-du-lyceen-de-combs-la-ville-quand-je-revois-la-video-je-vois-quelquun-de-violent-20211013_Y3TMKW4P4ZDKBMHBUL7NRVEAFQ/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634212110"]}, {"id": "1448614902868893709", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448614902868893709", "published": "2021-10-14 11:41:21+00:00", "mentions": ["chez_pol"], "like_count": 67, "quote_count": 6, "reply_count": 20, "retweet_count": 54, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udcb8 Selon les calculs du socialiste Ren\u00e9 Dosi\u00e8re, le gouvernement Castex est \u00able plus cher de la 5eme R\u00e9publique\u00bb. En cause : toujours plus \u00e0 tous les \u00e9tages. \u00abPlus de ministres, plus de conseillers, plus d\u2019effectifs de cabinets minist\u00e9riels\u00bb. @chez_pol\nhttps://t.co/EbVUJ6UFhN", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448612160825872398", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448612160825872398", "published": "2021-10-14 11:30:27+00:00", "mentions": ["SimonBlin_"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @SimonBlin_: \"Selon le rapport d\u2019\u00e9valuation de France Strat\u00e9gie, les all\u00e9gements sur la fiscalit\u00e9 des plus riches ont surtout profit\u00e9 au\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448611582183972864", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448521855506202626", "published": "2021-10-14 11:28:09+00:00", "like_count": 33, "quote_count": 5, "reply_count": 13, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "\u00abAu total, Zemmour conserve environ 8 \u00e0 10 euros net par livre\u00bb, confirme un patron de maison d\u2019\u00e9dition qui a sorti la calculette. Soit 800.000 \u00e0 1 million d\u2019euros par tranche de 100.000 ventes.", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448611579264737283", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448521855506202626", "published": "2021-10-14 11:28:09+00:00", "like_count": 22, "quote_count": 3, "reply_count": 3, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Cons\u00e9quence de cette auto\u00e9dition : une fois r\u00e9gl\u00e9s les libraires (environ 40 % du prix HT), les co\u00fbts de diffusion-distribution (10%) et d\u2019impression (5%), Zemmour pourra conserver la part \u00e9diteur (30%) ainsi que les droits qu\u2019il aurait touch\u00e9s en tant qu\u2019auteur, environ 15%.", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448611577406578688", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448521855506202626", "published": "2021-10-14 11:28:08+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Albin Michel, son \u00e9diteur depuis 12 ans, est assign\u00e9e par Zemmour pour \u00abrupture abusive\u00bb et \u00abpr\u00e9judice\u00bb. La maison d'\u00e9dition avait n\u00e9anmoins accept\u00e9 qu'il conserve l\u2019\u00e0-valoir de 30.000 euros vers\u00e9 pour ce livre qu\u2019elle n\u2019\u00e9ditera pas.", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448611574814543875", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448521855506202626", "published": "2021-10-14 11:28:07+00:00", "like_count": 16, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "\ud83d\udcda Zoom sur Zemmour et son livre \u2b07\ufe0f \n\nEric Zemmour a vendu 189.376 exemplaires de son dernier livre, en trois semaines. Les ventes grimpent au-dessus de 200.000 unit\u00e9s avec les pr\u00e9commandes. Au plus grand b\u00e9n\u00e9fice de Zemmour, qui s'auto\u00e9dite.", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448609869670633484", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448609869670633484", "published": "2021-10-14 11:21:21+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 1, "reply_count": 8, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u26ab Saint-Jean-de-Luz : les migrants tu\u00e9s par le TER fuyaient la police.\nhttps://t.co/eD4Yxw3CDT", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/societe/police-justice/saint-jean-de-luz-les-migrants-tues-par-le-ter-fuyaient-la-police-20211014_JNNTZPICNVDTBPAGRLKP3NC664/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634209309-1"]}, {"id": "1448608601363435521", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448608601363435521", "published": "2021-10-14 11:16:19+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\uddf1\ud83c\udde7 Au Liban, 3 morts et 20 bless\u00e9s dans une manifestation de mouvements chiites https://t.co/Qy4mxk5evQ", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448608357837938699", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448608357837938699", "published": "2021-10-14 11:15:21+00:00", "hashtags": ["GlobalTeacherPrize"], "mentions": ["RaultJuline"], "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La professeure d'histoire-g\u00e9o @RaultJuline figure parmi les 10 finalistes du #GlobalTeacherPrize, r\u00e9compense souvent qualifi\u00e9e de \u00abNobel\u00bb de l\u2019\u00e9ducation. Son innovation : faire travailler les \u00e9l\u00e8ves en autonomie au smartphone ou avec la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle. https://t.co/eBFigI9dlc", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448604722844389380", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448604722844389380", "published": "2021-10-14 11:00:54+00:00", "mentions": ["SebLecornu"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\uddf3\ud83c\udde8 @SebLecornu en Nouvelle-Cal\u00e9donie : \u00abSi l\u2019\u00e9pid\u00e9mie devient hors de contr\u00f4le, le r\u00e9f\u00e9rendum ne pourra se tenir\u00bb\n\nLes crit\u00e8res qui seront observ\u00e9s : taux d\u2019incidence, tension en r\u00e9animation, \u00e9volution de la vaccination. \u2b07\n https://t.co/E7XDq9EpXM", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448602861764546565", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448602861764546565", "published": "2021-10-14 10:53:30+00:00", "like_count": 20, "quote_count": 11, "reply_count": 37, "retweet_count": 34, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Saint-Jean-de-Luz : les migrants tu\u00e9s par le TER fuyaient la police https://t.co/Wl7onw1uHU", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448599704183377922", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448599704183377922", "published": "2021-10-14 10:40:57+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Liban : Charbel Nahas, chef d'un parti d'opposition veut mobiliser la population contre ses dirigeants et les banquiers. \u00abNous voulons que les gens aillent assi\u00e9ger leurs maisons. Quand ils se sentiront en danger, ils seront pr\u00eats \u00e0 n\u00e9gocier\u00bb. \n https://t.co/0vXjIR5S0l", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/international/liban-cest-la-survie-de-la-societe-qui-est-en-jeu-20211014_NULMH33QVNAZTCYNIYKFTF3JL4/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634201001-1"]}, {"id": "1448595337984233480", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448595337984233480", "published": "2021-10-14 10:23:36+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 2, "reply_count": 4, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 Ce que l\u2019on sait sur la femme retrouv\u00e9e d\u00e9capit\u00e9e \u00e0 Agde\n\nhttps://t.co/CZJnoOvowG", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448594683798634498", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448594683798634498", "published": "2021-10-14 10:21:00+00:00", "hashtags": ["Pandorapapers"], "like_count": 15, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Chili  \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 - L\u2019opposition au pr\u00e9sident Sebastian Pi\u00f1era est parvenue \u00e0 s\u2019unir pour lancer une proc\u00e9dure de destitution contre le milliardaire, tout juste 10 jours apr\u00e8s la publication des #Pandorapapers, dans lesquels son nom est cit\u00e9.\nhttps://t.co/aFX6pbYOOR", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448584525613871104", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448584525613871104", "published": "2021-10-14 09:40:38+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Covid-19 \ud83d\ude37 - Les \u00e9l\u00e8ves de 12 d\u00e9partements suppl\u00e9mentaires vont pouvoir \u00f4ter le masque \u00e0 l\u2019\u00e9cole. \nhttps://t.co/fRwYiktL6I", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/societe/sante/les-eleves-de-12-departements-supplementaires-vont-pouvoir-oter-le-masque-a-lecole-20211014_L7CWE27QIFBS5GE2FVNEHEKGAQ/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634202923-1"]}, {"id": "1448579583373160450", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448579583373160450", "published": "2021-10-14 09:21:00+00:00", "like_count": 13, "quote_count": 1, "reply_count": 11, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Attaque en Norv\u00e8ge : le suspect \u00e9tait suivi pour des craintes de radicalisation https://t.co/tKsDOU2XXB", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/international/attaque-en-norvege-le-suspect-etait-suivi-pour-des-craintes-de-radicalisation-20211014_EQDQWBSIQZD47MVZZRHCV2X6RU/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634202682-1"]}, {"id": "1448576845104963584", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448576845104963584", "published": "2021-10-14 09:10:07+00:00", "hashtags": ["Journ\u00e9eAir"], "like_count": 17, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udca8 Pollution de l\u2019air : la double peine pour les enfants pauvres \n\nLes enfants sont particuli\u00e8rement vuln\u00e9rables en raison de l\u2019immaturit\u00e9 de leurs organismes et de la fr\u00e9quence \u00e0 laquelle ils respirent \u2b07\ufe0f #Journ\u00e9eAir  https://t.co/PM5IyZzdFR", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448574597171908612", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448574597171908612", "published": "2021-10-14 09:01:11+00:00", "hashtags": ["Liban"], "like_count": 9, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\uddf1\ud83c\udde7 Deux ans apr\u00e8s la r\u00e9volution, le #Liban effondr\u00e9 veut se refonder \n\n\u00abNous ne pouvons pas jeter la pierre \u00e0 ceux qui sont partis. Ils quittent le Liban car ils l\u2019aiment et veulent \u00e9viter de le ha\u00efr. Quitter le Liban n\u2019est pas l\u2019abandonner\u00bb \u2b07\ufe0f https://t.co/KNZDy4DRy9", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448569476186886146", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448569476186886146", "published": "2021-10-14 08:40:50+00:00", "mentions": ["PrimairePop"], "like_count": 24, "quote_count": 5, "reply_count": 7, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "A la @PrimairePop, pr\u00e8s de 130.000 internautes ont d\u00e9sign\u00e9 dix personnalit\u00e9s pour une candidature unique \u00e0 gauche : Taubira, Autain, M\u00e9lenchon\u2026 Un \u00e9ventail de finalistes non candidats, et de candidats non finalistes. https://t.co/OyBq40WUyN", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448564371068801024", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448564371068801024", "published": "2021-10-14 08:20:33+00:00", "hashtags": ["Livres"], "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 5, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udcda Non c\u2019est non, mais peut-on consentir pleinement dans une soci\u00e9t\u00e9 patriarcale \u200a? Dans un essai fouill\u00e9 et passionnant, Manon Garcia se sert aussi bien de la philosophie que du BDSM pour ouvrir un horizon vers une sexualit\u00e9 \u00e9thique. #Livres  https://t.co/fW1IH5vsDz", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448559495270043648", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448559495270043648", "published": "2021-10-14 08:01:11+00:00", "like_count": 26, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u26ab Le long p\u00e9riple d\u2019un maire afghan et de sa famille cibl\u00e9e par les talibans prend fin \u00e0 Montpellier\n\n\u00abVous nous avez sauv\u00e9 la vie alors que nous \u00e9tions \u00e0 la merci du r\u00e9gime sanguinaire. Nous vous serons toujours reconnaissants\u00bb \u2b07\n https://t.co/Z7u0NWKyBK", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448554422586511361", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448554422586511361", "published": "2021-10-14 07:41:01+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "INFO LIB\u00c9 \ud83d\udd34 Paris : l\u2019assembl\u00e9e citoyenne compos\u00e9e de 100 tir\u00e9s au sort vot\u00e9e ce jeudi\nhttps://t.co/Y7t6yitbPS", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448549312280109056", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448549312280109056", "published": "2021-10-14 07:20:43+00:00", "hashtags": ["CheckNews"], "like_count": 11, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u2197\ufe0f La rumeur d\u2019une disparition totale des panneaux de direction, \u00e0 Paris, a g\u00e9n\u00e9r\u00e9 beaucoup de commentaires. Retour sur un imbroglio n\u00e9 d\u2019une communication cacophonique. #CheckNews https://t.co/gaKQFRtIaJ", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448546691888603136", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448361464885022730", "published": "2021-10-14 07:10:18+00:00", "hashtags": ["Paris2024", "Sport"], "like_count": 13, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "Ce plan doit permettre de construire :\n\n\ud83d\udc49 1000 city-stades\n\ud83d\udc49 1\u2009000 dojos / salles de sport de combat\n\ud83d\udc49 500 terrains de basket 3 contre 3\n\ud83d\udc49 500 terrains de tennis-paddle\n\ud83d\udc49 500 skateparks\n\ud83d\udc49 200 sites mobiles et des salles num\u00e9riques autonomes\n\n#Paris2024  #Sport", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448544104858542085", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448361464885022730", "published": "2021-10-14 07:00:01+00:00", "hashtags": ["Paris2024"], "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 7, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Emmanuel Macron, qui visitera aujourd'hui plusieurs sites de #Paris2024, devrait annoncer un plan de financement de 5\u2009000 \u00e9quipements sportifs sur trois ans.\n\nhttps://t.co/o7Ws4t7hdG", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/sports/jeux-olympiques/emmanuel-macron-annonce-le-financement-de-5-000-equipements-sportifs-sur-trois-ans-20211013_HLR5PLFNF5HAHDQYILNWZAHIWY/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634190112"]}, {"id": "1448539316075044866", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448539316075044866", "published": "2021-10-14 06:41:00+00:00", "mentions": ["cocoboer"], "like_count": 177, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 36, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Repas de famille politique \ud83c\udf77 Par @Cocoboer https://t.co/Tnvmd81Rng", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448537502604746752", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448537502604746752", "published": "2021-10-14 06:33:47+00:00", "mentions": ["Tristan_Brtloot"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 91, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @Tristan_Brtloot: Zemmour se r\u00eave en Trump, mais il n\u2019a pas les moyens de ses ambitions\n\nDerri\u00e8re l\u2019\u00abantisyst\u00e8me\u00bb se cache un parvenu qu\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448534606647595010", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448534606647595010", "published": "2021-10-14 06:22:17+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Cinq morts dans une attaque \u00e0 l\u2019arc en Norv\u00e8ge, \u00e9pisode de pollution en Ile-de-France, la femme \u00e0 la pancarte du Tour de France devant la justice... L\u2019actu ce jeudi matin https://t.co/cBhHCVjKT5", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448534288694185984", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448534288694185984", "published": "2021-10-14 06:21:01+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 4, "reply_count": 4, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udca8 Pic de pollution en Ile-de-France, stationnement gratuit \u00e0 Paris \n\nDans l\u2019espoir de r\u00e9duire les d\u00e9placements motoris\u00e9s, la mairie de Paris recommande de rester en t\u00e9l\u00e9travail \u2b07\ufe0f https://t.co/TD00YQKSRO", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448529819566759943", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448529819566759943", "published": "2021-10-14 06:03:16+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u26ab Alban Bensa, l\u2019anthropologue \u00ab\u00e0 taille humaine\u00bb des soci\u00e9t\u00e9s kanakes \n\nLa disparition du chercheur laissera un vide dans le champ des sciences sociales mais aussi en Nouvelle-Cal\u00e9donie. Par Eric Wittersheim \u2b07\ufe0f https://t.co/RmtgAha3jC", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/idees-et-debats/tribunes/alban-bensa-lanthropologue-a-taille-humaine-des-societes-kanakes-20211013_3MQLSYKSARC3TE5CNZOD6B7D6U/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634191395"]}, {"id": "1448529144657203200", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448529144657203200", "published": "2021-10-14 06:00:35+00:00", "mentions": ["Tof_Beaugrand", "GhislainGerin"], "like_count": 182, "quote_count": 13, "reply_count": 75, "retweet_count": 23, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "LE PORTRAIT \u2013 \ud83d\udc76 @Tof_Beaugrand et @GhislainGerin, papas out\u00e9s \n\nL\u2019animateur de TF1 et LCI et son mari, journaliste, vivent les joies de la paternit\u00e9 d\u00e9sir\u00e9e et rendue possible gr\u00e2ce \u00e0 une \u00abGPA \u00e9thique\u00bb aux Etats-Unis \u2b07\ufe0f https://t.co/L63kXYy53w", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448529018362507264", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448528481579581440", "published": "2021-10-14 06:00:05+00:00", "mentions": ["laurebretton", "romain_metairie", "RomainBoulho", "nklcndrc", "marceautbt"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "@laurebretton @romain_metairie @RomainBoulho @nklcndrc @marceautbt \ud83e\udd47", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448521855506202626", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448521855506202626", "published": "2021-10-14 05:31:37+00:00", "like_count": 567, "quote_count": 135, "reply_count": 290, "retweet_count": 335, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 Eric Zemmour, ce millionnaire qui s\u2019adonne \u00e0 l\u2019optimisation fiscale\n\nDepuis son premier livre, il a \u00e9coul\u00e9 plus d\u2019un million d\u2019ouvrages. La PME Zemmour est une machine bien huil\u00e9e o\u00f9 est pratiqu\u00e9e une optimisation fiscale aussi l\u00e9gale que millim\u00e9tr\u00e9e \u2b07\ufe0f https://t.co/Ey8cjD3bLS", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/politique/eric-zemmour-ce-millionnaire-qui-sadonne-a-loptimisation-fiscale-20211014_URULHJNBQNCKPJNXRM72CADOO4/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634189314-1"]}, {"id": "1448513900857544707", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448361464885022730", "published": "2021-10-14 05:00:00+00:00", "hashtags": ["Paris2024"], "like_count": 82, "quote_count": 5, "reply_count": 11, "retweet_count": 36, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "\u274c\ud83e\udd47 Heurt\u00e9s par les propos du Pr\u00e9sident et des promesses financi\u00e8res non tenues, de nombreux athl\u00e8tes expriment leurs doutes sur les objectifs pour #Paris2024. Selon eux, l\u2019Etat n\u2019a jamais mis les moyens pour d\u00e9velopper le haut niveau. \n\nhttps://t.co/ZdkSWl0S2a", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/sports/jeux-olympiques/jo-2024-les-sportifs-renvoient-la-balle-a-macron-20211013_FFVADZXXDFBXNGZ2MO33HHMMIE/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634157837"]}, {"id": "1448506546703458306", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448506546703458306", "published": "2021-10-14 04:30:47+00:00", "like_count": 30, "quote_count": 4, "reply_count": 12, "retweet_count": 21, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Avec pr\u00e8s de 40.000 nouveaux cas par jour, Londres peine davantage que ses voisins europ\u00e9ens \u00e0 se d\u00e9barrasser de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie. En cause : des jeunes moins vaccin\u00e9s et des gestes barri\u00e8res peu respect\u00e9s. https://t.co/eWyibZvqF2", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/international/au-royaume-uni-le-covid-19-ne-faiblit-pas-20211013_TJUYETQ7RRGTBD54J6PIT7Q4RI/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634157332-1"]}, {"id": "1448499147556917252", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448499147556917252", "published": "2021-10-14 04:01:23+00:00", "like_count": 17, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd0a Le mus\u00e9e de l\u2019ordre de la Lib\u00e9ration consacre une passionnante exposition au r\u00f4le jou\u00e9 par la radio, pro allemande ou alli\u00e9e, durant la Seconde Guerre mondiale. https://t.co/jR2doeitST", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/culture/la-guerre-des-ondes-a-bien-eu-lieu-20211013_O5BWGB2EFZGTDGRH7LEW7WF5LA/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634156715-1"]}, {"id": "1448418464784429059", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448418464784429059", "published": "2021-10-13 22:40:46+00:00", "hashtags": ["Covid19"], "like_count": 19, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 20, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Covid19 : les c\u00e9ramides, ces mol\u00e9cules qui permettraient de pr\u00e9dire le risque de forme grave https://t.co/TG6qKyBgIS", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-19-les-ceramides-ces-molecules-qui-permettraient-de-predire-le-risque-de-forme-grave-20211013_DZNVMH5UZREZXE6WZAF7PTEGY4/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634158738-1"]}, {"id": "1448413437239889925", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448413437239889925", "published": "2021-10-13 22:20:48+00:00", "like_count": 24, "quote_count": 1, "reply_count": 11, "retweet_count": 23, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pass sanitaire : les soignants r\u00e9calcitrants d\u00e9bout\u00e9s par la justice https://t.co/NR8fVG8ZZZ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/societe/sante/pass-sanitaire-les-soignants-recalcitrants-deboutes-par-la-justice-20211013_FEQ4WUF2I5EXXEAA74B6W4E5YU/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634157273-1"]}, {"id": "1448409169149796353", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448409169149796353", "published": "2021-10-13 22:03:50+00:00", "hashtags": ["DoublePeine"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La plainte \u00e0 l\u2019origine de #DoublePeine pas enterr\u00e9e, vers un pass sanitaire jusqu\u2019en juillet, la bronchiolite de retour\u2026 L\u2019actualit\u00e9 de ce mercredi https://t.co/MiHs1NqliP", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448408542369701891", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448408542369701891", "published": "2021-10-13 22:01:21+00:00", "mentions": ["JulieBrafman"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 25, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @JulieBrafman: Depuis le 6 octobre, les survivants et endeuill\u00e9s se sont succ\u00e9d\u00e9 \u00e0 la barre de la cour d\u2019assises sp\u00e9ciale de Paris. Dans\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448408186134880257", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448408186134880257", "published": "2021-10-13 21:59:56+00:00", "mentions": ["lilianalemagna", "libe"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 56, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @lilianalemagna: Un budget des sports en hausse ? Pas vraiment pour nos athl\u00e8tes. Qui r\u00e9pondent au chef de l\u2019Etat dans \u2066@libe\u2069 https://t\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448407691622338562", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448407691622338562", "published": "2021-10-13 21:57:58+00:00", "like_count": 16, "quote_count": 2, "reply_count": 4, "retweet_count": 19, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Au moins 5 morts dans une attaque \u00e0 l\u2019arc en Norv\u00e8ge : l\u2019\u00abacte terroriste\u00bb pas exclu par la police https://t.co/vKBKTGmEFy", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448403947992059913", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448403947992059913", "published": "2021-10-13 21:43:05+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La Cour supr\u00eame am\u00e9ricaine semble pr\u00eate \u00e0 r\u00e9instaurer la peine de mort pour l\u2019auteur de l\u2019attentat de Boston https://t.co/NejyNlSbnE", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448403455110963201", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448403455110963201", "published": "2021-10-13 21:41:08+00:00", "mentions": ["libe"], "like_count": 7, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udcda Chaque semaine, @Libe recommande un livre jeunesse. Ce mercredi : \u00abLe courage d'Amal\u00bb, un roman d'Aisha Saeed, o\u00f9 la jeune h\u00e9ro\u00efne se retrouve esclave d\u2019une famille corrompue dans le Pakistan rural https://t.co/ieb6S4koK1", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/culture/livres/amal-contre-linjustice-20211013_FNCWJXJMIVG7DGFBGJ2OY7RPUY/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634156967-1"]}, {"id": "1448400382053527565", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448400382053527565", "published": "2021-10-13 21:28:55+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 19, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le plastique tue : 100 000 d\u00e9c\u00e8s pr\u00e9matur\u00e9s li\u00e9s au phtalates aux Etats-Unis https://t.co/mF7flvjlIJ", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448398501604376581", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448398501604376581", "published": "2021-10-13 21:21:27+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les syndicats hongkongais, nouvelle cible de la r\u00e9pression https://t.co/Iz9nS1pTlh", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/international/asie-pacifique/les-syndicats-hongkongais-nouvelle-cible-de-la-repression-20211013_ETM2TEFDIRGKJHOML5FLT4AYJ4/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634156647-1"]}, {"id": "1448393977485565955", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448393977485565955", "published": "2021-10-13 21:03:28+00:00", "mentions": ["chez_pol"], "like_count": 10, "quote_count": 5, "reply_count": 15, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udc65 Jadot et Hidago : union impossible \n\nDu c\u00f4t\u00e9 du PS, on doute fortement qu\u2019un rassemblement entre la maire de Paris et le vainqueur de la primaire \u00e9colo soit possible d\u2019ici au premier tour de la pr\u00e9sidentielle. Par @chez_pol https://t.co/Hy0hkcB83O", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448393806311690242", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448393806311690242", "published": "2021-10-13 21:02:47+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\udfac \u00abLe Traducteur\u00bb : \u00e0 travers l\u2019itin\u00e9raire d\u2019un personnage de fiction aux premi\u00e8res heures de la r\u00e9volution syrienne, le premier film de Rana Kazkaz et Anas Khalaf reconstitue un moment d\u00e9cisif de l\u2019histoire. https://t.co/k51VMeqWF4", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/culture/le-traducteur-statue-de-syrie-20211013_ZFHNHHQMMFDKZLCFPSHVHCFCHI/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634158967"]}, {"id": "1448388301967302656", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448388301967302656", "published": "2021-10-13 20:40:55+00:00", "like_count": 17, "quote_count": 1, "reply_count": 7, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "A l\u2019Assembl\u00e9e, Jean-Luc M\u00e9lenchon donne les cl\u00e9s \u00e0 Mathilde Panot https://t.co/6nDLPxMRsV", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448385588533547012", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448385588533547012", "published": "2021-10-13 20:30:08+00:00", "hashtags": ["France2030"], "like_count": 5, "quote_count": 2, "reply_count": 4, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pris en tenaille entre les critiques des \u00e9cologistes et de la droite, le gouvernement vend l\u2019investissement dans le nucl\u00e9aire comme un vecteur d\u2019ind\u00e9pendance de la France et de lutte contre le r\u00e9chauffement climatique. #France2030 https://t.co/eVtwidLY3A", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/politique/elections/nucleaire-lexecutif-fait-le-service-apres-vente-des-minireacteurs-de-macron-20211013_ZUGQJ2MDTNA2PORY4OZRNYD3CI/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634157008"]}, {"id": "1448383314419720195", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448383314419720195", "published": "2021-10-13 20:21:06+00:00", "hashtags": ["bitcoin"], "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udcb0 Minage de #bitcoin : les Etats-Unis charbonnent et deviennent num\u00e9ro un https://t.co/5ZpiM5gsRn", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/economie/economie-numerique/minage-de-bitcoin-les-etats-unis-charbonnent-et-deviennent-numero-un-20211013_DGZIS5QTLJFBVMQAU4YBAGBDBE/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634153813"]}, {"id": "1448378400838758406", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448378400838758406", "published": "2021-10-13 20:01:34+00:00", "hashtags": ["Art"], "like_count": 25, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u26ab Hommage \u00e0 Christian Boltanski : le Louvre, le ch\u00e2teau de Versailles et le centre Pompidou exposent \u00e0 partir de ce mercredi des \u0153uvres embl\u00e9matiques du plasticien mort cet \u00e9t\u00e9. #Art https://t.co/NCUGXF7HF8", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/culture/arts/hommage-a-christian-boltanski-paris-et-versailles-a-loeuvre-20211013_UQRHKZANINFGJJHY6G36RT5EZM/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634153550-1"]}, {"id": "1448372970200580098", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448222273891192834", "published": "2021-10-13 19:40:00+00:00", "hashtags": ["Ha\u00efti"], "like_count": 16, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Dans son pays min\u00e9 par les catastrophes naturelles, les troubles politiques, la violence des gangs et les confinements, la cin\u00e9aste Gessica G\u00e9n\u00e9us a d\u00fb ruser et s\u2019organiser pour pouvoir tourner \u00abFreda\u00bb. #Ha\u00efti \n\nhttps://t.co/U5OiXtITSI", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/culture/cinema/gessica-geneus-les-haitiens-mont-aidee-a-faire-le-film-ils-mont-protegee-20211013_XX5YOT4AO5EZFOECSGCF5AECYM/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634153333"]}, {"id": "1448369961446133763", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448369961446133763", "published": "2021-10-13 19:28:02+00:00", "mentions": ["chez_pol"], "like_count": 6, "quote_count": 1, "reply_count": 10, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "50 : c\u2019est le nombre de f\u00e9d\u00e9rations d\u00e9partementales de LR auxquelles Xavier Bertrand a pr\u00e9vu de rendre visite d\u2019ici au congr\u00e8s qui doivent le d\u00e9partager de ses concurrents. @chez_pol https://t.co/rDI0fWrtzg", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/politique/xavier-bertrand-redempteur-sur-le-chemin-de-croix-des-fedes-lr-20211013_YGLPG46CRZH6LHQ563IU3G6Z5M/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634153282-1"]}, {"id": "1448369534705053701", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448369534705053701", "published": "2021-10-13 19:26:21+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u26ab Mort d\u2019Alban Bensa, le Caillou sans la \u00abGrande Montagne\u00bb\n\nLe chercheur, sp\u00e9cialiste de la Nouvelle-Cal\u00e9donie et des mondes kanaks, est mort \u00e0 73 ans. Les fondateurs des \u00e9ditions Anacharsis rendent hommage \u00e0 leur prolifique collaborateur \u2b07\ufe0f https://t.co/2Y57vaUF6w", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/idees-et-debats/tribunes/mort-dalban-bensa-le-caillou-sans-la-grande-montagne-20211013_44IPNCS4XZEABH632HU7G3PNPE/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634153179"]}, {"id": "1448361464885022730", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448361464885022730", "published": "2021-10-13 18:54:17+00:00", "like_count": 961, "quote_count": 41, "reply_count": 49, "retweet_count": 312, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "\u00c0 la une de Lib\u00e9ration ce jeudi : \n\n\ud83e\udd47 Les athl\u00e8tes r\u00e9pondent \u00e0 Macron : pour de l\u2019or, il faut de l\u2019argent \n\nhttps://t.co/nj2k4mQp7h https://t.co/4Xx1oHSmET", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448358325658308615", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448358325658308615", "published": "2021-10-13 18:41:48+00:00", "hashtags": ["CheckNews"], "like_count": 16, "quote_count": 1, "reply_count": 7, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd0a Des constructeurs automobiles installent-ils des haut-parleurs pour augmenter le bruit des pots d\u2019\u00e9chappement ? #CheckNews  https://t.co/ZjyDVIko2T", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448353114688475138", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448353114688475138", "published": "2021-10-13 18:21:06+00:00", "hashtags": ["Marseille"], "like_count": 13, "quote_count": 2, "reply_count": 13, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Marseille : entre r\u00e9novation des \u00e9coles et gouvernance de la m\u00e9tropole, Macron en pompier des urgences locales https://t.co/Of6YKGXvac", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448348086024146947", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448348086024146947", "published": "2021-10-13 18:01:07+00:00", "hashtags": ["Isra\u00ebl"], "mentions": ["EmilieMoatti"], "like_count": 13, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "INTERVIEW - \u00abMettre fin \u00e0 la p\u00e9riode politique de N\u00e9tanyahou \u00e9tait une \u00e9tape essentielle pour mettre un terme \u00e0 la diabolisation syst\u00e9matique des opposants\u00bb, estime la vice-pr\u00e9sidente de la Knesset @EmilieMoatti, du parti travailliste Haavoda #Isra\u00ebl\nhttps://t.co/GrMH95vWmf", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448343029165838343", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448343029165838343", "published": "2021-10-13 17:41:01+00:00", "hashtags": ["Isra\u00ebl"], "like_count": 10, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Apr\u00e8s l'\u00e8re N\u00e9tanyahou, l\u2019arriv\u00e9e d\u2019un nouveau gouvernement h\u00e9t\u00e9roclite laisse les 280\u200a.000 B\u00e9douins du sud esp\u00e9rer une am\u00e9lioration de leur sort. Mais si le dialogue a \u00e9t\u00e9 renou\u00e9, les avanc\u00e9es tardent \u00e0 se concr\u00e9tiser. #Isra\u00ebl https://t.co/5sfIJJefU6", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/international/moyen-orient/israel-pour-les-bedouins-du-neguev-des-airs-de-changement-20211012_YVN6J6DWTBC2LDK2WC2ZF2E2BQ/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634145346"]}, {"id": "1448340482556403713", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448340482556403713", "published": "2021-10-13 17:30:54+00:00", "hashtags": ["13Novembre"], "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "LONG FORMAT \ud83d\udd34 Dans chaque proc\u00e8s, les parties civiles t\u00e9moignent, mais ce qui se d\u00e9roule au sujet du Bataclan est in\u00e9dit par son ampleur, par les abysses au c\u0153ur desquelles s\u2019enfoncent les protagonistes. Un objet judiciaire ind\u00e9termin\u00e9. #13Novembre https://t.co/w3cOasdJwX", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448332914945662981", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448332914945662981", "published": "2021-10-13 17:00:50+00:00", "hashtags": ["CheckNews"], "like_count": 13, "quote_count": 0, "reply_count": 6, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Une vid\u00e9o virale montre les interviews, en cam\u00e9ra cach\u00e9e, d\u2019Am\u00e9ricains pr\u00e9sent\u00e9s comme des scientifiques salari\u00e9s de Pfizer. Mais ce contenu trompeur \u00e9mane d\u2019une organisation conservatrice tr\u00e8s contest\u00e9e. #CheckNews https://t.co/IWu6kwMLAD", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/checknews/que-penser-de-cette-video-du-project-veritas-montrant-des-scientifiques-de-pfizer-critiquer-le-vaccin-anti-covid-20211013_X4ZKKXY7X5CXVHE5YKFKZU2INU/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634139910-1"]}, {"id": "1448327988077027334", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448327988077027334", "published": "2021-10-13 16:41:15+00:00", "like_count": 19, "quote_count": 1, "reply_count": 13, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Covid : 15.000 soignants encore non-vaccin\u00e9s, l\u2019obligation \u00aba fonctionn\u00e9\u00bb selon V\u00e9ran https://t.co/oepH8AYR6i", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/societe/sante/covid-15-000-soignants-encore-non-vaccines-lobligation-a-fonctionne-selon-veran-20211013_QVGFKH3NOBCLZD3FLEFRICEZOQ/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634139837-1"]}, {"id": "1448323062366081027", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448323062366081027", "published": "2021-10-13 16:21:41+00:00", "hashtags": ["DoublePeine"], "like_count": 29, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "INFO LIB\u00c9 \ud83d\udd34 #DoublePeine \u00e0 Montpellier : la plainte pour viol \u00e0 l\u2019origine du mouvement n\u2019a finalement pas \u00e9t\u00e9 class\u00e9e sans suite https://t.co/sP4zwETS45", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448322889330069509", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448322889330069509", "published": "2021-10-13 16:21:00+00:00", "like_count": 15, "quote_count": 5, "reply_count": 0, "retweet_count": 13, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Athl\u00e9tisme : la K\u00e9nyane Agnes Tirop retrouv\u00e9e morte poignard\u00e9e https://t.co/DgiHoGJgIy", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/sports/jeux-olympiques/athletisme-la-kenyane-agnes-tirop-retrouvee-morte-poignardee-20211013_O2HTHV744RD4XGDDMUR6JXQLFY/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634139483"]}, {"id": "1448319246270926850", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448319246270926850", "published": "2021-10-13 16:06:31+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\uddf3\ufe0f Quel accueil les militants LR vont-ils r\u00e9server \u00e0 Xavier Bertrand, lui qui n\u2019a pas l\u2019intention de reprendre sa carte du parti ?  \n\n\u00abVous savez, quand on fait des galettes des rois dans les territoires, Bertrand se fait siffler par les militants\u00bb \u2b07\ufe0f \n https://t.co/voz796pLcy", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448315156937728011", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448315156937728011", "published": "2021-10-13 15:50:16+00:00", "mentions": ["jujufitcats"], "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Dans son portrait, @jujufitcats revient sur les coulisses de la fausse rupture avec son compagnon Tibo InShape, une des vid\u00e9os les plus vues sur YouTube en 2020 : \u00abJe pleurais un jour sur deux. Je l\u2019ai suppli\u00e9 pour qu\u2019on abr\u00e8ge le sc\u00e9nario.\u00bb \nhttps://t.co/6da6shgtxu", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448312848837447684", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448312848837447684", "published": "2021-10-13 15:41:06+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 4, "reply_count": 3, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "D\u00e9claration de patrimoine : six mois de prison ferme pour l\u2019ancien s\u00e9nateur Gaston Flosse\nhttps://t.co/yyIUd9Advx", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448312572298469378", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1447991562055651333", "published": "2021-10-13 15:40:00+00:00", "hashtags": ["SquidGame"], "mentions": ["Lauren_Provost"], "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "@Lauren_Provost \ud83d\udc19Ultraviolence, critique sociale, complotisme... #SquidGame appuie sur tous les boutons et tient l'abonn\u00e9 Netflix en haleine par son suspense sadique. Mais la recette est d\u00e9j\u00e0 connue et manque d'originalit\u00e9. \nhttps://t.co/ga6LxR8MTU", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/culture/series/squid-game-mortel-combo-20211012_JDRR7PIJLNGKDFIK5KVEEGQLX4/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634134547"]}, {"id": "1448311787691065349", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448311787691065349", "published": "2021-10-13 15:36:53+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 3, "reply_count": 4, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La justice espagnole ordonne l\u2019incarc\u00e9ration du champion du monde fran\u00e7ais Lucas Hernandez https://t.co/yDFJ7Qhg4X", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448308738272661510", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448308738272661510", "published": "2021-10-13 15:24:46+00:00", "hashtags": ["WilliamShatner"], "like_count": 45, "quote_count": 0, "reply_count": 7, "retweet_count": 13, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le capitaine Kirk a enfin eu la reconnaissance ultime et la r\u00e9compense supr\u00eame : le droit d\u2019aller dans l\u2019espace pour de vrai. #WilliamShatner https://t.co/Ts9BM2H7uB", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448305186406084608", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448305186406084608", "published": "2021-10-13 15:10:39+00:00", "mentions": ["Musee_Homme"], "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83e\uddbe \u00abAvec une main bionique, suis-je encore un humain ?\u00bb \n\nDans l\u2019exposition \u00abAux fronti\u00e8res de l\u2019humain\u00bb, le @Musee_Homme \u00e0 Paris interroge notre \u00abdevenir\u00bb en consacrant notamment un chapitre aux cyborgs \u2b07\ufe0f https://t.co/WeSmlw26PY", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448302948451225601", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448302948451225601", "published": "2021-10-13 15:01:45+00:00", "hashtags": ["COP26"], "like_count": 17, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\udf43 A deux semaines de l\u2019ouverture de la #COP26, l\u2019AIE appelle \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer le d\u00e9ploiement des \u00e9nergies d\u00e9carbon\u00e9es afin de pr\u00e9server le climat. \nhttps://t.co/AoGJpAG85P", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448297625418096650", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448297625418096650", "published": "2021-10-13 14:40:36+00:00", "mentions": ["mariametig"], "like_count": 29, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "INTERVIEW - \u00abJe me sentais flou\u00e9e\u2009: tant de choses auxquelles j\u2019avais pu croire, que j\u2019avais pu faire et qui m\u2019avaient caus\u00e9 du tort, tout cela pour rien\u2009?\u00bb - @mariametig, sociologue et auteure de \u00abD\u00e9voilons-nous\u00bb un manifeste antiraciste et f\u00e9ministe. \n\nhttps://t.co/JtffCUe0rE", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/idees-et-debats/mariame-tighanimine-jai-adopte-le-voile-en-cinq-minutes-jai-mis-cinq-ans-a-le-retirer-20211012_SLU4H3PWKZGZHAKZ4CJAJD4JLI/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634129930-1"]}, {"id": "1448292751787843590", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448292751787843590", "published": "2021-10-13 14:21:14+00:00", "hashtags": ["Data"], "like_count": 26, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\udf43 - Bonne nouvelle pour l'environnement : les indicateurs semblent indiquer un reflux des principaux polluants dans les grandes villes de France ces 7 derni\u00e8res ann\u00e9es &gt; https://t.co/x9U22InTI0 #Data https://t.co/CURCPn1dQT", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448287667926544386", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448287667926544386", "published": "2021-10-13 14:01:02+00:00", "mentions": ["Gilles_Perret", "Francois_Ruffin"], "like_count": 20, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\udfa5 \u00abDebout les femmes\u200a!\u00bb de @Gilles_Perret et @Francois_Ruffin est un \n\u00abfilm f\u00e9ministe de classe\u00bb du genre,  un \u00abroad movie parlementaire\u00bb tr\u00e8s touchant. Des dizaines de travailleuses y racontent leur quotidien et leurs gal\u00e8res. \u2b07\nhttps://t.co/4c1Y3pVQ5G", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448282652830797832", "username": "libe", "author_id": "68440549", "conversation_id": "1448282652830797832", "published": "2021-10-13 13:41:06+00:00", "mentions": ["chez_pol"], "like_count": 20, "quote_count": 2, "reply_count": 14, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "En mai 2018, invit\u00e9e de l\u2019\u00e9mission Zemmour &amp; Naulleau, Marine Le Pen le promettait : elle se retirerait \u00abtout de suite, imm\u00e9diatement\u00bb si quelqu\u2019un de son camp politique semblait mieux plac\u00e9 qu\u2019elle pour remporter la pr\u00e9sidentielle.\n@chez_pol\nhttps://t.co/YNJGYDfLvJ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.liberation.fr/politique/quand-marine-le-pen-promettait-devant-zemmour-de-se-desister-face-a-quelquun-de-mieux-place-quelle-20211013_GBBGH5VX4RGJTIJJMW5H7FL5DU/?utm_medium=Social&xtor=CS7-51-&utm_source=Twitter#Echobox=1634119981-1"]}]