[{"id": "1448642295063097346", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448642295063097346", "published": "2021-10-14 13:30:12+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Malgr\u00e9 de maigres chances, St\u00e9phane Le Foll est candidat \u00e0 l\u2019investiture d\u2019un parti mis selon lui sous coupe r\u00e9gl\u00e9e et id\u00e9ologiquement perdu. https://t.co/BGe2GVq9Ea", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/stephane-foll-seme-piquants-rose-chemin-d-anne-hidalgo-256719"]}, {"id": "1448634883618770954", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448634883618770954", "published": "2021-10-14 13:00:45+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "La candidate socialiste, qui voulait prendre le leadership \u00e0 gauche d\u2019ici \u00e0 la fin de l\u2019ann\u00e9e, continue de baisser dans les sondages. Comment relancer la machine ? Son \u00e9quipe n\u2019a pas la r\u00e9ponse. https://t.co/ln4JifaItb", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/anne-hidalgo-comment-passer-l-hiver-256586"]}, {"id": "1448619843196960795", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448619843196960795", "published": "2021-10-14 12:00:59+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Pr\u00e9sidentielle 2022: Michel Barnier en t\u00eate chez les pr\u00e9sidents des f\u00e9d\u00e9rations LR https://t.co/sCT9X4gFKu", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/presidentielle-2022-michel-barnier-en-tete-chez-presidents-federations-256859"]}, {"id": "1448612100629204995", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448612100629204995", "published": "2021-10-14 11:30:13+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "\u00abNe pas \u00e9couter les proph\u00e8tes de malheur boursiers\u00bb. La chronique de Bertrand Jacquillat https://t.co/2UeaSEBD8T", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/economie/ne-pas-ecouter-prophetes-malheur-boursiers-chronique-bertrand-256860"]}, {"id": "1448606927043403776", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448606927043403776", "published": "2021-10-14 11:09:39+00:00", "mentions": ["murielmotte", "lopinion_fr"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @murielmotte: Des semi-conducteurs made in France, une fausse bonne id\u00e9e? via @Lopinion_fr https://t.co/jlbOBL93lC", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/economie/semi-conducteurs-made-in-france-fausse-bonne-idee-256747?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=barre-partage-site"]}, {"id": "1448606908416417801", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448606908416417801", "published": "2021-10-14 11:09:35+00:00", "mentions": ["Paul_Laubacher"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Paul_Laubacher: \u00ab En d\u00e9cembre, si tu y vas, tu verras que la question de la candidature de Le Pen va se poser. \u00c7a va \u00eatre comme entre H\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448606885104558081", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448606885104558081", "published": "2021-10-14 11:09:29+00:00", "mentions": ["mdeprieck", "ZemmourEric", "Paul_Laubacher"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @mdeprieck: Peut-on \u00eatre journaliste et admirateur de @ZemmourEric ? @Paul_Laubacher trousse un joli portrait du directeur de la r\u00e9dacti\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448606872454508544", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448606872454508544", "published": "2021-10-14 11:09:26+00:00", "mentions": ["NSegaunes"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @NSegaunes: St\u00e9phane Le Foll s\u00e8me des piquants de rose sur le chemin d\u2019Anne Hidalgo: \"Il y aura une recomposition apr\u00e8s la pr\u00e9sidentiell\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448604644633157635", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448604644633157635", "published": "2021-10-14 11:00:35+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Semaine \u00e0 32 heures: Elisabeth Borne d\u00e9plore un d\u00e9bat \u00abtotalement d\u00e9cal\u00e9\u00bb https://t.co/cxHE5LbjUF", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/semaine-a-32-heures-elisabeth-borne-deplore-debat-totalement-decale-256866"]}, {"id": "1448579300651937794", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448579300651937794", "published": "2021-10-14 09:19:53+00:00", "mentions": ["BrunoBonnellOff"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "full_text": "\u00abLa gouvernance du plan \"France 2030\" sera primordiale\u00bb\n\nQue doit-on retenir du plan de relance de 30 milliards d'euros annonc\u00e9 ce mardi par Emmanuel Macron ?\n\nLe d\u00e9put\u00e9 LREM du Rh\u00f4ne @BrunoBonnellOff r\u00e9pond. https://t.co/qsRx1BnTf4", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448574396105379846", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448574396105379846", "published": "2021-10-14 09:00:23+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Bruno Bonnell (LREM): \u00abAttention aux chicayas politiques au sein de la majorit\u00e9 dans la perspective de 2022\u00bb https://t.co/FeOSqbZIrc", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/video/phrase/bruno-bonnell-lrem-attention-aux-chicayas-politiques-sein-majorite-256855"]}, {"id": "1448570681910829056", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448570678899269634", "published": "2021-10-14 08:45:38+00:00", "mentions": ["BrunoBonnellOff"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "VIDEO. \u00abDans ce pays, on a pouss\u00e9 les gens comp\u00e9tents \u00e0 acheter le moins cher, au d\u00e9triment de la fili\u00e8re.\u00bb @BrunoBonnellOff \n\nhttps://t.co/btHrm5ToTD", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/video/phrase/bruno-bonnell-lrem-dans-l-industrie-automobile-critere-prix-ecrase-256851"]}, {"id": "1448570680447049729", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448570678899269634", "published": "2021-10-14 08:45:38+00:00", "mentions": ["BrunoBonnellOff"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "VIDEO. \u00abJ\u2019attends aujourd\u2019hui autre chose que du diagnostic, je veux passer \u00e0 l\u2019\u00e9tape des solutions. Tant \u00e0 gauche qu\u2019\u00e0 droite, la majorit\u00e9 doit attaquer les circonscriptions.\u00bb @BrunoBonnellOff \n\nhttps://t.co/FeOSqbZIrc", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/video/phrase/bruno-bonnell-lrem-attention-aux-chicayas-politiques-sein-majorite-256855"]}, {"id": "1448570678899269634", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448570678899269634", "published": "2021-10-14 08:45:37+00:00", "mentions": ["BrunoBonnellOff"], "like_count": 4, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "VIDEO. \u00abA un moment, il faut arr\u00eater ce discours sur la France qui d\u00e9prime alors que c\u2019est une nation de chercheurs, d\u2019inventeurs, qui croient dans le progr\u00e8s !\u00bb @BrunoBonnellOff \n\nhttps://t.co/A0UecyMMQH", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/video/lopinion/bruno-bonnell-lrem-gouvernance-plan-france-2030-sera-primordiale-256848"]}, {"id": "1448566776623677450", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448566776623677450", "published": "2021-10-14 08:30:07+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Brexit: l\u2019Union europ\u00e9enne propose \u00e0 Londres d\u2019all\u00e9ger les contr\u00f4les en Irlande du Nord https://t.co/4Zi4w5Yijm", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/international/brexit-l-union-europeenne-propose-a-londres-d-alleger-controles-en-256825"]}, {"id": "1448559252151406596", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448559252151406596", "published": "2021-10-14 08:00:13+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "OVH: l\u2019entr\u00e9e en Bourse du groupe fran\u00e7ais devrait se faire en bas de la fourchette https://t.co/wG1CL9o6Ih", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/economie/ovh-l-entree-en-bourse-groupe-francais-devrait-se-faire-en-bas-256824"]}, {"id": "1448551695202627585", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448551695202627585", "published": "2021-10-14 07:30:11+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Des semi-conducteurs made in France, une fausse bonne id\u00e9e? https://t.co/bDHkq6leD1", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/economie/semi-conducteurs-made-in-france-fausse-bonne-idee-256747"]}, {"id": "1448550037529759746", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448550030122655747", "published": "2021-10-14 07:23:36+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Le mari d\u2019Anne Hidalgo, Jean-Marc Germain, veille scrupuleusement \u00e0 rester discret dans la campagne de sa femme. Mais personne n\u2019ignore qu\u2019il y joue un r\u00f4le actif.\nhttps://t.co/utIkVrFOle", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/jean-marc-germain-discret-influent-monsieur-hidalgo-256584"]}, {"id": "1448550035298394113", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448550030122655747", "published": "2021-10-14 07:23:35+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Malgr\u00e9 de maigres chances, le maire du Mans est candidat \u00e0 l\u2019investiture d\u2019un parti mis selon lui sous coupe r\u00e9gl\u00e9e et id\u00e9ologiquement perdu.\n\nhttps://t.co/BGe2GVq9Ea", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/stephane-foll-seme-piquants-rose-chemin-d-anne-hidalgo-256719"]}, {"id": "1448550032723034113", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448550030122655747", "published": "2021-10-14 07:23:35+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "La candidate socialiste, qui voulait prendre le leadership \u00e0 gauche d\u2019ici \u00e0 la fin de l\u2019ann\u00e9e, continue de baisser dans les sondages. Comment relancer la machine ? Son \u00e9quipe n\u2019a pas la r\u00e9ponse.\n\nhttps://t.co/ln4JifaItb", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/anne-hidalgo-comment-passer-l-hiver-256586"]}, {"id": "1448550030122655747", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448550030122655747", "published": "2021-10-14 07:23:34+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "A la Une ce matin : \n\n\ud83d\udd34 Anne Hidalgo: comment passer l\u2019hiver?\n\n\ud83d\udd34 St\u00e9phane Le Foll s\u00e8me des piquants de rose sur le chemin d\u2019Anne Hidalgo\n\n\ud83d\udd34 Jean-Marc Germain, le discret et influent monsieur Hidalgo\n\nCliquez pour en savoir plus\ud83d\udc47 https://t.co/Q45ErDuoWk", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448548047097679873", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448548047097679873", "published": "2021-10-14 07:15:41+00:00", "mentions": ["nicolasbeytout"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @nicolasbeytout: 2022: le chemin de croix d\u2019Anne Hidalgo https://t.co/hTirW0ttHi", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/2022-chemin-croix-d-anne-hidalgo-256843"]}, {"id": "1448548029951324161", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448548029951324161", "published": "2021-10-14 07:15:37+00:00", "mentions": ["nicolasbeytout"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @nicolasbeytout: Ira-t-elle jusqu\u2019au bout, ou faudra-t-il qu\u2019elle s\u2019efface derri\u00e8re Yannick Jadot, le candidat des Verts qui la devance\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448544248064839680", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448544248064839680", "published": "2021-10-14 07:00:36+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "La consommation de la \u00absur\u00e9pargne\u00bb Covid r\u00e9serve-t-elle de tr\u00e8s bonnes surprises en 2022? https://t.co/TPUb4EWGXN", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/economie/consommation-surepargne-covid-reserve-t-elle-tres-bonnes-surprises-en-256752"]}, {"id": "1448536571414732800", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448536571414732800", "published": "2021-10-14 06:30:05+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "March\u00e9 de l\u2019\u00e9nergie: Bruxelles renvoie Bruno Le Maire dans ses cordes https://t.co/VNVG3czJGV", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/international/marche-l-energie-bruxelles-renvoie-bruno-maire-dans-cordes-256756"]}, {"id": "1448529124046290945", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448529124046290945", "published": "2021-10-14 06:00:30+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Les d\u00e9penses de personnel flambent dans les autorit\u00e9s ind\u00e9pendantes https://t.co/SP8XRHMZ1o", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/economie/depenses-personnel-flambent-dans-autorites-independantes-256760"]}, {"id": "1448521472725688327", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448521472725688327", "published": "2021-10-14 05:30:05+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "OVHcloud fait le mauvais coup de la panne https://t.co/chZ4NzJisO", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/economie/ovhcloud-fait-mauvais-coup-panne-256767"]}, {"id": "1448513900874551298", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448513900874551298", "published": "2021-10-14 05:00:00+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Anne Hidalgo, candidate du PS pour combien de temps\u00a0? https://t.co/pfxCHWRyLr", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/anne-hidalgo-candidate-ps-combien-temps-256758"]}, {"id": "1448393212247351315", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448393212247351315", "published": "2021-10-13 21:00:26+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Gaz, \u00e9lectricit\u00e9, p\u00e9trole: faut-il craindre une crise \u00e9nerg\u00e9tique mondiale? https://t.co/FwEKGC5CJX", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/video/actu/gaz-electricite-petrole-faut-il-craindre-crise-energetique-mondiale-256763"]}, {"id": "1448378033757372427", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448378033757372427", "published": "2021-10-13 20:00:07+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 4, "reply_count": 4, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Au nom de la libert\u00e9 religieuse, Cologne autorise le chant du muezzin \u00e0 titre exp\u00e9rimental https://t.co/Gff3UxbPyb", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/international/nom-liberte-religieuse-cologne-autorise-chant-muezzin-a-titre-256753"]}, {"id": "1448370457216962564", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448370457216962564", "published": "2021-10-13 19:30:01+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Geoffroy Lejeune, sa vie avec Eric Zemmour https://t.co/1AIbg3yNhV", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/geoffroy-lejeune-vie-eric-zemmour-256669"]}, {"id": "1448363005603946496", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448363005603946496", "published": "2021-10-13 19:00:24+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Le nouveau discours marketing des grandes entreprises \u00e9nerg\u00e9tiques : du p\u00e9trole et du gaz \u00abneutres en carbone\u00bb https://t.co/Ex8VqmOsd9", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/wsj/nouveau-discours-marketing-grandes-entreprises-l-energetie-elles-256725"]}, {"id": "1448355859520794630", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448355859520794630", "published": "2021-10-13 18:32:00+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "LopinionUne", "full_text": "Hidalgo\u2009: comment passer l\u2019hiver\u2009? https://t.co/z2FwRWwjz6 https://t.co/Zy1VsweCgi", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/journal/liseuse/2366?utm_source=Twitter&utm_medium=social&utm_content=Une&utm_campaign=Une"]}, {"id": "1448355356439191552", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448355356439191552", "published": "2021-10-13 18:30:00+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Fran\u00e7ais et Am\u00e9ricains, champions du monde de la zizanie https://t.co/VwhMq2KoSb", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/international/francais-americains-champions-monde-zizanie-256724"]}, {"id": "1448348649348546560", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448348649348546560", "published": "2021-10-13 18:03:21+00:00", "mentions": ["Olivier_Auguste", "JeremyBouillard"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Olivier_Auguste: VIDEO - ACCES LIBRE\nHuit minutes pour tout comprendre (et pas pour se rassurer vraiment...) par @JeremyBouillard \n\nGaz\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448347883930099713", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448347883930099713", "published": "2021-10-13 18:00:19+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Les plateformes de livraison de repas ajoutent la publicit\u00e9 \u00e0 leur menu https://t.co/PTF1m0Di2i", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/wsj/plateformes-livraison-repas-ajoutent-publicite-a-leur-menu-256728"]}, {"id": "1448340365317218307", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448340365317218307", "published": "2021-10-13 17:30:26+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "\u00abPourquoi, en 2021, les citoyens sont en droit d\u2019exiger une eau potable de la meilleure qualit\u00e9 possible\u00bb \u2013 par Andr\u00e9 Santini https://t.co/ll65sx0SST", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/pourquoi-en-2021-citoyens-sont-en-droit-d-exiger-eau-potable-meilleure-256735"]}, {"id": "1448332839787827201", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448332839787827201", "published": "2021-10-13 17:00:32+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Huawei, Ericsson ou Nokia, Apple ou Samsung, P\u00e9kin ou Washington : qui sont les gagnants de la course \u00e0 la 5G ? https://t.co/pxgZkQJg7z", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/wsj/huawei-ericsson-nokia-apple-samsung-pekin-washington-qui-sont-gagnants-256739"]}, {"id": "1448330206297591819", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448330206297591819", "published": "2021-10-13 16:50:04+00:00", "mentions": ["thierry_bros", "creti_anna"], "like_count": 9, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "full_text": "\u26a1\u00abLe march\u00e9 indique que nous n'avons plus suffisamment d'\u00e9nergie pour passer un hiver un peu froid\u00bb\n\nFaut-il craindre une crise \u00e9nerg\u00e9tique mondiale ? \n\nLes explications de @thierry_bros et @creti_anna, sp\u00e9cialistes de l'\u00e9nergie. https://t.co/Np2mPZY7Wo", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448325294591549440", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448325294591549440", "published": "2021-10-13 16:30:33+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Corruption: un des membres du Conseil des gouverneurs de la BCE dans la tourmente https://t.co/MFzt5USfyL", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/international/corruption-membres-conseil-gouverneurs-bce-dans-tourmente-256742"]}, {"id": "1448319652589969418", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448319652589969418", "published": "2021-10-13 16:08:08+00:00", "mentions": ["Gillesenges"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Gillesenges: Quand les Am\u00e9ricains reconnaissent, pour 90% d\u2019entre eux, qu\u2019il y a chez eux de \u00ab gros \u00bb voire de \u00ab tr\u00e8s gros conflits \u00bb e\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448317729367379970", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448317729367379970", "published": "2021-10-13 16:00:29+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "\u00abSocial-d\u00e9mocratie: un zombie fran\u00e7ais\u00bb. La chronique de Gilles Savary https://t.co/TUbBtOLbLZ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/social-democratie-zombie-francais-chronique-gilles-savary-256744"]}, {"id": "1448314284048535560", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448314284048535560", "published": "2021-10-13 15:46:48+00:00", "mentions": ["jdomerchet"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 31, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @jdomerchet: Sous-marins australiens: \u00abL\u2019ex\u00e9cutif fran\u00e7ais a \u00e9t\u00e9 secou\u00e9 au point d\u2019envisager une id\u00e9e extravagante : vendre des bateaux\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448302637347131397", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448302637347131397", "published": "2021-10-13 15:00:31+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Sous-marins australiens: Emmanuel Macron a demand\u00e9 un\u00a0audit sur le dispositif fran\u00e7ais https://t.co/n2CO4jzvU3", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/international/marins-australiens-emmanuel-macron-a-demande-audit-dispositif-francais-256727"]}, {"id": "1448295056453083141", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448295056453083141", "published": "2021-10-13 14:30:24+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "Italie: le passeport sanitaire obligatoire pour travailler fait monter les tensions en entreprise https://t.co/IxQ8DqEC9N", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/international/italie-passeport-sanitaire-obligatoire-travailler-fait-monter-tensions-256737"]}, {"id": "1448287547604537344", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448287547604537344", "published": "2021-10-13 14:00:33+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Buffer", "full_text": "NousFrance, la marque de Xavier Bertrand https://t.co/4SityMLnSw", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/nousfrance-marque-xavier-bertrand-256732"]}, {"id": "1448284928962174980", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448284928962174980", "published": "2021-10-13 13:50:09+00:00", "mentions": ["jdomerchet"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @jdomerchet: SCAF : Nouveau retard d\u2019un an pour le premier vol d'un d\u00e9monstrateur - c'est d\u00e9sormais 2027, soit dix ans apr\u00e8s l'annonce d\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448284887606247424", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448284887606247424", "published": "2021-10-13 13:49:59+00:00", "mentions": ["remigodeau"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 23, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @remigodeau: \u00abL\u2019ex\u00e9cutif fran\u00e7ais a \u00e9t\u00e9 visiblement secou\u00e9 par cette affaire, au point d\u2019envisager une id\u00e9e extravagante : vendre des ba\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448284730236018690", "username": "lopinion_fr", "author_id": "1283588581", "conversation_id": "1448284730236018690", "published": "2021-10-13 13:49:22+00:00", "mentions": ["NSegaunes", "clhaik", "MonsieurKak", "lopinion_fr"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @NSegaunes: Le d\u00e9bat sur le vote \u00e0 16 ans relanc\u00e9... via @clhaik avec @MonsieurKak dans @Lopinion_fr https://t.co/QGU26ZT1DC", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lopinion.fr/edition/politique/debat-vote-a-16-ans-relance-256597?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=barre-partage-site"]}]