[{"id": "1448641275150823429", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448641275150823429", "published": "2021-10-14 13:26:09+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "D\u00e9cortiquant le funeste engrenage qui a men\u00e9 \u00e0 la d\u00e9capitation du professeur, les juges ont mis en examen quinze personnes. Parmi elles, se trouve une jeune m\u00e8re de famille, alias \u00abCicatrice sucr\u00e9e\u00bb, qui a aiguillonn\u00e9 le tueur. https://t.co/QfCJUKMigx", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/actualite-france/assassinat-de-samuel-paty-le-role-trouble-de-priscilla-m-alias-cicatrice-sucree-20211014?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634206987-1"]}, {"id": "1448638214533787649", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448638214533787649", "published": "2021-10-14 13:13:59+00:00", "mentions": ["ClaudiaECohen"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @ClaudiaECohen: Les d\u00e9put\u00e9s fran\u00e7ais favorables \u00e0 l'\u00e9volution de la fiscalit\u00e9 sur les cryptoactifs. Dans le cadre de l'examen du projet\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448637536990027783", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448637536990027783", "published": "2021-10-14 13:11:17+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 FLASH - Le long-courrier 787 Dreamliner avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 affect\u00e9 par une s\u00e9rie de probl\u00e8mes techniques qui avaient pouss\u00e9 la firme \u00e0 suspendre ses livraisons. https://t.co/EDqsXYFaU6", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/societes/le-787-de-boeing-confronte-a-un-nouveau-vice-de-fabrication-20211014?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634217077-1"]}, {"id": "1448636867495305221", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448636844464394242", "published": "2021-10-14 13:08:38+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "\ud83d\uddde Suivez l'actualit\u00e9 \n\ud83d\udd59Profitez du journal du lendemain d\u00e8s 22h \n\ud83d\udce5Recevez des lettres th\u00e9matiques r\u00e9dig\u00e9es par nos journalistes\n\ud83d\udcf0Acc\u00e9dez \u00e0 tous les magazines du Figaro \n\u27a1 https://t.co/mBK3bt4c1s", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448636865817497607", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448636844464394242", "published": "2021-10-14 13:08:37+00:00", "hashtags": ["Alire"], "mentions": ["abarluet"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Retrouvez l'ensemble du d\u00e9cryptage de notre journaliste Alain Barluet (@abarluet) ici\u2935\ufe0f[7/7]\n\nhttps://t.co/dK3po1QTiL #Alire", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/international/comment-vladimir-poutine-pousse-ses-mercenaires-en-afrique-20211013?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448636863804227588", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448636844464394242", "published": "2021-10-14 13:08:37+00:00", "hashtags": ["Mali", "Russie", "Afrique"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Les m\u00e9dias russes ont commenc\u00e9 \u00e0 couvrir l\u2019actualit\u00e9 du #Mali. R\u00e9cemment, Alexandre Douguin a d\u00e9clar\u00e9: \u00abLa #Russie n\u2019a pas d\u2019histoire coloniale en #Afrique. Ses liens avec les pays africains sont positifs. Il est temps que la Russie vienne au Mali.\u00bb [6/7]\n\nhttps://t.co/dK3po1QTiL https://t.co/HVNlqp9ion", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/international/comment-vladimir-poutine-pousse-ses-mercenaires-en-afrique-20211013?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448636860121718786", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448636844464394242", "published": "2021-10-14 13:08:36+00:00", "hashtags": ["Wagner", "Mali", "France"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Mais les pays europ\u00e9ens ont jug\u00e9 inacceptable une implication du groupe #Wagner au #Mali. Pour la #France, il s\u2019agit m\u00eame d\u2019une ligne rouge, susceptible de remettre en cause son engagement militaire et les relations avec son ancienne colonie. [5/7]\n\nhttps://t.co/dK3po1QTiL https://t.co/S4irvGdRRt", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/international/comment-vladimir-poutine-pousse-ses-mercenaires-en-afrique-20211013?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448636856237756421", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448636844464394242", "published": "2021-10-14 13:08:35+00:00", "hashtags": ["Russie", "Moscou", "Sahel"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "La #Russie compte sur cette \u00abarm\u00e9e de l\u2019ombre\u00bb pour d\u00e9fendre ses int\u00e9r\u00eats en Afrique sans se mouiller. L'amorce du retrait militaire fran\u00e7ais a \u00e9t\u00e9 interpr\u00e9t\u00e9 par #Moscou comme un signal pour pousser ses pions au #Sahel. [4/7]\n\nhttps://t.co/dK3po1QTiL https://t.co/gMXdTdTX3E", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/international/comment-vladimir-poutine-pousse-ses-mercenaires-en-afrique-20211013?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448636852580278279", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448636844464394242", "published": "2021-10-14 13:08:34+00:00", "hashtags": ["Moscou", "Wagner", "Poutine"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Le chef de la diplomatie russe a affirm\u00e9 que #Moscou n\u2019est pas impliqu\u00e9 et n\u2019a pas cit\u00e9 les mercenaires de #Wagner. Il a n\u00e9anmoins reconnu le r\u00f4le de ces soldats, qui seraient parrain\u00e9s par Ilya Prigogine, un homme d\u2019affaires proche de #Poutine. [3/7]\n\nhttps://t.co/dK3po1QTiL https://t.co/Tv8le1cu0r", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/international/comment-vladimir-poutine-pousse-ses-mercenaires-en-afrique-20211013?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448636848646012932", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448636844464394242", "published": "2021-10-14 13:08:33+00:00", "hashtags": ["Mali"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Apr\u00e8s la Syrie, la Libye et la R\u00e9publique centrafricaine, les forces russes investissent le #Mali. Le 26/09, Sergue\u00ef Lavrov a confirm\u00e9 que Bamako a approch\u00e9 des \u00absoci\u00e9t\u00e9s militaires priv\u00e9es\u00bb russes pour former son arm\u00e9e. [2/7] \n\nhttps://t.co/dK3po1QTiL https://t.co/8MC7sacoP4", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/international/comment-vladimir-poutine-pousse-ses-mercenaires-en-afrique-20211013?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448636844464394242", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448636844464394242", "published": "2021-10-14 13:08:32+00:00", "hashtags": ["Moscou", "Afrique", "Barkhane", "Alire"], "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "[\u00c0 D\u00c9ROULER] #Moscou assume sans complexe sa strat\u00e9gie d\u2019influence en #Afrique. La France, qui lutte depuis 2014 contre les djihadistes \u00e0 travers l\u2019op\u00e9ration #Barkhane, tente de s\u2019opposer \u00e0 cette ing\u00e9rence \u2935 [1/7]\n\nhttps://t.co/dK3po1QTiL #Alire https://t.co/mWAvIxlnvg", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/international/comment-vladimir-poutine-pousse-ses-mercenaires-en-afrique-20211013?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter"]}, {"id": "1448635891262631944", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448635891262631944", "published": "2021-10-14 13:04:45+00:00", "hashtags": ["agde"], "like_count": 3, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c0 l'arriv\u00e9e des secours, sa t\u00eate \u00e9tait pos\u00e9e sur la table de la cuisine. Apr\u00e8s cette d\u00e9couverte macabre, l'habitation a \u00e9t\u00e9 fouill\u00e9e. Des gants en latex, macul\u00e9s de sang, ont \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9s dans le jardin, ainsi que du ruban adh\u00e9sif. #agde  https://t.co/a9PF8ZkfBn", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/faits-divers/herault-une-femme-de-77-ans-retrouvee-decapitee-chez-elle-a-agde-20211014?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634213207"]}, {"id": "1448631065707487235", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448631065707487235", "published": "2021-10-14 12:45:34+00:00", "like_count": 22, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00abLa vie sanitaire, elle est faite de risques. Est-ce pour autant qu'il nous faut abandonner l'essentiel de ce qui fait notre vie d\u00e9mocratique, la libert\u00e9 de nos concitoyens? Ma r\u00e9ponse est non\u00bb, a argument\u00e9 le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral des R\u00e9publicains. https://t.co/ZBmwKYDqYb", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/passe-sanitaire-pradie-lr-s-oppose-a-une-prolongation-au-dela-du-15-novembre-20211014?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634205091-1"]}, {"id": "1448629090693623819", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448629090693623819", "published": "2021-10-14 12:37:44+00:00", "hashtags": ["Laicit\u00e9", "SamuelPaty", "Economie"], "mentions": ["Figaro_Live", "PDV_Figaro"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Figaro_Live: \ud83d\udce2Ce soir dans @PDV_Figaro:\n\n\u27a4#Laicit\u00e9: que pensent les Fran\u00e7ais, un an apr\u00e8s l\u2019assassinat de #SamuelPaty?\n\n\u27a4#Economie: le\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448628940143276039", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448628940143276039", "published": "2021-10-14 12:37:08+00:00", "mentions": ["lefigaroabonnes"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @lefigaroabonnes: \ud83d\udd12 L\u2019Union europ\u00e9enne m\u00e8ne cette bataille depuis 2010 : imposer le chargeur universel afin de r\u00e9duire les d\u00e9chets \u00e9lect\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448627659953557504", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448627659953557504", "published": "2021-10-14 12:32:02+00:00", "mentions": ["AliceDeveley"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 10, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @AliceDeveley: Val\u00e9rie Tong Cuong, en parfaite Pythie de notre \u00e9poque, montre les rapports de force entre domin\u00e9s et dominants, victimes\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448627585018179588", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448627585018179588", "published": "2021-10-14 12:31:45+00:00", "mentions": ["FigaroMagazine_", "Le_Figaro"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @FigaroMagazine_: Ma Une de ce week end avec @Le_Figaro et sur le site https://t.co/5lAObP2ryr https://t.co/ZlBr2fVR7J", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["http://lefigaro.fr"]}, {"id": "1448625885293187084", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448625885293187084", "published": "2021-10-14 12:24:59+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Afin d'\u00aboffrir aux artisans, aux producteurs, aux start-up, et aux entreprises de toutes tailles, une meilleure visibilit\u00e9 sur le site est une nouvelle preuve de notre engagement en faveur de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise.\u00bb https://t.co/qBDCi9oiGZ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/societes/amazon-lance-une-page-dediee-aux-produits-fabriques-en-france-sur-son-site-20211014?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634203809"]}, {"id": "1448623559048314884", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448623559048314884", "published": "2021-10-14 12:15:45+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 FLASH - Les enqu\u00eateurs ne privil\u00e9gient pour l'heure aucune piste. Tout laisse toutefois \u00e0 croire qu'il s'agit d'un r\u00e8glement de compte sur fond de trafic de drogue ou de guerre des territoires. https://t.co/brJRH6KYVT", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/faits-divers/seine-saint-denis-un-mort-et-deux-blesses-dans-une-fusillade-a-l-arme-lourde-a-aubervilliers-20211014?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634213745-1"]}, {"id": "1448621052259676173", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448621052259676173", "published": "2021-10-14 12:05:47+00:00", "hashtags": ["LePen"], "like_count": 12, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00abTous les Fran\u00e7ais, qu'ils soient d'origine fran\u00e7ais ou ayant obtenu la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise, doivent pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier de la priorit\u00e9 nationale au logement\u00bb selon Marine #LePen. Dans les faits, qu'en est-il? On v\u00e9rifie.  https://t.co/QJB7ZD1wyT", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/conjoncture/peut-on-attribuer-prioritairement-aux-francais-les-logements-sociaux-20211014?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634203955"]}, {"id": "1448615735262158850", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448615735262158850", "published": "2021-10-14 11:44:39+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00abLa veille et m\u00eame la semaine pr\u00e9c\u00e9dant l'\u00e9preuve, il faut aller se coucher t\u00f4t, penser \u00e0 bien s'alimenter et diminuer la charge d'entra\u00eenement qui a normalement \u00e9t\u00e9 intensive les semaines pr\u00e9c\u00e9dentes.\u00bb https://t.co/Nm6qUbBlFG", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/sports/autres-sports/marathon-de-paris-les-treize-conseils-essentiels-d-un-champion-francais-pour-reussir-sa-course-20211014?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634201084"]}, {"id": "1448613555658321922", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448613555658321922", "published": "2021-10-14 11:36:00+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "Attention, plus que trois jours pour profiter de l'offre d'abonnement \u00e0 3,90euros par mois. \n\n\u27a1 C'est par ici: https://t.co/bBU4C4E9QK https://t.co/mwU6xC6D8m", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448605747781292035", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448605747781292035", "published": "2021-10-14 11:04:58+00:00", "hashtags": ["Blanquer"], "like_count": 15, "quote_count": 2, "reply_count": 5, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Jean-Michel #Blanquer estime que \u00abla France et sa jeunesse doivent \u00e9chapper\u00bb \u00e0 cette doctrine \u00abqui fragmente et divise\u00bb. https://t.co/Me4YWnCsi9", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/actualite-france/jean-michel-blanquer-le-wokisme-est-une-doctrine-a-laquelle-la-france-et-sa-jeunesse-doivent-echapper-20211014?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634203894"]}, {"id": "1448600700037083142", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448600700037083142", "published": "2021-10-14 10:44:55+00:00", "hashtags": ["Covid_19"], "like_count": 8, "quote_count": 0, "reply_count": 5, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c0 partir du 15 octobre, les tests de d\u00e9tection du #Covid_19 ne seront plus rembours\u00e9s par l'Assurance-maladie dans certains cas. \u00abAujourd\u2019hui, nous sommes dans une situation o\u00f9 ceux qui veulent \u00eatre vaccin\u00e9s peuvent l'\u00eatre, et facilement.\u00bb https://t.co/A1Q5v3kRXO", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/conjoncture/covid-19-la-gratuite-des-tests-aura-coute-plus-de-8-milliards-d-euros-a-l-etat-en-deux-ans-20211014?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634203135"]}, {"id": "1448600470969372672", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448600470969372672", "published": "2021-10-14 10:44:00+00:00", "mentions": ["V_Collet"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @V_Collet: Automobiles: les ventes chutent, les clients doutent mais paradoxalement les marges des constructeurs sont au z\u00e9nith !\nhttps:\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448599058470289416", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448599058470289416", "published": "2021-10-14 10:38:23+00:00", "mentions": ["arnodelagrange"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @arnodelagrange: \u00ab\u00a0Il y a un trait dans le caract\u00e8re juif qui provoque de l\u2019animosit\u00e9, peut-\u00eatre une sorte de manque de g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 enver\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448599012165160966", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448599012165160966", "published": "2021-10-14 10:38:12+00:00", "mentions": ["FigaroVox"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @FigaroVox: Henri Sterdyniak: \u00abEmmanuel Macron n'assume pas l'ambition d'une v\u00e9ritable politique industrielle\u00bb https://t.co/tlS9JfglCg", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/vox/economie/henri-sterdyniak-emmanuel-macron-n-assume-pas-l-ambition-d-une-veritable-politique-industrielle-20211013"]}, {"id": "1448598934918733824", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448598934918733824", "published": "2021-10-14 10:37:54+00:00", "mentions": ["wallybordas"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @wallybordas: \u00abLa police tue, apr\u00e8s on peut discuter : assassinat, meurtre, accident, bavure ou l\u00e9gitime d\u00e9fense. On le sait, on le voit\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448595558231384067", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448595558231384067", "published": "2021-10-14 10:24:29+00:00", "hashtags": ["Lisnard", "LR"], "like_count": 11, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Selon David #Lisnard, maire #LR de Cannes, \u00ables t\u00e2ches administratives repr\u00e9sentent 3,7% du temps de travail en Allemagne et 7% en France, soit l'\u00e9quivalent d'un point de PIB\u00bb. Est-ce vraiment le cas? On v\u00e9rifie. https://t.co/DPOe8iK6cm", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/conjoncture/les-taches-administratives-en-entreprises-prennent-elles-deux-fois-plus-de-temps-en-france-qu-en-allemagne-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634204939"]}, {"id": "1448593908787777538", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448593908787777538", "published": "2021-10-14 10:17:56+00:00", "hashtags": ["BuzzTV"], "mentions": ["Figaro_Live", "Le_Figaro", "JeromeAnthonyM6", "DCanivez"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Figaro_Live: [\ud83d\udd34EN DIRECT] sur @Le_Figaro\n\n\ud83d\udcfaSuivez EN DIRECT le #BuzzTV avec @JeromeAnthonyM6\n \n\ud83d\udcacVous-avez des questions?  @DCanivez les\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448590632881168395", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448590632881168395", "published": "2021-10-14 10:04:55+00:00", "hashtags": ["Hanouna", "Mila"], "like_count": 173, "quote_count": 2, "reply_count": 39, "retweet_count": 77, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab\u00c0 d\u00e9faut d'avoir du courage, Cyril #Hanouna pourrait faire preuve d'un semblant de responsabilit\u00e9. Au lieu de cela il parle r\u00e9guli\u00e8rement de #Mila en inversant la charge de la culpabilit\u00e9, lui assignant ainsi le r\u00f4le de la personne \u00e0 abattre.\u00bb https://t.co/yUrI5faf3R", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/vox/societe/hanouna-l-affabulateur-quand-la-mere-de-mila-repond-a-l-animateur-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634203823"]}, {"id": "1448581879280586756", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448581879280586756", "published": "2021-10-14 09:30:08+00:00", "mentions": ["Figaroscope"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Figaroscope: Makram Akrout, de la boulangerie \u00abLes boulangers de Reuilly\u00bb (12e), a remport\u00e9 le prix de la meilleure baguette de la capi\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448581828747661318", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448581828747661318", "published": "2021-10-14 09:29:55+00:00", "mentions": ["Figaroscope"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Figaroscope: \ud83e\udd50 Retour de notre traditionnel passage en revue des adresses r\u00e9centes ou formules brunch in\u00e9dites de la capitale, pour met\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448581722954768385", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448581722954768385", "published": "2021-10-14 09:29:30+00:00", "hashtags": ["VotreAvis"], "like_count": 6, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "#VotreAvis Craignez-vous une p\u00e9nurie de produits de la vie courante \u00e0 No\u00ebl?\n\n\u27a1 Votez \u00e9galement sur le site du Figaro: https://t.co/hmHyKsRegd", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/conso/craignez-vous-une-penurie-de-produits-de-la-vie-courante-a-noel-20211014"]}, {"id": "1448580960635736069", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448580960635736069", "published": "2021-10-14 09:26:29+00:00", "mentions": ["mlbo"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @mlbo: \u00ab La France ne se d\u00e9finit ni par une population, ni par une race, ni par une g\u00e9ographie, mais par un projet politique \u00bb. Nicolas\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448580727881220096", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448580727881220096", "published": "2021-10-14 09:25:33+00:00", "hashtags": ["Zemmour", "Pr\u00e9sidentielle2022"], "mentions": ["MLP_officiel"], "like_count": 20, "quote_count": 2, "reply_count": 19, "retweet_count": 13, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Marine Lepen @MLP_officiel est \u00abconvaincue d'\u00eatre la mieux plac\u00e9e\u00bb dans la course \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e, alors qu'elle est talonn\u00e9e dans les sondages par Eric #Zemmour, qui n'a pas encore pr\u00e9sent\u00e9 sa candidature. Qu'en pensez-vous? \u2935\n\nhttps://t.co/QU2bJ8oHrO #Pr\u00e9sidentielle2022 https://t.co/Lh4kjHw4rr", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/marine-le-pen-continuera-a-faire-de-la-politique-meme-en-cas-d-echec-en-2022-20211014"]}, {"id": "1448577683747659777", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448577683747659777", "published": "2021-10-14 09:13:27+00:00", "mentions": ["lefigaroabonnes"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @lefigaroabonnes: \ud83d\udd12 R\u00c9CIT - La question d\u2019une implication de cette soci\u00e9t\u00e9 priv\u00e9e, consid\u00e9r\u00e9e comme extension occulte du Kremlin, plane\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448576749646790658", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448576749646790658", "published": "2021-10-14 09:09:45+00:00", "mentions": ["Madamefigaro"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Madamefigaro: Camille Gottlieb, l'autre petite-fille de Grace de Monaco. https://t.co/P7h9ufAjOU https://t.co/g31spjXInL", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448575630203920385", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448575630203920385", "published": "2021-10-14 09:05:18+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Trois plaintes ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es pour des faits qui se seraient produits \u00abentre 2008 et 2009\u00bb sur de jeunes gar\u00e7ons \u00e0 Arcachon. https://t.co/fesPNqrq1Z", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/gironde-un-professeur-de-tennis-mis-en-examen-pour-viols-sur-mineurs-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634196464"]}, {"id": "1448571815094259713", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448571815094259713", "published": "2021-10-14 08:50:08+00:00", "mentions": ["sophiedetarle"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 17, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @sophiedetarle: Privil\u00e8ge blanc, cancel culture... Le lexique de l\u2019id\u00e9ologie woke qui s\u00e9vit \u00e0 l\u2019universit\u00e9 https://t.co/64WtcyUuAJ via @\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448570516705587202", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448570516705587202", "published": "2021-10-14 08:44:58+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00abJe peux et je vais gagner cette \u00e9lection pr\u00e9sidentielle\u00bb, a-t-elle assur\u00e9 https://t.co/2nJA5NH0hN", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/marine-le-pen-continuera-a-faire-de-la-politique-meme-en-cas-d-echec-en-2022-20211014?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634200168-1"]}, {"id": "1448570515426250755", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448570515426250755", "published": "2021-10-14 08:44:58+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00abLe crime s'est \u00e9tendu sur deux si\u00e8cles et demi, et cette r\u00e9paration prendra peut-\u00eatre deux si\u00e8cles et demi.\u00bb https://t.co/OSO7lk2QhW", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/aux-antilles-l-etat-poursuivi-par-les-descendants-d-esclaves-20211014?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634196018"]}, {"id": "1448568628480299009", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448568628480299009", "published": "2021-10-14 08:37:28+00:00", "mentions": ["saintvictor75"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @saintvictor75: Deux souvenirs oubli\u00e9s sur les faces sombres d\u2019une guerre qui fut aussi franco-fran\u00e7aise   https://t.co/lCamoyKsRg", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/livres/fils-de-barbouze-et-commando-delta-l-algerie-une-guerre-franco-francaise-20211013"]}, {"id": "1448568545269489664", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448568545269489664", "published": "2021-10-14 08:37:08+00:00", "hashtags": ["BuzzTV"], "mentions": ["Figaro_Live", "Le_Figaro", "JeromeAnthonyM6", "W9"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Figaro_Live: \ud83d\udce2RDV \u00e0 12h sur @Le_Figaro\n\n\ud83d\udcfa@JeromeAnthonyM6, animateur de \u00abLa Grande soir\u00e9e des duos\u00bb sur @W9, est l'invit\u00e9 du #BuzzTV\n\n@\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448568534804611072", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448568534804611072", "published": "2021-10-14 08:37:06+00:00", "mentions": ["Figaro_Live", "GTabard", "Le_Figaro"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Figaro_Live: \ud83c\udf99\ufe0fL'\u00e9dito politique de @GTabard avec @Le_Figaro \n \n\ud83d\udde3\ufe0f\"La suppression du cumul des mandats n'a pas \u00e9t\u00e9 l'outil miracle du r\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448568523090022401", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448568523090022401", "published": "2021-10-14 08:37:03+00:00", "mentions": ["Madamefigaro"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Madamefigaro: Fleur Pellerin : \"Dans 'Game of Thrones', certains coups tordus m'ont rappel\u00e9 la vie politique\" https://t.co/tHCLshHq3k h\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448565513131597826", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448565513131597826", "published": "2021-10-14 08:25:06+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 5, "reply_count": 2, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L'enfant a trouv\u00e9 l'arme de son p\u00e8re dans un sac \u00e0 dos Pat' Patrouille, une s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e pour enfants, charg\u00e9e et sans le cran de s\u00e9curit\u00e9.\n https://t.co/zojuCvJkWz", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/faits-divers/etats-unis-un-enfant-de-2-ans-tue-sa-mere-d-une-balle-dans-la-tete-en-pleine-reunion-zoom-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634196011"]}, {"id": "1448565195778019331", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448565195778019331", "published": "2021-10-14 08:23:50+00:00", "hashtags": ["Covid_19"], "like_count": 305, "quote_count": 176, "reply_count": 243, "retweet_count": 345, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 FLASH - \u00c9lisabeth Borne n'exclut pas la perte du passe sanitaire pour les personnes qui refusent la 3\u00e8me dose de vaccin contre le #Covid_19  https://t.co/XPaltTBMn0", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/actualite-france/elisabeth-borne-n-exclut-pas-la-perte-du-passe-sanitaire-pour-les-personnes-n-acceptant-pas-la-troisieme-dose-20211014?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634199830-1"]}, {"id": "1448560349737885708", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448560349737885708", "published": "2021-10-14 08:04:34+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le mis en cause, qui \u00e9tait \u00e9galement conseiller municipal de la ville de B\u00e9darieux, a reconnu avoir une \u00abattirance sexuelle \u00e0 l'\u00e9gard des gar\u00e7ons \u00e2g\u00e9s de 16 \u00e0 18 ans.\u00bb  https://t.co/a3pEmvlDby", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/faits-divers/herault-un-instituteur-place-en-detention-provisoire-pour-detention-d-images-pedopornographiques-20211014?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634196005"]}, {"id": "1448560204371562496", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448560204371562496", "published": "2021-10-14 08:04:00+00:00", "hashtags": ["BuzzTV", "FigaroLive"], "mentions": ["JeromeAnthonyM6", "W9", "TVMAG"], "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "\ud83d\udcfa Le #BuzzTV re\u00e7oit aujourd'hui J\u00e9r\u00f4me Anthony (@JeromeAnthonyM6), animateur de \u00abLa Grande soir\u00e9e des duos\u00bb sur @W9. Il r\u00e9pondra \u00e0 toutes vos questions en direct. #FigaroLive\n \n\ud83d\udc49 Rendez-vous \u00e0 midi sur la cha\u00eene Youtube du @TVMAG https://t.co/935V3zpSMb", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448555341411667970", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448555341411667970", "published": "2021-10-14 07:44:40+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La coureuse k\u00e9nyane de 25 ans, ancienne championne du monde de cross-country, a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9e morte \u00e0 son domicile. Elle a succomb\u00e9 \u00e0 plusieurs coups de couteau. https://t.co/jOQzQSSQKq", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/sports/athletisme/l-athlete-kenyane-agnes-tirop-retrouvee-morte-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634195989"]}, {"id": "1448553960235798531", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448553960235798531", "published": "2021-10-14 07:39:11+00:00", "mentions": ["jeannesenechal1"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @jeannesenechal1: Violences conjugales: un recueil de plainte chez autrui pour les victimes, bonne ou mauvaise id\u00e9e? D\u00e9cryptage dans @Le\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448553916690538502", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448553916690538502", "published": "2021-10-14 07:39:01+00:00", "mentions": ["Madamefigaro"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Madamefigaro: G\u00e9meaux, Cancer, Vierge : votre horoscope du jeudi 14 octobre 2021 ! https://t.co/4m7sNwsyg0 https://t.co/qXvCbkZsDs", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448550306174971904", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448550306174971904", "published": "2021-10-14 07:24:40+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "En tout, 68 territoires sont d\u00e9sormais concern\u00e9s par la lev\u00e9e de cette mesure. Dans les 33 autres, la circulation du virus demeure trop \u00e9lev\u00e9e. https://t.co/EpbZZPIHho", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/actualite-france/masque-a-l-ecole-levee-de-l-obligation-pour-21-nouveaux-departements-20211007?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634194416"]}, {"id": "1448550301624115203", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448550301624115203", "published": "2021-10-14 07:24:39+00:00", "hashtags": ["culture"], "mentions": ["demaletcaroline"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @demaletcaroline: \ud83c\udf3eEnvironnement: le label vert, nouvel \u00e9tendard des \u00e9tablissements culturels\nhttps://t.co/AsjzhuOhcK #culture #environn\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/culture/environnement-le-label-vert-nouvel-etendard-des-etablissements-publics-culturels-20211013?utm_source=app&utm_medium=sms&utm_campaign=fr.playsoft.lefigarov3"]}, {"id": "1448545378283003907", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448545378283003907", "published": "2021-10-14 07:05:05+00:00", "like_count": 42, "quote_count": 6, "reply_count": 9, "retweet_count": 19, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le S\u00e9nat, domin\u00e9 par l'opposition de droite, a rejet\u00e9 mercredi 13 octobre une proposition de loi visant \u00e0 instaurer la vaccination obligatoire pour tous contre le Covid-19, d\u00e9fendue par le groupe socialiste qui s'est retrouv\u00e9 isol\u00e9 sur cette position. https://t.co/sHzVEM84gJ", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/le-senat-dit-non-a-la-vaccination-obligatoire-contre-le-covid-19-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634194520"]}, {"id": "1448533190591885314", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448533190591885314", "published": "2021-10-14 06:16:39+00:00", "hashtags": ["France2030"], "like_count": 16, "quote_count": 1, "reply_count": 17, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00abQuand on se compare, on est un pays qui travaille moins que les autres pays\u00bb, a affirm\u00e9 Emmanuel Macron lors de la pr\u00e9sentation du plan #France2030. Est-ce vraiment le cas? On v\u00e9rifie. https://t.co/Ro4zj9zA73 https://t.co/L8okJdkBY7", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/conjoncture/les-francais-travaillent-ils-reellement-moins-que-leurs-voisins-20190426?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634144817-1"]}, {"id": "1448528134194831360", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448528134194831360", "published": "2021-10-14 05:56:34+00:00", "hashtags": ["Energies"], "like_count": 11, "quote_count": 0, "reply_count": 8, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les \u00abdeux-tiers de l'\u00e9nergie utilis\u00e9e en France\u00bb viennent-ils du p\u00e9trole, comme l'a affirm\u00e9 Barbara Pompili, la ministre de la Transition \u00e9cologique? Le Figaro r\u00e9pond https://t.co/WtBhbIFCGr #Energies https://t.co/OuIQLaUopV", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/conjoncture/les-deux-tiers-de-l-energie-utilisee-en-france-viennent-ils-du-petrole-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634146666-1"]}, {"id": "1448523156348706822", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448523156348706822", "published": "2021-10-14 05:36:47+00:00", "hashtags": ["Poissy", "Pr\u00e9sidentielle2022", "Football"], "mentions": ["EmmanuelMacron"], "like_count": 115, "quote_count": 19, "reply_count": 86, "retweet_count": 34, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique @EmmanuelMacron va participer \u00e0 un match \u00e0 #Poissy avec le Vari\u00e9t\u00e9s club de France, face \u00e0 une \u00e9quipe de soignants. Une apparition in\u00e9dite avant le lancement de sa campagne https://t.co/B7YvQ69pJo #Pr\u00e9sidentielle2022 #Football", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/sports/football/emmanuel-macron-footballeur-avec-le-variete-club-de-france-les-coulisses-d-une-visite-meticuleusement-preparee-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634145801"]}, {"id": "1448503182183866368", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448503182183866368", "published": "2021-10-14 04:17:25+00:00", "hashtags": ["Rugby"], "like_count": 28, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Louis Picamoles a annonc\u00e9 qu'il prendra sa retraite \u00e0 l'issue de la saison pour devenir \u00e9leveur caprin https://t.co/8hCi8Uadxd #Rugby", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-sport/apres-sa-carriere-de-rugbyman-picamoles-va-devenir-eleveur-de-chevres-bio-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634133641-1"]}, {"id": "1448498144912809987", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448498144912809987", "published": "2021-10-14 03:57:24+00:00", "hashtags": ["DiscoverEU"], "like_count": 17, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 17, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L'Union europ\u00e9enne offre 60 000 \u00abpass Interrail\u00bb aux jeunes de 18 \u00e0 20 ans. Le concours #DiscoverEU, ouvert jusqu'au 26 octobre, leur permettra de voyager gratuitement pendant 30 jours https://t.co/DQ77jDza0v https://t.co/fDyFonuJH8", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/voyages/l-union-europeenne-offre-60-000-pass-interrail-aux-jeunes-de-18-a-20-ans-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634132654"]}, {"id": "1448493021071282178", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448493021071282178", "published": "2021-10-14 03:37:02+00:00", "hashtags": ["Soci\u00e9t\u00e9"], "like_count": 40, "quote_count": 14, "reply_count": 30, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "INFO LE FIGARO - Pour la premi\u00e8re fois, les Fran\u00e7ais consomment plus de mozzarella que de camembert https://t.co/xhNU4sCOsN #Soci\u00e9t\u00e9", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/actualite-france/pour-la-premiere-fois-les-francais-consomment-plus-de-mozzarella-que-de-camembert-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634145221-1"]}, {"id": "1448486226458300418", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448486226458300418", "published": "2021-10-14 03:10:02+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Le_Figaro", "full_text": "\u00c0 la une du Figaro ce jeudi 14 octobre https://t.co/eKd8Tw5yM7", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448408480256245764", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448408480256245764", "published": "2021-10-13 22:01:06+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Chaque semaine, une personnalit\u00e9 des vins, des spiritueux ou de la gastronomie d\u00e9voile aux lecteurs du Figaro ses cuv\u00e9es coups de c\u0153ur du moment. Aujourd'hui, Fr\u00e9d\u00e9ric Beigbeder, \u00e9crivain et grand amateur de vin rouge https://t.co/ePyghQRIp9", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448389297149722624", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448389297149722624", "published": "2021-10-13 20:44:52+00:00", "hashtags": ["LiguedesNations"], "like_count": 44, "quote_count": 2, "reply_count": 6, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Avec son bijou face \u00e0 l'Espagne en #LiguedesNations, Benzema d\u00e9croche la palme du plus beau but https://t.co/DHTtbcl0Gk", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-des-nations/foot-benzema-decroche-la-palme-du-plus-beau-but-en-ligue-des-nations-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634146910"]}, {"id": "1448386084010856458", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448386084010856458", "published": "2021-10-13 20:32:06+00:00", "hashtags": ["Lib\u00e9ration", "Invalides"], "like_count": 52, "quote_count": 4, "reply_count": 6, "retweet_count": 19, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 FLASH - Emmanuel Macron pr\u00e9sidera un hommage national \u00e0 Hubert Germain, le dernier Compagnon de la #Lib\u00e9ration d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l'\u00e2ge de 101 ans, vendredi aux #Invalides https://t.co/mwmMF2Sike", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/emmanuel-macron-presidera-un-hommage-national-a-hubert-germain-vendredi-aux-invalides-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634157126-1"]}, {"id": "1448383633992126466", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448383633992126466", "published": "2021-10-13 20:22:22+00:00", "hashtags": ["13Novembre", "Bataclan"], "like_count": 17, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 14, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00abIls ont \u00e9chou\u00e9 dans la terreur et le malheur. Ma vie est encore plus belle aujourd'hui. Par respect pour ceux qui souffrent, je vis ma vie \u00e0 fond. Oui, la vie est belle.\u00bb \n\nAu proc\u00e8s du #13Novembre, le message d'espoir d'un rescap\u00e9 du #Bataclan https://t.co/6yXTqNN4Pc https://t.co/aSPEQXepq9", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/faits-divers/oui-la-vie-est-belle-au-proces-du-13-novembre-le-message-d-espoir-d-un-rescape-du-bataclan-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634148748"]}, {"id": "1448379257525243912", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448379257525243912", "published": "2021-10-13 20:04:59+00:00", "hashtags": ["Zemmour", "Pr\u00e9sidentielle2022"], "like_count": 12, "quote_count": 2, "reply_count": 17, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Selon le chroniqueur Mathieu Laine, l\u2019h\u00f4te de l\u2019\u00c9lys\u00e9e doit opposer \u00e0 \u00c9ric #Zemmour, au discours \u00e0 ses yeux primaire et agressif, non pas la morale et le m\u00e9pris, mais la raison et le respect d\u2019un r\u00e9el complexe. \u00cates-vous d'accord? https://t.co/P90HNgEGmQ #Pr\u00e9sidentielle2022", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/vox/politique/quelle-reponse-rationnelle-macron-peut-il-apporter-au-phenomene-zemmour-20211013?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634154286-1"]}, {"id": "1448375013304897542", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448375013304897542", "published": "2021-10-13 19:48:07+00:00", "hashtags": ["Espagne"], "like_count": 13, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 FLASH - Un homme arr\u00eat\u00e9 apr\u00e8s avoir ouvert le feu sur un campus au Pays basque, pas de bless\u00e9s https://t.co/juvCiv1evp #Espagne", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/espagne-un-homme-arrete-apres-avoir-ouvert-le-feu-sur-un-campus-au-pays-basque-pas-de-blesses-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634154482-1"]}, {"id": "1448374307185467399", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448374307185467399", "published": "2021-10-13 19:45:18+00:00", "hashtags": ["Kompasu"], "like_count": 8, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le pays affronte une violente temp\u00eate tropicale, qui a d\u00e9j\u00e0 fait au moins onze morts aux Philippines https://t.co/ic67fB2Bzh #Kompasu", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/sciences/apres-les-philippines-le-typhon-kompasu-frappe-hongkong-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634140733"]}, {"id": "1448373223331094536", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448373223331094536", "published": "2021-10-13 19:41:00+00:00", "hashtags": ["Norv\u00e8ge"], "like_count": 21, "quote_count": 2, "reply_count": 8, "retweet_count": 24, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 FLASH - Plusieurs personnes tu\u00e9es et bless\u00e9es par un homme arm\u00e9 d'un arc en #Norv\u00e8ge https://t.co/jSCWGr0IHf", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/international/norvege-plusieurs-personnes-tuees-et-blessees-par-un-homme-arme-d-un-arc-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634154054-1"]}, {"id": "1448372765006966795", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448372765006966795", "published": "2021-10-13 19:39:11+00:00", "hashtags": ["Alg\u00e9rie"], "like_count": 15, "quote_count": 3, "reply_count": 20, "retweet_count": 13, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 FLASH - Un projet d'attaques arm\u00e9es en #Alg\u00e9rie d\u00e9jou\u00e9, 17 personnes interpell\u00e9es https://t.co/Gei7JW0kdq", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/algerie-un-projet-d-attaques-armees-dejoue-17-personnes-interpellees-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634153946-1"]}, {"id": "1448368879672119297", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448368879672119297", "published": "2021-10-13 19:23:44+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 1, "reply_count": 8, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Lors d'une passe d'armes \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale, Julien Aubert a refus\u00e9 de f\u00e9miniser le titre de Barbara Pompili. Pour elle, \u00abC'est obligatoire, il y a une instruction du bureau de l'Assembl\u00e9e nationale.\u00bb Est-ce vrai? On v\u00e9rifie https://t.co/oQAQf76GO7 https://t.co/76B9gMZo0p", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/langue-francaise/julien-aubert-est-il-oblige-d-appeler-barbara-pompili-madame-la-ministre-20211013?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634150223"]}, {"id": "1448364290847625216", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448364290847625216", "published": "2021-10-13 19:05:30+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La plupart des soci\u00e9t\u00e9s veulent r\u00e9duire leur impact climatique mais peinent \u00e0 l'\u00e9valuer, selon une enqu\u00eate du BCG https://t.co/bsFJ0BL0ow", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/societes/moins-d-une-entreprise-sur-dix-mesure-bien-ses-rejets-de-co2-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634140339"]}, {"id": "1448359190804803594", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448359190804803594", "published": "2021-10-13 18:45:14+00:00", "hashtags": ["Moscou", "Afrique", "Barkhane"], "like_count": 22, "quote_count": 4, "reply_count": 13, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Apr\u00e8s la Syrie, la Libye et la R\u00e9publique centrafricaine (RCA), #Moscou assume sans complexe sa strat\u00e9gie d\u2019influence en #Afrique. La France, qui lutte depuis 2014 contre les djihadistes \u00e0 travers l\u2019op\u00e9ration #Barkhane, tente de s\u2019opposer \u00e0 cette ing\u00e9rence https://t.co/c433IGTfIi", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/international/comment-vladimir-poutine-pousse-ses-mercenaires-en-afrique-20211013?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634144126-1"]}, {"id": "1448357426571382785", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448357426571382785", "published": "2021-10-13 18:38:14+00:00", "mentions": ["Figaro_Etudiant"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Figaro_Etudiant: \u00abOn n\u2019en peut plus \u00bb : Les \u00e9tudiants en Staps crient leur ras-le-bol https://t.co/VjsdL9puHg", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448354339387547653", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448354339387547653", "published": "2021-10-13 18:25:58+00:00", "hashtags": ["JairBolsonaro", "Covid_19"], "like_count": 45, "quote_count": 2, "reply_count": 21, "retweet_count": 18, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le pr\u00e9sident br\u00e9silien #JairBolsonaro a annonc\u00e9 qu'il ne se ferait pas vacciner contre le #Covid_19, apr\u00e8s avoir affirm\u00e9 des mois durant qu'il serait \u00able dernier Br\u00e9silien\u00bb immunis\u00e9 https://t.co/qK1NqjYoCb", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/jair-bolsonaro-renonce-a-se-faire-vacciner-contre-le-covid-19-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634149557-1"]}, {"id": "1448353968741093380", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448353968741093380", "published": "2021-10-13 18:24:29+00:00", "hashtags": ["Isra\u00ebl"], "like_count": 28, "quote_count": 3, "reply_count": 8, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La romanci\u00e8re Sally Rooney refuse de vendre les droits de son dernier roman en #Isra\u00ebl pour d\u00e9noncer un \u00abapartheid\u00bb https://t.co/5dlQjWj8Ix", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/livres/sally-rooney-refuse-de-vendre-les-droits-de-son-dernier-roman-en-israel-pour-denoncer-un-apartheid-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634140638"]}, {"id": "1448351370936033281", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448351370936033281", "published": "2021-10-13 18:14:10+00:00", "like_count": 16, "quote_count": 0, "reply_count": 11, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Selon des informations confirm\u00e9es au Figaro par le parquet du tribunal d'\u00c9vreux, il est vis\u00e9 par une enqu\u00eate concernant des faits de violence en r\u00e9union, sur personne d\u00e9positaire de l'autorit\u00e9 publique, et organisation de manifestation sans autorisation https://t.co/HAfd1kkuBa", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/faits-divers/sylvain-afoua-leader-de-ligue-de-defense-noire-africaine-interpelle-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634148410-1"]}, {"id": "1448349673320763392", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448349673320763392", "published": "2021-10-13 18:07:25+00:00", "mentions": ["MarionMourgue", "Le_Figaro"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 14, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @MarionMourgue: Christian Jacob: \u00ab\u00c9douard Philippe a mis le feu \u00e0 la France\u00bb https://t.co/HOCFPHt1PU via @Le_Figaro \u2066", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/elections/presidentielles/christian-jacob-edouard-philippe-a-mis-le-feu-a-la-france-20211013"]}, {"id": "1448349624281010180", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448349624281010180", "published": "2021-10-13 18:07:14+00:00", "mentions": ["FigaroPolitique"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 8, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @FigaroPolitique: IVG: la majorit\u00e9 veut avancer contre l\u2019avis de Macron https://t.co/5242tluNXd", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/politique/ivg-la-majorite-veut-avancer-contre-l-avis-de-macron-20211013"]}, {"id": "1448348068538093579", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448348068538093579", "published": "2021-10-13 18:01:03+00:00", "hashtags": ["Cachan", "LFI"], "like_count": 31, "quote_count": 3, "reply_count": 24, "retweet_count": 21, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00abJe croyais que le but de la police \u00e9tait de prot\u00e9ger la population, (...) pas n\u00e9cessairement de poss\u00e9der des armes pour la tuer\u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 un adjoint au maire lors d'un conseil municipal de la ville de #Cachan (Val-de-Marne) https://t.co/l77GdBC9VL #LFI", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/politique/un-elu-de-la-france-insoumise-suscite-la-polemique-apres-ses-propos-sur-la-police-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634147805-1"]}, {"id": "1448345239366819843", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448345239366819843", "published": "2021-10-13 17:49:48+00:00", "hashtags": ["Immigration", "talibans", "afghan"], "mentions": ["leclercjm"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @leclercjm: #Immigration La France face au chantage des #talibans. Mon enqu\u00eate sur la d\u00e9licate gestion du dossier #afghan par l'@OFII_Fr\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448343014510940160", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448343014510940160", "published": "2021-10-13 17:40:58+00:00", "hashtags": ["burgers"], "like_count": 6, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "LA S\u00c9LECTION DU FIGARO - D\u00e9couvrez nos dix adresses favorites du moment pour d\u00e9guster des #burgers https://t.co/niQBLM4MT4", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/sortir-paris/les-meilleurs-burgers-de-paris-a-decouvrir-20211012?origine=VWT16001&utm_campaign=echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634144349-1"]}, {"id": "1448338931104292865", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448338931104292865", "published": "2021-10-13 17:24:44+00:00", "hashtags": ["Economie"], "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L'institut \u00e9conomique craint que la reprise ne g\u00e9n\u00e8re que peu de cr\u00e9ations d'emploi et que le ch\u00f4mage ne remonte \u00e0 8% d\u00e8s #2022 https://t.co/EYtjK8sNx1 #Economie", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/conjoncture/des-nuages-derriere-la-baisse-du-chomage-selon-l-ofce-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634140662"]}, {"id": "1448337659198382095", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448337659198382095", "published": "2021-10-13 17:19:41+00:00", "mentions": ["Figaro_Live", "Le_Figaro"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Figaro_Live: \ud83d\udce2@Le_Figaro c\u00e9l\u00e8bre \u00abLa culture de la libert\u00e9\u00bb dans son film manifeste\n\n\u270d\ufe0fLibert\u00e9 de penser, de s\u2019exprimer, d\u2019entreprendre\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448337624691785728", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448337624691785728", "published": "2021-10-13 17:19:33+00:00", "hashtags": ["PDVFigaro", "Presidentielle2022", "XavierBertrand", "LR"], "mentions": ["Figaro_Live", "jwaintraub", "PDV_Figaro"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Figaro_Live: #PDVFigaro\n\n\ud83d\udc49#Presidentielle2022: #XavierBertrand, candidat #LR?\n\n\ud83d\udde3\ufe0fOn en parle avec @jwaintraub dans @PDV_Figaro\n\n\u26a1\ufe0f#Rest\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448336713567330310", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448336713567330310", "published": "2021-10-13 17:15:55+00:00", "hashtags": ["p\u00e9nuries", "Economie"], "like_count": 22, "quote_count": 7, "reply_count": 0, "retweet_count": 17, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "FMI et G20 s'attaquent au probl\u00e8me mondial des #p\u00e9nuries de produits. 8,5% du transport mondial de conteneurs est bloqu\u00e9 dans ou autour des ports, selon la Banque Mondiale https://t.co/VrAamQ5taj #Economie https://t.co/088Jfsq6SD", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/conjoncture/fmi-et-g20-s-attaquent-au-probleme-mondial-des-penuries-de-produits-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634145124-1"]}, {"id": "1448334090067972102", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448334090067972102", "published": "2021-10-13 17:05:30+00:00", "hashtags": ["Chamb\u00e9ry"], "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c0 #Chamb\u00e9ry, un homme accus\u00e9 de harc\u00e8lement apr\u00e8s le suicide de sa compagne, a \u00e9t\u00e9 est relax\u00e9 en appel. \u00abLes causes profondes du suicide de la jeune femme demeurent \u00e0 jamais inconnues\u00bb, selon les magistrats https://t.co/YvUqhpZ9IM", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/chambery-accuse-de-harcelement-apres-le-suicide-de-sa-compagne-il-est-relaxe-en-appel-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634140473-1"]}, {"id": "1448332072616071171", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448332072616071171", "published": "2021-10-13 16:57:29+00:00", "hashtags": ["antis\u00e9mitisme"], "like_count": 12, "quote_count": 4, "reply_count": 8, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Des propos antis\u00e9mites \u00abse r\u00e9pandent sur tous les r\u00e9seaux sociaux\u00bb malgr\u00e9 les tentatives de lutte contre les propos haineux https://t.co/1qRwmQTo9T #antis\u00e9mitisme", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/actualite-france/l-antisemitisme-atteint-les-jeunes-sur-les-reseaux-sociaux-selon-une-etude-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634143804-1"]}, {"id": "1448330485470539779", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448330485470539779", "published": "2021-10-13 16:51:11+00:00", "hashtags": ["Covid_19"], "like_count": 12, "quote_count": 0, "reply_count": 8, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "27 morts du Covid dans les h\u00f4pitaux fran\u00e7ais, 1091 patients en r\u00e9animation... Le Figaro fait le point sur les derni\u00e8res \u00e9volutions de la pand\u00e9mie de #Covid_19 https://t.co/R0HQUZhJXn", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/sciences/covid-19-27-morts-dans-les-hopitaux-francais-1091-patients-en-reanimation-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634142118-1"]}, {"id": "1448326696130727949", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448326696130727949", "published": "2021-10-13 16:36:07+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 3, "reply_count": 4, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "INFO LE FIGARO - Julien Denormandie bient\u00f4t auditionn\u00e9 par les juges d'instruction dans l'Affaire Alexis Kohler https://t.co/W0k192folu", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/actualite-france/affaire-alexis-kohler-julien-denormandie-bientot-auditionne-par-les-juges-d-instruction-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634142003-1"]}, {"id": "1448323811649150976", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448323811649150976", "published": "2021-10-13 16:24:39+00:00", "hashtags": ["T\u00e9h\u00e9ran"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le n\u00e9gociateur de l'UE sur le nucl\u00e9aire iranien est attendu jeudi \u00e0 #T\u00e9h\u00e9ran. \u00abCette visite fait suite aux consultations entre les deux parties sur des questions d'int\u00e9r\u00eat mutuel\u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 minist\u00e8re iranien des Affaires \u00e9trang\u00e8res https://t.co/n2TS3xYeuP", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/iran-le-negociateur-de-l-ue-sur-le-nucleaire-jeudi-a-teheran-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634134253-1"]}, {"id": "1448320120317677575", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448320120317677575", "published": "2021-10-13 16:09:59+00:00", "hashtags": ["BlueOrigin", "WilliamShatner"], "mentions": ["Figaro_Live", "blueorigin"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Figaro_Live: #BlueOrigin: les images du d\u00e9collage de la fus\u00e9e de @blueorigin avec #WilliamShatner \u00e0 son bord\ud83d\ude80\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/WtXrsVKHi\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448320075061137408", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448320075061137408", "published": "2021-10-13 16:09:49+00:00", "mentions": ["lefigaroabonnes"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @lefigaroabonnes: \ud83d\udd12 COMPTE RENDU D\u2019AUDIENCE - Menac\u00e9 par un tueur du Bataclan, il a engag\u00e9 le dialogue avec lui, avant de deviner, dans\u2026", "media_type": "Presse quotidienne nationale"}, {"id": "1448318996126834688", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448318996126834688", "published": "2021-10-13 16:05:31+00:00", "mentions": ["Pontifex"], "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 7, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le pape Fran\u00e7ois @Pontifex a reconnu un miracle attribu\u00e9 \u00e0 Jean Paul Ier, dont le pontificat fut l'un des plus courts de l'histoire https://t.co/2paDiH3lw6", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/actualite-france/jean-paul-ier-pape-ephemere-va-etre-beatifie-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634131820"]}, {"id": "1448314225420537857", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448314225420537857", "published": "2021-10-13 15:46:34+00:00", "mentions": ["Mikiway"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Mikiway: En tourn\u00e9e, IAM propose de prendre en charge les tests PCR de leurs fans https://t.co/5eIZmHVycx", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/musique/en-tournee-iam-propose-de-prendre-en-charge-les-tests-pcr-de-leurs-fans-20211013"]}, {"id": "1448313800596336642", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448313800596336642", "published": "2021-10-13 15:44:53+00:00", "hashtags": ["Essonne"], "like_count": 17, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Parmi les 22 personnes plac\u00e9es en garde-\u00e0-vue, trois femmes d'une quarantaine d'ann\u00e9es, identifi\u00e9es comme \u00e9tant les \u00abt\u00eates du r\u00e9seau\u00bb, ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9es en d\u00e9tention provisoire https://t.co/NoFPHlvMID #Essonne", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/essonne-un-reseau-d-une-trentaine-de-prostituees-demantele-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634137138-1"]}, {"id": "1448308889003384836", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448308889003384836", "published": "2021-10-13 15:25:22+00:00", "hashtags": ["CombslaVille"], "like_count": 33, "quote_count": 4, "reply_count": 20, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Un lyc\u00e9en condamn\u00e9 \u00e0 cinq mois de prison avec sursis pour l'agression d'une enseignante en Seine-et-Marne https://t.co/UZ1PzMLdP9 #CombslaVille https://t.co/MExG2HJjXo", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/faits-divers/enseignante-agressee-en-seine-et-marne-un-lyceen-condamne-a-cinq-mois-de-prison-avec-sursis-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634136972-1"]}, {"id": "1448303874171879431", "username": "Le_Figaro", "author_id": "8350912", "conversation_id": "1448303874171879431", "published": "2021-10-13 15:05:26+00:00", "hashtags": ["Cop26"], "like_count": 17, "quote_count": 2, "reply_count": 14, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le pr\u00e9sident Vladimir Poutine a annonc\u00e9 cet objectif, alors que son pays est un des plus gros pollueurs au monde https://t.co/xc8vOUy0Zp #Cop26", "media_type": "Presse quotidienne nationale", "article_links": ["https://www.lefigaro.fr/flash-actu/la-russie-vise-la-neutralite-carbone-d-ici-2060-20211013?utm_medium=Social&utm_campaign=echobox&utm_source=Twitter&origine=VWT16001#Echobox=1634132521"]}]