[{"id": "1448643635818295300", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448643635818295300", "published": "2021-10-14 13:35:31+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Liban: six morts dans une manifestation contre l'enqu\u00eate sur l'explosion au port de Beyrouth https://t.co/CFWs91TRyp https://t.co/5w0C1tI1On", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/liban-six-morts-dans-une-manifestation-contre-l-enquete-sur-l-explosion-au-port-de-beyrouth_2160464.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634212836#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448639947125166080", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448639947125166080", "published": "2021-10-14 13:20:52+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Ta\u00efwan: 46 morts dans l'incendie d'un immeuble, l'un des plus meurtriers dans le monde https://t.co/xf1Rp9c1tM https://t.co/d9zNcaVECv", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/taiwan-46-morts-dans-l-incendie-d-un-immeuble-l-un-des-plus-meurtriers-dans-le-monde_2160463.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634212837#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448636483297071108", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448636483297071108", "published": "2021-10-14 13:07:06+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Tour de France 2022: retour \u00e0 l'Alpe d'Huez pour la F\u00eate nationale https://t.co/EJhYr9rTr7 https://t.co/AwS64lDKvp", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/tour-de-france-2022-retour-a-l-alpe-d-huez-pour-la-fete-nationale_2160466.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634215397#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448632791835582464", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448632791835582464", "published": "2021-10-14 12:52:26+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"Aux fronti\u00e8res de l'humain\", une exposition qui interroge sur notre devenir https://t.co/LtZqAGZ7F4 https://t.co/wHjO5ptHYz", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/sciences/aux-frontieres-de-l-humain-une-exposition-qui-interroge-sur-notre-devenir_2160412.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634210019#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448629235136991237", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448629235136991237", "published": "2021-10-14 12:38:18+00:00", "mentions": ["Raph_Bloch", "ENGIEgroup"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Raph_Bloch: L'histoire du d\u00e9classement d'@ENGIEgroup n'est pas seulement celle d'un march\u00e9 en pleine mutation. C'est aussi, et surtout,\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448629197761650698", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448629197761650698", "published": "2021-10-14 12:38:09+00:00", "mentions": ["Lucas_Medv"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Lucas_Medv: Un graphe, un seul, pour illustrer le retard pris par Engie sur certains de ses concurrents europ\u00e9ens. \n\nEn 2008, GDF-Suez\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448626455013904394", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448626455013904394", "published": "2021-10-14 12:27:15+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\udfa7 Des mercenaires aux dessins anim\u00e9s : pour la Russie, tous les moyens sont bons pour prendre pied en Afrique, surtout si \u00e7a \u00e9nerve les anciennes puissances coloniales, comme la France au Mali.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YCdKXQYGbp https://t.co/cUtBfSYUON", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448623000895504387", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448623000895504387", "published": "2021-10-14 12:13:32+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Ta\u00efwan: 46 morts dans l'incendie d'un immeuble https://t.co/IXrcMbEUNM https://t.co/6kXuFmtTnU", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/taiwan-46-morts-dans-l-incendie-d-un-immeuble_2160456.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634206378#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448619366648619011", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448619366648619011", "published": "2021-10-14 11:59:05+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Coronavirus: le point sur la pand\u00e9mie dans le monde https://t.co/aadOII6C5A https://t.co/1AZtT8uA1w", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/coronavirus-le-point-sur-la-pandemie-dans-le-monde_2160462.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634210017#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448615734079365123", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448615734079365123", "published": "2021-10-14 11:44:39+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "France-Alg\u00e9rie : le malaise des historiens apr\u00e8s les propos d'Emmanuel Macron https://t.co/pTGV3w2fGH https://t.co/fEK6C4ZmUj", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/monde/afrique/france-algerie-le-malaise-des-historiens-apres-les-propos-d-emmanuel-macron_2160348.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634206378#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448613457738321924", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448613457738321924", "published": "2021-10-14 11:35:36+00:00", "mentions": ["Raph_Bloch"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @Raph_Bloch: Si vous avez aim\u00e9 l'\u00e9pisode 1 (ce qui est apparemment le cas), vous allez adorer l'\u00e9pisode 2 !\n\nSuper enqu\u00eate de @Lucas_Med\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448612509880029186", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448612509880029186", "published": "2021-10-14 11:31:50+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Prix de l'\u00e9nergie: le gouvernement pr\u00e9voit une \"action de court terme\", dit Macron https://t.co/kTba5d5OFX https://t.co/3kIus3GNLu", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/prix-de-l-energie-le-gouvernement-prevoit-une-action-de-court-terme-dit-macron_2160460.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634210018#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448609183599824900", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448609183599824900", "published": "2021-10-14 11:18:37+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Amour, gloire et ballet: l'Op\u00e9ra au d\u00e9fi du \"Rouge et le Noir\" de Stendhal https://t.co/AnJ6UwIbIh https://t.co/eNQTjUuQJa", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/actualite/amour-gloire-et-ballet-l-opera-au-defi-du-rouge-et-le-noir-de-stendhal_2160454.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634206376#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448605756673208322", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448605756673208322", "published": "2021-10-14 11:05:00+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L'activit\u00e9 volcanique de la Lune n'a pas encore livr\u00e9 tous ses secrets https://t.co/2Ed8RSqb9P https://t.co/6EyEMDRwtq", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/sciences/l-activite-volcanique-de-la-lune-n-a-pas-encore-livre-tous-ses-secrets_2160427.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634203410#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448602360377380867", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448602360377380867", "published": "2021-10-14 10:51:31+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Confront\u00e9 \u00e0 la crise sanitaire un fabricant d'instruments de musique joue sa survie https://t.co/7484krMGlV https://t.co/YqjOCQ6q3c", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/confronte-a-la-crise-sanitaire-un-fabricant-d-instruments-de-musique-joue-sa-survie_2160452.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634206377#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448598956758425601", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448598956758425601", "published": "2021-10-14 10:37:59+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "De la d\u00e9finition \u00e0 la qu\u00eate de l'identit\u00e9 https://t.co/8zgSAT7mXf https://t.co/1392Pc5kt5", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/sciences/de-la-definition-a-la-quete-de-l-identite_2160443.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634206377#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448594693361647618", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448594693361647618", "published": "2021-10-14 10:21:03+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "60 ans apr\u00e8s le massacre des Alg\u00e9riens \u00e0 Paris, l'ultime combat pour la m\u00e9moire https://t.co/NCjProhPJ6 https://t.co/TqKeyvF2WK", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/60-ans-apres-le-massacre-des-algeriens-a-paris-l-ultime-combat-pour-la-memoire_2160450.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634203413#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448591196578893827", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448591196578893827", "published": "2021-10-14 10:07:09+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les artistes Giuseppe Penone et Jean-Michel Othoniel, deux \"offrandes\" au vivant \u00e0 Paris jusqu'en janvier https://t.co/6TI758ffpC https://t.co/GzvUnhGV62", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/les-artistes-giuseppe-penone-et-jean-michel-othoniel-deux-offrandes-au-vivant-a-paris-jusqu-en-janvier_2160447.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634203411#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448587712676732928", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448587712676732928", "published": "2021-10-14 09:53:18+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "full_text": "\ud83c\udfa7 Vous avez tout rat\u00e9 cette semaine ? Le tour du monde en 7 infos \u2935\ufe0f https://t.co/tkKYFUg50d", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448585094269214722", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448585094269214722", "published": "2021-10-14 09:42:54+00:00", "mentions": ["OlivierPerou"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @OlivierPerou: \u00ab\u00a0On ne peut pas tout attendre de l'\u00e9cole. Les enseignants exercent une mission sacr\u00e9e ; ils n'ont pas \u00e0 en assurer le mo\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448584533339684865", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448584533339684865", "published": "2021-10-14 09:40:40+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "En Inde, retour des foules aux f\u00eates religieuses, les horreurs du Covid s'estompent https://t.co/KDZMlQGJ8I https://t.co/EVeujuoWLG", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/en-inde-retour-des-foules-aux-fetes-religieuses-les-horreurs-du-covid-s-estompent_2160448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634203414#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448581149106835457", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448581149106835457", "published": "2021-10-14 09:27:13+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pour ou contre : la France est-elle contamin\u00e9e par le \"wokisme\" ? https://t.co/ndfNLDjaaY https://t.co/0Efw7LL2kz", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/idees-et-debats/pour-ou-contre-la-france-est-elle-contaminee-par-le-wokisme_2160112.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634203416#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448578099604508672", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448578099604508672", "published": "2021-10-14 09:15:06+00:00", "mentions": ["OlivierPerou"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @OlivierPerou: Le ministre de l'Education nationale a lanc\u00e9 mercredi son \u00ab\u00a0laboratoire de la R\u00e9publique\u00a0\u00bb. Une croisade contre le wokism\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448577744284041216", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448577744284041216", "published": "2021-10-14 09:13:42+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"Ne pas oublier\": une classe de 3e revient sur la mort de Samuel Paty https://t.co/yTlk20O205 https://t.co/tc9Zh7rnTB", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/ne-pas-oublier-une-classe-de-3e-revient-sur-la-mort-de-samuel-paty_2160445.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634200713#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448574054437376004", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448574054437376004", "published": "2021-10-14 08:59:02+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "M\u00e9tis des ex-colonies: l'Etat belge en proc\u00e8s pour \"crimes contre l'humanit\u00e9\" https://t.co/lclrAJWCAF https://t.co/DRRJcu3K2W", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/l-enfance-volee-des-metis-du-congo-au-coeur-d-un-proces-en-belgique_2160440.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634197698#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448570548850733058", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448570548850733058", "published": "2021-10-14 08:45:06+00:00", "hashtags": ["SamuelPaty"], "like_count": 23, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 17, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83d\udd34 \"Il faut convaincre les parents que l'avenir de leurs enfants en d\u00e9pend\"\n\nUn an apr\u00e8s #SamuelPaty, le cri d\u2019alarme d'Elisabeth Badinter sur la la\u00efcit\u00e9 \u2935\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/v5ngRyqVMe https://t.co/ib72ruqGQO", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448567995970826242", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448567995970826242", "published": "2021-10-14 08:34:57+00:00", "mentions": ["laurelinedup"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @laurelinedup: JM Blanquer souhaite voir des antennes territoriales de son \"Laboratoire de la R\u00e9publique\" fleurir dans les universit\u00e9s f\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448567931902758915", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448567931902758915", "published": "2021-10-14 08:34:42+00:00", "mentions": ["ARosencher"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 135, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @ARosencher: L\u2019Express consacre sa une au triste anniversaire de la d\u00e9capitation de Samuel Paty, avec une interview forte et claire d\u2019El\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448567871756541952", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448567871756541952", "published": "2021-10-14 08:34:28+00:00", "mentions": ["yohanblavignat"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 16, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @yohanblavignat: Le zoologue am\u00e9ricain a \u00e9rig\u00e9 au rang de v\u00e9rit\u00e9 absolue l'origine animale de la pand\u00e9mie. Depuis, des soup\u00e7ons de confl\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448567836369211393", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448567836369211393", "published": "2021-10-14 08:34:19+00:00", "mentions": ["Lucas_Medv"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Lucas_Medv: Une gouvernance de village gaulois, un \u00c9tat myope et schizophr\u00e8ne, des concurrents europ\u00e9ens (Enel et Iberdrola) qui vont b\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448567822771163138", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448567822771163138", "published": "2021-10-14 08:34:16+00:00", "mentions": ["xavieryvon"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @xavieryvon: Le gaz c\u2019est un peu la vapoteuse de l\u2019\u00e9nergie : moins pire que le charbon, mais qd m\u00eame polluant et addictif. La France veu\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448567804186202113", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448567804186202113", "published": "2021-10-14 08:34:12+00:00", "mentions": ["amandinehirou"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @amandinehirou: Un an apr\u00e8s l'attentat contre Samuel Paty, l'embarras persistant du monde scolaire.\nLa figure de l'enseignant aurait pu\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448567631817154568", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448567631817154568", "published": "2021-10-14 08:33:31+00:00", "hashtags": ["SCPI"], "mentions": ["Mi_Weinberg", "gillesmandroux", "LEXPRESS"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Mi_Weinberg: #SCPI fiscales : un pari risqu\u00e9, par @gillesmandroux, c'est dans le cahier sp\u00e9cial D\u00e9fiscalisation de @LEXPRESS, actuellem\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448567616008753152", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448567616008753152", "published": "2021-10-14 08:33:27+00:00", "hashtags": ["Immobilier"], "mentions": ["Mi_Weinberg"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Mi_Weinberg: #Immobilier de d\u00e9fiscalisation : comment choisir le bon dispositif ? Malraux, monuments historiques, D\u00e9ficit foncier... Pa\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448567530717601794", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448567530717601794", "published": "2021-10-14 08:33:07+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"Ils se sont serr\u00e9 la main lors de la fusion, mais Mestrallet et Cirelli n'ont jamais tir\u00e9 dans la m\u00eame direction. Dans le processus de succession, le second n'avait aucune chance\" \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/qTpwzIVyu5", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448564374378106884", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448564374378106884", "published": "2021-10-14 08:20:34+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Prix des carburants: Roussel r\u00e9clame une \"taxe flottante\" https://t.co/wUl6dKH4Vp https://t.co/A31pMZUgx9", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/prix-des-carburants-roussel-reclame-une-taxe-flottante_2160442.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634197697#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448561102682476544", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448561102682476544", "published": "2021-10-14 08:07:34+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Bali rouvre les vols internationaux mais aucun touriste en vue pour l'instant https://t.co/A55SCPnmb7 https://t.co/EDfoXGZ0Gy", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/bali-rouvre-les-vols-internationaux-mais-aucun-touriste-en-vue-pour-l-instant_2160441.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634197699#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448557622978822147", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448557622978822147", "published": "2021-10-14 07:53:44+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"S'ils s'en sont sortis \u00e0 l'\u00e9poque face \u00e0 l'Union sovi\u00e9tique, c'est qu'ils peuvent aussi s'en sortir aujourd'hui face \u00e0 la Chine\"\n\nL'historien star livre sa vision, forc\u00e9ment iconoclaste et grin\u00e7ante, des grands enjeux actuels \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/YOTdwTbEFx", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/idees-et-debats/niall-ferguson-les-etats-unis-gagneront-cette-deuxieme-guerre-froide-contre-la-chine_2160375.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634198024#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448554949403725830", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448554949403725830", "published": "2021-10-14 07:43:07+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Attaque \u00e0 l'arc en Norv\u00e8ge: le profil du suspect se dessine, ses motivations encore inconnues https://t.co/CZ70hJqGrx https://t.co/HH04ZtSezr", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/attaque-a-l-arc-en-norvege-le-profil-du-suspect-se-dessine-ses-motivations-encore-inconnues_2160438.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634194942#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448551379312816131", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448551379312816131", "published": "2021-10-14 07:28:56+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Qui sont les scientifiques choisis par l'OMS pour \u00e9viter les futures pand\u00e9mies? https://t.co/AzVhLqOQgo https://t.co/h9CQwzTFnv", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/sciences/qui-sont-les-scientifiques-choisis-par-l-oms-pour-eviter-les-futures-pandemies_2160436.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634194941#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448547899667849218", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448547899667849218", "published": "2021-10-14 07:15:06+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Fin du masque \u00e0 l'\u00e9cole primaire dans 12 d\u00e9partements suppl\u00e9mentaires https://t.co/Lj7pzXrDd1", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/fin-du-masque-a-l-ecole-primaire-dans-12-departements-supplementaires_2160437.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634194941#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448544554282622976", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448544554282622976", "published": "2021-10-14 07:01:49+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Assurance ch\u00f4mage: nouveau round devant le Conseil d'Etat entre l'ex\u00e9cutif et les syndicats https://t.co/o9Poxt5sjC https://t.co/IctwEdCfaa", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/assurance-chomage-nouveau-round-devant-le-conseil-d-etat-entre-l-executif-et-les-syndicats_2160434.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634192194#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448540154327674881", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448540154327674881", "published": "2021-10-14 06:44:20+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Origines du Covid-19 : Peter Daszak, le \"chasseur de virus\" qui en savait trop https://t.co/zkdiEB2FAx https://t.co/q1Au1ICrQg", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/sciences/origines-du-covid-19-peter-daszak-le-chasseur-de-virus-qui-en-savait-trop_2160241.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634192197#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448536542708969473", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448536542708969473", "published": "2021-10-14 06:29:58+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "ENQU\u00caTE (2/3). \"Elle a voulu tuer le p\u00e8re\" : Engie, dix ans de guerre au sommet de l'entreprise https://t.co/gf9spousNs https://t.co/WyWrTIUkIZ", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448532943564120064", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448532943564120064", "published": "2021-10-14 06:15:40+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Indian Wells: Medvedev \u00e9limin\u00e9, Tsitsipas souffre mais se qualifie https://t.co/ajwkvEoknN https://t.co/hP9bMThFBZ", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/actualite/indian-wells-medvedev-elimine-tsitsipas-souffre-mais-se-qualifie_2160432.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634189380#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448528372192223234", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448528372192223234", "published": "2021-10-14 05:57:30+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "FMI et G20 s'attaquent au probl\u00e8me mondial des p\u00e9nuries de produits https://t.co/WldIsudIXg https://t.co/nwnsgf58AV", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/actualite/fmi-et-g20-s-attaquent-au-probleme-mondial-des-penuries-de-produits_2160433.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634189380#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448523422468804609", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448523422468804609", "published": "2021-10-14 05:37:50+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L'Express audio offert : le tour du monde en 7 infos https://t.co/sfyp3e4PNN https://t.co/hf89ybPJP2", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/medias/l-express-audio-offert-le-tour-du-monde-en-7-infos_2160415.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634189379#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448511753088811008", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448511753088811008", "published": "2021-10-14 04:51:28+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "PODCAST. Gaz naturel (1/3) : pourquoi il va falloir s'en passer https://t.co/3GOjbEFMlw https://t.co/Nic0G1Wyqd", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/podcasts/podcast-gaz-naturel-1-3-pourquoi-il-va-falloir-s-en-passer_2160408.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634186890#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448505029011386368", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448505029011386368", "published": "2021-10-14 04:24:45+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Recours \u00e0 des enfants influenceurs: l'UFC-Que Choisir porte plainte contre McDonald's https://t.co/FMqXkMRG3A https://t.co/SIHEBry6KU", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/recours-a-des-enfants-influenceurs-l-ufc-que-choisir-porte-plainte-contre-mcdonald-s_2160385.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634184105#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448501348077555716", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448501348077555716", "published": "2021-10-14 04:10:07+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Chute massive lors du Tour de France: la spectatrice \u00e0 la pancarte devant la justice https://t.co/pgyfgy3gUK https://t.co/RZTLPcPapj", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/chute-massive-lors-du-tour-de-france-la-spectatrice-a-la-pancarte-devant-la-justice_2160431.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634184106#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448489559973679107", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448489559973679107", "published": "2021-10-14 03:23:17+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "A Tokyo, des transfuges nord-cor\u00e9ens demandent des comptes \u00e0 Kim Jong Un https://t.co/DMOTRORU8h https://t.co/RSDFdM9nID", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/a-tokyo-des-transfuges-nord-coreens-demandent-des-comptes-a-kim-jong-un_2160429.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634179442#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448485320245366789", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448485320245366789", "published": "2021-10-14 03:06:26+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"La fille au Ballon\", c\u00e9l\u00e9brissime Banksy en lambeaux de retour sous le marteau https://t.co/3cikE0q2Sy https://t.co/elwIsvftF6", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/actualite/la-fille-au-ballon-celebrissime-banksy-en-lambeaux-de-retour-sous-le-marteau_2160428.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634179444#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448480648168095746", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448480648168095746", "published": "2021-10-14 02:47:52+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 18, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "2022: A la peine dans les sondages, Anne Hidalgo en passe d'\u00eatre investie par le Parti socialiste https://t.co/3p3WLEa6sn https://t.co/r3MfyX2h29", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/2022-a-la-peine-dans-les-sondages-anne-hidalgo-en-passe-d-etre-investie-par-le-parti-socialiste_2160430.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634179440#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448423152745426946", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448423152745426946", "published": "2021-10-13 22:59:24+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Brexit: Bruxelles propose d'all\u00e9ger les contr\u00f4les en Irlande du Nord pour apaiser les tensions https://t.co/eZYVGZiPR3 https://t.co/sMPKUYkJ0Z", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/brexit-bruxelles-propose-d-alleger-les-controles-en-irlande-du-nord-pour-apaiser-les-tensions_2160426.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634165368#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448397737435832320", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448397737435832320", "published": "2021-10-13 21:18:25+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le G20 Finance s'engage \u00e0 \u00e9viter \"tout retrait pr\u00e9matur\u00e9\" du soutien \u00e0 l'\u00e9conomie https://t.co/fSv5Rm3hO8 https://t.co/kl371TzNeD", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/le-g20-finance-s-engage-a-eviter-tout-retrait-premature-du-soutien-a-l-economie_2160424.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634158834#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448394048859947018", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448394048859947018", "published": "2021-10-13 21:03:45+00:00", "like_count": 17, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Des gendarmes vont de nouveau rouler en Alpine https://t.co/S6GkYVq3Zp https://t.co/4i3u4Z2dGS", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/des-gendarmes-vont-de-nouveau-rouler-en-alpine_2160425.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634158835#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448383316604899328", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448383316604899328", "published": "2021-10-13 20:21:06+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Norv\u00e8ge: plusieurs personnes tu\u00e9es et bless\u00e9es par un homme arm\u00e9 d'un arc, un suspect arr\u00eat\u00e9 https://t.co/Rw2DgdnGY3 https://t.co/ecXN31co04", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/norvege-plusieurs-personnes-tuees-et-blessees-par-un-homme-arme-d-un-arc-un-suspect-arrete_2160423.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634155528#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448380017755496455", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448380017755496455", "published": "2021-10-13 20:08:00+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 3, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Niger: dix villageois tu\u00e9s lors d'une attaque dans l'Ouest https://t.co/aqIlmo8lTk https://t.co/vb4qo437Sr", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/niger-dix-villageois-tues-lors-d-une-attaque-dans-l-ouest_2160422.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634152356#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448376347403997185", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448376347403997185", "published": "2021-10-13 19:53:25+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Foot: Neymar sur le divan, le Br\u00e9sil incr\u00e9dule https://t.co/GeUhoZojn8 https://t.co/hXztSQvO1X", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/actualite/foot-neymar-sur-le-divan-le-bresil-incredule_2160420.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634152357#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448372588770693121", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448372588770693121", "published": "2021-10-13 19:38:29+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L'UE propose d'all\u00e9ger les contr\u00f4les pour r\u00e9duire les tensions en Irlande du Nord https://t.co/ssbsQQ38iM https://t.co/gJtiDZ7iOW", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/l-ue-propose-d-alleger-les-controles-pour-reduire-les-tensions-en-irlande-du-nord_2160419.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634152354#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448368872130813957", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448368872130813957", "published": "2021-10-13 19:23:43+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Brexit : les propositions de Bruxelles pour apaiser les tensions autour du protocole nord-irlandais https://t.co/2LjnPIxDBN https://t.co/CPWE1yGCos", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/monde/europe/brexit-les-propositions-de-bruxelles-pour-apaiser-les-tensions-autour-du-protocole-nord-irlandais_2160417.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634149013#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448365053984624646", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448365053984624646", "published": "2021-10-13 19:08:32+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 3, "reply_count": 15, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"Le nouveau Trump fran\u00e7ais\" : le ph\u00e9nom\u00e8ne Eric Zemmour vu de l'\u00e9tranger https://t.co/uSVeVYKDBM https://t.co/dBJN0nN5Yx", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/politique/le-nouveau-trump-francais-le-phenomene-eric-zemmour-vu-de-l-etranger_2160413.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634145615#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448361056481513478", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448361056481513478", "published": "2021-10-13 18:52:39+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Interdire les locations saisonni\u00e8res ou Airbnb, mission impossible ? https://t.co/AQn9KKXNnQ https://t.co/1nsJK3AvcS", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448357185126285317", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448357185126285317", "published": "2021-10-13 18:37:16+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Particules fines: un m\u00e9decin et un chercheur fran\u00e7ais appellent \u00e0 des \"mesures drastiques\" https://t.co/QT7fxJjL9Y https://t.co/qT6UhGDclC", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/particules-fines-un-medecin-et-un-chercheur-francais-appellent-a-des-mesures-drastiques_2160418.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634149014#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448353421350813697", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448353421350813697", "published": "2021-10-13 18:22:19+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Modifier son r\u00e8glement de \"copro\", pas si simple ! https://t.co/6ecWBkjadW https://t.co/2mN4ktvFYC", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448349720938786819", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448349720938786819", "published": "2021-10-13 18:07:37+00:00", "like_count": 13, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 13, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Silences g\u00ean\u00e9s, petits renoncements : un an apr\u00e8s Paty, l'embarras persistant du monde scolaire https://t.co/5n0SpR2GQu https://t.co/CJWhAslIu2", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/societe/silences-genes-petits-renoncements-un-an-apres-paty-l-embarras-persistant-du-monde-scolaire_2160044.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634138887#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448346103435472899", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448346103435472899", "published": "2021-10-13 17:53:14+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "INFOGRAPHIES. Comment le prix du diesel vendu en France a atteint un niveau record https://t.co/Ecmi0Ul4iK https://t.co/rHWiukNS4f", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448342485491650567", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448342485491650567", "published": "2021-10-13 17:38:52+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Telef\u00f3nica, Desigual... Quand l'Espagne teste la semaine de quatre jours https://t.co/pbqX8huZvk https://t.co/KSrT1KIZTE", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/monde/europe/telefonica-desigual-quand-l-espagne-teste-la-semaine-de-quatre-jours_2160404.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634138884#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448338658466086927", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448338658466086927", "published": "2021-10-13 17:23:39+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Energie: l'UE veut amortir l'impact de la flamb\u00e9e des prix sans sacrifier le climat https://t.co/29eNi4Px1L https://t.co/aLFpS3Jf0w", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/energie-l-ue-veut-amortir-l-impact-de-la-flambee-des-prix-sans-sacrifier-le-climat_2160411.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634138882#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448335158877245441", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448335158877245441", "published": "2021-10-13 17:09:45+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L'espace, nouveau terrain de jeu du \"soft power\" russe https://t.co/YoaAmPpPJQ https://t.co/1Yb3jDlQEx", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/monde/europe/l-espace-nouveau-terrain-de-jeu-du-soft-power-russe_2160032.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634132393#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448331172073836555", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448331172073836555", "published": "2021-10-13 16:53:54+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Des photos de Nuremberg tir\u00e9es de l'oubli au m\u00e9morial d'Izieu https://t.co/91yPLy9SNm https://t.co/MXpJOihr0W", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/des-photos-de-nuremberg-tirees-de-l-oubli-au-memorial-d-izieu_2160403.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634132392#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448327043201044487", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448327043201044487", "published": "2021-10-13 16:37:30+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Iran: le syst\u00e8me anti-a\u00e9rien peut prot\u00e9ger les sites sensibles, assure un g\u00e9n\u00e9ral https://t.co/E6gpxUJZs0 https://t.co/oELLyg3iMU", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/le-systeme-anti-aerien-d-iran-peut-proteger-les-sites-sensibles-assure-un-general_2160401.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634129241#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448322906346373120", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448322906346373120", "published": "2021-10-13 16:21:04+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Covid: La R\u00e9union sort de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire https://t.co/3LRNfiPUxs https://t.co/BJEMxrcbBF", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/covid-la-reunion-sort-de-l-etat-d-urgence-sanitaire_2160399.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634129245#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448320645591412746", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448320645591412746", "published": "2021-10-13 16:12:05+00:00", "mentions": ["Raph_Bloch", "Apple"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 20, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "TweetDeck", "full_text": "RT @Raph_Bloch: Si m\u00eame @Apple, qui est pourtant l'entreprise la mieux approvisionn\u00e9e au monde, a du mal \u00e0 trouver des puces, c'est que les\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448319005220032519", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448319005220032519", "published": "2021-10-13 16:05:33+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\"J'ai regard\u00e9 mille fois les rares photos de Samuel Paty. J'ai scrut\u00e9 l'\u00e9charpe nou\u00e9e, les lunettes \u00e0 montures l\u00e9g\u00e8res, le sourire discret. Il y a comme un vertige dans cet ordinaire qui fit nos quotidiens d'\u00e9l\u00e8ves. Quelque chose de banal &amp; de sacr\u00e9\" \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/fNd9N2F2Ah", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/societe/un-an-apres-samuel-paty-ne-laissons-pas-les-profs-transmettre-seuls-la-citoyennete-republicaine_2160268.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634136045#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448315282410332176", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448315282410332176", "published": "2021-10-13 15:50:46+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "En Espagne, les j\u00e9suites tentent d'\u00e9touffer des scandales p\u00e9dophiles https://t.co/yNloHxmrrc https://t.co/3hG0k4TfVF", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/monde/europe/en-espagne-les-jesuites-tentent-d-etouffer-des-scandales-pedophiles_2160270.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634138883#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448311217756508166", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448311217756508166", "published": "2021-10-13 15:34:37+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L'arm\u00e9e nord-cor\u00e9enne fait une d\u00e9monstration de sa \"force et son courage\" https://t.co/1dLNXmyl8b https://t.co/vQwFTM3KIM", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/l-armee-nord-coreenne-fait-une-demonstration-de-sa-force-et-son-courage_2160397.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634129244#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448307452479479814", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448307452479479814", "published": "2021-10-13 15:19:39+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Quatre grands chantiers, un Congr\u00e8s divis\u00e9: Washington n'a pas la t\u00eate \u00e0 la f\u00eate https://t.co/9OdWTn3qF4 https://t.co/W2u4ebbcJf", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/quatre-grands-chantiers-un-congres-divise-washington-n-a-pas-la-tete-a-la-fete_2160395.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634125964#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448303254505496576", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448303254505496576", "published": "2021-10-13 15:02:58+00:00", "mentions": ["i_montaigne"], "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Dans un rapport en plusieurs volets, en exclusivit\u00e9 pour L'Express, @i_montaigne  fait le bilan des promesses du quinquennat Macron. Premier volet sur l'action et la fonction publique, un des axes du programme de 2017 \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/HyCJlLWxHd", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/societe/macron-a-t-il-vraiment-reussi-a-reformer-la-fonction-publique_2159859.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634119373#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448299180074668036", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448299180074668036", "published": "2021-10-13 14:46:47+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pas de bacon, de chapons, de dindes et de \"mince pies\" \ud83d\ude31\n\nhttps://t.co/SraE1NZ7U0", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/monde/europe/en-grande-bretagne-la-penurie-de-bouchers-menace-les-fetes-de-fin-d-annee_2160407.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634136407#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448299114157035520", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448299114157035520", "published": "2021-10-13 14:46:31+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La pr\u00e9sidence fran\u00e7aise de l'Union europ\u00e9enne https://t.co/cTMhSyegRS https://t.co/jmuCPipw5Z", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/la-presidence-francaise-de-l-union-europeenne_2160378.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634115856#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448296942937706504", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448296942937706504", "published": "2021-10-13 14:37:53+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\ud83c\udfa7 Tout droit venu des Etats-Unis, le proc\u00e9d\u00e9 de d\u00e9signation des candidats \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle devait revivifier la d\u00e9mocratie... Mais toutes les formations politiques ont renonc\u00e9 \u00e0 la primaire pour 2022 (\u00e0 l'exception des Verts) \ud83d\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/EKbf0haKCU https://t.co/fP6YJ8vQYH", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448294683625541637", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448294683625541637", "published": "2021-10-13 14:28:55+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Sylvain Fort : Aux patrons fran\u00e7ais de prendre leurs responsabilit\u00e9s, formez les jeunes ! https://t.co/MXlMJ5jAi8 https://t.co/Zq6GjPIQzt", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/education/sylvain-fort-aux-patrons-francais-de-prendre-leurs-responsabilites-formez-les-jeunes_2160148.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634129243#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448289618227572747", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448289618227572747", "published": "2021-10-13 14:08:47+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Espagne: un ex-commissaire sulfureux dit \u00eatre l'\"ennemi \u00e0 abattre\" au d\u00e9but de son proc\u00e8s https://t.co/XfviQmsEvb https://t.co/zfkjKJ7skA", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/espagne-un-ex-commissaire-sulfureux-dit-etre-l-ennemi-a-abattre-au-debut-de-son-proces_2160393.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634125968#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448285362686763010", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448285362686763010", "published": "2021-10-13 13:51:52+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Covid-19 : comment expliquer la hausse spectaculaire du taux d'incidence en Loz\u00e8re ? https://t.co/ATfiSdrWBn https://t.co/v1iryzqsYw", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualite/societe/sante/covid-19-comment-expliquer-la-hausse-spectaculaire-du-taux-d-incidence-en-lozere_2160387.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634125967#xtor=CS3-5083"]}, {"id": "1448281243653746695", "username": "LEXPRESS", "author_id": "13353862", "conversation_id": "1448281243653746695", "published": "2021-10-13 13:35:30+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le pr\u00e9fet de la Sarthe ferme la mosqu\u00e9e d'Allonnes, soup\u00e7onn\u00e9e de radicalisation https://t.co/xY42goBVFY https://t.co/qqeb72Izvb", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lexpress.fr/actualites/1/societe/le-prefet-de-la-sarthe-ferme-la-mosquee-d-allonnes-soupconnee-de-radicalisation_2160392.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634125965#xtor=CS3-5083"]}]