[{"id": "1448642344308264966", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448642344308264966", "published": "2021-10-14 13:30:24+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Don de sang : posez vos questions en direct \u00e0 l\u2019\u00c9tablissement fran\u00e7ais du sang https://t.co/TpWcWP811d https://t.co/8gkH5OhyJe", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084352/article/2021-10-14/don-de-sang-posez-vos-questions-en-direct-l-etablissement-francais-du-sang?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634217254"]}, {"id": "1448638992774279171", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448638992774279171", "published": "2021-10-14 13:17:04+00:00", "hashtags": ["Ta\u00efwan"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Ta\u00efwan : 46 morts et 41 bless\u00e9s dans un incendie d\u2019immeuble, l\u2019un des plus meurtriers dans le monde https://t.co/GtteY6b35i https://t.co/qhdxQHLc8k", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084312/article/2021-10-14/taiwan-46-morts-et-41-blesses-dans-un-incendie-d-immeuble-l-un-des-plus?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634213177"]}, {"id": "1448635218492014597", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448635218492014597", "published": "2021-10-14 13:02:05+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "R\u00e9chauffement climatique: l\u2019\u00c9tat doit \u00abr\u00e9parer\u00bb ses engagements non tenus https://t.co/rPKBZgNjHq https://t.co/21u3qi5NK6", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084302/article/2021-10-14/rechauffement-climatique-l-etat-doit-reparer-ses-engagements-non-tenus?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634212940"]}, {"id": "1448631357563867140", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448631357563867140", "published": "2021-10-14 12:46:44+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Prix de l\u2019\u00e9nergie : le gouvernement pr\u00e9voit une \u00ab action de court terme \u00bb, assure Emmanuel Macron https://t.co/9PqBduXeCN https://t.co/T9fMLnHVZY", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084299/article/2021-10-14/prix-de-l-energie-le-gouvernement-prevoit-une-action-de-court-terme-assure?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634211607"]}, {"id": "1448627836915527682", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448627836915527682", "published": "2021-10-14 12:32:45+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Climat: il faut \u00abr\u00e9parer cette plan\u00e8te\u00bb avant de faire du tourisme spatial, dit le prince William https://t.co/ldm8gKG4bs https://t.co/BGYIAMBt9M", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084295/article/2021-10-14/climat-il-faut-reparer-cette-planete-avant-de-faire-du-tourisme-spatial-dit-le?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634210007-1"]}, {"id": "1448624265587314689", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448624265587314689", "published": "2021-10-14 12:18:33+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Andorre: un pet provoque une bagarre g\u00e9n\u00e9rale au spa Caldea https://t.co/d37ljETlZq https://t.co/SPQXYFzlGz", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084308/article/2021-10-14/andorre-un-pet-provoque-une-bagarre-generale-au-spa-caldea?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634213913-1"]}, {"id": "1448623549510455335", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448623549510455335", "published": "2021-10-14 12:15:42+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 12, "reply_count": 2, "retweet_count": 16, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Andorre: un pet provoque une bagarre g\u00e9n\u00e9rale au spa Caldea https://t.co/EeKA2wr3xZ https://t.co/grc6w9WNzL", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084308/article/2021-10-14/andorre-un-pet-provoque-une-bagarre-generale-au-spa-caldea?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634212998-1"]}, {"id": "1448620046922797061", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448620046922797061", "published": "2021-10-14 12:01:47+00:00", "hashtags": ["Agde"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Femme d\u00e9capit\u00e9e \u00e0 #Agde : ce que l\u2019on sait sur cette horrible affaire https://t.co/8bpIZwcHoH https://t.co/LGczF1ovys", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084289/article/2021-10-14/femme-decapitee-agde-ce-que-l-sait-sur-cette-horrible-affaire?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634208133"]}, {"id": "1448616568829759491", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448616568829759491", "published": "2021-10-14 11:47:58+00:00", "hashtags": ["Lille"], "like_count": 3, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Lille : la justice annule le projet du quartier Saint-Sauveur https://t.co/ED5DpKvH3I https://t.co/MDtqKxJB5f", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084284/article/2021-10-14/lille-la-justice-annule-le-projet-du-quartier-saint-sauveur?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634211621"]}, {"id": "1448613493268176896", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448613493268176896", "published": "2021-10-14 11:35:45+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 7, "reply_count": 7, "retweet_count": 14, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Nouvelle carte d\u2019identit\u00e9 : des dizaines de communes ont un nom trop long, des dossiers bloqu\u00e9s https://t.co/LLTIrzh4lq https://t.co/qnJY7aksmm", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084249/article/2021-10-14/nouvelle-carte-d-identite-des-dizaines-de-communes-ont-un-nom-trop-long-des?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634205973"]}, {"id": "1448608851494907904", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448608851494907904", "published": "2021-10-14 11:17:18+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Attention \u00e0 cette fausse convocation par mail pour \u00abp\u00e9dophilie\u00bb de la Gendarmerie nationale https://t.co/gx74ahHq3c https://t.co/ORqnGvbBGx", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084246/article/2021-10-14/attention-cette-fausse-convocation-par-mail-pour-pedophilie-de-la-gendarmerie?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634204904"]}, {"id": "1448604730956124162", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448604730956124162", "published": "2021-10-14 11:00:56+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Retrouvez-nous d\u00e8s 15 heures pour un Facebook live sur le don de sang. Vous pouvez d'ores et d\u00e9j\u00e0 nous envoyer vos questions !\n\ud83d\udc49 https://t.co/BByyDMxtG8 https://t.co/WfebDU8oLv", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448601938120134667", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448601938120134667", "published": "2021-10-14 10:49:50+00:00", "hashtags": ["TDF2022", "tourdefrance"], "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "DIRECT \ud83d\udd34 Tour de France : les \u00e9tapes Dunkerque - Calais et Lille - Arenberg confirm\u00e9es #TDF2022 #tourdefrance  https://t.co/x6x6Zc70lf https://t.co/2exg1epqPR", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084218/article/2021-10-14/direct-tour-de-france-presentation-du-parcours-et-des-etapes?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634208589"]}, {"id": "1448598948269207552", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448598948269207552", "published": "2021-10-14 10:37:57+00:00", "hashtags": ["Jubillar"], "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Delphine #Jubillar ne serait pas ressortie de chez elle le soir o\u00f9 elle a disparu, d\u2019apr\u00e8s l\u2019enqu\u00eate https://t.co/vOkZcQ5iV4 https://t.co/3IiDLNRMt1", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084240/article/2021-10-14/delphine-jubillar-ne-serait-pas-ressortie-de-chez-elle-le-soir-ou-elle-disparu-d?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634204724"]}, {"id": "1448594846726430722", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448594846726430722", "published": "2021-10-14 10:21:39+00:00", "hashtags": ["Twitter"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Bugs sur #Twitter : des connexions difficiles, voire impossibles depuis ce matin https://t.co/456Kxp8pE0 https://t.co/S9hzFuKLRP", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084259/article/2021-10-14/bugs-sur-twitter-des-connexions-difficiles-voire-impossibles-depuis-ce-lundi?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634206899"]}, {"id": "1448594374674223107", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448594374674223107", "published": "2021-10-14 10:19:47+00:00", "hashtags": ["TDF2022", "tourdefrance"], "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "DIRECT \ud83d\udd34 Tour de France : un parcours femmes de Paris \u00e0 la Planche des Belles filles #TDF2022 #tourdefrance  https://t.co/zKCN1G0b7G https://t.co/W7V6r58A22", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084218/article/2021-10-14/direct-tour-de-france-presentation-du-parcours-et-des-etapes?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634205843"]}, {"id": "1448591195802935299", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448591195802935299", "published": "2021-10-14 10:07:09+00:00", "hashtags": ["Amazon"], "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Amazon a lanc\u00e9 une page d\u00e9di\u00e9e aux produits fabriqu\u00e9s en France https://t.co/FHpE5h9jBF https://t.co/A10lUrJshI", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084207/article/2021-10-14/amazon-lance-une-page-dediee-aux-produits-fabriques-en-france?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634203626"]}, {"id": "1448587155270422535", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448587155270422535", "published": "2021-10-14 09:51:05+00:00", "hashtags": ["Passsanitaire", "Belgique"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Passsanitaire en #Belgique : \u00e7a change \u00e0 Bruxelles, c\u2019est le flou en Wallonie https://t.co/E3ae1QJTWs https://t.co/jy7uqamTj8", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083283/article/2021-10-12/pass-sanitaire-en-belgique-attention-vendredi-les-regles-changent?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634204559"]}, {"id": "1448583666209378305", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448583666209378305", "published": "2021-10-14 09:37:14+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Match des l\u00e9gendes \u00bb : l\u2019OM et des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s recueillent pr\u00e8s de 440 000\u20ac pour l\u2019Unicef https://t.co/ftzd9sgIfS https://t.co/z3BLUrtjC3", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084180/article/2021-10-14/match-des-legendes-l-om-et-des-celebrites-recueillent-pres-de-440-000eu-pour-l?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634200185"]}, {"id": "1448579819923558401", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448579819923558401", "published": "2021-10-14 09:21:57+00:00", "hashtags": ["tdffemmes", "TDF2022", "tourdefrance"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "DIRECT. Tour de France : parcours et \u00e9tapes, on va tout savoir ! #tdffemmes  #TDF2022  #tourdefrance  https://t.co/UHQTI4SGXO https://t.co/j8CyLM6dAa", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084218/article/2021-10-14/direct-tour-de-france-presentation-du-parcours-et-des-etapes?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634203316-1"]}, {"id": "1448579588825788418", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448579588825788418", "published": "2021-10-14 09:21:01+00:00", "hashtags": ["Belgique"], "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "En enlevant des enfants m\u00e9tisses \u00e0 leurs m\u00e8res, la #Belgique a-t-elle commis des \u00ab crimes contre l\u2019humanit\u00e9 \u00bb ? https://t.co/KpJhfYYbRg https://t.co/5DPg3kLmQE", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084176/article/2021-10-14/en-enlevant-des-enfants-metisses-leurs-meres-la-belgique-t-elle-commis-des?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634200198"]}, {"id": "1448574597218148354", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448574597218148354", "published": "2021-10-14 09:01:11+00:00", "hashtags": ["Norv\u00e8ge"], "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Norv\u00e8ge : ce qu\u2019on sait sur l\u2019attaque \u00e0 l\u2019arc qui a fait cinq morts et deux bless\u00e9s https://t.co/7F9WaXreLX https://t.co/44MIGZZvMI", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084164/article/2021-10-14/norvege-ce-qu-sait-sur-l-attaque-l-arc-qui-fait-cinq-morts-et-deux-blesses?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634198081"]}, {"id": "1448570517401780224", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448570517401780224", "published": "2021-10-14 08:44:59+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Taxe fonci\u00e8re : si vous devez la payer, c\u2019est maintenant ! https://t.co/HT0VO2vbRh https://t.co/voggjCiNpu", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084182/article/2021-10-14/taxe-fonciere-si-vous-devez-la-payer-c-est-maintenant?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634200174"]}, {"id": "1448566857145913350", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448566857145913350", "published": "2021-10-14 08:30:26+00:00", "hashtags": ["Covid19", "Lille"], "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Essai d\u2019un m\u00e9dicament contre le #Covid19 : l\u2019Institut Pasteur de #Lille mise sur les Antilles https://t.co/akWkGE19jB https://t.co/6UjEYfWBwu", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084049/article/2021-10-14/essai-d-un-medicament-contre-le-covid-19-l-institut-pasteur-de-lille-mise-sur?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634198424"]}, {"id": "1448563007278264320", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448563007278264320", "published": "2021-10-14 08:15:08+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Des coll\u00e9giens \u00abl\u00e9g\u00e8rement intoxiqu\u00e9s\u00bb en Gironde pr\u00e8s d\u2019un site d\u2019Arianegroup https://t.co/7Kmg7mJOoc https://t.co/lSnVo2KMwx", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084160/article/2021-10-14/des-collegiens-legerement-intoxiques-en-gironde-pres-d-un-site-d-arianegroup?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634192242"]}, {"id": "1448559538303610880", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448559538303610880", "published": "2021-10-14 08:01:21+00:00", "hashtags": ["Banksy"], "like_count": 4, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab La fille au Ballon \u00bb : l\u2019\u0153uvre de #Banksy qui s\u2019\u00e9tait autod\u00e9truite de nouveau en vente https://t.co/0ystQubddg https://t.co/HBQurggkdB", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084159/article/2021-10-14/la-fille-au-ballon-l-oeuvre-de-banksy-qui-s-etait-autodetruite-de-nouveau-en?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191859"]}, {"id": "1448555344645472258", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448555344645472258", "published": "2021-10-14 07:44:41+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "TER de Saint-Jean-de-Luz : les quatre hommes percut\u00e9s voulaient \u00e9chapper \u00e0 un contr\u00f4le de police https://t.co/DszQovt6TD https://t.co/bxjc0KUotO", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084163/article/2021-10-14/ter-de-saint-jean-de-luz-les-quatre-hommes-percutes-voulaient-echapper-un?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634196721"]}, {"id": "1448550312617418753", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448550312617418753", "published": "2021-10-14 07:24:41+00:00", "hashtags": ["OM"], "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#OM : un supporteur de Nice condamn\u00e9 \u00e0 un an avec sursis apr\u00e8s un salut nazi https://t.co/HxYu2XNPsI https://t.co/ciHiAoFoOG", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084157/article/2021-10-14/om-un-supporteur-de-nice-condamne-un-avec-sursis-apres-un-salut-nazi?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191558"]}, {"id": "1448546443699105792", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448546443699105792", "published": "2021-10-14 07:09:19+00:00", "hashtags": ["Agde"], "like_count": 12, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Agde : une femme de 77 ans d\u00e9capit\u00e9e dans la nuit \u00e0 son domicile https://t.co/V6ujjyo5QY https://t.co/RDBEpGcU37", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084161/article/2021-10-14/agde-une-femme-de-77-ans-decapitee-dans-la-nuit-son-domicile?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634194392"]}, {"id": "1448543562300284928", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448543562300284928", "published": "2021-10-14 06:57:52+00:00", "hashtags": ["Bataclan"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Attentat du #Bataclan : \u00ab Ma vie est encore plus belle aujourd\u2019hui ! \u00bb, t\u00e9moigne un rescap\u00e9 https://t.co/BOWjnixYQx https://t.co/4LnAzumqtH", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084156/article/2021-10-14/attentat-du-bataclan-ma-vie-est-encore-plus-belle-aujourd-hui-temoigne-un?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191547"]}, {"id": "1448539677112287235", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448539677112287235", "published": "2021-10-14 06:42:26+00:00", "hashtags": ["Lille"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Lille : Plein Sud, \u00e0 nouveau ferm\u00e9e pour probl\u00e8mes techniques, sans nageurs jusqu\u2019au 24 octobre https://t.co/o4x83HIYKi https://t.co/653REwcsNl", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1082301/article/2021-10-10/lille-plein-sud-nouveau-fermee-pour-problemes-techniques-sans-nageurs-jusqu-au?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634192249"]}, {"id": "1448536038872395780", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448536038872395780", "published": "2021-10-14 06:27:58+00:00", "hashtags": ["Il\u00e9via"], "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "M\u00e9tropole lilloise : apr\u00e8s une s\u00e9rie d\u2019incendies de bus au gaz, #Il\u00e9via inspecte tous les moteurs https://t.co/YFa5wPM747 https://t.co/jXzWOpWDLn", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083998/article/2021-10-13/apres-l-incendie-d-un-bus-lys-lez-lannoy-ilevia-inspecte-tous-les-moteurs?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191992"]}, {"id": "1448532411848003585", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448532411848003585", "published": "2021-10-14 06:13:34+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "[Abonn\u00e9s] L\u2019inqui\u00e9tante remont\u00e9e de l\u2019antis\u00e9mitisme https://t.co/PS39Kqsl64 https://t.co/eSMfSbztGF", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084064/article/2021-10-13/l-inquietante-remontee-de-l-antisemitisme?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634191579"]}, {"id": "1448526563906052097", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448526563906052097", "published": "2021-10-14 05:50:19+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 5, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Arcachon: un professeur de tennis de 51 ans mis en examen pour des viols sur mineurs https://t.co/rPha8urI4B https://t.co/MVovbSIJhE", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084154/article/2021-10-14/arcachon-un-professeur-de-tennis-de-51-ans-mis-en-examen-pour-des-viols-sur?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634189605-1"]}, {"id": "1448522945647849476", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448522945647849476", "published": "2021-10-14 05:35:57+00:00", "hashtags": ["TdF", "TourdeFrance"], "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Tour de France 2022 : c\u2019est enfin le retour de la Grande Boucle dans le Nord - Pas-de-Calais #TdF #TourdeFrance  https://t.co/irgUVFq4Cz https://t.co/BlY4m1AlgK", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083932/article/2021-10-14/cyclisme-enfin-le-tour-du-nord?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634189506-1"]}, {"id": "1448519808820158464", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448519808820158464", "published": "2021-10-14 05:23:29+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Laits infantiles: selon une \u00e9tude, ils ne sont pas bien test\u00e9s https://t.co/9Z0QCnAlaq https://t.co/8XirFCtFV0", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084065/article/2021-10-14/selon-une-etude-les-laits-infantiles-ne-sont-pas-bien-testes?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186712-1"]}, {"id": "1448516192507998208", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448516192507998208", "published": "2021-10-14 05:09:07+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L\u2019abattoir de Valenciennes sous le coup d\u2019une fermeture administrative https://t.co/mG5VqDOhEI https://t.co/qsUphKCjHe", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083351/article/2021-10-12/l-abattoir-de-valenciennes-sous-le-coup-d-une-fermeture-administrative?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186867-1"]}, {"id": "1448510979965341696", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448510979965341696", "published": "2021-10-14 04:48:24+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Avion : le maire interdit les coupures d\u2019\u00e9nergie, une famille quand m\u00eame priv\u00e9e d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 https://t.co/Z8UtWkUBwj https://t.co/jUnxlyGouR", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083846/article/2021-10-13/avion-premier-passage-en-force-du-maire-apres-l-arrete-contre-les-coupures-d?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634186792-1"]}, {"id": "1448409432384233475", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448409432384233475", "published": "2021-10-13 22:04:53+00:00", "hashtags": ["Hollywood"], "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Hollywood : les \u00e9quipes de tournage menacent de faire gr\u00e8ve lundi https://t.co/4MpLZIbrxf https://t.co/1t08sf2lGi", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084062/article/2021-10-13/hollywood-les-equipes-de-tournage-menacent-de-faire-greve?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634158785"]}, {"id": "1448402028535889923", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448402028535889923", "published": "2021-10-13 21:35:28+00:00", "hashtags": ["Invalides"], "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Un hommage national \u00e0 Hubert Germain vendredi aux #Invalides https://t.co/lIpx5IZxYU https://t.co/tWZuFvVilt", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084061/article/2021-10-13/un-hommage-national-hubert-germain-vendredi-aux-invalides?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634158765"]}, {"id": "1448394340338909188", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448394340338909188", "published": "2021-10-13 21:04:55+00:00", "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Un plan pour installer 5 000 \u00e9quipements sportifs de proximit\u00e9 d\u2019ici trois ans https://t.co/VEPZZ9y4Ls https://t.co/ALD6WXMHu9", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084060/article/2021-10-13/un-plan-pour-installer-5-000-equipements-sportifs-de-proximite-d-ici-trois-ans?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634158769"]}, {"id": "1448379619976130560", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448379619976130560", "published": "2021-10-13 20:06:25+00:00", "hashtags": ["vdnune"], "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "Demain, \u00e0 la une de votre journal #vdnune https://t.co/ng4oh19l7a", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale"}, {"id": "1448373279354458123", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448373279354458123", "published": "2021-10-13 19:41:13+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Un grand f\u00e9lin rep\u00e9r\u00e9 ce mercredi soir, errant pr\u00e8s d\u2019Auxi-le-Ch\u00e2teau https://t.co/7pcGLsQQB1 https://t.co/luR44A0xat", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084051/article/2021-10-13/un-grand-felin-repere-ce-mercredi-soir-errant-pres-d-auxi-le-chateau?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634153124"]}, {"id": "1448370696061599755", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448370696061599755", "published": "2021-10-13 19:30:58+00:00", "hashtags": ["camembert"], "like_count": 8, "quote_count": 5, "reply_count": 4, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le #camembert n\u2019est plus le fromage \u00e0 p\u00e2te molle le plus consomm\u00e9 en France https://t.co/t4EY0EVTeq https://t.co/edxFAhsk58", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084054/article/2021-10-13/le-camembert-n-est-plus-le-fromage-pate-molle-le-plus-consomme-en-france?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634153127"]}, {"id": "1448369220761366532", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448369220761366532", "published": "2021-10-13 19:25:06+00:00", "hashtags": ["Norv\u00e8ge"], "like_count": 7, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Norv\u00e8ge : un homme arm\u00e9 d\u2019un arc tue plusieurs personnes https://t.co/6T1gQzij1m https://t.co/VF98JKwQMC", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084058/article/2021-10-13/norvege-un-homme-arme-d-un-arc-tue-plusieurs-personnes?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634153105"]}, {"id": "1448351120292814854", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448351120292814854", "published": "2021-10-13 18:13:10+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Un r\u00e9seau exploitant en France une trentaine de prostitu\u00e9es d\u2019origine chinoise d\u00e9mantel\u00e9 https://t.co/AQ857G3X7K https://t.co/6fS5amLK0q", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084038/article/2021-10-13/un-reseau-exploitant-en-france-une-trentaine-de-prostituees-d-origine-chinoise?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634147112"]}, {"id": "1448347167031234561", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448347167031234561", "published": "2021-10-13 17:57:28+00:00", "hashtags": ["AffaireJubillar"], "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#AffaireJubillar : ce que r\u00e9v\u00e8le l\u2019analyse de l\u2019eau du lave-linge https://t.co/cx3JjO4rSn https://t.co/w5eq3g3MhH", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084043/article/2021-10-13/affaire-jubillar-ce-que-revele-l-analyse-de-l-eau-du-lave-linge?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634147530"]}, {"id": "1448343397190754312", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448343397190754312", "published": "2021-10-13 17:42:29+00:00", "hashtags": ["LaVoixvousr\u00e9pond"], "like_count": 2, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Est-il vrai que les seniors au ch\u00f4mage sont dispens\u00e9s de recherche d\u2019emploi ? #LaVoixvousr\u00e9pond https://t.co/NELc5yv8GT https://t.co/zPCMVAPOQc", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083978/article/2021-10-13/est-il-vrai-que-les-seniors-au-chomage-sont-dispenses-de-recherche-d-emploi?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634144619"]}, {"id": "1448342101805125632", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448342101805125632", "published": "2021-10-13 17:37:20+00:00", "hashtags": ["LOSC"], "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les supporters du #LOSC interdits d\u2019acc\u00e8s au stade de Clermont-Ferrand samedi https://t.co/GYfWsj4s0C https://t.co/m91uaGlf8J", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084010/article/2021-10-13/les-supporters-du-losc-interdits-d-acces-au-stade-de-clermont-ferrand-samedi?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634146639"]}, {"id": "1448339583360540676", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448339583360540676", "published": "2021-10-13 17:27:20+00:00", "hashtags": ["Covid19", "passsanitaire"], "like_count": 11, "quote_count": 5, "reply_count": 17, "retweet_count": 17, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "[Abonn\u00e9s] #Covid19 : ceux qui ne font pas leur 3e dose bient\u00f4t priv\u00e9s des avantages du #passsanitaire ? https://t.co/XVWQmXRK6X https://t.co/brf6NDrNZ3", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084023/article/2021-10-13/covid-19-ceux-qui-ne-font-pas-leur-3e-dose-bientot-prives-des-avantages-du-pass?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634145354"]}, {"id": "1448335438100451332", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448335438100451332", "published": "2021-10-13 17:10:51+00:00", "hashtags": ["DoublePeine"], "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#DoublePeine : une enqu\u00eate ouverte sur l\u2019accueil des victimes de violences sexuelles au commissariat de Montpellier https://t.co/yrfvlGH8bX https://t.co/VceUpKPXTY", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1084009/article/2021-10-13/montpellier-une-enquete-ouverte-sur-l-accueil-des-victimes-de-violences?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634143644"]}, {"id": "1448331154407428102", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448331154407428102", "published": "2021-10-13 16:53:50+00:00", "hashtags": ["HautsdeFrance"], "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Bronchiolite : les #HautsdeFrance en alerte pr\u00e9-\u00e9pid\u00e9mique https://t.co/Q3wY5Lqn2X https://t.co/2xhG3lwhTb", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083989/article/2021-10-13/bronchiolite-les-hauts-de-france-en-alerte-pre-epidemique?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141202"]}, {"id": "1448327343085326345", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448327343085326345", "published": "2021-10-13 16:38:41+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Enseignante projet\u00e9e au sol : cinq mois de prison avec sursis pour le lyc\u00e9en https://t.co/9LVi2uAfHI https://t.co/NsvWKv4weB", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083963/article/2021-10-13/ig-enseignante-projetee-au-sol-cinq-mois-de-prison-avec-sursis-pour-le-lyceen?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141028"]}, {"id": "1448323226774482944", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448323226774482944", "published": "2021-10-13 16:22:20+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Prime de No\u00ebl : quand sera-t-elle vers\u00e9e et \u00e0 qui ? https://t.co/Lgm73REfl9 https://t.co/lrG8HfSkJA", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083994/article/2021-10-13/prime-de-noel-quand-sera-t-elle-versee-et-qui?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634141178"]}, {"id": "1448320863913324547", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448320863913324547", "published": "2021-10-13 16:12:57+00:00", "hashtags": ["Passsanitaire"], "like_count": 10, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#Passsanitaire : des agents manifestent pour \u00abdes biblioth\u00e8ques accessibles \u00e0 tous\u00bb https://t.co/aS0M1jShg7 https://t.co/lmhJtZT5rt", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083953/article/2021-10-13/pass-sanitaire-des-agents-manifestent-pour-des-bibliotheques-accessibles-tous?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634139057"]}, {"id": "1448313271342276609", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448313271342276609", "published": "2021-10-13 15:42:46+00:00", "hashtags": ["BlueOrigin"], "like_count": 6, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#BlueOrigin : cette fois, le capitaine Kirk est vraiment all\u00e9 dans l\u2019espace https://t.co/uRe4Uu9WRP https://t.co/dis5tTSbdw", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083943/article/2021-10-13/blue-origin-cette-fois-le-capitaine-kirk-est-vraiment-alle-dans-l-espace?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634139046"]}, {"id": "1448308000620417024", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448308000620417024", "published": "2021-10-13 15:21:50+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Disney d\u00e9voile la bande-annonce du remake tr\u00e8s attendu de \u00abMaman j\u2019ai rat\u00e9 l\u2019avion\u00bb https://t.co/aJFah81MEp https://t.co/OaLAqWamkC", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083918/article/2021-10-13/disney-devoile-la-bande-annonce-du-remake-tres-attendu-de-maman-j-ai-rate-l?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634136544-1"]}, {"id": "1448300697498361862", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448300697498361862", "published": "2021-10-13 14:52:49+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le recours d\u2019une employ\u00e9e d\u2019un h\u00f4pital refusant de se faire vacciner rejet\u00e9 par la justice https://t.co/baunP0Xaun https://t.co/FcZIrBlI9Z", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083873/article/2021-10-13/le-recours-d-une-employee-d-un-hopital-refusant-de-se-faire-vacciner-rejete-par?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634132343-1"]}, {"id": "1448296442389479427", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448296442389479427", "published": "2021-10-13 14:35:54+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Transphotographiques \u00e0 Lille : vingt ans de photos, l\u00e0-haut, et tant de lumi\u00e8res https://t.co/qNeaODSloc https://t.co/Hl1dAIM4NJ", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083869/article/2021-10-13/transphotographiques-vingt-ans-de-photos-la-haut-et-tant-de-lumieres?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634132387-1"]}, {"id": "1448292342742622222", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448292342742622222", "published": "2021-10-13 14:19:37+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Samuel Paty: lors des hommages, \u00abla vigilance doit \u00eatre totale\u00bb, pr\u00e9vient G\u00e9rald Darmanin https://t.co/peJh42To3o https://t.co/XEbgx3yKV7", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083893/article/2021-10-13/samuel-paty-lors-des-hommages-la-vigilance-doit-etre-totale-previent-gerald?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634134776-1"]}, {"id": "1448292134705156097", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448292134705156097", "published": "2021-10-13 14:18:47+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La justice espagnole ordonne l\u2019incarc\u00e9ration du footballeur fran\u00e7ais Lucas Hernandez https://t.co/b9B6xiNXiS https://t.co/44aYj8fxzv", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083901/article/2021-10-13/la-justice-espagnole-ordonne-l-incarceration-du-footballeur-francais-lucas?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634134726-1"]}, {"id": "1448291386642599937", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448291386642599937", "published": "2021-10-13 14:15:49+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 8, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c0 peine rouvert, le site de la Caf referm\u00e9 \u00e0 cause du trop grand nombre de connexions https://t.co/cxJhpsL80e https://t.co/Mv6Lk7CHMP", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083889/article/2021-10-13/peine-rouvert-le-site-de-la-caf-referme-cause-du-trop-grand-nombre-de-connexions?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634134548-1"]}, {"id": "1448287371993227270", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448287371993227270", "published": "2021-10-13 13:59:52+00:00", "like_count": 13, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00abEasy on Me\u00bb: Adele d\u00e9voilera son nouveau single ce vendredi https://t.co/dSuqI6kAsD https://t.co/o6IWWJGb41", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083867/article/2021-10-13/easy-me-adele-devoilera-son-nouveau-single-ce-vendredi?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634132166-1"]}, {"id": "1448282255579877379", "username": "lavoixdunord", "author_id": "17364400", "conversation_id": "1448282255579877379", "published": "2021-10-13 13:39:32+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00abLe Consentement\u00bb: Jean-Paul Rouve va incarner Gabriel Matzneff https://t.co/ZNpOYSPknz https://t.co/gkE3B5dwXK", "media_type": "Presse quotidienne r\u00c3\u00a9gionale", "article_links": ["https://www.lavoixdunord.fr/1083840/article/2021-10-13/le-consentement-jean-paul-rouve-va-incarner-gabriel-matzneff?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1634132134-1"]}]