[{"id": "1448642001289637905", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448642001289637905", "published": "2021-10-14 13:29:02+00:00", "mentions": ["mvignaud"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "En 2018, le chef de l\u2019\u00c9tat a transform\u00e9 l\u2019ISF en imp\u00f4t sur l\u2019immobilier et instaur\u00e9 un pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 30 % sur les revenus du capital. Bilan mitig\u00e9 \u00e0 ce stade. @mvignaud https://t.co/20toHLtMQB", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/economie/reforme-de-la-fiscalite-du-capital-emmanuel-macron-avait-il-raison-14-10-2021-2447769_28.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634218142#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448636289121726468", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448636289121726468", "published": "2021-10-14 13:06:20+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Au moins six personnes sont mortes et une trentaine d\u2019autres bless\u00e9es dans une mobilisation organis\u00e9e par le Hezbollah et ses alli\u00e9s contre le juge charg\u00e9 de l\u2019enqu\u00eate sur l\u2019explosion au port de Beyrouth. https://t.co/ZJptkLe4Dz", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/liban-six-morts-dans-une-manifestation-a-beyrouth-14-10-2021-2447758_24.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634216780#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448635054436098052", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448635054436098052", "published": "2021-10-14 13:01:25+00:00", "hashtags": ["Donn\u00e9es", "sant\u00e9", "d\u00e9centralisation"], "mentions": ["LePointEvents"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @LePointEvents: #Donn\u00e9es personnelles de #sant\u00e9, #d\u00e9centralisation, environnement... Les pouvoirs locaux s'impliquent en concertation av\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448634446018658310", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448634446018658310", "published": "2021-10-14 12:59:00+00:00", "hashtags": ["FuturapolisSant\u00e9"], "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le Covid a chang\u00e9 notre fa\u00e7on de manger ! La nutritionniste fait le point sur toutes ces \u00ab avanc\u00e9es \u00bb qui se r\u00e9v\u00e8lent parfois \u00eatre des pi\u00e8ges pour le consommateur. https://t.co/xHIoZ2uEXt #FuturapolisSant\u00e9", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/sciences-nature/futurapolis-sante-beatrice-de-reynal-ne-deleguez-jamais-vos-choix-alimentaires-09-10-2021-2446899_1924.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634201902#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448628638987993095", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448628638987993095", "published": "2021-10-14 12:35:56+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "N\u2019ayant plus de nouvelles de sa m\u00e8re, le fils de la victime a donn\u00e9 l\u2019alerte. Sur place, les secours ont d\u00e9couvert l'horreur. https://t.co/qc6dLknqGs", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/societe/agde-une-femme-de-77-ans-retrouvee-decapitee-a-son-domicile-14-10-2021-2447731_23.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634214486#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448621735721541634", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448621735721541634", "published": "2021-10-14 12:08:30+00:00", "mentions": ["PhilippePoutou", "GDarmanin"], "like_count": 14, "quote_count": 2, "reply_count": 6, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "D\u2019apr\u00e8s @PhilippePoutou, une quinzaine de jeunes sont tu\u00e9s chaque ann\u00e9e par la police dans les quartiers populaires. \n@GDarmanin a d\u00e9clar\u00e9 d\u00e9poser plainte pour \u00ab injure publique \u00bb. https://t.co/WwffNGfaDH", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/politique/la-police-tue-gerald-darmanin-porte-plainte-contre-philippe-poutou-14-10-2021-2447747_20.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634213310#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448620350720200710", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448620350720200710", "published": "2021-10-14 12:03:00+00:00", "hashtags": ["passsanitaire"], "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "full_text": "Alors que le porte-parole du gouvernement Gabriel Attal a confirm\u00e9 la prolongation \u00ab\u00a0jusqu'au 31 juillet 2022 \u00bb du pass sanitaire, les oppositions contestent la d\u00e9cision d'enjamber l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle. https://t.co/JOpwrLnNok #passsanitaire https://t.co/VOGPxTVNmj", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448616015420604420", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448616015420604420", "published": "2021-10-14 11:45:46+00:00", "hashtags": ["Brexit"], "like_count": 5, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pierre Sellal fut tr\u00e8s longtemps l\u2019ambassadeur de France aupr\u00e8s de l\u2019UE. Il livre son analyse sur les derniers soubresauts du #Brexit. https://t.co/NbaM5XGZYO", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/brexit-la-relation-avec-les-britanniques-est-structurellement-instable-14-10-2021-2447718_24.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634208835#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448612510727385091", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448612510727385091", "published": "2021-10-14 11:31:51+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Que choisir ? Encaisser imm\u00e9diatement une prime ou la placer sur un PEE ? Combien cela me rapporte-t-il ? Ce qu'il faut savoir sur l'\u00e9pargne salariale : https://t.co/LKWBYJWwGO", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/argent/epargne-salariale-les-8-reponses-aux-questions-que-vous-vous-posez-14-10-2021-2447701_29.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634208767#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448608271179333635", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448608271179333635", "published": "2021-10-14 11:15:00+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 3, "reply_count": 16, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "full_text": "Emmanuel Macron est, dans cette \u00e9tude, cr\u00e9dit\u00e9 de 24 \u00e0 28 % d\u2019intentions de vote, alors qu'\u00c9ric Zemmour en r\u00e9colter 17 % \u00e0 18 % au premier tour. https://t.co/NMVxmZ4Je9 https://t.co/4DIVQkcCpr", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448605437675376644", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448605437675376644", "published": "2021-10-14 11:03:44+00:00", "hashtags": ["FuturapolisSant\u00e9"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "ARNm, cannabis, cosm\u00e9tique bio, donn\u00e9es de sant\u00e9, moustiques\u2026 D\u00e9couvrez l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos conf\u00e9rences \u00e0 #FuturapolisSant\u00e9 les 15, 16 et 17 octobre.\n\u27a1 https://t.co/WRea5y37Is https://t.co/GPa7iqlWuf", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/sciences-nature/futurapolis-sante-demandez-le-programme-14-10-2021-2447711_1924.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634201855#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448601076031176704", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448601076031176704", "published": "2021-10-14 10:46:24+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Je suis r\u00e9volt\u00e9e. C\u2019est d\u2019un paternalisme inou\u00ef, d\u2019un m\u00e9pris sans nom. \u00bb \nLe pr\u00e9sident fran\u00e7ais peut en t\u00e9moigner : m\u00eame aupr\u00e8s de la jeune g\u00e9n\u00e9ration des \u00ab petits-enfants \u00bb de la guerre d\u2019Alg\u00e9rie, cet \u00e9pisode reste un sujet sensible. https://t.co/C6r4UQ8IAT", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/france-algerie-l-appel-aux-jeunes-de-macron-a-provoque-un-tolle-14-10-2021-2447729_24.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634207496#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448596361092509696", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448596361092509696", "published": "2021-10-14 10:27:40+00:00", "mentions": ["LouiseCuneo"], "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Quitter Paris a chang\u00e9 notre vie ! \u00bb \nDes familles de Parisiens quittent la capitale, \u00e0 la recherche d\u2019une qualit\u00e9 de vie meilleure. Un v\u00e9ritable exode que constatent les \u00e9coles. @LouiseCuneo https://t.co/TgYiZkSMmW", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/education/pourquoi-les-ecoles-parisiennes-se-vident-14-10-2021-2447728_3584.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634207260#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448591860507848709", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448591860507848709", "published": "2021-10-14 10:09:47+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 3, "reply_count": 6, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "La candidate du RN a assur\u00e9 qu\u2019elle ne pr\u00e9parait pas sa reconversion, malgr\u00e9 ses dipl\u00f4mes d\u2019avocate et d\u2019\u00e9leveuse de chats. https://t.co/JDQXrotAW8", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/politique/si-elle-n-est-pas-elue-marine-le-pen-continuera-a-faire-de-la-politique-14-10-2021-2447730_20.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634206187#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448587151021641728", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448587151021641728", "published": "2021-10-14 09:51:04+00:00", "mentions": ["lesRepublicains", "IanBrossat"], "like_count": 29, "quote_count": 2, "reply_count": 25, "retweet_count": 12, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Quand j\u2019\u00e9tais prof \u00e0 Sarcelles, les \u00e9l\u00e8ves se taisaient, donc vous allez faire pareil \u00bb @lesRepublicains ont jug\u00e9 les propos de @IanBrossat \u00ab m\u00e9prisants et discriminants \u00bb et exigent des excuses publiques. https://t.co/lfIRSh1mGo", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/politique/c-est-moi-qui-parle-ian-brossat-s-en-prend-vivement-a-rachida-dati-14-10-2021-2447733_20.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634204650#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448584530173038592", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448584530173038592", "published": "2021-10-14 09:40:40+00:00", "mentions": ["JacquesVendroux", "VarietesCF"], "like_count": 4, "quote_count": 1, "reply_count": 4, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Emmanuel Macron dispute, ce jeudi, une rencontre caritative. @JacquesVendroux, journaliste et manager du @VarietesCF, ne cache pas son appr\u00e9hension \u00e0 l\u2019id\u00e9e de coacher le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique. https://t.co/aPoxtUSqD9", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/sport/football/je-suis-tendu-a-l-idee-de-coacher-emmanuel-macron-14-10-2021-2447727_1858.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634203538#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448582276174991361", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448582276174991361", "published": "2021-10-14 09:31:42+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 4, "reply_count": 24, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Avec 16,5 % des voix, la candidate du RN devance de trois points l\u2019ex-pol\u00e9miste de CNews, d\u2019apr\u00e8s un sondage pour RTL paru ce jeudi. https://t.co/Y49xkHUQiT", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/politique/presidentielle-2022-un-sondage-replace-le-pen-devant-zemmour-14-10-2021-2447708_20.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634202934#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448580735313620994", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448580735313620994", "published": "2021-10-14 09:25:35+00:00", "hashtags": ["FuturapolisSant\u00e9"], "mentions": ["alicepairo"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les 85 ans et plus seront pr\u00e8s de 5 millions en 2050, une manne \u00e9conomique autant qu\u2019un d\u00e9fi pour la soci\u00e9t\u00e9. https://t.co/rzFpYGFmXk #FuturapolisSant\u00e9 @alicepairo", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/futurapolis/futurapolis-sante-grand-age-le-combat-du-siecle-13-10-2021-2447606_427.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634201162#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448572205286166528", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448572205286166528", "published": "2021-10-14 08:51:41+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 2, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pour le gouvernement des Pays-Bas, premier pays \u00e0 avoir l\u00e9galis\u00e9 le mariage pour tous en 2001, le futur roi ou la future reine peut \u00e9pouser une personne de m\u00eame sexe sans pour autant perdre ses droits \u00e0 la succession. https://t.co/PQK00Z5Ccy", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/pays-bas-l-heritier-du-trone-peut-epouser-une-personne-de-meme-sexe-14-10-2021-2447696_24.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634201075#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448568390558404611", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448568390558404611", "published": "2021-10-14 08:36:32+00:00", "mentions": ["quentinraverdy"], "like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Aujourd\u2019hui en faillite, la compagnie a\u00e9rienne dispara\u00eet apr\u00e8s sept d\u00e9cennies d\u2019activit\u00e9. Nombreux sont les Italiens soulag\u00e9s de voir d\u00e9finitivement condamn\u00e9 ce \u00ab puits sans fonds \u00bb qui, des ann\u00e9es durant, \u00ab a engouffr\u00e9 l\u2019argent du pays \u00bb @quentinraverdy https://t.co/VeT1ssq1Pe", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/alitalia-un-dernier-vol-avant-la-fermeture-des-portes-14-10-2021-2447719_24.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634200591#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448566426193760258", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448566426193760258", "published": "2021-10-14 08:28:43+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 2, "reply_count": 5, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le porte-parole du gouvernement, Gabriel Attal, a confirm\u00e9 \u00e0 l'issue du Conseil la prolongation \u00ab jusqu'au 31 juillet 2022 \u00bb https://t.co/CyZpR1apge", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/politique/la-prolongation-controversee-du-pass-sanitaire-en-conseil-des-ministres-13-10-2021-2447394_20.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634200123#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448562839317360641", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448562839317360641", "published": "2021-10-14 08:14:28+00:00", "mentions": ["CPetreault"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Une \u00e9tude sur le fait religieux en entreprise r\u00e9v\u00e8le un clivage g\u00e9n\u00e9rationnel et une progression de la pens\u00e9e woke chez les jeunes. @CPetreault https://t.co/vNer71axdf", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/economie/quand-les-religions-s-invitent-au-travail-14-10-2021-2447695_28.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634199268#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448557070748459016", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448557070748459016", "published": "2021-10-14 07:51:33+00:00", "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Voici la liste des d\u00e9partements, qui s\u2019ajoutent ainsi aux 68 d\u00e9partements d\u00e9j\u00e0 concern\u00e9s \u2b07\ufe0f https://t.co/OWBBbnpoMy", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/societe/ces-12-nouveaux-departements-ou-le-masque-a-l-ecole-ne-sera-plus-obligatoire-14-10-2021-2447690_23.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634197577#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448553721974173696", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448553721974173696", "published": "2021-10-14 07:38:14+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le ministre de l\u2019Int\u00e9rieur a demand\u00e9 des explications \u00e0 la maire de Cachan apr\u00e8s les propos inacceptables tenus par l\u2019un de ses adjoints LFI . https://t.co/Z4Yc0da3Mi", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/politique/propos-contre-la-police-darmanin-demande-des-comptes-a-la-maire-de-cachan-14-10-2021-2447676_20.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634197094#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448548339650383874", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448548339650383874", "published": "2021-10-14 07:16:51+00:00", "mentions": ["ZemmourEric"], "like_count": 119, "quote_count": 3, "reply_count": 10, "retweet_count": 46, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Il n'est pas politiquement correct \u00bb, \u00ab C'est la derni\u00e8re chance pour la France \u00bb\nJ\u00e9r\u00f4me Fourquet et Marie Gariazzo, de l\u2019Ifop, ont interrog\u00e9 des \u00e9lecteurs qui disent vouloir voter pour @ZemmourEric. Ils analysent leurs motivations. https://t.co/iFwPn3H2Q0", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/politique/enquete-dans-la-tete-des-zemmouristes-14-10-2021-2447694_20.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634195809#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448541256771067913", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448541256771067913", "published": "2021-10-14 06:48:42+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Philippines : 19 personnes ont p\u00e9ri dans le puissant typhon Kompasu https://t.co/gdk5gwdVdW", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/philippines-19-personnes-ont-peri-dans-le-puissant-typhon-kompasu-14-10-2021-2447692_24.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634191778#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448537976758325248", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448537976758325248", "published": "2021-10-14 06:35:40+00:00", "like_count": 21, "quote_count": 7, "reply_count": 6, "retweet_count": 22, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le gouvernement Castex, le plus co\u00fbteux depuis 1958 https://t.co/3CQk2hboBM", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/politique/le-gouvernement-castex-le-plus-couteux-depuis-1958--14-10-2021-2447687_20.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634191779#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448535288612073475", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448535288612073475", "published": "2021-10-14 06:24:59+00:00", "like_count": 11, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Tour de France : la spectatrice \u00e0 la pancarte devant la justice https://t.co/ESJJQYomLu", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/justice/tour-de-france-la-spectatrice-a-la-pancarte-devant-la-justice-14-10-2021-2447681_2386.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634189288#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448532159044669441", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448532159044669441", "published": "2021-10-14 06:12:33+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L'\u00c9tat met en vente un \u00e9tang qu'il ne souhaite pas conserver sur Leboncoin https://t.co/KPQLEOJbox", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/societe/l-etat-met-en-vente-un-etang-qu-il-ne-souhaite-pas-conserver-sur-leboncoin-14-10-2021-2447677_23.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634189287#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448528877630935040", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448528877630935040", "published": "2021-10-14 05:59:31+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "P\u00eache : Paris envisage de riposter contre Londres https://t.co/vHuAguEcaB", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/politique/peche-paris-envisage-de-rispotser-contre-londres-14-10-2021-2447675_20.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634189286#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448525422816370689", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448525422816370689", "published": "2021-10-14 05:45:47+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Londres : les m\u00e9decins blancs ont six fois plus de chances de d\u00e9crocher un emploi que les candidats noirs https://t.co/oNTwazIu8B", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/londres-les-medecins-blancs-ont-six-fois-plus-de-chances-de-decrocher-un-emploi-que-les-candidats-noirs-14-10-2021-2447671_24.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634189285#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448521291955376130", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448521291955376130", "published": "2021-10-14 05:29:22+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00c9tats-Unis : arrestation du p\u00e8re du b\u00e9b\u00e9 de 2 ans qui avait tu\u00e9 sa m\u00e8re en pleine r\u00e9union Zoom https://t.co/W6Oj9csE1r", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/faits-divers/etats-unis-arrestation-du-pere-du-bebe-de-2-ans-qui-avait-tue-sa-mere-en-pleine-reunion-zoom-14-10-2021-2447684_2627.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634189287#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448408439911297033", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448408439911297033", "published": "2021-10-13 22:00:56+00:00", "like_count": 21, "quote_count": 2, "reply_count": 14, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Covid-19 : le pr\u00e9sident br\u00e9silien Bolsonaro renonce \u00e0 se faire vacciner https://t.co/71p7SKHKrb", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/covid-19-le-president-bresilien-bolsonaro-renonce-a-se-faire-vacciner-13-10-2021-2447661_24.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634155287#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448405298511745024", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448405298511745024", "published": "2021-10-13 21:48:27+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 1, "reply_count": 3, "retweet_count": 5, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Secret de la confession : quand le droit p\u00e9nal vient percuter le droit canonique https://t.co/OYo3n64VKv", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/societe/secret-de-la-confession-quand-le-droit-penal-vient-percuter-le-droit-canonique-13-10-2021-2447656_23.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634158589#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448401771546693634", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448401771546693634", "published": "2021-10-13 21:34:26+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Permis de conduire : vers une explosion des retraits de points en 2023 https://t.co/LFooyMOb97", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/societe/permis-de-conduire-vers-une-explosion-des-retraits-de-points-en-2023--13-10-2021-2447657_23.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634155287#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448398233420673028", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448398233420673028", "published": "2021-10-13 21:20:23+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 5, "reply_count": 7, "retweet_count": 10, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les ventes de mozzarella d\u00e9passent celles de camembert en France, une premi\u00e8re https://t.co/Veyb7cMNYz", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/gastronomie/les-ventes-de-mozzarella-depassent-celles-de-camembert-en-france-une-premiere-13-10-2021-2447658_82.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634155286#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448394698389921808", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448394698389921808", "published": "2021-10-13 21:06:20+00:00", "like_count": 17, "quote_count": 10, "reply_count": 74, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Cyril Hanouna, le panseur des Fran\u00e7ais https://t.co/NjMbkblVVE", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/medias/cyril-hanouna-le-panseur-des-francais-13-10-2021-2447651_260.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634148740#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448390866964525060", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448390866964525060", "published": "2021-10-13 20:51:07+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 2, "reply_count": 3, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Particules fines : l\u2019\u00cele-de-France bient\u00f4t expos\u00e9e \u00e0 un \u00e9pisode https://t.co/0PUFDrNAkK", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/environnement/particules-fines-l-ile-de-france-bientot-exposee-a-un-episode-13-10-2021-2447650_1927.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634148739#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448387084763402248", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448387084763402248", "published": "2021-10-13 20:36:05+00:00", "hashtags": ["PODCAST"], "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "#PODCAST. 13 octobre 1815. Le jour o\u00f9 Murat perd la vie en voulant reconqu\u00e9rir Naples https://t.co/tZkvgm5gT4", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/c-est-arrive-aujourd-hui/13-octobre-1815-le-jour-ou-murat-perd-la-vie-en-voulant-reconquerir-naples-13-10-2019-2340928_494.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634107643#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448383621170176015", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448383621170176015", "published": "2021-10-13 20:22:19+00:00", "like_count": 110, "quote_count": 8, "reply_count": 28, "retweet_count": 48, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Christian Jacob d\u00e9zingue Edouard Philippe, qui a \u00ab mis le feu \u00e0 la France \u00bb https://t.co/cEMbuPHD31", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/politique/christian-jacob-dezingue-edouard-philippe-qui-a-mis-le-feu-a-la-france-13-10-2021-2447660_20.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634155288#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448380013183700993", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448380013183700993", "published": "2021-10-13 20:07:59+00:00", "like_count": 10, "quote_count": 2, "reply_count": 3, "retweet_count": 11, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Norv\u00e8ge : plusieurs morts apr\u00e8s l'attaque d'un homme arm\u00e9 d'un arc https://t.co/Ni7e0An050", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/norvege-plusieurs-morts-apres-l-attaque-d-un-homme-arme-d-un-arc-13-10-2021-2447662_24.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634155288#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448376718138433539", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448376718138433539", "published": "2021-10-13 19:54:53+00:00", "like_count": 63, "quote_count": 7, "reply_count": 37, "retweet_count": 20, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Pr\u00e9sidentielle 2022 : un sondage place Zemmour face \u00e0 Macron https://t.co/z0h4Yq2Zs2", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/politique/presidentielle-2022-un-sondage-place-zemmour-face-a-macron-13-10-2021-2447644_20.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634141925#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448373290033106949", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448373290033106949", "published": "2021-10-13 19:41:16+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Irlande du Nord : Bruxelles propose d\u2019all\u00e9ger les contr\u00f4les post-Brexit https://t.co/rhL7wQiCxd", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/europe/irlande-du-nord-bruxelles-propose-d-alleger-les-controles-post-brexit-13-10-2021-2447610_2626.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634141924#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448371155446996996", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448371155446996996", "published": "2021-10-13 19:32:47+00:00", "like_count": 22, "quote_count": 3, "reply_count": 9, "retweet_count": 19, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "full_text": "\ud83d\udccd France-Alg\u00e9rie : guerres secr\u00e8tes\nContrats bloqu\u00e9s, \u00ab French bashing \u00bb, visas... Au-del\u00e0 des enjeux m\u00e9moriels, quelles sont les vraies raisons de la brouille ? Analyse : https://t.co/UTxuTmbNIi https://t.co/wd1y6o644y", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448370257475821570", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448370257475821570", "published": "2021-10-13 19:29:13+00:00", "hashtags": ["Traitement", "Cancer", "Sein"], "mentions": ["LePointEvents"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 9, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @LePointEvents: Le saviez-vous ? \nPour conna\u00eetre les derni\u00e8res avanc\u00e9es en mati\u00e8re de #Traitement contre le #Cancer du #Sein, r\u00e9servez v\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448369950381395970", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448369950381395970", "published": "2021-10-13 19:28:00+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 3, "reply_count": 3, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "full_text": "\u00ab L\u2019Europe exerce son magist\u00e8re dans le cadre des trait\u00e9s qui sont au-dessus de nos lois mais ne peuvent pas \u00eatre au-dessus de nos identit\u00e9s constitutionnelles, ni celle de la Pologne ni celle de la France \u00bb, a estim\u00e9 Val\u00e9rie P\u00e9cresse. https://t.co/oYjz9oDh0D https://t.co/FpA6tsB0bJ", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448369915665203206", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448369915665203206", "published": "2021-10-13 19:27:51+00:00", "like_count": 4, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "L\u2019\u00e9nigme Rambla : \u00ab Il aurait pu \u00eatre un saint, il est devenu un criminel \u00bb https://t.co/OiZVRYt9cc", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/societe/l-enigme-rambla-il-aurait-pu-etre-un-saint-il-est-devenu-un-criminel-13-10-2021-2447605_23.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634141925#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448366505746382849", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448366505746382849", "published": "2021-10-13 19:14:18+00:00", "like_count": 14, "quote_count": 1, "reply_count": 7, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Covid-19 : \u00e0 La R\u00e9union, l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire prend fin https://t.co/1ha9g0GY3M", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/societe/covid-19-a-la-reunion-l-etat-d-urgence-sanitaire-prend-fin-13-10-2021-2447589_23.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634145238#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448363022527893510", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448363022527893510", "published": "2021-10-13 19:00:28+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Au proc\u00e8s du 13 Novembre, ces cam\u00e9ras qui filment l\u2019Histoire https://t.co/0DS18oWDND", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/justice/au-proces-du-13-novembre-ces-cameras-qui-filment-l-histoire-13-10-2021-2447581_2386.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634141922#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448359499539091457", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448359499539091457", "published": "2021-10-13 18:46:28+00:00", "like_count": 12, "quote_count": 1, "reply_count": 12, "retweet_count": 7, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Manger son chapeau : m\u00e9thode (par Xavier Bertrand) https://t.co/LNDx9vmKmo", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/debats/manger-son-chapeau-methode-par-xavier-bertrand-13-10-2021-2447580_2.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634141924#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448355845058834432", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448355845058834432", "published": "2021-10-13 18:31:57+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Bugaled Breizh \u00bb : \u00ab Je n\u2019ai rien \u00e0 voir avec tout cela \u00bb https://t.co/2hGlVjAkRW", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/justice/bugaled-breizh-je-n-ai-rien-a-voir-avec-tout-cela-13-10-2021-2447578_2386.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634141921#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448352020478545920", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448352020478545920", "published": "2021-10-13 18:16:45+00:00", "like_count": 19, "quote_count": 4, "reply_count": 9, "retweet_count": 17, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Responsable PS agress\u00e9 : le d\u00e9put\u00e9 El Guerrab jug\u00e9 en correctionnelle https://t.co/zOniQsU6u3", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/justice/responsable-ps-agresse-le-depute-el-guerrab-juge-en-correctionnelle-13-10-2021-2447572_2386.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634141923#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448348456045645827", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448348456045645827", "published": "2021-10-13 18:02:35+00:00", "mentions": ["eschapasse", "C_Ono_dit_Biot", "oubertalli"], "like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Les choix culture du \u00ab Point \u00bb : combattre les nazis avec Spirou ou critiquer la presse avec Balzac https://t.co/8w6SB4wZBn @eschapasse @C_Ono_dit_Biot @oubertalli", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/culture/les-choix-culture-du-point-combattre-les-nazis-avec-spirou-ou-critiquer-la-presse-avec-balzac-13-10-2021-2447416_3.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634107921#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448347049594810369", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448347049594810369", "published": "2021-10-13 17:57:00+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "full_text": "OVHcloud a pr\u00e9sent\u00e9 \u00ab ses plus sinc\u00e8res excuses \u00bb \u00e0 ses clients touch\u00e9s, et promis de \u00ab faire preuve de la plus grande transparence sur les causes et les cons\u00e9quences \u00bb de l\u2019incident. https://t.co/PxUJjN9h0L https://t.co/FcRFUMOYeU", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448342464864137220", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448342464864137220", "published": "2021-10-13 17:38:47+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Espagne : des poissons tu\u00e9s par la pollution des \u00e9levages porcins ? https://t.co/cdB7SGFZrq", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/espagne-des-poissons-tues-par-la-pollution-des-elevages-porcins-13-10-2021-2447643_24.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634145238#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448338919687327748", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448338919687327748", "published": "2021-10-13 17:24:41+00:00", "like_count": 8, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab En Irak, l\u2019Iran et ses soldats ont perdu les \u00e9lections \u00bb https://t.co/AHxQqoDKHG", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/en-irak-l-iran-et-ses-soldats-ont-perdu-les-elections-13-10-2021-2447647_24.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634145239#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448335156763267079", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448335156763267079", "published": "2021-10-13 17:09:44+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Transition \u00e9nerg\u00e9tique : \u00ab trop lente \u00bb, pr\u00e9vient l\u2019AIE https://t.co/1sLy8XXubL", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/environnement/transition-energetique-trop-lente-previent-l-aei-13-10-2021-2447405_1927.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634141922#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448331800254812165", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448331800254812165", "published": "2021-10-13 16:56:24+00:00", "hashtags": ["FuturapolisSant\u00e9", "Bien\u00catre"], "mentions": ["LePointEvents"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 6, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter for iPhone", "full_text": "RT @LePointEvents: Ils et elles seront pr\u00e9sents \u00e0 #FuturapolisSant\u00e9 pour parler avec vous de #Bien\u00catre au quotidien. Bien-Manger, bien viei\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448331441650163714", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448331441650163714", "published": "2021-10-13 16:54:59+00:00", "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Covid-19 : r\u00e9ouverture des fronti\u00e8res terrestres am\u00e9ricaines d\u00e9but novembre aux voyageurs vaccin\u00e9s https://t.co/aR7DCVgrQs", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/covid-19-reouverture-des-frontieres-terrestres-americaines-aux-voyageurs-vaccines-debut-novembre-13-10-2021-2447398_24.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634141919#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448327336110272517", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448327336110272517", "published": "2021-10-13 16:38:40+00:00", "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Doodle du jour : une actrice polonaise \u00e0 l'honneur https://t.co/8r1eVeodYp", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/culture/doodle-du-jour-une-actrice-polonaise-a-l-honner-13-10-2021-2447386_3.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634141920#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448324651906650114", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448324651906650114", "published": "2021-10-13 16:28:00+00:00", "mentions": ["respireasso", "RasLeScoot", "parisansvoiture"], "like_count": 47, "quote_count": 1, "reply_count": 6, "retweet_count": 13, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Media Studio", "full_text": "\u00ab Nous ne comprenons pas pourquoi les deux-roues motoris\u00e9s seraient exempt\u00e9s du contr\u00f4le technique. \u00bb\n@respireasso, @RasLeScoot et @parisansvoiture passent \u00e0 l\u2019offensive en d\u00e9posant leurs requ\u00eates. https://t.co/hQwwJkePQD https://t.co/vW0cHjg8YN", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448323486053769225", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448323486053769225", "published": "2021-10-13 16:23:22+00:00", "like_count": 7, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le Congr\u00e8s am\u00e9ricain rel\u00e8ve le plafond de la dette et \u00e9vite une crise jusqu\u2019en d\u00e9cembre https://t.co/Z8aF4FOnLh", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/le-congres-americain-releve-le-plafond-de-la-dette-et-s-evite-une-crise-jusqu-en-decembre-13-10-2021-2447388_24.php?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634141919#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448314108533686277", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448314108533686277", "published": "2021-10-13 15:46:06+00:00", "mentions": ["adlenmeddi"], "like_count": 8, "quote_count": 3, "reply_count": 7, "retweet_count": 9, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "ENQU\u00caTE. Contrats bloqu\u00e9s, \u00ab French bashing \u00bb, visas\u2026 Au-del\u00e0 des enjeux m\u00e9moriels, les vraies raisons de la brouille entre les deux pays. @adlenmeddi https://t.co/KyGRnaRwFt", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/france-algerie-guerres-secretes-13-10-2021-2447641_24.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634139749#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448304883594104833", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448304883594104833", "published": "2021-10-13 15:09:27+00:00", "mentions": ["LePointEvents"], "like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "retweet": true, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Twitter Web App", "full_text": "RT @LePointEvents: Environnement &amp; Sant\u00e9 sont intimement li\u00e9s. La crise Covid en est le r\u00e9v\u00e9lateur. Et il est maintenant temps d'agir \u00e0 tou\u2026", "media_type": "Presse hebdomadaire"}, {"id": "1448304197800284164", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448304197800284164", "published": "2021-10-13 15:06:43+00:00", "mentions": ["mvignaud"], "like_count": 4, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Musique \u00e0 l\u2019am\u00e9ricaine, \u00e9crans g\u00e9ants, cam\u00e9ra sur une perche t\u00e9lescopique, tout donnait au chef de l\u2019\u00c9tat des allures de candidat. Y compris son discours. @mvignaud https://t.co/g4XpZxVRnC", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/politique/france-2030-le-premier-meeting-de-campagne-de-macron-13-10-2021-2447611_20.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634137328#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448302820453666817", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448302820453666817", "published": "2021-10-13 15:01:15+00:00", "like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Il est reproch\u00e9 au d\u00e9fenseur international fran\u00e7ais du Bayern Munich, Lucas Hernandez, de ne pas avoir respect\u00e9 une mesure d\u2019\u00e9loignement impos\u00e9e \u00e0 la suite d\u2019une rixe avec sa compagne en 2017. https://t.co/w3AY4iWvtD", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/sport/football-la-justice-espagnole-veut-l-incarceration-de-lucas-hernandez-13-10-2021-2447608_26.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634137275#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448296429085204480", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448296429085204480", "published": "2021-10-13 14:35:51+00:00", "mentions": ["MarcLeplongeon"], "like_count": 3, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Terrorisme, cybercriminalit\u00e9\u2026 Gendarmerie et police ont expliqu\u00e9, mercredi, comment elles comptaient prot\u00e9ger sportifs et spectateurs de menaces de tout genre. @MarcLeplongeon https://t.co/SdAEhQirKQ", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/societe/jeux-olympiques-2024-au-dela-de-la-fete-un-risque-13-10-2021-2447588_23.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634134960#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448293964805705732", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448293964805705732", "published": "2021-10-13 14:26:03+00:00", "like_count": 9, "quote_count": 3, "reply_count": 7, "retweet_count": 1, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "111 millions d\u2019abonn\u00e9s Netflix ont lanc\u00e9 Squid Game depuis le d\u00e9but de sa diffusion en streaming, le 17 septembre dernier. \nUn d\u00e9luge, un tsunami, une avalanche : Squid Game et ses neuf \u00e9pisodes font tourner la t\u00eate de la plan\u00e8te. https://t.co/PczLaZGZ7G", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/pop-culture/squid-game-dans-les-coulisses-d-une-obsession-mondiale-13-10-2021-2447569_2920.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634134755#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448290361340833801", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448290361340833801", "published": "2021-10-13 14:11:44+00:00", "like_count": 5, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 4, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "\u00ab Un double langage m\u00e9prisable \u00bb\nLes ONG envisageraient donc de d\u00e9poser des recours, apr\u00e8s ce volte-face. https://t.co/arfJltPfwL", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/societe/oiseaux-les-chasses-traditionnelles-relancees-par-le-gouvernement-13-10-2021-2447584_23.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634134304#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}, {"id": "1448280241475133440", "username": "LePoint", "author_id": "8460572", "conversation_id": "1448280241475133440", "published": "2021-10-13 13:31:31+00:00", "like_count": 18, "quote_count": 1, "reply_count": 6, "retweet_count": 3, "retweet": false, "reply": false, "quote": false, "reply_settings": "everyone", "source": "Echobox", "full_text": "Le pr\u00e9sident Vladimir Poutine a annonc\u00e9 ce mercredi que la Russie, un des plus gros pollueurs au monde, visait la neutralit\u00e9 carbone d\u2019ici \u00e0 2060. https://t.co/FUWfTyae6A", "media_type": "Presse hebdomadaire", "article_links": ["https://www.lepoint.fr/monde/russie-vladimir-poutine-ambitionne-la-neutralite-carbone-d-ici-a-2060--13-10-2021-2447586_24.php?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&Echobox=1634131445#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D"]}]